第1章 希望就在脚下

暗黑之骷髅王 作者：红莲公爵

内容简介：

穿越到《暗黑破坏神》的世界里，可是陈锋身为死灵法师，却只有召唤骷髅一个技能。

不过，陈锋的技能可以变异。

召唤变异骷髅，召唤精英骷髅！

召唤首领骷髅，召唤领主骷髅！

如果等级够了，我连巨龙天使的骷髅都能召唤出来！

阴冷的雨水洒在了陈锋的身上，陈锋猛然打了一个寒噤，原本紧闭的双眼不得不迷迷糊糊的张开。

“哪个王八蛋把空调给关了？”

一想到外面是飘着白雪的零下温度，迷迷糊糊感觉到身上那潮湿恶心甚至泛着一股腐臭味的阴冷，陈锋的牙齿就开始上下打架了。

“不对！”

陈锋浑然一个激灵，怎么会有潮湿的感觉，甚至还有一点点的雨水滴落在自己的脑袋上，难道是室友在捉弄自己？

“混蛋！”

陈锋立刻怒吼了一声睁开了眼睛，可是眼前的一切却把他给惊呆了。

只见放眼望去是一片灰茫茫的草地，可是草地上的杂草连脚踝的位置都够不到，泥泞的小路坑坑洼洼，在苍白的月光下里面的雨水泛着一阵阵的白光。

“这是什么地方？”陈锋惊恐的看着四周，然后看了一眼自己的身上，自己的身上仅仅穿了一套冬天的保暖内衣，还有一双因为寒冷而没有褪去的臭袜子。

灰蒙蒙的天空中，月亮如同害羞的姑娘一样慢慢的躲进了乌云里，淅沥沥的小雨开始逐渐的扩大，陈锋感觉更加的寒冷了，立刻从湿冷的地上爬了起来，朝着一个未知的方向走去。

因为那边有一个房子。

毫不顾忌脚上袜子已经湿透脏透了，陈锋撒开脚朝着房子跑了过去，终于在雨下大来之前冲进了房子，可是出乎意料的是，房子里一个人都没有。

“有人吗？”

陈锋大叫了一声，不过他却知道这一声是白喊了，因为房子里仅仅一个占据了半个墙壁的书柜，书柜前是一对桌椅。

边上还有一个西方的烟囱一样的东西，下面熊熊的火焰正在燃烧，看着燃烧的火焰陈锋只感觉自己的身上都不由的暖和了起来。

虽然现在陈锋不知道自己生在何处，可是人类就是这样，只要一看到火焰，心情就会慢慢的平静下来。

房间很小，仅仅陈锋走进来的这里这么一扇门，四周也没有窗户，里面没有任何人的影子，陈锋在硕小的房间内转悠了一圈，然后一屁股坐在火堆的旁边。

“这里到底是什么地方？”

陈锋的脑海里闪过了一点点的灵光，这个场景是多么的熟悉，可是却怎么也想不起这里到底是什么地方，或者是在什么地方见过。

在火堆的帮助下，陈锋的身体迅速的转暖，暖和起来的陈锋随手从桌子上拿了一本书，可是书上面却篆刻着一些陈锋从来没有见过的文字，看不懂。

带着好奇和疑惑，陈锋缓缓的翻开书本，可就是这么随手一翻，陈锋整个人如同是被雷电击中了一样，赫然见整个人从地面上跳了起来，不可思议的看着手里的书本。

只见那书中赫然画着一个鲜红的怪物，满脸的狰狞，口中喷吐着熊熊的火焰，边上是一片狼藉，一个个人在火焰中挣扎，遍地的疮痍和人们脸上痛苦的样子，显然是那怪物的手笔。

可是，陈锋却认识这个怪物。

“迪亚波罗？《暗黑破坏神》？”

陈锋震惊的看着手里的书籍，难不成自己穿越到了《暗黑破坏神》的世界里了？

陈锋猛然的回忆了起来，自己睡觉前正在和上铺的一个二货联机打《暗黑》，上铺的兄弟是个菜鸟，陈锋用自己辛苦修炼上来的顶级的死灵法师带着他那个可悲的小圣骑士。

因为后来太困了，所以电脑没关就睡着了.........

“不会这么倒霉吧？”陈锋苦笑了起来，他的心里依然还是不相信这里是《暗黑》的世界，再次翻阅了一下手里的书籍，虽然文字看不懂，可是上面的插图陈锋还是能看得懂的。

“巴尔，墨菲利特，迪亚波特，这个是安姐，这个是塔・拉夏？法师联盟的老大？”看着一张张的图片，虽然不知道是否真实，可是上面的画面和暴雪放出来的图片相差无几。

玩了整整8年《暗黑破坏神》的陈锋自然知道，这些都是暗黑里的人物........

“看来我真的穿越到了暗黑破坏神的世界里了！”陈锋一阵无奈的苦笑，随手把书本放回了桌子上，看了一眼书柜上凌乱的书籍，伸手从上面拿了一本。

“呵啊~”

忽然，一声毛骨悚然的叫声从陈锋的脚下传来，只见泥土当中，一个泛着一股恶臭的光头直接伸了出来，还不到一秒钟的时间，就已经从地底下钻了出来。

陈锋这下已经肯定了，自己真的来到了《暗黑破坏神》的世界，僵尸！

“啊！”

随着陈锋的一声尖叫，陈锋用力的把手里的书籍朝着僵尸扔去，然后三步并作两步冲到了门前。

可是让他绝望的是，门口赫然站着另外一只僵尸，一下子把陈锋给堵在了门口，陈锋可不觉得自己能从一只刚好站在门口的僵尸身边钻出去。

前有堵门的，后面有追兵，陈锋一下子被堵死在了房间内。

“怎么办？怎么办？”从下安逸生活的陈锋被突如其来残酷的现实给打击的够呛，整个脑袋一下子高负荷运转，不断拼命的思考着对策。

可是一个连杀鸡都不敢的大学生，在生死关头面对两只僵尸，陈锋顿时觉得自己老娘少给自己生了两个脑袋。

完全没办法。

“拼了！”看着两只僵尸缓步的靠近自己，陈锋一咬牙，眼里的凶光一闪，直接冲到桌子的一边，刚好把屋内的僵尸给绕道了桌子的另外一边。

“嘭！”狠狠地揣在了桌子上，桌子一下子就冲了出去，撞在了僵尸的身上，僵尸被桌子撞退了两步，随后又是猛然的踹了几脚，僵尸一下子被桌子逼退到了墙壁上，卡在了墙壁和桌子之间。

陈锋眼疾手快，立刻拿起边上的椅子，咆哮一声朝着门口的僵尸冲了过去，只要冲出门口，那自己就暂时安全了。

“轰！”

忽然，陈锋的背后一阵巨响，随着木头的惨烈呻吟，只见被陈锋卡住的僵尸已经愤怒的脱离了桌子的控制，正咆哮着朝着陈锋冲了过来。

陈锋的眼中猛然的闪过了一道白光，可是陈锋却没有注意。

“成败在此一举！”陈锋专心的面对门口的僵尸，虽然房间不大，可是僵尸的缓慢速度还是让陈锋占得先机。

所有的事情仅仅在僵尸的三步之间完成，陈锋来到门口，那僵尸才堪堪走进门来，陈锋的内心暗道一声晦气。

如果僵尸在门口，陈锋可以用叉着僵尸，然后把它给推出去，这样一来陈锋也就可以跑出去了，可是现在必须让僵尸离开门口，陈锋可不知道自己万一被蹭一下，会有什么恐怖的后果。

“嘭！”椅子如同是破碎的枯木被锤子击中一样，狠狠的撞在了僵尸的脑袋上，整把椅子轰然破碎，不过陈锋并非是从上往下，而是斜着从上到下发动进攻，这样一来那僵尸就被陈锋巨大的冲击力，给摔到了一边。

“希望就在前方！”陈锋差点忍不住唱一句歌词了，立刻跳过倒在地上的僵尸，冲到了门口，可是前面的却不是希望，而是地狱。

只见两只僵尸正慢悠悠的出现在了陈锋的面前，两只僵尸分别从门外的左右包围了过来，中间只有留下了一道缝隙。

可是就是因为陈锋的一愣神，两只僵尸的肩膀并拢了起来，最后一道逃生的小缝隙，消失了。

“死定了！”陈锋的心头只感觉被人狠狠的浇了一盆哇凉哇凉的冷水，直接让陈锋所有的希望都给冲刷走了。

被两只僵尸踉跄的逼退到了房子内，四只僵尸缓慢的缩小着陈锋的生存空间，陈锋的眼泪不自觉的流了下来。

“难道要死在这里？爸爸，妈妈......谁来救救我........”

“救命啊.....”

“救命啊.....”

没人来救陈锋，陈锋踉跄的后退着，他发现已经快要退到墙角了，一到那个时候，那等待陈锋的就只有死路一条。

“咣当！”突然，陈锋的脚下一个踉跄，居然踩到了一个圆滚滚的东西，陈锋一下子跌倒在地，差点甩了一个狗吃屎，心中更是一片恼怒。

摔倒了还好，万一扑到僵尸身上把自己的初吻给献出去，那真的死不瞑目了！

“我都要死了，一根破木头也来欺负我！”看着越来越近的僵尸，陈锋愤怒的捡起那绊倒自己的东西，正想要愤怒的折断它，可是一个震惊的事实再次出现在了陈锋的面前。

法杖

单手伤害：2－4

（限：死灵法师）

+1骷髅复苏

让人注意的不是法杖的属性，而是“限：死灵法师”使用这五个大字。

因为暗黑的装备中，有的装备是职业专属的，别的职业是完全无法使用别的职业的专属装备，例如眼前的法杖，写着给死灵法师使用，那其他的野蛮人圣骑士就完全连装备的资格都没有。

如果是被限制，也就是不是你用的话，那上面的“限：死灵法师”五个大字将会是红色的，可是陈锋面前的却是.......

白色............

这代表――可以使用。

陈锋，可以使用这件――装备！

第2章 召唤骷髅

陈锋怒吼了一声，拿起手中的法杖，狠狠朝着最角落的一只僵尸踹了过去，求生的力量让他一下子把僵尸都给踹飞了出去。
陈锋完全不顾自己的脚踩在僵尸那空荡荡的胸腔里是什么感觉，疯狂的踩踏着那只倒地的僵尸，一下子就冲了出去。
等他跑到了外面的荒地里，看着天空中苍白的月光，感受着瓢泼大雨带来的朦胧和刺骨寒意，陈锋冷静了下来。
“居然跑出来了？”
陈锋完全不可思议的看着自己的双手，自己居然跑出来了，从四只僵尸的包围里跑出来了？
忽然，陈锋看到手里的法杖顿时有了一点明白，学着小说里的动作，心中默念了一声属性，果然一个半透明的屏幕一瞬间投射到了陈锋的眼睛里。
姓名：陈锋
等级：1
经验：0/100
职业：死灵法师
生命：10
魔力：10
体力：5
力量：5
体质：5
敏捷：5
精力：5
剩余支配点数：0
看着自身的属性，陈锋差点没一头撞死，这个世界的职业者随便出来就能完胜自己，陈锋顿时欲哭无泪。
随后打开技能栏，可是眼前却一片灰白，完全没有游戏里那一个个没有点亮的图标，陈锋的内心猛然的一揪。
“不会是没技能吧？”
陈锋害怕了，不断的抚摸着摸不着的技能，只见原本应该是一个格子一个格子，构成一棵技能树一样的技能栏里，一个技能都没有。
不对，有一个。
陈锋忽然注意到，在技能栏的最上方，赫然有一个骷髅头的标记，而且这个标记的颜色却是蓝色的。
陈锋知道，这代表着这个技能被点亮，或者说是可以使用。
技能再无法学习的时候，是呈现灰色，一旦添加了技能点，就会变成白色，这就代表了可以使用这个技能。
但是，还有一种方法，陈锋看了一眼手里的法杖。
法杖
单手伤害：2－4
（限：死灵法师）
+1骷髅复苏
那就是装备所附加的技能，装备上附加的技能，如果人物的等级可以学习这个技能，那就会自动学习，也就是说利用装备上附加技能的等级来充当技能点学习。
这样的技能格，会呈现蓝色，也就是陈锋目前唯一一个技能所呈现的颜色。
召唤骷髅
从骷髅墓地中召唤一只骷髅，协助战斗
同时召唤数量：1
最大召唤数量：1
陈锋目瞪口呆的看着唯一的一个技能，这个技能居然和装备的技能不一样。
装备上的技能叫做“骷髅复苏”，但是自己技能栏里的技能，却叫做“召唤骷髅”，明显不是同一个。
而且陈锋还清晰的记得，“骷髅复苏”的简介也不是这样的而是“利用怪物的尸体，复活一个骷髅战士为你战斗！”
玩了八年游戏的陈锋自然记得这句话，利用怪物的尸体，没有怪物的尸体死灵法师的骷髅复苏就是一个废柴，因为根本召唤不出帮手来。
可是陈锋的召唤骷髅却不一样，它写的是“从骷髅墓地中召唤一只骷髅，协助战斗”，从骷髅墓地当中召唤？
实践是检验真理的唯一标准，陈锋手持法杖，下意识的使用了一下技能。
地面上忽然一阵耸动，紧接着一个白色的手骨直接钻了出来，陈锋从来没有见过一个骷髅从地底下钻出来，虽然知道可能是自己的，可是却依然受不了这个场面。
尤其是头顶上还有苍白的月光，让那洁白的骷髅看起来更加的苍白，不知道是因为下雨冷还是害怕而冷，陈锋的身体有点抽风般的颤抖。
终于，骷髅从地底下爬了上来，浑身上下沾满了泥土，就站在陈锋的面前一动不动，等到雨水都把骷髅身上的泥土给冲刷干净了以后，陈锋才壮起了胆子走了上去。
骷髅的样子很完美，估计生前是自然死亡的，浑身上下没有一丝的开裂和骨折，在月光下洁白的骨架显得十分的漂亮。
陈锋挠挠头，自己居然会用漂亮来形容这只骷髅。
一个念头附着在骷髅的身上，骷髅的属性一下子就出现在了陈锋的面前。
骷髅
命中率：20
防御：20
生命：21
伤害：1－3
“咦？比骷髅复苏召唤出来的要高一点伤害！”陈锋记得骷髅复苏所复活的骷髅的伤害是1－2，可是这一只骷髅的伤害却有1－3，上限高上那么一点。
“伸手！”
骷髅立刻伸手，陈锋的眼睛一亮。
“伸脚！”
骷髅立刻执行。
“自动防御！”
骷髅立刻动了起来，开始站在了陈锋的身边，直接在陈锋的面前上演了惊恐的一幕，骷髅的脑袋居然360度开始旋转了起来。
“试试骷髅的实力？”
一个念头出现在了陈锋的脑海里，一下子变得一发不可收拾了起来，感受着身上的寒冷，陈锋一下子想起了那房子里温暖的火炉。
“走！”一咬牙，陈锋带着骷髅朝着房子走去，骷髅可以听懂陈锋简单的命令，甚至叫它倒立都可以，陈锋怀着激动，期待的心情，来到了房子面前。
四只僵尸还在里面游荡，一只僵尸的身上冒着一股焦味，估计是一脚猜到了火堆里，陈锋躲在门外，立刻对着骷髅下令，冲进去朝着最靠近门的那只，攻击。
骷髅自带一把骨刀，看起来蛮锋利的，陈锋的骷髅一接到陈锋的命令立刻冲了进去，手里的骨刀毫不客气的朝着那僵尸砍了下去。
“赫啊~”
僵尸怒吼了一声，伸出双手狠狠的在骷髅那比它漂亮的胸膛上摸了一爪子，陈锋只看到骷髅的血量一下子掉了2点。
“一次攻击2点血，接受范围内！”陈锋点点头，仅仅一个念头的功夫，陈锋的骷髅再次攻击了一下僵尸，僵尸的身体居然被拦腰砍断了，一下子瘫倒在地。
“叮！”一声清脆的响声，只见一枚金灿灿的金币在空中划过了一道金光，不偏不倚的正好掉落在了陈锋的面前。
“金币！”陈锋直接捡起了金币，这还是他这一辈子第一次见到金子，立刻咬了一口，发现实在咬不动。
“这个得怎么放进背包里？”陈锋默念了一声“背包”，果然一个硕大的空间出现在了陈锋的面前，陈锋放声大笑了起来。
不消片刻里头的僵尸全部给骷髅给干掉了，20点血量的骷髅只剩下最后的4点血，只要僵尸再进攻骷髅两次，逃跑的就只有陈锋了。
召唤骷髅一次要9点魔力，陈锋总共才10点魔力，如今已经过了半个小时左右，一点都没有恢复，如果骷髅死掉了，陈锋最少在9个小时内没有办法重新召唤。
甚至要超过9个小时，鬼知道一点魔力需要多久才能自动恢复。
4只僵尸没有给陈锋带来任何的装备，也没有带来一瓶的药水，只给陈锋5枚金币，算起来还算是不错了，起码陈锋在这个房子里已经弄到了一把法杖了。
让骷髅在问外看门，陈锋利用破碎的椅子和桌子，给自己弄了一个遮风的小地方，蹲在火堆面前取暖。
骷髅的血量恢复的倒是很快，平均1分钟恢复1点，半个小时的时间它的血量早就是满的了，加上一只僵尸对它的伤害仅仅2点，只要不是10只僵尸一次性进攻它，那它就不会有危险。
陈锋坐在火炉的边上，思考着自己今后的路得怎么走，任何社会都是一样，拳头大的才是老大，难道来到这个世界，陈锋还要浑浑噩噩的继续过这样的日子？
陈锋摇摇头，看着门口的骷髅，虽然只有一个技能，可是陈锋却敏锐的感觉到这个技能的不一般。
哪个死灵法师的召唤骷髅可以不适用尸体的？
陈锋的却可以，也就是说陈锋要比任何的死灵法师都有优势，因为所有的死灵法师，召唤骷髅是必定要学习的。
这里不是游戏，死了没办法重新存档读档，所以学习骷髅是保命的举措，哪怕是家里超级有钱，让人陪练升级的，估计也会学习。
可是别人的需要尸体，陈锋的却不需要。
第二点，攻击上限的。
比人的骷髅最初1－2的攻击，陈锋的却是1－3，别小看这么一点，以后等陈锋数量多起来了，这么一点伤害可以把同行扔的远远的。
最后一个，那就是陈锋技能当中最后的两句话。
同时召唤与最大召唤。
最大召唤陈锋理解，任何一个死灵法师召唤骷髅都有上限的，因为技能等级的关系，但是同时召唤数量，陈锋是否可以理解成为同一时间内召唤出骷髅的数量。
别的死灵法师召唤出骷髅，一个尸体一只，那陈锋是否可以一次召唤术，就召唤出一堆骷髅呢？
陈锋仿佛看到美好的未来了。
自己一招手，数以万计的骷髅轰然的从地底下钻出来，大菠萝一声怒吼，一个巨大的火圈秒杀了一堆，可是自己再次不屑的一笑，又是一招手，数以万计的骷髅再次涌现了出来，前仆后继的朝着大菠萝冲了过去。
最后大菠萝不甘心的被骷髅海所吞噬，自己的身后一群亚马逊，一群女刺客女法师，双眼冒着爱心桃看着自己。
“哇哈哈哈哈！”一想到自己的处男之身，陈锋的动力瞬间开足了。

第3章 拉卡尼丘

和自己开了一个玩笑，虽然说什么为了破掉自己的处男之身，可是如果真有美女放在陈锋面前，陈锋估计转身就跑。
他只不过暂时给自己找了一个可以在这个世界活下去的理由，有一个起码的动力。
僵尸出没的地图，陈锋不用猜测也知道，这里就是萝格营地外面的鲜血荒地，无数人死在这里，无数的怪物也死在这里，成就了今日这片泥土都是暗红色的荒地。
陈锋一开始还没注意到，这片大地上除了阵阵的腐臭，赫然还夹杂着淡淡的血腥味，那种陈旧，不知道经历了多少年的血腥味。
门外的骷髅忽然走动了几步，一脑袋撞在了墙壁上，然后脑袋抵着墙壁移动到了门外，一下子消失在了陈锋的眼前。
陈锋吓了一跳，立刻跟了出去，陈锋给骷髅下达了看门的命令，没想到这个家伙居然能撞在斜侧面的墙壁上。
外面来了一个敌人，陈锋一看到它们鲜红的身体，想也不想就立刻跟在了骷髅的边上，那是几只浑身鲜红，一手举着火把一只手拿着弯刀，嘴里还碎碎念一般喊着“拉卡尼丘”的怪物。
它们有一个响亮的名字：沉沦魔。
这群是家伙是鲜血荒地上最常见，最难缠，也是最恶心的怪物，它们天生胆小，但是却人多势众，一旦遇到敌人就会蜂拥而上。
陈锋细看了一下，发现只有3只沉沦魔，顿时送了一口气。
虽然沉沦魔是鲜血荒地上最难缠的怪物，但是却也是最简单的怪物，因为它们的身体根本没办法挡住骷髅一次攻击。
果然，骷髅手中的骨刀如同切菜一样，一下子就把沉沦魔的身体给切成了两半，剩下的两只如同是约好了一样，转身就跑走了。
“哼，胆小鬼！”陈锋不屑的看了它们一眼，这就是为什么说沉沦魔虽然是最难缠，但是也是最简单的怪物，因为他们蜂拥上来以后，只要有一个队友死亡，其他的就会全部被吓跑。
果不其然，虽然这里是现实世界，可是沉沦魔的个性和游戏里几乎没有两样，两只沉沦魔一下子就跑了开来，骷髅迈着大步立刻追上了一只，又是狠狠的一刀。
“不好！”忽然，陈锋的眼前一阵红光闪过，只见另外一只逃跑的沉沦魔，赫然发现了陈锋，趁着骷髅去追逐它同伙的时候，拿着晃亮的弯刀朝着陈锋直接冲了过去。
陈锋二话不说朝着骷髅就跑了过去，瞬间也命令骷髅快点跑回来。
说时迟那时快，陈锋还没迈开几步，那沉沦魔已经冲到陈锋的身边了，不愧是鲜血荒地上速度最快的恶魔。
手里的弯刀毫不客气的朝着陈锋砍了下去，陈锋心中一阵哀鸣，自己没有一点的防御，血量也仅仅10点，不知道这一下下来会有多疼。
“嘭！”骤然间，陈锋的耳边听到了一声紧绷的线条松开的声音，眼前的沉沦魔的胸前赫然多了一只利箭，小巧的沉沦魔一下子跌到在了地上，手里的火把被地上的小水坑一下子浇灭了。
陈锋立刻朝着利箭来的方向看去，这时候骷髅才跑到陈锋的边上，陈锋泄愤一样的命令骷髅在沉沦魔的尸体上踩了几脚。
远处是三个身影，陈锋看不清楚，不过其中一个手里缓缓放下的弓箭陈锋还是看见了，正要大声的喊话，那几个人一下子就走了。
“人类！”陈锋一个激灵，那可是人啊，人啊，不用想也知道他们是萝格营地的人啊。
陈锋急忙追了上去，可是追了半天也没有追到，仅仅5点体力的陈锋根本没办法冲刺几秒，没一会儿就得变成“竞走”了。
跟丢了！
“妈的！”陈锋朝天怒吼了一声，眼看着人类就这样消失在了自己的面前，陈锋的目的可不是为了说一句“谢谢”，而是要让他们带自己去萝格营地啊。
无奈的陈锋只能再次漫步在一望无际的荒野中，不知道为什么他越来越觉得这个荒野在不断的扩大，不然怎么一只怪物和一个人类都没有看见呢？
房子已经回不去了，现在的陈锋也不知道自己跑到了什么地方，四周几乎都是一个样子，同样的泥泞草地，同样的昏暗天空。
“哎，跟丢了！”陈锋无奈的一屁股坐在一块光滑的石头上，好不容易有人影，居然就这么消失了，估计对方以为自己是一个新出道的菜鸟，顺手射一箭救命而已，根本就懒得理会自己。
骷髅站在陈锋的身边，不断的朝着四周看去，那空洞的眼神仿佛有一道很严肃的目光，对四周没有丝毫的放松警惕。
雨已经停了，不过就算是雨停了，陈锋的身上也早就已经湿透了，把衣服拧干后，陈锋双手环抱着自己，试图给自己加点温度，然后超那群人消失的方向继续前进。
虽然不知道是不是走偏了，但是起码还是有一点盼头，守株待兔不如主动出击，再说如果运气好爆出一张什么城镇传送卷轴，陈锋就不必寻找，可以直接回城了。
记得游戏里，翻箱子和石头之类的最会卷轴了，陈锋开始蚂蚁搬家一样，沿路遇到的任何石头都要去踹上一脚。
运气也显然不错，刚才的三只沉沦魔什么都没有带给陈锋，可是陈锋运气好，还真的被找到了几块石头，翻出了几瓶药剂，
轻微治疗药剂：恢复45点血量与10秒之内。
虽然写着45点，但是真实的效果却各不相同，是个职业有关系，有的喝下去只能恢复30点，有的却能恢复60点。
不过根据陈锋的记忆，貌似死灵法师吃下这个药剂，就只能恢复30点，具体的陈锋也忘记了，因为陈锋已经N久没有吃这个药剂了。
小心翼翼的把轻微治疗药剂放在了背包里最显眼的地方，背包是一个1*1的空间，和游戏里的格子不一样，这里只有一个1*1*1，也就是1立方米的空间。
不过却可以堆下数以千计的药剂了，显然已经够用了。
再说了，陈锋如今只有3瓶轻微治疗药剂，另外还有10个金币，其他的东西陈锋就再也没有见过了。
“刷刷！”
忽然，在不远处的小矮丛内，一道利箭一般的亮光直接喷射了出来了，陈锋完全来不及躲避，只见一枚两三个手指头长短的直刺，狠狠地扎在了陈锋那不算挺翘的屁股上。
“啊！”陈锋惨叫了一声，他只看见自己属性栏里的血量一瞬间掉下去了一般，这么一下整整要了陈锋5点的血量。
陈锋从来都不是一个节约的人，立刻毫不犹豫的从背包最显眼最够得着的地方，拿出了一瓶药剂，二话不说卧倒，然后喝掉药剂。
血量一下子就恢复满了，虽然总量可能达不到45点，可是陈锋的血量总共就只有10点，如果再来一下，那陈锋说不定就归西了。
骷髅也动了，朝着个方向就冲了过去，不一会儿一只硕大的老鼠被骷髅从矮草丛中赶了出来。
与其说是老鼠，还不如说是豪猪之类的东西，鼠类的身躯，背后长着锋利的尖刺，陈锋可以肯定刚才偷袭自己的就是这个王八蛋。
硬毛老鼠。
陈锋一眼就认出了这个家伙，如同一个炮台一样，它身上的尖刺都可以发射，而且攻击距离也远，攻击力也不错。
不过硬毛老鼠就和弓箭手一样，被敌人近身了那就一点办法都没有了，尤其是遇到骷髅，两次针刺攻击，全部都从骷髅那空荡荡的胸腔中钻了出去，压根就没打到骷髅。
仅仅两刀，硬毛老鼠就死在了骷髅的刀下，陈锋松了一口气，不过还是趴着，让骷髅在附近检查了一下是否还有硬毛老鼠以后，才敢站起来。
仅仅5点的体质，给陈锋带来的仅仅10点的血量，硬毛老鼠给陈锋两下那陈锋就死翘翘了，陈锋可是一个格外珍惜自己生命的人。
让骷髅跟在自己的身边，起码可以做为一个盾牌，虽然“盾牌”漏洞百出，但是起码还是有骨头可以挡呗。
骷髅的实力着实不错，1－3的攻击可以横扫鲜血荒地上所有普通的怪物，高达20点的血量可以让它单挑任何普通怪物都可以立于不败之地。
不过一旦超过四个敌人，陈锋和骷髅转头就跑。
就这样，陈锋和骷髅在鲜血荒地整整游荡了两天，陈锋是饥寒交迫，如果不是僵尸和硬毛老鼠不能吃，陈锋估计连它们都啃个干净了。
忽然，就在这个时候，一股浓郁的肉香直接钻进了陈锋的鼻子，陈锋的肚子立刻开始接受叛军的蛊惑，开始造反。
陈锋二话不说，拖着疲劳至极的身体，朝着那边冲了过去，一下子爆发出来的速度连骷髅都咋舌，居然比它都快。
当陈锋来到那肉香的来源地的时候，却震惊了。
那是一个小营地，四周摆放着一大堆的骷髅，骷髅的脑袋被单独切了下来，绑在一个木棍上，插在一旁。
而在中间有一个小火堆，火堆上放着一口锅，浓郁的肉香就是从锅内散发出来，可是陈锋的脸色却已经变得无比的苍白。
因为那锅内，炖的是人肉，而此时，环绕在锅旁的一群红色身影，全部站了起来，口中喊着“拉卡尼丘”，朝着陈锋冲了过来。
这里，赫然是一个沉沦魔的小营地。

第4章 肉汤诱惑

在鲜血荒地居然有沉沦魔的营地？

陈锋玩了这么多年的游戏愣是第一次知道，可是知道也已经来不及了，空荡荡的胃部还在翻江倒海，刚才跑动消耗过度的陈锋此时虚弱的蹲在地上，脸色苍白的看着三只沉沦魔朝着自己冲过来。

好在陈锋的身边还有一个骷髅，姗姗来迟的骷髅一骨刀就砍翻了一只沉沦魔，十分恰好的砍出了最大攻击。

一只沉沦魔愣是没有惨叫一声，就被骷髅给干掉，剩下的几只立刻对视了一眼，喊着口号撤退了。

可就在这个时候，一个炽热的火球轰然间从营地内喷了出来，目标赫然是还蹲在地上干呕的陈锋。

陈锋完全没有多余的力气去躲避，只能眼睁睁的看着火球朝着自己喷射过来。

“嘭！”

一声爆炸，顿时火光四溅，橘红色的火球狠狠的砸在了骷髅的身上，在危机的时刻，骷髅忽然向前一步，直接用自己的身体挡住了火球。

7！

一个火球赫然要了骷髅整整7点体力，可是还没等陈锋松一口气，只见天空中一道橘黄色的光华直接洒了下来，一下子笼罩在了那死去的沉沦魔身上。

“拉卡尼丘！”陈锋顿时感觉脑袋一阵生疼，沉沦魔法师的仅有的两个力量，远程攻击的“火球”，还有一招最头疼的能力，复活沉沦魔。

沉沦魔法师就好像是一个牧师一样，看着自己队伍里的队友冲锋陷阵，是不是的给一点魔法攻击支援，但是一旦自己的队友挂掉了，立刻使出它那无敌的“无CD无耗蓝无虚弱无延迟”的复活大法。

那沉沦魔一复活，立刻提着自己的小砍刀朝着骷髅冲过去，妄图报仇，可是骷髅完全没有给他这个机会，手里的骨刀再次手起刀落，赫然又是一个最大伤害.....

沉沦魔法师再次发威，又是一个复活扔了过来，那沉沦魔刚复活，身边却一下子多了三个兄弟，只见原本逃跑的几只沉沦魔也原本呆在营地里的一只，也冲了上来。

“抓起我，跑！”陈锋二话不说，自己现在可是一点能力都没有，四只沉沦魔加上一只沉沦魔法师，而陈锋这边仅仅一只骷髅。

骷髅遵照着陈锋的命令，一把抓起了陈锋，往腋下这么一架，然后开始狂奔了起来，身后四只沉沦魔锲而不舍的追逐着。

以前都是别人追它们，现在却轮到它们追别人，沉沦魔的心理现在别提有多高兴了......

骷髅的速度虽然不错，可是沉沦魔却也不是吃素的，双方不断的在荒原上奔跑着，四只沉沦魔一路追还一路高喊着“拉卡尼丘”的口号，好像巴不得别人知道自己在追人类一样。

“呵，火球！”

忽然，被骷髅夹的头晕眼花的陈锋猛然的听到了一声娇斥，紧接着传来了一声爆炸和沉沦魔的惨叫。

“停，朝着人声的方向跑！”陈锋趁着自己的脑袋还没完全迷糊，立刻对骷髅下达了最后的一个命令，随后终于被骷髅那毫无怜惜的奔跑下，昏迷了过去。

“呀姐姐快看，那骷髅朝我们跑过来了！”狄维娜手里再次甩出了一个火球，然后对着身边一个身穿着全身铠甲的女人说道。

“它手上有一个人类，看来是死灵法师！”那穿着铠甲的女人低沉的说道，可是声音却依然十分动听，只不过全复式的头盔包裹了她的脸庞，却让人有一股想要摘掉她的头盔一看究竟的念头。

“呵呵，真好玩，一个小死灵法师居然敢带着一个破骷髅就在鲜血荒地里闯荡，不知道他的领路人是谁？”狄维娜笑呵呵的说道，她的边上还站着三个女人，一个人浑身穿着漆黑的紧身衣，让人联想起那黑夜中的王者，是一个刺客。

另外一个穿着却格外的豪放，浑身上下紧紧是三点式的衣服，皮裹胸和皮热裤包裹住了她最销魂的两个地方，其他地方却露出了大片古铜色的皮肤，充斥着健康和诱惑，那皮肤甚至连女人都忍不住会上去摸一把。

最后一个身穿着大袍子，她的肩上呆着2只乌鸦，脚下一只白色的巨狼正趴在地上，显然对4只沉沦魔没有任何的想法，或许这种小东西还不值得她出手。

。。。。。。。。。。。。。

陈锋悠悠的醒了过来，不过迎接他的不是轻柔的问候，然后骷髅的硕大脑袋。

“嘭！”陈锋鼓起全身的力气，一拳头把凑在自己面前不到三公分的骷髅脑袋给大飞了出去，如果是以前地球，估计他都已经吓得尿裤子了。

但是在这里，仅仅一两天的功夫，陈锋已经经历了好几次才生死，对于骷髅的免疫能力已经达到最高了。

“呀，你醒了？”或许是听到了陈锋敲打骷髅的声音，只见帐篷被拉了开来，一阵火光穿了进来，紧接着走进来一个娇小的女孩儿。

女孩儿有一头金色的头发，在火光中闪烁着轻柔的光芒，女孩的眼睛很漂亮，如同天上的弯月一般，尤其是随时随地都保持着的笑容，更是让陈锋有一种松懈，安心的感觉。

“你好，谢谢你救了我！”陈锋想要爬起来，可是两天没吃东西的他，在刚才那一拳头下已经用尽了最后的力气，试了好几次都没爬起来。

陈锋尴尬的对着小女孩一笑，女孩轻轻的捂着嘴笑了。

“别动，莉莉姐，拿碗肉汤进来！”狄维娜对着帐篷外面叫了一声，不一会儿那个浑身漆黑的刺客拿了一碗肉汤走了进来，交给了狄维娜，然后看都不看陈锋一眼，就走了出去。

“来，你现在饿的连力气都没了吧？我来喂你！”轻柔的坐在了陈锋的边上，然后舀起一勺子的肉汤，轻轻的吹的不烫了以后，慢慢的递到了陈锋的嘴边。

陈锋有一种迫不及待拿起肉汤“敦敦”的喝下去的冲动，可是看着女孩子温柔的动作，只能一口一口的慢慢喝了。

十来口下去了之后，陈锋感觉有力量回来了，慢慢的支起了身子，对着狄维娜说道：“谢谢你，我现在有力气了，我自己来吧！”

狄维娜也是一笑，把肉汤递给了陈锋以后，陈锋一口气直接喝了个干净，末罢还把嘴角的汤汁也给舔了个干净。

“嘻嘻！我再给你去打一晚！”狄维娜看着陈锋的动作，立刻笑了出来。

“谢谢你，这个肉汤实在是太好喝了！”陈锋有点尴尬，不过还是无法拒绝肉汤的诱惑，把碗递了过去。

第5章 比哈洛加斯还要远的东方

“大家好，我叫陈锋，感谢你们救了我！”

吃饱喝足了以后，陈锋终于有力气，从帐篷内走了出来，站在了一群女生的面前，感激的鞠了一躬，如果不是这群女孩，陈锋估计自己怎么死都不知道。

“嘻嘻，没事，反正顺手而已！”狄维娜嬉笑着说，那德鲁伊顿时也抿嘴笑了起来，其他几个人的嘴角都不约而同的翘了一点，不过一会儿就又变回了原来的样子。

冷冰冰，或者严肃。

“小弟弟，你怎么一个人在鲜血荒地呀？你的领路人呢？”

忽然，一个成熟的娇躯一下子贴在了陈锋的身上，一看就知道是亚马逊的女战士十分热情的用手臂勾着陈锋，把他拉到了火堆边上。

“额，姐姐，什么是领路人啊？”陈锋的脸通红，不知道是火堆的火光烫的，还是因为害羞，二十年来除了老娘，压根就没有女生对她这么亲密过。

“呀呀，朱利安你快看啊，小帅哥害羞了！”亚马逊大惊小怪的朝着边上的圣骑士喊道，陈锋这才注意到坐在自己身边的铁疙瘩。

虽然已经是开始宿营了，可是这个女人身上的铠甲还是没有脱掉，只不过头盔却终于拿了下来，一头亮金的长发，那接近完美的脸庞在火光的照耀下，显得格外的完美。

“哎呀呀，朱利安你还是把头盔带上吧，不然我们的小帅哥也要拜倒在你的裙下了！”亚马逊开玩笑的说道，陈锋立刻一惊，脸色一下子变得更加的通红了。

“嘻嘻嘻！”看着陈锋的样子，亚马逊的大笑和狄维娜的狡黠一下子都响了起来，给夜晚的营地带来了格外的喜悦氛围。

终于，过了一会儿，大家都熟络了一点以后，陈锋知道了这只小队所有人的名字，就算是她们不告诉陈锋，凭借5个美女的队伍，到了萝格营地估计一问就知道了。

狄维娜，也就是救了陈锋的小丫头，今年居然只有13岁，看她精致的脸庞和发育的身体，完全看不出她的年龄，值得一提的是她是一个6级的法师，主修火系，辅修雷系。

铁疙瘩朱利安，小队的队长，高达23级的绝对强者，圣骑士，主修光环，但是也拥有不俗的战斗力，根据御姐亚马逊女战士艾米丽的说法，这个铁疙瘩在18级的时候，就单挑把黑色森林里的女伯爵给虐了。

要知道这可不是游戏，一个人的力量在这里始终都是弱小的，从来没有人可以单挑过BOSS，就算是有也是尸体发火，血鸟这几个低级的BOSS。

可是女伯爵号称初期火系最强，火墙技能可谓一烧一大片，绝对的新人杀手，死在她手里的职业者没有1000也有800，这还是保守估计的。

虽然陈锋不知道女伯爵的强大，但是感叹于一个女孩子居然敢单挑这种杀人无数的BOSS，不由的对这个外表完美的女孩由衷的佩服。

亚马逊女战士，艾米丽，根据多嘴的小丫头狄维娜的口述，这个女孩的身份不简单，不过到底是什么身份陈锋就不知道，但是可以肯定的，不仅仅是艾米丽不简单，这只队伍里的所有人，恐怕都不简单。

艾米丽主修长矛，不过目前为止陈锋还没见过她的长矛是什么，等级19，也已经达到可以挑战第一幕终极BOSS安达利尔的资格了。

剩下还有两位，一个躲在火光最稀薄地方的刺客，叫莉莉丝，传说中恶魔之女的名字，等级21，见到陈锋看向她，莉莉丝淡淡的看了陈锋一眼，陈锋却如同掉进了冬天的冰窟窿里一样，不由自主的打了一个寒噤。

可怕的杀意。

随即不敢看她，至于最后一个，塔维纳，狄维娜的姐姐，今年17，等级19，职业是德鲁伊，主修召唤，至今处女........

“闭嘴！”看着狄维娜毫不客气的编排着自己的姐姐，饶是原本想要装一下的塔维纳也忍不住了，立刻让乌鸦飞到了狄维娜的面前，轻轻的啄着狄维娜的嘴巴。

“哎呀我不敢了！”一看到乌鸦锋利的爪子和鸟喙，狄维娜立刻识相的捂住了嘴巴，那可爱的样子顿时让几个人哭笑不得。

不过塔维纳却颇有深意的看了一眼陈锋，因为塔维纳的那只召唤兽，那头狂狼，此时赫然匍匐在陈锋的面前，脑袋枕在陈锋的盘膝的大腿上。

“哼，死小白臭小白，让我摸一下都不肯！”狄维娜看着狂狼对陈锋居然这么亲近，本来以为今天狂狼心情好，想要上去摸一把，可是狂狼立刻转头对着狄维娜怒视，狄维娜只要忻忻罢手，转头低声的委屈的鄙视着狂狼。

“我很奇怪！”塔维纳忽然开口，陈锋立刻看向了她：“狂狼是一种有灵性的生物，它们平时最讨厌的就是死灵法师，因为死灵法师身上浓郁的死气，对狂狼来说是最糟糕的力量，它们喜欢生命的力量，而不是死亡！”

“呵呵，我不也不知道为什么，或许我从小就比较亲和动物吧！”陈锋笑着，然后捏着狂狼的脸，在狄维娜羡慕的眼神中，把狂狼的脸不断的揉捏变性，狄维娜的眼里嫉妒的泪水都要流出来了。

的确，陈锋从小就遭动物喜爱，小时候农村一个村子十几条狗，愣是没有一条咬过他，无论是扯尾巴还是打它，狗都是吐着舌头跟着陈锋。

甚至小时候有一次陈锋出门踩到一条蛇，那蛇对着陈锋吐了几下信子以后就闪了，愣是没咬一口陈锋。

“男人，介绍一下你自己吧！”亚马逊递给陈锋一杯暖的酒，陈锋好奇的闻了一下，顿时一股芬芳的酒味扑鼻而来。

“这是亚马逊森林的果酿，在萝格营地可是只有我有哦！”艾米丽笑着说道，陈锋轻轻的喝了一口，立刻大声的赞扬了起来。

“我来自遥远的东方，非常非常的遥远，比哈洛加斯还要遥远的多的多的多！”

仅仅一句话，铁疙瘩愣住了，甚至连刺客都投来了不可思议的目光。

第6章 暗金神器――毒液牢房

“这么远啊！”狄维娜不可思议的张开了小嘴，惊奇的看着陈锋。
“嗯，我们那和这里一样，同样遭受着恶魔的袭击，只不过因为一些原因，我们没办法来这里，所以我们历代都在研究如同来到这块土地上！”陈锋用低沉的身影说道，不过心里却是在偷笑。
“融入一个社会，最好的办法就是和它们有同样的背景！”陈锋心里偷笑，如果说自己的家园很和平，没有任何的恶魔，至今为止人都可以上天了，这样这群人虽然会惊奇，但是事后铁定怀疑。
可是一旦有了相同的背景，那事情就简单多了，暗黑破坏神的世界何其大，比起《魔兽世界》也并不落下风，还有许许多多的土地没有出现，几个未知的地盘也是正常的。
所以陈锋的言语，一下子就得到了一群女生的认同，就算是心理有疑惑，也只能暂时压下去。
“那你是怎么过来的？”
“不知道，一觉醒来就在这里了！”陈锋无奈的耸耸肩，这些话还是少说的为妙，说的越多错的越多，一个谎言需要用更多的谎言来弥补，所以还是少说几个吧。
“你有骷髅，那你是死灵法师咯？”狄维娜好奇的看着陈锋问道，陈锋点点头，站在帐篷门口的骷髅走了过来，在陈锋的指示下，学着陈锋的样子做了下来。
“哇，你的骷髅居然会坐下来！”狄维娜惊呼了起来，陈锋一愣，然后想到游戏里的骷髅可是无法控制的，不由的轻轻一笑。
“我可是花了三年的时间，才让它听我的话！”陈锋装作得意的样子说道，立刻迎来了狄维娜仰慕的目光。
“小弟弟，三年来，这么说你好几年前就转职成职业者了，怎么还是一个菜鸟呢？”亚马逊舔着鲜红的嘴唇问道。
“呵呵，难道姐姐不知道，带一个不听指挥的骷髅出门，很危险的！”陈锋笑着说道，心里却是在大念“阿弥托福”，亚马逊这个迷死人的妖精，不是说亚马逊的女人都很豪放么，都喝女野蛮人一个德行，怎么还出妖精呢？
“对哦，难怪每一个死灵法师都要组队才敢出去，我还以为死灵法师有了召唤兽，就可以单练了呢！”狄维娜若有所思的点点头。
“那怎么样才能让骷髅听话？我的二哥就是一个死灵法师，可是它的骷髅从来就没这么听话，最多是进攻，回来，跑，这几种简单的命令能听懂！”圣骑士忽然开口。
陈锋不由的一愣，代表光明的圣骑士的哥哥居然是一个死灵法师？
如果放在魔法世界，估计这丫头也别混了.......教廷可不会因为她是圣骑士而放过她，不过这里是“暗黑”的世界，这里的死灵法师非但没有遭人唾弃，反而备受尊敬。
“沟通，说白了就是多说话，和训狗一个道理，多和它说话，用精神力交流！”陈锋敷衍了一句，殊不知自己的一句话，引发了暗黑世界死灵法师的大革命，所有的死灵法师都成了指挥的大师，指挥课也成了所有死灵法师的必修课。
“对了，你们还没告诉我，什么是引路人呢？”陈锋好奇的问道。
“我来说吧！”圣骑士忽然说道：“所谓的引路人，就是带领新转职的职业者，带领他们了解鲜血荒地，冰冷之原以及石块旷野三个区域，并且负责把新人带到2级以上，6级以下！”
“嘻嘻，朱利安姐姐就是我的引路人哟！”狄维娜笑着扬着手里的法杖说道，陈锋顿时一愣，然后幡然醒悟。
难怪，5个人的小队除了狄维娜以外，其他几乎都有了挑战安达利尔的实力，18级可是一个坎儿啊，原来这几个人是在带狄维娜啊。
陈锋看向狄维娜的眼神有点不一样了，她还说人家艾米丽身份不简单，原来最不简单的是她，不然为什么4个强大的战士，会保护她一个小丫头。
”一般来说，一个新人一个引路者就足够了，不过这丫头耐不住寂寞，所以把我们小队都拉上，不然我们已经准备去找安达利尔了，还有半个月，安达利尔就重新降临了！”圣骑士的话开始多了起来，估计是酒精的缘故。
“你们4个人，够吗？”陈锋好奇的问道，亚马逊艾米丽一笑，挽着陈锋的脖子，清晰但是并不刺鼻的香味直扑陈锋的鼻孔。
“当然不够，你以为安达利尔是泥巴捏的呀，光光大教堂里的骨灰就够我们喝一壶的了，我们这次回去，一来是把这个丫头带回去，二来是准备去基德的拍卖行里看看，有没有加强毒抗的装备，如今除了队长，我们专门对付毒抗的装备，还真的没几件！”
“如果不是因为我们几个装备不行，朱利安姐姐早就去挑战安达利尔，然后去鲁・高因了！”塔维纳摇摇头说，歉意的看着朱利安。
“没事，我不急！”朱利安淡淡的说了一句，那毫无表情的脸上，还真的没有任何的焦急。
陈锋仔细的打量了一下朱利安，忽然眼神一变，他仔细的看着朱利安身上的铠甲，开始沉思了起来。
朱利安的脸色开始慢慢的变得红润，她只感觉到陈锋那火热的目光正聚焦在自己的身上，尤其是自己的胸口。
“这个色狼！”朱利安的脑子里忽然浮现出一句话，正要脱口而出，可是陈锋却惊呼了起来，指着朱利安。
“毒液牢房？”
朱利安一愣，然后惊讶的看了一眼陈锋，轻轻的一笑，脱下了自己的铠甲，一刹那笨重的铠甲就消失在了朱利安的身上，一套普通的居家衣服出现在了身上。
“没有zou光！”陈锋看着铠甲的消失，没由来的一阵失望，本来以为铠甲下面应该什么都没有的.......
结果了朱利安递过来的装备，果然不出陈锋的所料，的确是20级的极品暗金铠甲，毒液牢房。
毒液牢房
防御：135
需要等级：20
需要力量：30
耐久度：39/50
+90%防御强化
+2照亮范围
15%抗毒上限
抗毒90%
毒素的持续效果降低50%
这件铠甲，被誉为安达利尔的杀手，果然不出所料，有了这件铠甲，如果搭配上一把牛逼的武器，加上大量的紫瓶（回复活力药剂），这女人单挑安达利尔都可以。
“太厉害了，不愧是安达利尔的杀手！”陈锋感慨的说了一句，却忽然一愣，只见五个女孩都惊愕的看着陈锋。
“不好，说漏嘴了！”陈锋猛然的一惊，顿时感觉一阵头皮发麻！

第7章 暗金强队

安达利尔是什么人，地狱的四大魔王之一，痛苦与折磨的女王，可是安达里尔在什么地方，就在萝格营地不远处的原教堂的地底深处。
而陈锋所编造的谎言，却是在遥远遥远遥远的东方，一下子陈锋认为自己说漏嘴了，一个远方来的客人，怎么会如此清楚当地的东西呢。
“哇，你好厉害啊，居然看装备的样子就能看出来是什么！”忽然，狄维娜一阵惊呼，连蹦带跳的来到了陈锋的面前，就差一屁股坐到陈锋的大腿上了。
好在狂狼的脑袋还在陈锋的大腿上，不过陈锋现在多么希望这头死狗能把脑袋移开......多挺翘的小臀啊！
“啊哈哈哈，我以前为了让骷髅听懂我的命令，所以几乎足不出户，天天呆在家里研究这个研究那个，虽然我们那边没有安达利尔的分身，但是这些资料我们还是保存着的，加上不知道多少年的累计，我们那边也有暗金装备的系统分类！”陈锋冷汗都下来了。
“你好厉害呀！”狄维娜崇拜的看着陈锋，忽然从手里变成了一根魔杖，递给了陈锋。
（PS：以后，法师的武器统称魔杖，死灵的成为法杖，免得冲突，有时候自己的弄糊涂了！）
“看看这个，猜猜这是什么，不许接过去，就这样看！”看着狄维娜手里的魔杖，陈锋下意识的去接过来，不过却被狄维娜一下子抱在了怀中。
比狄维娜都要高的魔杖被狄维娜抱在怀中，整根魔杖正要挤压在了狄维娜双峰的中间，更关键的是狄维娜压根就没有在意，得意洋洋的看着陈锋，催促着陈锋快点猜。
“我猜个屁啊！”陈锋心中一阵郁闷，那魔杖夹在虽然不大，但是却已经发育良好的双峰中间，陈锋哪来的心思去看其他的东西。
光顾着看山景了。
“咳咳！”终于，熟悉自己妹妹的塔维纳发现了问题，轻轻的咳嗽了一下，然后示意了一下，聪明的狄维娜总算是明白了，立刻怒视了一眼陈锋，然后把魔杖给拿平了。
“哎！还怪我了！”陈锋心中一阵郁闷，不过立刻看起了那把魔杖。
整根魔杖呈现暗红色，不用猜都知道是暗金级别的，因为除了暗金和绿色套装以外，其他的装备属性都是随机的，所以压根就没必要猜。
魔杖很长，有1.8米左右，比狄维娜高出好几个头，陈锋站了起来，也比划了一下，这样的高度只有在初期，只有战斗法杖，加上狄维娜火系法师的身份，那这把魔杖的身份就呼之欲出了。
“火精灵？”
火精灵
双手伤害：6－13
需要等级：21
耐久度：2
攻击范围2（就是比近战多一格子，棍子长，可以挑着打~）
50%对不死生物的伤害
+15－32火焰伤害
抗火+30%
+2火焰技能
+3暖气（限法师使用）
+2火球（限法师使用）
+1火墙（限法师使用）
“啧啧，好东西啊！”狄维娜撅着嘴把魔杖递给了陈锋，20级+的装备是萝格营地内最顶尖的装备了，再高萝格营地就不出了，就算是把安达利尔给包养了，也拿不出30级的暗金装备。
不过看着小丫头才6级，居然已经有了20级的魔杖，陈锋不由的摇摇头，看来这丫头的身份相当不简单啊，甚至是某个大家族重点培养的对象。
不然一把20级的魔杖足够让整个萝格营地沸腾，除非这个世界暗金不值钱，可是陈锋信吗？就算是当初游戏里，暗金依然是好东西之中的好东西，当年陈锋自己开荒的时候，到了第三幕才出了一件暗金。
“看来你们的身份不简单啊，一件毒液牢房，一件火精灵，还有什么好东西，拿出来让我见识见识吧，以前看的都是图片，现在总算是看到实物了！”陈锋笑着说道。
不过刚说完，他就笑不出来了，因为一道亮光刷的从角落中飞了出来，吓得陈锋直接跳了起来，不过仔细一看，赫然是一把匕首。
螺旋的结构，加上如同西洋剑一样的把手，陈锋一下子就猜到了这把武器的名字，当年玩刺客的时候，陈锋也爱死了这把武器。
“坦杜之玉，你既然有这把武器，看来对付安达利尔就不用怕了！”陈锋对着角落里的刺客说道。
坦杜之玉
单手伤害：2－11
需要等级：19
需要敏捷：45
耐久度：24
+126准确率
+180毒素伤害，持续时间4秒
抗毒+90%
+20%抗毒上限
无法冰冻
这才是神器啊，这把武器的价值绝对高于毒液牢房，不过可惜这把武器的攻击速度太低，不过刺客么，加了许多敏捷，可以弥补一点。
接下来便是德鲁伊的一把15级的斧头，叫“肩胛骨”，以及亚马逊的一把长矛“血之偷”，居然整个队伍里，所有人都有暗金。
“我擦，一堆富婆来着！”陈锋无语了，自己现在浑身上下一件装备都没有，不要说是暗金了，金币都没几个。
不过陈锋并不气馁，虽然自己没多少钱，也没一件装备，不过面包总会有的，明天天一亮，这群人就开始出发，一天的路程足够回到萝格营地，然后陈锋打算厚着脸皮借一点钱，补给一下吃穿住的东西，就出去练级。
别看现在陈锋春心荡漾，可是心里却愈发的严峻，女人都比自己强，那自己怎么在这个世界上生存下去，难道浑浑噩噩的在度过一生？
陈锋摇摇头，这样的日子说实在的他不想过了，每一个人的心里都有一个英雄梦，这就是为什么“蜘蛛侠”“奥特曼”之类的受到人类的追捧，因为这也是他们的梦想。
陈锋也不例外，而且尤其是陈锋这个年纪，更喜欢幻想，喜欢把自己代入到“蜘蛛侠”之类的角色里进去，幻想着自己有了能力会怎么样。
可是当真的有这么一天到来了，陈锋却犹豫了，因为他所在地方并非地球，一旦出事那可是生命之犹。
面对曾今充分了解，可是如今却一无所知的世界，陈锋必须做出一个抉择。
要么，和以前一样，浑浑噩噩的混一下日子，打一点金币，然后过着浪荡的生活，逍遥自在。
要么，拿起自己的武器，带着自己的骷髅，杀出鲜血荒地，消灭冰冷之原，干掉阻挡自己的任何敌人，成为一个人上人，一个英雄。
就算是以前对游戏是多么的了解，可是这里毕竟是一个真实的世界，陈锋无法存档读档，一旦死亡了，那就永远的消失了。
忽然，陈锋的下身一阵痒痒，只见狂狼的脑袋死命的往裤裆里钻，陈锋立刻拍了一下它，它总算是安静了下来。
陈锋的心里没由来的一阵安逸，心中的结，脑中的锁一下子打开了。
“为了这份安逸的身份，拼了！大不了一个死！”
陈锋开心的笑了出来，大口的咬了一口塔维纳递过来的烤肉。
“真好吃！”
PS：冒险，就要开始了！

第8章 萝格之城（上）

这是一堵无比高大的城墙，放上十来个陈锋估计也摸不到城墙的顶端，陈锋扭动着酸痛的脖子，在狄维娜的嘲笑下，终于来到了城门口。
“笨蛋！”看着陈锋看向自己，狄维娜朝着陈锋吐了一下舌头，陈锋顿时翻了一个白眼，骷髅尽忠职守的跟在陈锋的身边，可以说是寸步不离。
“欢迎您的归来，朱利安大人！”门口的萝格看到了朱利安小队的过来，立刻恭敬的让开了一条队伍，其他陆陆续续进城的人们，无论是普通人还是职业者，也纷纷让开了一条小路。
“帅气！”看着最前方那已经带上头盔的朱利安，陈锋的心里一阵羡慕，不知道什么时候自己也能和她一样，别人都尊重自己，给自己让路。
“怎么样？羡慕吧？”陈锋的耳边传来了一声嘲笑，转过头只见狄维娜不怀好意的看着陈锋，陈锋翻了一个白眼，死丫头。
虽然仅仅一个晚上加一整天的路程，可是陈锋却已经看清楚了狄维娜的本质，这丫头就是一个魔鬼，别看平时不说话的时候十分可爱，漂亮的让人都快要忍不住内心的冲动。
可是一旦这个丫头开始开炮，那简直就是人畜皆死，陈锋已经被这个丫头给打击的体无完肤了，唯一的优势就是认识装备，不过在这个丫头的嘴里，说出暗金的名字的唯一厉害之处，就是可以省下一大笔的鉴定费用。
“笨蛋，蓝色装备有蓝色装备专门的鉴定卷轴，亮金有亮金的坚定卷轴，2个卷轴的能力是不同的，不过你可以全部都带亮金的鉴定卷轴，这样亮金和蓝色装备，你都可以坚定了！”当陈锋傻愣愣的说鉴定卷轴可以鉴定所有装备的时候，毫不客气的被狄维娜打击的够呛。
不过后来才知道，鉴定卷轴也是分等级的，魔法装备爆出来以后，会自然的形成一个封印，封印住上面的力量，唯有鉴定卷轴或者道出它的名字，才能让它恢复原状。
蓝色的装备蓝色卷轴，亮金的装备亮金卷轴，至于暗金和绿色装备，只有去着迪卡・凯恩那个老头了，他可是萝格营地内最著名的鉴定师，任何装备都逃不过他的法眼。
所以，陈锋认识暗金装备的唯一好处，就是帮助丫头减少了一大笔的金币，陈锋这才知道，昨天拿出来的火精灵魔杖，丫的居然还没鉴定。
自己一说话，就把火精灵的封印给解除了，要知道暗金装备的鉴定费用，迪卡・凯恩那老头可是要收取最少2W的金币作为手续费啊。
陈锋哭的心肝都疼了，那可是2W金币啊，狄维娜这个小恶魔，一分钱都没给陈锋........
萝格营地可不是游戏中那个残破不堪的小地盘，这里方圆上千公里都是萝格营地的范围，进入城市首先遇到的并非是一排排的街道和整齐的楼房，而是一片片的田地。
上面长满了各种蔬菜果实，一颗颗果树散发着浓郁的果香，空气里甚至还浸透着十分可人的清新感觉，陈锋不由自主的深呼吸了一口气。
“嘿，那位死灵法师大人，尝一个吧！”忽然，有人朝着陈锋叫了一声，陈锋左右看了一下，这里的死灵法师就自己一个，因为骷髅始终寸步不离的跟着陈锋。
只见一个鲜红的水果朝着陈锋扔了过来，陈锋立刻手忙脚乱的接住，突如其来的水果投掷让陈锋有些慌张，好在水果没掉。
陈锋看了一下四周，只见狄维娜这群女生居然毫不客气，直接走到一旁的树上，从上面摘了一个果实下来，洗也不洗，随便擦几下就咬了一口，连刺客也是这样的动作。
好像进入城市以后，刺客变得放松了许多。
“嘎嘣！”陈锋咬了一口手里的果实，清脆的响声伴着浓郁的果香和甘甜的果汁，直接把陈锋整个人都淹没。
“怎么样？迪迪家的甘果味道不错吧？”狄维娜耀武扬威的走了过来，一直以来都是她问东问西，好奇整个世界，可是陈锋的出现让她立刻有了长辈的觉悟，每时每刻都“关系”着陈锋，有任何新鲜物件的出现，都会出来毫不客气的打击一番陈锋。
“谢谢！”陈锋无视狄维娜，对着那个叫迪迪的男孩挥挥手，迪迪一笑，又扔了一个给陈锋。“路上吃！”
走过了果林和农田，这才是真正的城市，这里还有一道城门，驻守在这里的，依然是一群弓箭手，萝格营地的雇佣兵，萝格。
“朱利安大人，你可算是回来了，昨天卡夏长老还在找你呢！”门口的一个萝格，看起来像是队长，一看到朱利安就立刻迎了上来。
“嗯，我等下就过去！”朱利安点点头，冰冷的样子并没有给她带来任何的麻烦，那萝格队长轻轻的一笑，她估计早就熟悉了朱利安这样的态度。
“咦？这位是？”那萝格队长忽然看到了陈锋，眉头立刻皱了起来，还没等陈锋反应过来，只听见“唰啦”，一堆的弓箭已经整齐的对准了陈锋。
紧接四周本来也要进城的人群，立刻退离了开来，好在让陈锋安心，或者是欣慰的是，朱利安她们五人一动也没动，甚至狄维娜那个死丫头还对着自己傻笑。
“死木头，你完蛋了！”狄维娜看着陈锋又翻白眼，立刻跳出来对着陈锋叫嚣了起来，看着她得以的样子，陈锋十分干脆的转身。
“你好，我叫陈锋，是一个死灵法师！”
“死灵法师？”萝格队长看着陈锋主动介绍自己，再看看陈锋边上的骷髅，轻轻的点点头，不过手里的弓箭却依然没有放下。
“不好意思，最近是特殊时期，‘噩梦之月’就要到来了，所以我们必须加强警戒，防止任何的堕落者进入萝格营地！”那萝格队长对着陈锋说道，陈锋点点头，心思却注意到了“噩梦之月”上面。
“这样吧，本来对于陌生人，我们本来是要送到萝格营地的监牢里，等待询问清楚的，如果朱利安队长肯担保的话，那我们可以把他送到阿卡拉修女那边，让阿卡拉大人来看看，她可是能看穿一个人的本质的！”萝格队长转身对着朱利安说道，可是余光却注意着陈锋。
可是出乎意料的是，阿卡拉能看穿一个人的本质这样的话并没有让陈锋吃惊，其实陈锋早就知道了，阿卡拉修女，目盲组织的老大，所有目盲心不盲的就是她，她的感应比有眼睛的还要恐怖。
“我愿意担保！”朱利安看也不看陈锋一眼，就对萝格队长回答了，陈锋顿时松了一口气，萝格营地的监牢，猜都不用猜，一听就不是什么好地方。
“谢谢，朱利安！”陈锋感激的对着朱利安说道，朱利安没有说话也没有回头，径直朝着城内走了进去。
“不好意思，在阿卡拉大人确认你是安全之前，我们必须给你带上这个！”一个萝格走了过来，拿出了一副链条。
“呀呀呀，木头你真可怜，不过我相信你，这个‘制约之锁’，专门对付堕落者的，如果你不是堕落者，这个对你一点影响都没有！”狄维娜笑着说道。
“丫头，瞪大你的眼睛，怎么会没有影响？”陈锋没好气的说道，不过任由萝格把陈锋的手给捆上。
不过一听到陈锋说有影响，陈锋身边的人又多了好几个，锋利的弓箭对准了陈锋，陈锋立刻闭上嘴巴，深怕再说错一句话，这群女人会直接先斩后奏了。
“丫头，你看清楚，这里起码10斤重，你来带带看，压不死你这个小身板！”陈锋没好气的对着狄维娜说了一句，就这样被萝格们押送走了。
“姐姐，他不会有事吧？”陈锋一走，狄维娜脸上的笑容就消失了，担忧的看着陈锋的方向，有点害怕的朝着塔维纳问道。
“放心好了，不会有事的，连小白都亲近的人，不会是堕落者！”塔维纳轻轻的抚摸了一下旁边的狂狼，狂狼舒服的眯起了眼睛。
“就是就是，这个混蛋居然和小白这个亲近，一定不会是坏蛋的！”狄维娜又开心了起来，塔维纳无奈的摇摇头。
“我们走吧，我已经和罗兰说了，如果陈锋没问题，就把我们的地址告诉陈锋，陈锋会来找我们的！”朱利安对着狄维娜说了一句，然后带着几个人离开了。
而在另外一边，在一座庞大建筑的旁边，一块绿草地上，一个不起眼的帐篷出现在这里，陈锋的内心一阵嘀咕：“这不会就是阿卡拉的房子吧？”
任由陈锋如何吐槽，可是这里却真的是阿卡拉的帐篷。
“你很奇怪？为什么我不住边上华丽的殿堂，而要住在外面的帐篷里！”一走进帐篷，里面的昏暗实在是出乎陈锋意料，还没等研究适应，一个苍老的声音就把陈锋的心里话给说了出来。
“阿卡拉......教士？”

第9章 萝格营地（下）

“你认识我？”苍老的声音疑惑的说道，紧接着整个帐篷内忽然明亮了起来，虽然不如陈锋家中的炽光灯，可是却比煤油灯什么的要亮的多了。

在灯光下，整个帐篷一下子变得硕大无比，甚至堪比一个小型的宫殿，不过里面摆放着的，却是海量的书籍，还有一大堆瓶瓶罐罐，纸张卷轴之类的东西。

“是的，目盲修女，阿卡拉阁下，谁都听说过！”陈锋笑着说道，这才把视线转移到了阿卡拉的身上。

这是什么眼睛？

陈锋的双眼和阿卡拉的双眼一下子对接上了，陈锋只感觉自己的脑袋一阵眩晕，阿卡拉那双瞎掉的双眼里，仿佛是有一个宇宙在吸引着他一样，陈锋只感觉天地瞬间开始扭转，如同是水被抽到了下水道一般。

“年轻人，我居然看不透你的内心？”一个惊奇的声音响了起来，陈锋的脑袋忽然如同紧绷的弓弦，狠狠地弹了一下，刹那间整个人一下子清醒了过来。

醒过来的陈锋发现自己已经气喘如牛，整个人身上的汗水足够把衣服给洗一遍了，吞了一口口水，抹掉了脑袋上的汗珠，陈锋愣愣的看着阿卡拉。

“别紧张，我知道你没有任何的恶意，你是一个善良的死灵法师，先喝口水吧！”阿卡拉拿起了身边的一个水壶，倒了两杯水，那一杯划到了陈锋的面前，另外一杯自己端起来慢慢的喝了起来。

陈锋端起茶杯，直接一口闷了下去，喝完了才发现，这居然是一杯开水，顿时整个喉咙如同是进了烧红的煤炭一样，整张连都扭曲挤压在了一起，那个痛苦啊。

“喝杯凉水吧，现在的年轻人，太急躁了！”阿卡拉无奈的摇摇头，递给了陈锋一杯凉水，陈锋再次一口灌了下来，一股透彻心扉的感觉顿时把他给救活了。

“谢谢！”陈锋尴尬的放下茶杯，阿卡拉笑而不语。

“年轻的死灵法师，我无法看穿你的心灵，可是我却感觉你灵魂里的善良，灵魂是不会骗人的，感激你加入我们！”阿卡拉的手中多了一个牌子。

“把这个交给门口的丫头，她会带你去登记一下，请谅解我们的做法，噩梦之月就要到来了，堕落者和恶魔正用它们邪恶的目光，注视着我们的一举一动！”阿卡拉递给了陈锋牌子。

陈锋接了过来，上面雕刻着古老的花纹，上面的文字陈锋不认识，不过陈锋也奇怪，装备上的文字好像是为了他特别设计一样，显示的是简体中文。

不知道狄维娜她们看到的文字，是不是也是中文，不过不太可能吧。

“谢谢您，阿卡拉阁下！”陈锋恭敬的说道，阿卡拉笑着摆摆手，示意陈锋可以出去了，陈锋也立刻站了起来，走了出去。

“呼，压力山大啊！”和一个位高权重，而且号称可以看穿灵魂的人在一起，陈锋的压力可想而知，没人愿意把自己的秘密暴露在别人的眼前。

把牌子交给了门口的萝格，萝格带着陈锋去了萝格营地的主要战斗部门，也就是萝格训练营，陈锋在这里登记了自己的资料。

性命：陈锋

年龄：20

职业：死灵法师

当前等级：1

“你最好每次升级之后，都来登记一下！我们只登记等级！”那登记的大妈对着陈锋说，陈锋识趣的点点头。

接下来，陈锋却愣住了，因为他不知道何去何从。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

“阿卡拉，这个少年，能相信吗？”在阿卡拉的帐篷里，一个拄着拐杖的老头从书架的另外一边走了出来，对着阿卡拉问道，陈锋在的时候却从来没发现房间里还有一个人。

迪卡・凯恩。

传说中的智者，活了不知道多少年的老怪物，有着鬼神一样的智慧，让这个老头成为了世界上最牛的智者。

不过孤男寡女的在一个房间里，如果陈锋在的话，估计会想到什么不好的东西，啧啧，干柴烈火啊！

“凯恩，我相信我的眼睛，我也相信，一个拥有闪耀着金色灵魂的少年，不会让邪恶，占据他的心灵的！”阿卡拉信誓旦旦的说道。

“金色的灵魂......塔・拉夏.......”凯恩震惊的看着阿拉卡，然后不可思议的说出了一个名字，阿卡拉缓缓的点点头。

“可惜，他不是法师！”

“是啊，真可惜！”

。。。。。。。。。。。。。。。。。

陈锋一个人游荡在巨大的萝格城内，整个城市分为内城和外城，外城以种植为主，主要占据了整个城市的三分之二的土地。

内城是市场与居民区，别看只有整个城市的三分之一，但是也已经大的惊人了，陈锋估摸着整个城市的大小绝对不会少于一个上海。

“啧啧，太大了！”陈锋一手咬着新鲜的烤鱼，一手吃着迪迪给他的果实，感觉这里就好像是天堂一样。

这里的人们没有因为世界的濒危而堕落，反而每个人的脸上都洋溢着欢乐的笑容，陈锋甚至看到一个小贩和一个买主正在大声的砍价，最后双方却同时笑了起来，然后最最高价和最低价之间，取了一个双方都满意的价格，皆大欢喜。

陈锋很喜欢这样的氛围，他没尽力过当年的《暗黑》世界里的灾难，虽然从背景当中知道，整个世界的人类去了十之八九，可是这充满着着生机的城市，却一下子让陈锋爱上了它，并且从心里不知不觉的涌出了一股想要保护它的冲动。

往往美好的东西，人们的在发现美好之后，都会自觉的保护它。

“很繁荣，很积极，很有生机，对吗？”陈锋的耳边传来了一阵轻柔的感叹，转头看去，是那位“绑架”陈锋的萝格队长。

“认识一下，我叫罗兰，萝格第8小分队的队长！”罗兰伸出了自己修长，而且精致的手，眼尖的陈锋在上面立刻就发现了粗粗的老茧。

“你好，美丽勇敢的小姐，我叫陈锋，一级的死灵法师！”陈锋的骷髅已经被取消掉了，下次需要的时候可以再次召唤出来。

对于陈锋那一小时才恢复一点的魔力，狄维娜当初可是表示十分的不屑，她一小时可以回10点，陈锋的整整十倍。

不过如今陈锋的魔力早就满了，可以在出战之前，把骷髅给叫出来。

“朱利安让我通知你，等你从阿卡拉先知那边出来以后，就取她家！”罗兰递给陈锋一张纸条，上面写着朱利安的住所，可是陈锋却一下子蒙了。

“我擦，我不认识字！”

当陈锋在大街上说出这么一句话的时候，所有人都惊愕的看着这位“伟大的”死灵法师，居然不认识字........

一时间陈锋的脸红的和猴屁股没有区别！

第10章 2级了！

“姐，找到木头了没有？”狄维娜焦急的朝着塔维纳问道，房间里另外三个人也都看了过来，塔维纳却无奈的摇摇头。
“小白循着味道找遍了城市，可是却发现陈锋那木头，已经出城了，这是他的出城证明！”塔维纳无奈的从手里拿出了一张卷轴，递给了狄维娜。
狄维娜立刻打开来一看，上面是一个龙飞凤舞的签名，狄维娜的内心有点小震撼，虽然不知道是什么字，但是可以猜到是“陈锋”二字，没想到他们的文字这么好看。
“不对，我怎么关心起他的字来了！”狄维娜立刻甩甩头，然后撅着嘴巴。
“他怎么能出城啊，就一个小死灵法师，带着一个笨蛋骷髅，难道他忘记是谁从鲜血荒地里把他给捞回来的吗？”狄维娜气鼓鼓的说道。
“两天了，我等了他两天，结果这个笨蛋居然一个人出城了，气死我了！”
看着狄维娜气鼓鼓的样子，所有人都无奈的摇摇头，不过心里对陈锋一个人出去，都表示担忧和埋怨，等拍卖会结束，她们几个可以带陈锋一程，起码让陈锋升级到6级，届时有了几只骷髅的帮忙，陈锋起码可以在鲜血荒地，甚至是邪恶洞穴内升级。
可是如今，仅仅1级的陈锋，却一个人在鲜血荒地里，身边只有一个骷髅，看着卷轴上龙飞凤舞的签名，所有人似乎都感觉到，那一颗不甘落后的心。
“下次见到他，我一定要他好看！”狄维娜气呼呼的说道，不过眼里却充满了担忧。
“木头，祝你好运！”
。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。
正在五个女人为陈锋的莽撞而担忧的时候，陈锋也的确是遇到了麻烦，三只硬毛老鼠不知道从什么窟窿里钻出来，开始夹击陈锋。
好在陈锋早就有了准备，从背包里拿出了一块硕大的木板，直接挡在了自己的面前。
“咄咄咄咄！”
一连串的声音，陈锋的冷汗都下来了，一个指节粗的木板，赫然被刺穿了好几个洞，锋利的尖刺从洞内冒了出来，对着近在咫尺陈锋的身躯虎视眈眈。
“嘶，都快赶上钢弓了！”陈锋立刻蹲下身子，然后固定住木板，不过他的眉心忽然一跳，属性栏里的经验猛然增加了一点。
“干掉一只了！”陈锋稍微松了一口气，骷髅的速度要比老鼠快的多，如今陈锋暂时有木板保护自己，骷髅全速出击，1－3的攻击毫不客气的收割了一只老鼠的生命。
陈锋看着自己94/100的经验，琢磨着干掉剩下的两只老鼠，自己应该能升级了吧？
想法还没结束，只感觉眉心再次一条，上面的数字瞬间变成了99/100，还没等陈锋完全的反应过来，他的脑海里一阵极爽的感觉传来。
紧接从身体各处，每一个部位，每一个器官，每一种感觉，甚至是每一片肌肤，每一个细胞都陷入了高,潮当中。
一种从内问外，又从外而内的极爽的感觉，瞬间笼罩了陈锋整个人，陈锋不由的一阵轻声的低吟叫唤。
“太爽了！”
仅仅十秒钟的时间，陈锋仿佛是经历了个把小时，那种欲罢不能的感觉让陈锋深深的迷恋，难怪这么多人喜欢练级，原来升级会有如此让人激情的感觉。
姓名：陈锋
等级：2
经验：4/1000
职业：死灵法师
生命：20
魔力：20
力量：10
敏捷：10
体质：10
精力：10
可分配点数：10
可分配技能点数：1
看着自己的属性，陈锋一下子变得激动了起来，自己提升一级，可等于别人提升三四五级那么多，看着整整10点的分配点数，陈锋一时间不知道投到什么地方好。
“先不投，看看技能先！”
立刻打开技能栏，蓝色的图标依然是那个样子，下面也依然没有任何的技能出现，仿佛技能栏里的天地，都是“召唤骷髅”独自霸占的。
轻轻的点下了技能，只见“召唤骷髅”的右下角下的数字，立刻从“1”变成了“2”，而技能的属性也立刻发生了变化。
召唤骷髅
从骷髅墓地中召唤骷髅协助战斗。
同时召唤数：1
最大召唤数：2
+1%召唤变异骷髅
“1%召唤变异骷髅？那意思就是说，我有几率会召唤出不一样的变异骷髅？”陈锋激动的看着最后的介绍，虽然不知道什么是变异骷髅，但是也免不了一番幻想。
“还是先把第二只骷髅给交出来吧，这样我就安全多了！”陈锋立刻挥动了一下手臂，只见一只骷髅迅速的从地底下冒了出来，不过可惜，没有碰上那1%的几率。
骷髅
等级：2
生命：40
命中率：40
防御：40
伤害：2－3
属性发生了巨大的改变，虽然攻击力仅仅是下限增加了一点，可是陈锋从来都没有小看过任何一点数据，攻击力下限的作用相比不用介绍，骷髅的实力在陈锋的眼里，一下子提高了一个档次。
更何况血量和防御统统加了一倍之多，高达40点的血量可以让两只骷髅在鲜血荒地横行无忌了。
“啧啧，太强大了！”看着两只几乎一模一样的骷髅，陈锋开心的绕着它们转了几圈，然后意气风发的带着骷髅开始朝着远处前进，如今他的手里已经有一副魔法地图了，不再害怕自己会丢失。
魔法地图的作用和游戏里一样，上面标记着陈锋的位置和萝格营地的位置，虽然不会显示周围的地貌，但是有两个点出现在地图上，只要陈锋不是弱智，就正找回到萝格营地。
这个东西，花了陈锋整整5个金币，是陈锋身上最贵的一样东西。
收拾好了三只硬毛老鼠的掉落物，发现也只有2个金币，陈锋无奈的一阵叹息，别的人来到暗黑世界里，不是暗金就是亮金，起码还有蓝色呢，可是自己却只得到几个金币，真是人比人气死人啊。
莫与他人争，这是陈锋从小就明白的，自己做自己的事情，只要自己做得好，一定会比比人好的。
“努力，奋斗！”
“可惜没有海啊！”

第11章 精英僵尸

2级的陈锋在鲜血荒地上，简直就是一把尖刀，风快的撕碎了敌人所有的防御，在鲜血荒地上没有任何的生物，能挡住骷髅的两下攻击。

强大，这就是骷髅给鲜血荒地里的恶魔们，带来的感受。

五天时间，陈锋把每天都奔走找怪，可是不知道为什么，他发现鲜血荒地上面的怪物越来越少，他殊不知是自己迷路的关系，结果在同一块区域范围内不断的来回。

不过陈锋自己实在是不知道，鲜血荒地的范围太大了，大到陈锋没办法记住任何的特征，好像每一个地方都是一样的，却又不一样。

3天的时间没让陈锋升级到3级，陈锋不免有些烦躁，他把怒气都撒在了敌人的身上，一遇到僵尸，率先冲上去的不是骷髅，而是陈锋。

助跑飞踹，陈锋这个动作可是相当的熟练，前两天被弄点有点急躁的他，把怒火发泄了僵尸的身上，结果郁闷之气倒是少了不少，不过却多了一些危险。

但是陈锋却发明了一个泄愤，或者说是自娱自乐的游戏，那就是踹僵尸，偶尔踹踹沉沦魔，但是遇到硬皮老鼠那只有“趴下”的份了。

一个人游荡在无比空旷的鲜血荒地当中，一眼看去没人没怪没房子，只有身边的两只骷髅，这样的孤寂和沉闷，谁都有点受不了。

好在陈锋用“踹僵尸”的游戏发泄了不少，不然他绝对自己会疯掉的，难怪别人都要组队，起码组队还有一个说话的人，可是陈锋单练，哪来的人说话，和一号二号说话？

看了一眼身边的一号和二号，陈锋无奈的摇摇头，高达1000点的经验在3天的奋斗下已经达到了865点，只要紧紧135点，陈锋就可以再次升级，达到3级。

到时候虽然不知道会不会有第三只骷髅出现，但是起码可以让自己变得更安全，而且陈锋也可以闯荡一下前几天不敢拼的沉沦魔营地了。

每一个沉沦魔营地最少5只沉沦魔，加上一个沉沦魔法师，陈锋暂时惹不起。

“咦？僵尸！看我的飞踹！”不远处一只僵尸刚降临到了这个世界上，暗淡的身体渐渐的变得坚实，随后一下子就行走了起来，发出了“呵呵”声音。

降临完毕了。

可是僵尸还没反应过来，一只大脚丫就直接揣在了它的身上，虽然力道不大，可是却一下子也让他踉跄了几步。

“呵！”僵尸一声怒吼，转头怒视着陈锋，陈锋不由的一愣，只见那僵尸的头顶上血条，赫然是蓝色的。

“开什么玩笑？鲜血荒地居然有精英僵尸？”来不及后退，那僵尸怒吼着冲到了陈锋的面前，一爪子朝着陈锋挠了过来。

陈锋踉跄着后退，可是还是被挠到了一下胳膊，顿时整个人“哗啦”一下子变得全身幽绿，陈锋的的血量顿时猛然的下降了一截，然后开始缓缓的下降。

瘟疫之行尸

“毒属性！”陈锋的脸色相当的难看，谁知道，在游戏的初期，最牛逼的属性就是毒属性，这种杀人于无形，甚至可以致人死地于千里之外的牛逼属性，居然让陈锋在鲜血荒地就遇到了。

“跑！”立刻灌下了一瓶药剂，然后把10点分配属性点里的5点，加到了体质上，一下子20点血量上限，变成了30点。

血量在血瓶的作用下，渐渐的稳定上涨了，不过为了以防万一，陈锋还是拿了一瓶在手上，总共就只有这么几瓶了，陈锋心里一阵头疼。

“给我干掉他！”看着两只骷髅已经围上了精英僵尸，陈锋一阵恼怒，好在自己跑得快，不然今天这条命就交代在这里了。

以后玩飞踹，绝对要等自己有保命的实力再说。

两只骷髅轮番攻击僵尸，一旦有一只中毒了，血量少于15点，陈锋就立刻拉走，然后让另外一只来顶替伤害。

毒属性对骷髅来说，不算是什么强力属性，高达40点的血量可以让骷髅顶好几下的攻击，2只骷髅80点的血量，加上没5秒毒素效果就消失了，骷髅的回血速度也不慢，满打满算起码也有个100多的血量。

100点的血量，已经比精英僵尸还要多了，而且僵尸只有两只手，可是骷髅却有两把刀，不到三分钟，精英僵尸就悲鸣一声，爆出了一地的金灿灿才金币，倒在了地上。

“哈哈哈，大丰收！”陈锋激动的跑了过去，两只骷髅屁颠屁颠的回来和陈锋回合，好不容易干掉一只精英僵尸，陈锋还真心期待这个家伙能给陈锋一点好东西。

最先吸引住陈锋的是一地的金币，少说有个百八十枚的，陈锋乐呵呵的一枚不剩的全部捡了起来，一共多大133枚，这可是鲜血荒地里的一笔横财啊。

一张魔法地图只要5金币，那133枚，陈锋仿佛一下子得到了一笔从天而降的巨款，不知道要买点什么东西好。

“我要买一个房子，然后学迪迪，在外面种满果树，那就不用买果子了！”陈锋朴实的想到，外面买的哪有自己家里种的好吃。

紧接着，是几件装备，然后其中一件却直接亮瞎了陈锋的氪金狗眼，这对在地球见到奥特曼都不会惊讶的眼睛，在此时却震惊了。

“亮金？”

只见地上一双布鞋静悄悄的躺着，淡金色的光芒微微的闪耀着，和边上几件闪耀着蓝色光辉的装备相比，这件装备想不耀眼都不行。

“你妹的，鲜血荒地居然出亮金？要是让狄维娜知道，会不会掐死我？”陈锋的脑海里不由的闪出了那个可爱的小丫头的样子，气呼呼双手叉腰，然后听到自己打出亮金，一副嫉妒的要吃人的样子。

立刻把亮金的鞋子扔进了自己的空间里，财不外露，作为一个本分老实的地球人陈锋可是明白的。

剩下还有三件蓝装，2件白装，两件白色装备陈锋正好可以使用，一个破烂的头盔，一件破烂的布衣。

帽子

防御：3

耐久度：6/12

没人任何的要求，是最低级的备，刚好陈锋可以穿戴。

布甲

防御：11

需要力量：12

耐久：11/20

也是没有等级要求，可是需要力量12点却让这件衣服在陈锋的眼里是红色的，因为陈锋的力量仅仅10点。

立刻点了2点属性在力量上，衣服一下子变成可以装备了，陈锋急忙穿戴了上去，整个身体立刻暖和了起来，陈锋也感觉自己的皮肤什么的，紧实了不少。

“这就是装备的力量啊，好东西！”

不过装备虽然好，可是陈锋的自由分配点数，只剩下3点了，看了看实实在在多了一百多点的经验值，陈锋的眼睛立刻微笑了起来。

升级啊！

第12章 烈火的沉沦魔法师

陈锋在跑，往死里跑，身后两只沉沦魔不断的追逐着陈锋，此时陈锋的两只骷髅已经全部挂掉了，虽然魔力已经恢复了10点，可是陈锋并没有立刻召唤出骷髅。

造成这一切所有的原因，全部是因为跟在沉沦魔背后迈着小步追赶陈锋的一个举着骷髅棒子的家伙，沉沦魔法师，精英。

陈锋万万没有想到，一个只有2只沉沦魔，1只沉沦魔法师的小队里，居然有一个沉沦魔法师精英。

这个精英一个火球就把骷髅的血量轰掉了一半，还没等陈锋反应过来，第二个火球就把2号给干掉了。

紧接着剩下的2只沉沦魔冲了上来，给了一号一人一刀，虽然高达40点的防御，但是紧接着的一个火球，依然是让一号骷髅摇摇欲坠。

最后在一号的牵制下，陈锋总算是跑开了，可是不了那沉沦魔的却紧追不舍，陈锋此时已经跑了不知道多久了。

“该死！”有沉沦魔法师在，那2只沉沦魔是怎么也杀不死的，而且一只精英怪物的血量至少是普通怪物的10倍，这样算下来，骷髅要进攻15次左右，才能干掉沉沦魔法师。

沉沦魔法师的火球攻击还算慢，但是一个火球就能打掉骷髅一半血，一只骷髅只能顶2下，最多出手4次就会挂掉。

陈锋无论怎么计算，都觉得无法战胜这个该死的家伙，心中不由的一阵急躁。

忽然，陈锋的眼睛一闪。

沉沦魔最主要的特点就是逃跑，一旦自己的兄弟挂了，剩下的就会一哄而散，所以如果可以干掉一只沉沦魔，那另外一只一定会转身逃跑。

但是，这里面有一个先决条件，那就是干掉沉沦魔，如今陈锋赤手空拳，仅仅3－6（法杖2－4，自身1－2）的攻击，对于沉沦魔来说，不知道是否可以做到一击必杀。

这是一次赌博。

陈锋看着已经回到20点的魔力值，心中一笑，立刻大手一挥，只见两只骷髅瞬间出现在了陈锋的身边，随后一个急刹车，回头对着沉沦魔就是一刀。

“啊！”一只沉沦魔完全没想到陈锋居然会转身攻击，他的伙伴立刻死在了骷髅的手里，陈锋恶狠狠的瞪了一眼那沉沦魔，只见那沉沦魔立刻转身就跑。

可是陈锋那由得你跑，一脚飞踹了过去，沉沦魔一下子摔了一个狗吃屎，紧接着陈锋手里的法杖高高举起，狠狠的插入了沉沦魔的脑袋里。

“啊！”那沉沦魔仅仅一声惨叫，就化为了陈锋的经验，而这个时候，那沉沦魔法师也终于追了上来。

举杖，挥动，一道光华。

不是火球，而是复活。

陈锋赌对了。

陈锋这个大胆计划的最关键一步，就是赌沉沦魔法师的动作，沉沦魔法师是沉沦魔团队里的首领，但是他们有一个至关重要的事情，那就是复活沉沦魔。

一旦沉沦魔挂掉了，沉沦魔法师会优先复活它们。

而陈锋要做的，就是自己击杀沉沦魔，而两只骷髅则去进攻沉沦魔法师。

只要两只沉沦魔一直躺在地上，那沉沦魔法师低下的智商就只会使用复活，那火球的超强攻击就被封住了。

烈火的沉沦魔法师。

蔚蓝色的名字映入了陈锋的眼帘，陈锋立刻直追着骷髅上前，而一脚踹中了刚爬起来的沉沦魔，然后手里的法杖再次狠狠的插了下去。

一脚猛踹加上法杖的**的伤害，正好可以干掉一只沉沦魔，而陈锋则不断的调整自己的位置，让两只沉沦魔越来越近，免得到时候得两面跑，万一有一只杀的来不及，那沉沦魔法师就会释放出火球。

说时迟那时快，沉沦魔法师的复活频率和火球一样，一般骷髅打两下，沉沦魔才扔出一个复活过来。

而陈锋这边，两只沉沦魔已经被踹的相聚不到一米，也就是说陈锋可以站在一米的范围内，轻易的控制住两只沉沦魔。

只要掌握好那只复活，那陈锋就可以控制住整个局面，而且两只骷髅的血量来算，陈锋有三次容错度。

前两次错误，都可以用骷髅来弥补，一旦有骷髅遭受火球进攻，陈锋可以立刻拉开一点，让另外一只顶替，就好像是游戏里的仇恨一样，让另外一只骷髅吸收仇恨。

而至于那第二个火球打掉以后，陈锋还是拥有2只骷髅。

15次攻击，那就说明陈锋要干掉15次沉沦魔，计算下来一只要7次，一只要8次，甚至更多，平均三秒就可以干掉一只沉沦魔，但是这里面花费的不仅仅是时间，还有精力啊。

陈锋的精神高度集中，就在这个时候，沉沦魔法师一声怒吼，一个火球狠狠的砸在了骷髅二号的身上，顿时骷髅二号的血量一泻千里，顿时少了整整一半。

陈锋立刻操控着骷髅走开了两步，手里的武器也停止攻击，沉沦魔法师果然是去攻击骷髅一号。

而这时陈锋也没有偷懒，紧张的看着两只沉沦魔，一旦有一只要复活，上去就是一脚，然后狠狠的一插。

可是出乎陈锋的意料，只见那沉沦魔法师手里再次凝聚了一个火球，轰然的砸在了骷髅一号的手上，陈锋顿时暗叫一声不好。

两只骷髅立刻抓紧输出，如今沉沦魔法师的血量只剩下三分之一不到，还需要四五次攻击就可以干掉沉沦魔法师。

“轰！”

又是一个火球，一号骷髅“嘎达”一声散落了一地，顿时化为了碎骨，陈锋倒吸了一口冷气，连续三次没有释放复活，连续三个火球，完全把陈锋的计划给打乱了。

“该死！”陈锋一咬牙，直接放弃了沉沦魔，急忙冲了上去，狠狠的朝着沉沦魔法师踹了过去，可是沉沦魔法师却一挥手，直接给了陈锋一个火球。

“完蛋了！”

陈锋的心脏仿佛被一只大手抓住了，只要一用力，陈锋就命归黄泉。

陈锋的脚下猛然的一用力，整个身体骤然间朝着边上一扭，只见陈锋如同是功夫片里的主角一样，一个飞扑的造型，然后在空中转了一个圈，狠狠的摔在了地上。

“轰！”火球砸在了地面上，顿时火星四溅，差点把陈锋的衣服给点了。

骷髅又是狠狠的两刀，此时沉沦魔法师的血量已经只有最后几点了，陈锋急忙爬了起来，怒吼了一声，冲上去就是一脚飞踹，然后手里的法杖十分熟练的插了过去。

啊！

烈火的沉沦魔法师发出了一声惨叫，整个身体瞬间被火焰给吞噬，那噬人的火焰顿时把陈锋都给包围了进去，陈锋急忙后退了两步，把身上着火的裤子给脱了下来。

“呼！”看着自己的保暖内衣就这样牺牲在了这个世界，陈锋感到一阵唏嘘。

“呵呵，一条裤子换来一件亮金，赚大了！”看着地上的东西，陈锋开心的笑了起来。

同时，陈锋光荣的发现，自己，就要升级了！

第13章 回到萝格

那从骨髓里激发出来的高.潮，让陈锋终于是攀上了3级，激动的陈锋忍不住大叫了一声，浑身一股力量不断的游荡全身。

姓名：陈锋

等级：3

职业：死灵法师

生命：40

魔力：30

力量：17（12+5）

体质：20（15+5）

敏捷：15

精力：15

剩余支配点数：13

终于是达到了3级，果然全属性都加了5点，陈锋留下了8点属性，把5点直接加在了体质上面

加了5点，血量一下子就达到了50点，成功达到半百，让陈锋的性命再次提高了不少的安全度紧接着，陈锋就开始打量起了自己的技能来了。

点上了技能点。

召唤骷髅

从骷髅墓地中召唤骷髅协助战斗。

同时召唤数：1

最大召唤数：3

+2%召唤变异骷髅

几乎没有什么变化，可是变化的结果却非常明显，最高的召唤数量变成3只了，也就是说陈锋可以同时拥有3只骷髅在场上战斗了。

同时，变异骷髅的召唤几率直接增加了1%，陈锋琢磨着，是不是到了以后，这个几率可以达到10%，20%甚至更高，陈锋对变异骷髅越来越期待了。

此时的因为升级的关系，陈锋的魔力是满的，陈锋立刻大手一挥，一只骷髅直接从泥土里爬了起来，抖掉了身上的泥土，站在了陈锋的边上。

骷髅

LV：3

命中率：60

防御：60

生命：60

伤害：3－4

“哈哈哈”

有这样的3只骷髅，陈锋再也不用害怕什么沉沦魔精英了，如果早点有这样的实力，陈锋甚至可以天天找沉沦魔精英战斗。

带着三只骷髅，陈锋的内心开始有了新的想法，高达1W的经验让陈锋望而却步，难怪职业者到后来升级越来越难，这样十倍十倍的来，谁吃得消啊。

高达1W的升级经验让陈锋头疼，可是3只骷髅已经出现在了陈锋的边上，此时的技能已经完全脱离了“骷髅复苏”。

因为“骷髅复苏”所复活过来的骷髅，无论如何也不是陈锋骷髅的对手，此时陈锋的骷髅实力，已经等于是7级，甚至8级骷髅的实力了。

可陈锋的骷髅，仅仅3级，这就代表着，以后陈锋的骷髅会比其他死灵法师的骷髅更加强大，随着等级的提升，这个差距会越来越大，至于更强大的变异骷髅，陈锋还没见识过他们的实力。

目前的鲜血荒地，说实在的已经满足不了陈锋的升级愿望了，高达1W的升级经验，在鲜血荒地上陈锋至少得十几天，甚至更久。

但是陈锋可不想浪费这么多的时间在鲜血荒地上，开始琢磨着是不是进入邪恶洞穴内升级，可是一想到邪恶洞穴内的怪物比这里的更加多，更加强大，陈锋又有一点犹豫。

陈锋并非是那种一穿越过来就嚷着要让巴尔好看，要灭了迪亚波罗的人，他只想让自己有活下去的资本，所以安全才是陈锋首要考虑的。

可是，这也太安全了.......

看着一望无际的空旷荒地，陈锋一阵失笑，人生需要自由，也需要激情，如今的陈锋自由已经够了，前几天刚刚激情过，但是陈锋需要更大的激情。

“先回营地，然后再去邪恶洞穴！”

看着背包里所剩无几的补给品，陈锋确认了自己的目标，如今有3只骷髅，陈锋已经可以确保自己的安全了，带着三只骷髅，陈锋回到了萝格营地。

这个路程整整走了陈锋3天，好在陈锋总算是没有迷路，在魔法地图的帮助下，陈锋终于是回到了萝格城。

“欢迎回来！”

门口的萝格恭敬的对着陈锋说道，仰慕的看着陈锋背后的三个骷髅，那是死灵法师的初期最强的伙伴啊。

“强大的死灵法师，请您登记一下！”对于百姓，他们有特殊的力量，可以检测出是否是职业者，对于职业者，则需要出示职业者的徽章，不然就会和陈锋上次进城一样，要么去萝格的地牢，要么去阿卡拉那边。

陈锋当然无愧于心，拿出了自己的徽章，直接登记好了以后就进入了内城，直接朝着上次居住的旅馆走了过去。

“哇，好帅呀，是罕见的黑色头发！”

“而且还是罕见的黑色眼睛呢！”

“看看资料，天呐，上次出城才1级，现在居然带了三个骷髅回来！太厉害了！”

“看看时间，他出去多久了？”

“11天，天呐，他居然只用了11天，就升到了4级？”

“不太可能吧，估计是手上的法杖有技能加成，不过低级的法杖最多加1级的骷髅，那这位大人，最少也要3级的骷髅啊！”

“哦，那也不错，11天生3级！”

“是啊，已经很强大了！不过还是没有凯尔大人厉害！”

“那是当然，凯尔大人可是凯恩大人的弟子！”

“。。。。。。。。。”

“。。。。。。。。。”

陈锋还不知道自己正在被2个八卦萝格讨论，在这种天灾人祸面前，人们的八卦之火并没有熄灭，反而有越烧越烈的趋势。

毕竟，在死气沉沉的世界里，需要一点新鲜事来转移人们的视野，让人们有生存下去的兴趣，这也是很多国家，都喜欢制造英雄的原因。

一个英雄，可以给人们带来巨大的希望，例如二.战的瓦西里，他就是俄罗斯的英雄，给了人们巨大的希望，抗击纳.粹的暴行。

不过这些都不是陈锋要关心的，他关心的是，怎么和眼前这个“吹胡子”瞪眼的丫头解释。

“你还知道回来？”狄维娜双手插着小蛮腰看着陈锋，一双丹凤眼里，怒火冲天，可是陈锋却依然从里面看到了关心和担忧。

“嘿嘿，我回来了！”陈锋预计，再自己说出这句话的时候，狄维娜应该哭着投入自己的怀抱，然后用粉嫩的拳头敲打自己的胸膛。

可是陈锋的脸色一变，因为狄维娜迎接她的并非是自己的娇躯，而是一个炙热的火球，陈锋怪叫一声连忙躲开。

火球狠狠的砸在了骷髅的身上，高达60的血量瞬间少了一半。

陈锋的冷汗刷刷的流了下来，这个伤害，比精英沉沦魔法师还要强大啊，看向狄维娜的眼神也变了，这丫头，母暴龙一只，不可惹。

第14章 基德拍卖行

“你在鲜血荒地遇到2个精英？而且你还战胜了它们？它们还爆给你2件亮金？”

看着一众女人激动的样子，陈锋显得格外的得意，那得意的样子在狄维娜的眼里就是赤果果的炫耀，上前狠狠的掐了几下陈锋，陈锋这才放下了得瑟。

“我说的都是真的！”陈锋把背包里的腰带和布甲拿了出来，这是两件亮金色的装备，虽然还没鉴定，但是依然闪耀着淡金色的光芒。

好在朱利安的“玫瑰小队”也是见多识广的存在，几个人身上也几乎都是亮金，暗金装备也有，所以没有和别人一样大惊小怪。

不过所有人都是一副见鬼的样子看着陈锋。

“陈锋，你真的在鲜血荒地遇到了精英？而不是去了邪恶洞穴？”朱利安脸色凝重的问道，陈锋点点头。

“一只僵尸，一个沉沦魔法师，2个精英，僵尸还简单，沉沦魔法师我差点死了！”陈锋凝重的说道，虽然不太清楚，但是聪明的他也猜到了，鲜血荒地原本是不会出精英怪物的。

“莉莉丝，你去一趟教堂，把这个消息告诉凯恩长老和阿卡拉长老！”朱利安凝重的对着刺客莉莉丝说道，刺客点点头，瞬间就消失在了众人面前。

“莉莉丝的这个毛病的改啊，动不动就消失！”陈锋看着莉莉丝消失的位置说道，不过却被众人白了一眼。

“这两件装备你准备怎么办？”朱利安对着陈锋问道，不过陈锋却苦起了脸，因为他压根就没钱鉴定。

蓝色装备的鉴定卷轴还便宜，只要10金币，可是亮金的却高达1000金币，整整高了10倍，难怪陈锋被狄维娜笑成“省钱机”，一件暗金装备的鉴定费最少上万，难怪陈锋有很大的“用处”，都用在省钱上了。

“没办法，送拍卖行吧，我没钱鉴定，先弄点钱，购置点蓝色装备，亮金并非最好的！”陈锋摇摇头说道。

朱利安赞扬的看了一眼陈锋，的确亮金装备并非是好东西，有些亮金装备属性比蓝色装备还要垃圾，更何况，陈锋仅仅3级，就穿了两件亮金，完全是头上挂着“肥羊”二字，等着别人宰杀。

陈锋也是这么想的，太出众不好，自己已经有三个骷髅，虽然别人看不出自己的特殊，可是一旦穿上了两件亮金，那就等于告诉自己是肥羊，挨宰是么的，陈锋可不愿意，弄不好命都没了。

弄一套蓝色的装备，总比2件亮金要来的安全，尤其是弄一块盾牌，到时候保命的能力又会上升一个层次。

如今，陈锋就一个技能，不像其他的职业，主要的还是武器，陈锋主要的装备就是防具了，不需要尸体的“召唤骷髅”，只要陈锋还活着，只要陈锋还有蓝药，那就等是一台永不停歇的骷髅制造机。

“你回来的正好，明天就是拍卖会了，趁现在你去把装备送到拍卖行吧，说不定有属性不错的，明天还会安排上拍卖！”朱利安说道。

陈锋点点头，于是众人等到莉莉丝回来以后，就前往去拍卖行，不过陈锋又多了一个任务，就是等下要去一趟阿卡拉那边，把精英怪物的事情给说清楚。

拍卖行十分的巨大，坐落于萝格城西北角，不过这里却是职业者的集市所在，很多人都在这里摆摊，贩卖自己的战利品。

朱利安的玫瑰小队一出现在这里，就有好些的队伍蜂拥上来，推销自己的装备，尤其是抗毒和减少毒伤害的装备，更是成为了所有人的主打。

因为大家都知道，这次朱利安她们回来，是为了挑战安达利尔而做准备，抗毒装备瞬间变成了高价的东西，一个个都希望宰一顿朱利安她们。

可是朱利安几个人是什么人，会被这一群家伙宰，在陈锋的眼里，一群拿着蓝色装备围上来的，都是笨蛋，尤其是那个拿着铠甲不断往朱利安面前凑的。

人家都是“毒液牢房”，神一样的暗金装备，还用得着你一件蓝装，无奈的摇摇头，陈锋充当起了保镖的人物，三只骷髅和陈锋硬生生的挤出了一条道路，不过陈锋也被人给记仇了。

“妈的，混蛋小子，**给老子等着！”一个大汉愤怒的朝着陈锋吼道，刚才陈锋狠狠的踩了一脚他的脚掌，然后把他给推到了。

“我干嘛要记住你？就凭你这张鞋拔子脸？”陈锋鄙夷的说了一句，带着三个骷髅和5个女孩进入了拍卖行。

“他妈的，给我查清楚，他是谁？”那大汉恼怒的说道，手里的蓝色铠甲被狠狠的摔倒了地上，可是没有人敢乘火打劫上来哄抢，所有人都“害怕”的看着他，不过所有人的眼里，都藏着戏谑。

“你可惹了不该惹的人了！”狄维娜对着陈锋使出了“嘲笑神功”，可是陈锋却翻了一个白眼，我害怕他啊。

职业者可是无法自相残杀的，一旦职业者杀人了，就会变成堕落者，所有技能属性点转换成恶魔的力量，然后就是被人类所通缉。

所以，陈锋可不怕这群家伙会光明正大的杀了自己。

如果是野外，陈锋可不会这么简单就会被抓到，他又不是笨蛋，千万不要小瞧了陈锋的三只骷髅，那可是比一般六七级的骷髅还要强大的存在。

“朱利安小姐，您好，这拍卖明天才开始呢，我已经给您留了最好的位置了，3号包厢！”一个胖子以陈锋望尘莫及的速度来到了朱利安的面前，陈锋目瞪口呆的看着那胖子。

如果我有胖子的速度，天下无敌了都！

正在陈锋腹议那胖子的时候，朱利安把来的目的告诉了胖子，胖子立刻恭敬的接待了陈锋，来到了鉴定师的面前。

“基德拍卖行的规矩，来这里鉴定的装备，暗金一下都在卖到这里！”朱利安对着陈锋解说道。

“你的意思是，这里就是专门给我这种穷人设置的？暗金一下的装备，鉴定出来以后就必须卖到这里？那万一是我自己要用的呢？”陈锋疑惑的问道。

“等你淘汰下来再来卖，不过你得签订一张合同，上面会详细的记录着装备的属性，并设定一个等级，例如一件3级的亮金装备，等你用到10级的时候，你就必须得卖给我们，当然你也可以偿还鉴定费，不过鉴定费会变成原先价格的500%！”

胖子给陈锋接受道，陈锋点点头。

说白了，就是人家给你免费鉴定，然后你得把装备卖给他们，如果要自己用，那就签合同，等你淘汰了这件装备再拿出来卖，或者你还要自己用，等你到了10级，就给5000金币，作为鉴定费。

“啧啧，真赚钱啊！”陈锋一瞬间就知道了其中的利润了，还不算亮金装备的抽成呢！

第15章 天价布甲

两件装备在鉴定师的鉴定下，终于如果是处子一样，把魅惑的外衣给脱了下来，露出了里面让人心动的属性。
红柑之缠腰
防御：3
+10%至防御强化
抗电10%
+15法力
*************************
海蓝的布甲
防御：11
需要等级：4
需要力量：12
法术伤害减少3
抗毒10%
+3敏捷
**************************
两件装备，如果放在平时，陈锋连看也不会看一眼，但是现在却可以清晰的感觉到，周围一群职业者的口水声。
“有这么好吗？”陈锋轻轻的问了一句边上的狄维娜，狄维娜如同看一只怪物一样的看着陈锋，然后忽然一副恍然大悟的样子。
“你天天看着暗金装备的资料，当然是看不上这些装备，可是这两件亮金装备，却是所有人心目中的高级装备！”
“看看腰带，10%的抗电和15点的法力，可以让一个法师自如的穿梭在拉卡尼丘的周围，那闪电弹的威力就伤不到法师，并且能多释放几个魔法了！”
“再看看布甲，那可是减少法术伤害啊，而且等级如此的低，这简直就是初期的神器，你穿着这件衣服，估计遇上精英的沉沦魔法师，拿拳头就能打死它，而且还加了毒抗和敏捷，简直就是为了刺客度身定做的！”
看着狄维娜夸夸其谈的样子，陈锋这才反应过来，这里已经不是游戏了，这种在游戏里陈锋连捡起来鉴定的欲望都没有的“垃圾”装备，在这个世界却是主流的装备。
有价无市。
“这个，您确定把这两件装备放在我们这里拍卖？这件衣服的价值，想必您也已经知道了，至少100W金币啊！”胖子虽然看着那衣服流口水，可是一想到陈锋是玫瑰小队带来的，不得不提醒一句，心中也渐渐的失落了下去。
如果有这么一件极品的低级别衣服出现，这次拍卖会绝对会变得更加激烈和精彩，因为这一场拍卖会可是筹办了许多年了，基德老大已经拿出了压箱底的东西出来。
而等级越是低，属性越是好的装备，却正好是这场拍卖会的主要卖点，这样的装备是各方势力都为了武装自己的后代而必须准备的，所以胖子可以想象到，一旦这件衣服出现，那价格绝对会居高不下，甚至刷新一个低级亮金装备的成交价格。
胖子越想越激动，可是却一想到陈锋自己也还是一个新手，又是玫瑰小队带来的，整个人一下子蔫了下来。
“买了，反正我也没用！”陈锋淡淡的说了一句，胖子整个人忽然一震，然后猛然的抬起那肥肥的脑袋，不可思议的看着陈锋。
“卖......卖了？”胖子哆嗦着说道。
“嗯，买了，不过到时候你得给我收一点装备！”陈锋笑着说道，他看出来胖子的激动，看来这这件“不咋地”的布甲真的不错。
游戏里的装备终归是虚拟的，但是在这个世界里，任何一件装备都是宝贵的，更不要说是可以大幅度提高生命安全的装备。
陈锋的这件布甲给了一个刺客，至少可以提高刺客50%的生存率，这简直就是对新手来说的一件神器。
陈锋自己也没料到，随手打出来的装备居然如此的值钱。
“好好好，您开口了，那一定给您收，您有什么要求，尽管说吧！”胖子拍拍胸口说道，那一身的肥肉不断的颤抖。
“等拍卖结束再说吧，我要的也不是什么亮金的，我等级还低，垃圾点的就好了！”陈锋笑着说道，然后和胖子签订了契约。
本来契约上是要收取高达20%的佣金，不过一来是给玫瑰小队面子，二来是这件布甲的确是牛逼，所以拍卖会只收取了5%的佣金，可以说是一下子把陈锋列为贵宾了。
然后等胖子听到这两件装备还是陈锋自己打出来的，更是对于自己把陈锋列为贵宾的行为而感到庆幸。
一个3级的死灵法师就敢闯荡邪恶洞穴，的确是有过人之处。
不过他还真的不知道，陈锋的两件装备是在鲜血荒地上打出来的，并非是邪恶洞穴。
拍卖会在明天，陈锋等人弄好了装备以后，陈锋就起身去着阿卡拉，老太婆还在等着陈锋，至于玫瑰小队，则回家等待陈锋的消息。
陈锋这次总算是知道了玫瑰小队的家了，而不会像上次一样找不到路，最后还没脸问人，陈锋真的不认识这个世界的文字。
因为上次已经去过一次了，陈锋轻车熟路的来到了教堂外面的帐篷外，那边守卫的萝格赫然就是罗兰，陈锋对着她一笑。
“罗兰队长，好久不见！”陈锋打了一个招呼。
“你终于来了，快进去吧，先知已经等了你半天了！”罗兰皱着眉头对着陈锋说道，本来别的职业者一听到阿卡拉召唤，不拍着马过来，可是陈锋到好，一手拿着水果一手拿着烤鱼，慢悠悠的走过来。
“呵呵，没事，慢慢来，不急，呐，给你！”扔了一个果子给罗兰，陈锋转身钻进了帐篷内。
不过出乎意料，这次帐篷内不是那昏暗的灯光，而是变得十分明亮，而且坐在这里的不仅仅是阿卡拉一个人，居然多达六七个人。
“阿卡拉，这个老头是凯恩，这个扎马尾的御姐，就是男人婆卡夏吧？那个肌肉女，莫非是恰西，这个阿拉伯的胖子就不用猜了，一定是基德，剩下几个就不认识了！”陈锋心里暗自说道。
“陈锋啊，坐吧，我们几个老家伙可等你半天了！”阿卡拉微笑着说道，那空洞的眼睛看向了陈锋，陈锋却感觉到没有一丝的责怪，反而是一阵慈祥。
“呵呵，和朱利安她们去了一趟基德拍卖场，卖了两件装备！”陈锋一口气把手里的烤鱼吃完，然后拿出了一小杯的清水，一口气喝了下去。
“哦？去了我的拍卖会？那我还得多谢你照顾我的生意了！”基德胖乎乎，憨笑着对着陈锋说道，陈锋却知道，这个家伙绝对是吃人不吐骨头的家伙，商人的心可是比堕落者还黑。
“呵呵，因为鲜血荒地里遇到了两只精英怪物，干掉它们得到了两件亮金，恰好我又用不到，所以就卖了！”陈锋笑着说道。
卡夏和恰西饶有兴趣的看着陈锋，对于这个年轻人她们也有一种好感，不过不是男女之间，而是看到了自己的认同的性格。
卡夏为人粗狂，恰西就更别说了，她们都喜欢那种好爽的人，对于扭扭捏捏的人格外的厌恶，如果陈锋一进来就脸色苍白，然后扭捏的说着鲜血荒地里的事情，她们绝对会板起脸，但是陈锋却毫无畏惧，而且还和黑商基德交谈甚欢，她们对陈锋也产生了兴趣。
“好了，等下再聊吧，陈锋，你能不能把当时的情况具体点说一下？”阿卡拉对着陈锋说道，陈锋点点头，然后娓娓述说了起来当时的情况。

第16章 偷偷离开

“这里，和这里！”陈锋在地图上指出了自己遇到两只精英的位置，阿卡拉立刻派人去蹲守守护，查看一下那精英僵尸是否还会复活。
如果真的会复活，那酒瓯预告着今年的“噩梦之月”来的会比往年更加惨烈。
“什么是噩梦之月？”陈锋终于问出了这个让他疑惑已久的问题，当初在城门口被拦住的时候，那罗兰就说过“噩梦之月”，这里又被提到了。
“所谓的噩梦之月，是每年一次，恶魔放弃自己的领地，大肆进攻人类的日子，无论是萝格营地，还是鲁・高因，或者是海港那边，都是如此，所有的怪物都从自己的家里跑出来，进攻周边一切人类！”
“然后等到野外几乎没有人类以后，就开始汇聚起来，一起进攻人类的城市，你知道为什么城墙要建立这么高吗？”
“就是因为20年前，安达利尔亲自从地牢内出来，进攻城市，差点把萝格营地给摧毁了，如果不是有鲁・高因的一只强队在这里，恐怕萝格营地都已经毁灭了！”阿卡拉摇摇头，无奈的是说道，一想到当年惨烈的战争，阿卡拉那空洞的眼睛里，似乎流露出了无尽的哀伤。
“哼，如果不是我不能出手，还用得着那几个小家伙？”卡夏不屑的说道，随口喝了一口酒，浓郁的酒香飘满了整个帐篷。
一群人摇摇头，她们知道卡夏在想什么，不过为了保护萝格营地，卡夏是玩玩不能出手的。
“好了，既然没我什么事情了，那我就走了，过两天我也准备再出去练级，顺便看一下邪恶洞穴！”陈锋站起身来说道。
该交代的都已经交代了，这里没有陈锋的任务了，一群大佬坐在这里，陈锋还真的有点不太习惯，宁愿回去和小白还有狄维娜玩耍。
“哦？我看你才3级，就要去闯荡邪恶洞穴了？”阿卡拉惊奇的看着陈锋，陈锋点点头。
“也不算是闯荡，就是去看看，看看现在的实力，能不能在里面混，毕竟鲜血荒地里的怪物，太分散了！”陈锋说道。
“呵呵，那好，去看看也好，这样吧，还有几天尸体发火就要降临了，你如果能消灭尸体发火，并且把尸核给我带回来，我奖励你一个技能点，怎么样？”阿卡拉笑着说道。
“好，没问题！”陈锋立刻一个激灵，这是任务啊，游戏当中的第一个任务，终于和游戏接上正轨了。
而且一个技能点对陈锋来说，那就等于是加强一大截的实力，陈锋有不接的道理？
接了任务以后，陈锋兴高采烈的回到了朱利安的家里，和小白和狄维娜玩闹了到了很晚才睡觉，第二天一早，却又被精力旺盛的狄维娜给叫醒了。
“出去逛街，出去逛街！”狄维娜毫不在意的穿着睡衣跑到了陈锋的客房内，摇晃着床上的陈锋，陈锋无奈的眯着张开了眼睛，第一眼却看到了那含苞待放的雏鸽已经颇具规模了。
“别摇了，再摇就死了！”陈锋无奈的喊道，然后把丫头赶了出去，这才慢悠悠的起床，发现自己早就已经一柱擎天，自己还是太年轻了。
被狄维娜拉着出去逛街，小白同志成为了主要的守护人员，至于其他的四个女人，莉莉丝不知道在哪，朱利安在擦亮着自己的铠甲，亚马逊大姐艾米丽找卡夏单挑去了，不过每次都是被虐，至于塔维纳，听说是回家了，不过陈锋也不知道她家在哪儿。
逛街到了下午，陈锋这才饥肠辘辘的被狄维娜拖回了家，然后汇集了几个女人之后，前往拍卖行，拍卖行才开始。
拍卖行里非常的热闹，来参加的人数多达上千个，不仅仅是各大家族，还有许多的佣兵，许多的职业者都来参加。
竞争可是非常的激烈，陈锋的布甲拍卖出了180W的天价，完美的刷新了低级亮金的成交价格，成为了本次拍卖会的一个重大亮点。
而还没等拍卖会结束，陈锋就离开了，180W金币看起来很多，可是一场拍卖会下来陈锋发现，根本就不顶用。
一件加了技能的装备，就是上万起价，如果是主要技能，例如火球，冰霜新星什么的，那就价格更高了。
陈锋看到一根法杖，加了2级的骷髅支配，加个飙升到了670W之巨，让陈锋是目瞪口呆，本来还以为自己是富翁了，一下子觉得自己变成了平民。
在基德会长的亲自挑选下，陈锋选了一套整整18W金币的装备，全身装备都是加血，血量是陈锋最关注的，只要敌人一下子秒杀不了陈锋，那陈锋就可以慢慢恢复。
购买了200瓶的轻微治疗药剂和200瓶轻微魔法药剂，陈锋算是满载而归了。
虽然属性没什么变化，但是陈锋的血量成功的突破了100大关，达到了116点之多，甚至有超过狄维娜的趋势，让狄维娜不断的撅着嘴。
第二天一早，陈锋就偷偷摸摸的出发了，不过却被朱利安逮了个正着，尴尬的看着朱利安，朱利安却什么都没说，走了上来，递给陈锋一根法杖。
白骨的法杖
需要等级：4
+2骷髅复苏
抗毒+10%
抗闪电+10%
“这是.......”陈锋惊愕的看着手里的法杖，这简直就是为自己量身定做的武器，只加骷髅，不加其他，加上2种抗性，却也是邪恶洞穴内最常见的属性攻击。
“小心点，回来还给我！”朱利安淡淡的说了一句，然后转身走进了卧室，陈锋轻轻的一笑，把法杖放在了背包最安全的地方，然后转身头也不回的离开了。
“姐姐，他又走了！”二楼的房间内，狄维娜撅着嘴巴看着陈锋远去的背影，神情黯然。
“放心吧，他会回来的，只要他能进入父亲的视野里，相信家族可以让他和你一起组队的！”塔维纳说道。
“可是，人家不喜欢和伦博他们一起，都是一群臭男人，就我一个女孩！”狄维娜带着哭腔说道。
“那陈锋就不是臭男人了？”塔维纳调笑着说道。
“不一样，不一样，不一样！”狄维娜闹起了别扭，塔维纳连忙哄起了她，然后无奈的摇摇头。
“狄维娜，你只能祈祷，祈祷陈锋比我们想象的都要强，你听过谁在3级的时候，就干掉了2个精英的，而且还有一个是号称新人杀手的精英沉沦魔？”
“所以，你要对他有信心，只要他够强大，到时候你就可以脱离伦博的队伍，和陈锋一起组队，相信陈锋不会拒绝你的！”
“他敢，哼！”狄维娜这才止住了哭声，攥着拳头“恶狠狠”的说道。

第17章 邪恶洞穴

并非是陈锋有冒险精神，而是鲜血荒地实在是太大了，大到怪物和怪物之间的间隔有好几里地，陈锋总不能为了干掉一只怪物，奔袭几公里吧？

所以，有了3只骷髅保障的陈锋，带着200瓶轻微治疗药剂，终于来到了邪恶洞穴的门口。

在魔法地图上，陈锋花了5个金币标志出了邪恶洞穴的位置，这个时候地图上已经有3个亮点了，一个是陈锋自己，一个是萝格营地，另外一个则是刚买下来标记上去的邪恶洞穴。

魔法地图是一件神奇的道具，它具有标记的力量，可以在上面标记出一个位置，这个位置不会移动，但是会随着距离它越来越远，而渐渐消失在地图当中，就好像游戏里的地图一样，不过这个要简易的太多了太多了，只有一片漆黑，然后上面几个亮点而已。

陈锋还能分辨的出来3个点位谁是谁，不然的话还得多花钱，在点位上标记出文字，这样等以后亮点越来越多的时候，就可以分辨的清楚，说白了这个地图，就等于是雷达一样的功能，只不过是要付钱的。

看着眼前阴森漆黑的洞穴入口，一股寒风从里面吹了出来，陈锋不由的裹紧了身上的布衣，可是那寒风似乎依然穿透了布衣，在陈锋的身上扫荡了一把。

陈锋再紧了紧身上的衣服，义无反顾的走了下去。

洞内的景象和陈锋想象的不一样，一开始以为是什么溶洞之类的，不过进入其中一看才发现，这里却是一个天然的洞府。

洞顶有许多的冰凌，弄不好会掉下来，潮湿阴冷的环境让陈锋感觉到十分的不适应，陈锋毕竟才来到这个世界没多久，以前是居住在南方，那边的气候可比这种地方舒坦的太多了。

洞穴内十分的宽广，只不过那高高在上的冰凌就好像是一把利剑悬浮在你的头顶，随时可能看你不顺眼，然后掉下来捅你个对穿。

不过陈锋没有在意，因为刚进入洞穴，就有“新朋友”来迎接陈锋了。

“吼！”

只听见一声嘶吼，紧接着一声声沉重但是有快速的步伐声传来，最后只见在陈锋的面前，三头硕大的巨型怪物已经冲了过来，和猩猩一样垂着自己的胸口，鼓动着胸腔里的空气，发出迫人的吼声。

“上！”一看到只有三只巨大野兽，陈锋就不担心自己的安全了，背后就是洞穴的出口，如果有危险，陈锋高达100+的血量完全可以让他安全的跑出去。

“更何况还有一瓶这个！”陈锋偷偷的摸了摸腰带里最角落里的一瓶药剂，那药剂浑身散发着迷人的紫色光芒，是临走前，狄维娜悄悄放在自己枕头边上的。

三只骷髅走了上去，而对面也恰巧的迎来了三只骷髅，一下子双方好像有了十足的默契一样，站在了对立面，一对一。

陈锋紧张的握着拳头，他感觉自己看的好像并非是一场生死的较量，而是一场激动人心的搏击比赛，比什么的无极限比赛什么的刺激的多了。

骷髅的身高2米不到，但是巨大野兽的身形可无愧于“巨大”二字，接近3米的身高，加上无比魁梧的上半身，那短小精悍的小脚看起来完全让人忽略。

巨大野兽就好像是一个畸形的娃娃一样，上半身巨大，下半身却让人羞愧。

骷髅的个头在巨大野兽面前，就好像是一个婴儿在一个健美教练的身边，让陈锋有一种自惭形秽的感觉。

不过，接下来的战斗却让陈锋充满了笑意，三只巨大野兽纷纷抬起拳头，朝着骷髅那看起来风吹就倒的排骨身上拍了过去。

可是没有意料当中那一拍就散的事情发生，反而骷髅们仅仅是一个踉跄，然后恼怒般的抄起了手里的骨刀，狠狠地朝着巨大野兽削了过去。

“吼！”又是一声吼叫，不过却已经不是挑衅的怒吼了，而是惨叫声，只见那三只巨大野兽的手臂上，被直接砍出了一道深深的口子，里面苍白的骨架都可以看到。

“再砍！”陈锋大叫了一声，只见三只骷髅同时做出了一个惊人的动作，同时抬起了自己的右脚，朝着巨大野兽的身上狠狠的踹了一脚，然后顺带着在巨大野兽那小巧的脚丫子上狠狠的踩了一下。

“嗷！”三头野兽纷纷惨叫了起来，巨大的身体轰然倒地，激起了一片尘土，骷髅们得势不饶兽，手里的骨刀清脆的刺入了巨大野兽的脑袋里。

陈锋的经验值瞬间跳了三下，陈锋淡淡的一笑，巨大野兽看起来唬人，可是再骷髅的面前，真的是不值一提。

三只骷髅仅仅掉了2点血，高达60的护甲让他们几乎可以无视巨大野兽的攻击。

带着三个骷髅，陈锋捡起了巨大野兽掉落的3枚金币，然后慢慢的朝着洞穴内推进。

说实在的，陈锋自己也好奇，普通小怪就几乎没有给陈锋任何的装备，但是金币却是一定有的，不过精英怪物给的装备就给力，都是大量的装备。

上次两只精英，陈锋一共是获得了230W的金币，卖掉了所有用不到的蓝色装备，当然防御高，而且加血量的装备，陈锋都自己用了。

不过都不是什么好货，在陈锋的眼里只要有替换的，就直接替换掉。

毕竟如今的陈锋不需要任何的伤害，自己的安全才是最主要的，所有减少伤害，提高血量，加强防御，增加躲避和格挡的装备，是陈锋最需要的。

继续前进，果然邪恶洞穴内的怪物要比外面多的太多了，不一会儿陈锋就遭遇了好几次的偷袭，不过陈锋也聪明，让三只骷髅站在自己的三个方位，只要一头攻击过来，率先被攻击到的都是骷髅，而不是自己。

骷髅高达60的三个属性，几乎是横着走了。

沉沦魔，硬毛老鼠，还有僵尸在这里变得尤其的多，而且实力也稍微提升了一点，陈锋看着自己高达1W的经验值不断的跳动着，心情也好受了许多。

虽然经验多，但是怪物也多，加上不用自己动手，陈锋也乐在其所，最喜欢的就是等3只骷髅清场了以后，跑过去捡取掉落的东西，无论是金币还是装备，抑或是药水，陈锋都会喜滋滋的收起来。

第18章 精英硬毛老鼠的逆袭

不过，陈锋的运气总是那么的好，还没捡起最后一瓶药剂，只听到一连串刺耳的声音，随后一枚枚锋利的针刺直接朝着自己扎了过来。
一听到这个声音，陈锋几乎是条件反射的拿起背包里的木板，只听见“咄咄咄咄”的一连串响声，随后便是陈锋的惨叫。
只见一枚枚锋利的针刺以已经穿透了两个指关节粗厚的木板，其中两枚死死的钉在了陈锋的胸膛上，而陈锋整个人已经变成墨绿色了。
“中毒了！”陈锋立刻惊骇的拿出了轻微治疗药剂，然后猛然的喝了下去，好在毒素效果不长，仅仅8秒就消失了，陈锋在8秒钟内，已经喝了不下5瓶药剂了。
“好家伙，差点挂了！”看着血量已经过半，而且毒素已经消失了，慢慢的恢复过来，陈锋总算是松了一口气。
可是还没等陈锋站起来，脑海里只听见一声“咔嚓”的声音，陈锋的脸色顿时一白，果然一只骷髅已经散架了。
“居然能干掉骷髅，难道是精英怪物？”陈锋惊骇的躲了起来，然后随手召唤出一只骷髅，新召唤出来的骷髅急忙冲了上去。
既然是精英怪物，相比就是那精英的硬毛老鼠，本来陈锋以为是一窝的硬毛老鼠，不然不会发射出如此数量的针刺，可是没想到居然会是一只硬毛老鼠。
针刺发射机的硬毛老鼠。
远远的看到这个名字，陈锋的额头上不由的一滴冷汗掉了下来，这个名字果然够猖狂的，而且看样子，的确是名副其实啊。
那针刺发射机如同是炮台一样，疯狂的发射着针刺，几乎一秒钟可以发射三四根针刺，虽然针刺的伤害对骷髅来说很轻微，甚至还可能打不到骷髅，可是针刺上的毒素加上针刺的发射速度，3只骷髅刚才居然被干掉了一只。
不过好在陈锋的“召唤骷髅”是瞬发的，立刻补充上了一只，陈锋这才可以安稳的躲在一边观察那只精英。
针刺发射机的硬毛老鼠，连续攻击，死亡后爆炸针刺。
这下子陈锋看清楚后缀了，不过“连续攻击”他看懂了，就是和移动炮台一样疯狂的不间断更急，可是“死亡后爆炸针刺”是什么东西？
震荡陈锋疑惑的时候，只听见针刺发射机一声惨叫，整个身体瞬间膨胀起来，宛如一个长满了针刺的气球一样，还没等陈锋反应过来，那“气球”轰然爆炸，身上的针刺好像是磕了药一般疯狂的朝着四面八方飞了出去。
陈锋不知道有多少针刺，只感觉自己的眼前密密麻麻的一大堆，就好像是看电影《英雄》里的弓箭一样。
黑压压的针刺不断的击中墙壁，那如同是下冰雹一样的声音在陈锋的耳朵里却是那么的刺耳，连骷髅死亡的响声都没有听见。
整个爆炸持续了仅仅几秒钟，等到声音全部消失了以后，陈锋这才敢抬头，一看原本三只骷髅，只剩下一只站在那边了。
冷汗唰唰的就从陈锋的额头上流了下来，只见四周的地上，墙壁上，洞穴顶上，到处都是针刺，而且上面还闪烁着墨绿色的幽光。
连忙喝下蓝药，然后召唤出三只骷髅，那原本站着的骷髅随着第三只骷髅的出现，哗啦一声散架，被新的骷髅所取代了。
有了三只新的骷髅，陈锋不由的松了一口气，好家伙仅仅一只精英就把自己弄的如此狼狈，陈锋不由的一身冷汗。
不过精英也有精英的好处，那就是给自己带来大量的精英。
“咦？”陈锋忽然皱起了眉头，因为他感觉自己的骷髅不对劲。
所有的骷髅都同一个造型，就好像都是同一个工厂加工出来的一样，人类的骨骼加上一把骨刀，手里面连盾牌都没有。
但是陈锋却发现，自己的身边多了一个异类。
弯曲的脊椎比人类的要长，整个身体比人类的骨架要高大许多，接近2.5米，手臂和大腿的比例也和人类不一样，手臂明显比人类长很多，就好像是类人猿一样。
更为奇特的是它的脑袋，绝对不是人的脑袋，反而更像是狼之类的犬科动物，加上那如同犬科动物的后肢，还有前肢上锋利的爪子，陈锋可以肯定，这个家伙就是一个直立行走的犬科动物。
狼人骷髅（变异骷髅）
LV:3
命中率：160
防御：120
生命：150
伤害：5－8
“我擦，真的是变异骷髅？”陈锋惊喜的看着突如其来的礼物，这一头居然是狼人的骷髅，看着比人类骷髅更加健硕的样子，陈锋立刻兴奋了起来。
急忙找了一只怪物，让其他两个普通骷髅站住，狼人骷髅冲了上去，那后腿用力，但是前肢却着地的奔跑方式，让陈锋想起了黑猩猩。
紧接着狼人骷髅来到了一只沉沦魔的面前，一巴掌抓起了沉沦魔，然后恶狠狠的一口咬住了沉沦魔，紧接着双爪朝着不用的方向用力，那沉沦魔居然一下子就被撕裂了开来。
狼人骷髅仰天，仿佛是在怒吼一样，可惜没有发出一点声音，不过却是看的陈锋如此如醉，这才是他心目中强大的骷髅啊。
“好，好，好，太厉害了！”陈锋激动的说道，这样有了狼人骷髅以后，那他对于干掉“尸体发火”的把握就更大了。
陈锋甚至开始琢磨，是不是把另外两只骷髅也取消掉，然后不断的召唤，不断的召唤，直到弄出3只变异骷髅为止呢？
这个诱人的想法陈锋立刻执行，不过看着背包里200瓶的药剂，陈锋开始犹豫了起来，如今还要对付“尸体发火”，加上邪恶洞穴内还有很多未知数，陈锋摇摇头，放弃了这个诱人的想法。
他可不愿意就这样回去，早知道多带一些药剂出来了，等尸体发火干掉了以后，陈锋才会打算来制造自己的变异骷髅小队。
“从今天开始，你就叫狼人了！”陈锋看着自己的狼人骷髅笑着说道，这是他的第一只变异骷髅，他相信，从今以后，他的骷髅会越来越多，变异骷髅也会越来越多，而骷髅的实力，也回变得更加强大。
这天晚上陈锋做梦了。
梦到自己站在群魔堡垒的顶端，他的背后数以百万的骷髅正浩瀚的冲入群魔堡垒外的战场当中，海量的恶魔被他轻易的阻挠了下来，下面无数的战士举着武器朝着陈锋呐喊............

第19章 野蛮人奎托斯

狼人的加入使得队伍一下子变得更加强大了起来，两只骷髅负责顶掉所有伤害，狼人骷髅负责主要输出。
而且陈锋也注意到，狼人的进攻速度要比普通骷髅快的太多了，一般两只普通骷髅还没走到，狼人骷髅都已经开打了。
等两只骷髅走到，那狼人骷髅甚至都已经解决掉一两个敌人了，都是被残忍的“分尸”，要么就是被活生生的挠死。
邪恶洞穴内的怪物比外面多的太多了，而且大多数都是成群结队的，好在有了狼人的加入，一下子队伍就变得轻松了起来。
在很远的地方，狼人骷髅就已经发现了敌人，等敌人冲到跟前的时候，狼人骷髅和陈锋，早就已经摆好架势，等待战斗了。
邪恶洞穴内的精英也比外面的多太多了，刚进来的时候就遇到一只精英的硬毛老鼠，但是这里面最多的却是精英的僵尸。
因为邪恶洞穴内的老大是“尸体发火”也是一只僵尸，所以这里有着大量的精英僵尸，陈锋一路上最少已经干掉了三四只。
这种精英僵尸是陈锋最乐意见到的，因为它是完完全全来找死的，凭借两只普通骷髅都能砍死它，更别说是还有一只变异的狼人骷髅。
这一路上陈锋的收获那就更别提了，光光金币就已经有上千枚了，陈锋琢磨着是不是自己有幸运光环，如今是小怪必出金币，精英必出亮金，万一是BOSS级别的怪物，难道要出暗金才罢休？
虽然是心理吐槽，可是这样的运气陈锋巴不得一直持续下去，以后全身暗金装备，站在原地就不用担心谁能干掉自己。
忽然，狼人骷髅站了起来，仰着脑袋看着远处，陈锋也立刻从火堆旁边站了起来，只见不远处一堆火光出现，紧接着是密集的脚步声和“嗡嗡”的说话声。
“是职业者！”陈锋扑灭了火堆，然后带着三个骷髅快速的躲了起来，并不是陈锋害羞，而是在这种地方，生怕别人做出什么事情来。
陈锋可不愿意被人打断四肢扔到怪堆里，也不愿意把别人打断四肢扔到怪堆里，所以能避开就尽量避开的好。
果不其然，过了一会儿，一个多达十几个人的小队热热闹闹的从陈锋的藏身处走了过去，丝毫没有注意到躲在一个角落里的陈锋。
不过那刚刚被浇灭的火堆，还是被人发现了，不过却没有在意，邪恶洞穴又不是他们家的，几个人看了一下四周之后，也就离开了。
过了没约半个小时，陈锋才缓缓的现身，他在这个十几人的队伍里，看到了两个不想看到的人，那天在拍卖会外面遇到的两个壮汉。
奎托斯，很帅气的名字，《战神》系列的主角，不过没想到在这个世界，却被一个白痴给占据了这么好的名字。
奎托斯就是当天拍卖会外面，想要用蓝色的鳞甲来赚一笔的野蛮人，不过却被陈锋的三个骷髅和陈锋硬生生的挤开，而且陈锋还在他的脚上踩了一脚，导致那野蛮人彻底的恨上了陈锋。
野蛮人本来就是一个性格极端的种族，他们的性格说好听是敢爱敢恨，说难听一点就是没脑子，对于自己想到的事情，经常会做的十分彻底。
例如卖东西，他感觉这件装备能卖1000金币，就绝对不卖999金币，少一个子儿都不行，死脑经是经常的事情。
如今陈锋被一个野蛮人惦记上了，而且看似那野蛮人还有点背景，所以那天朱利安还嘲笑陈锋惹了一个对手。
陈锋从黑暗处走了出来，可惜还没走多远，就被三个人给包围住了，只见那壮汉奎托斯正好在其中。
“嘿嘿，小子，我就知道是你，只有你这种菜鸟，才会留下这么明显的痕迹！”奎托斯嘲讽的看着陈锋，而陈锋也是一脸无奈的看着他。
“哦，那我得怎么做？”陈锋问道。
“哼，少转移话题，这个问题你还是回家问你妈妈吧！”奎托斯不屑的笑道，只见三个人立刻包围了上来，陈锋连忙后退。
“你想干嘛？”虽然知道奎托斯不会对自己有什么的好的事，但是奎托斯一下子真的动手，还是让陈锋紧张了起来。
“干嘛？当然是打你！”奎托斯一声怒吼，直接朝着陈锋冲了过来，重硕的身体居然高高的跳了起来，手里的武器直接对准了陈锋。
“混蛋，你想杀了我？难道不怕变成堕落者吗？”陈锋一声怒吼，只见身边一道白影闪了出去，狼人骷髅也跳了起来，在一瞬间和奎托斯狠狠的撞在了一起。
陈锋的话音都还未落下，那奎托斯整个人直接惨叫一声从天上掉了下来，而狼人骷髅则灵巧的落在了地上，迅速的回到了陈锋的身边。
“你，你居然用这么卑鄙的手法！”奎托斯被人从地上搀扶了起来，指着陈锋怒吼道，陈锋顿时白眼一翻。
“我怎么卑鄙了？你一声不说就开打，还说我卑鄙？”陈锋无奈的耸耸肩。
“在战斗的时候，你用大叫来吸引我的注意力，然后让你的骷髅来偷袭我！”奎托斯指着陈锋边上“怪异”的狼人骷髅说道。
“这就叫卑鄙啊？那你三个打我一个，那叫什么？无耻？”陈锋好笑的说道，怎么感觉这个奎托斯有点可爱了！
奎托斯忌惮的看了一眼狼人骷髅，刚刚在天上电光火石一般的交手，已经让奎托斯知道，这个骷髅的实力不简单。
光光那媲美野蛮人的力量，加上刺客一般的速度，那骷髅的实力绝对在自己之上，这时候的奎托斯才有心思仔细的看起了那个骷髅。
“变异骷髅？”奎托斯忽然惊呼了起来，陈锋一愣，没想到奎托斯居然能认出来，看着奎托斯三人震惊的样子，陈锋点点头。
“你才几级，居然已经有变异骷髅了！”奎托斯脸色难看的看着陈锋，然后再看了看狼人骷髅，一咬牙，直接带着人走了。
看着三人离开，陈锋也是松了一口气，没有继续追加嘲讽什么的，毕竟现在不是在城市里，万一奎托斯要是有点小动作，陈锋就危险了。
在还没有完全保命的资本下，陈锋做事都要十分的小心！

第20章 阿尔布莱仕柯王子

斯几个人并没有走远，而是看着陈锋离开的背影咬牙切齿。

他们并非一定要杀死陈锋，而是想要“教训教训”陈锋而已，可是陈锋的身边不但有三只骷髅，其中的一只赫然是变异的，陈锋或许不知道，但是他们却知道，变异骷髅的实力可是要比普通的骷髅厉害太多了。

奎托斯本人仅仅6级的野蛮人，他的手下一个4级，一个也才5级，虽然都要比陈锋的等级高，但是陈锋有三只骷髅，万一再有其他的技能，例如“牙”，或者是什么“伤害加深”，那对他们来说简直就是自找死路。

所以，奎托斯立刻退让，他虽然蛮横，但不是笨蛋，并非那种依靠着家里为非作歹的人，万一要是堕落了，那就真的亏大了，要是自己送上门去让别人堕落，奎托斯还没这个想法。

“老大，咱们不急，咱们有3个人，抓紧练级，只要到了9级，拿上了那把家族里给的武器，害怕这一个小小的死灵法师不成？”一个狗腿子对着奎托斯说道，奎托斯的眼睛瞬间闪亮了起来。

“对啊，只要自己达到了9级，拿起了家族里给的那把武器，到时候自己完全可以虐杀这个混蛋！”看着陈锋消失的方向，奎托斯的内心开始活跃了起来。

陈锋不知道奎托斯对自己有了一个长远的计划，因为刚才的方向已经有十几个人过去了，陈锋再过去也捡不到什么便宜，如果“尸体发火”真的在那边，那算陈锋倒霉，只能在邪恶洞穴内多等一个星期了。

毕竟陈锋还没自大到，自己一个人呆着仨骷髅能从十几个职业者的手里抢夺“尸体发火”，陈锋虽然觉得自己虽然稍微强悍了一点，可是却也不是完全的牛逼。

所以，他只能走一条其他方向的道路，好在这边还没有人来过，所以这里的怪物还算是充足，陈锋估摸着这样的速度下来，明天中午左右就能够升级了。

如果再来一两只精英，估计今天就能升级。

一路走一路杀，僵尸什么的陈锋最不怕了，就算是上次不小心“踹飞”了精英僵尸，陈锋还是没学乖，遇到僵尸还是忍不住踹一脚。

这里的僵尸并非是那些黏糊糊的丧尸，而是干尸的不能再干了，所以也不会出现什么汁液飞溅的场面，其实差不多是木乃伊了，所以陈锋才有胆子去踹。

至于沉沦魔这种小东西，几乎是走不到陈锋的身边的，因为一旦一群沉沦魔冲上来，陈锋身边的三只骷髅随便一只手起刀落，那剩下的沉沦魔只有逃命的份了。

对于胆小而且弱智的它们，骷髅太强太可怕了。

“咦？邪恶洞穴有第二层吗？”陈锋惊愕的看着眼前的洞中洞，里面吹来了比站在邪恶洞穴门口还要阴冷的寒风。

陈锋只感觉到一阵不可思议，记忆当中邪恶洞穴只有一层，而且游戏当中的任务是消灭里面所有的敌人，但是从来没见过邪恶洞穴还有第二层的。

“这里确定是邪恶洞穴，而不是地下通道？”陈锋怀着好奇和疑惑走进了邪恶洞穴的第二层，只见第二层内部非常小，估摸着只有一个操场那么大。

而且四周非常的空旷，没有任何的装饰，只有大量的石墩和头顶上的棱形石柱，但是惹陈锋注意的，却是一群手持着弓箭的尸骸，正虎视眈眈的看着陈锋。

陈锋只感觉到自己全身的毛发都竖立了起来，一股无法抗拒的恐惧不断的传来，眉心更是一阵阵的跳动，那种感觉就好像是有人拿着一枚针，不断的逼近你的眼睛，眉心之类的地方，绝对的煎熬。

“卧倒！”陈锋来不及看清楚那群骷髅的名字，急忙卧倒再低，只听见一连串弓弦的声音，一连串的简直飞一般的从陈锋的脑袋上空穿了过去，狠狠的刺入了陈锋背后的墙壁当中。

“咕咚！”

陈锋吞了一口口水，自己和那群骷髅弓箭手的距离最少有几百米啊，那需要多大的臂力和多么好的强弓，才能射出如此凶残的箭啊。

陈锋立刻一眼看了过去。

沉睡万年的骷髅弓箭手。

沉睡万年的骷髅弓箭手。

沉睡万年的皇家骷髅弓箭手。

“开什么玩笑？全部都是精英？”陈锋惊呼了起来，他的面前最少有15只以上的骷髅弓箭手，全部都是精英级别的怪物，那难道..........

阿尔布莱仕柯王子。

看着散发着迷人的暗金色光芒的名字，陈锋感觉自己的氪金狗眼都要被亮瞎了，这是暗金怪物，连游戏当中都没有出现过的暗金怪物啊。

在邪恶洞穴内，居然除了“尸体发火”以外，还有一只暗金怪物，而且看起来要比“尸体发火”那个小子要更加的强大。

陈锋连忙起身跑动了起来，他的后头弓箭不断的穿透墙壁，吓得陈锋冷汗不断的冒出来，鬼知道被这样强大的弓箭打到会不会死人。

“拉一个垫背的！”陈锋带着三个骷髅急速的接近那十几只精英骷髅弓箭手，这里的地形十分的复杂，大量的石墩十分恰好的给陈锋充当起了防御的渠沟，只不过这样的渠沟可挡不住骷髅弓箭手们的一箭。

“只要干掉三只骷髅弓箭手，那我就升级了！”陈锋琢磨着，只要干掉三个弓箭手，那自己就可以升级了，到时候升级到4级，技能可以达到3级，加上朱利安送给自己的法杖，那技能可以达到5级。

“拼了！”一想到5级的骷髅，陈锋一咬牙，狼人骷髅直接冲了出去，陈锋一声怒吼，一大块巨大的木板被陈锋狠狠的摔了出去，只见那木板和狼人骷髅一出现，就立刻成为了众的之矢，木板甚至一瞬间就被箭支给扎成了“刺猬”。

好在狼人骷髅的速度要比那群骷髅弓箭手的速度快的多了，而且大部分都被木板给吸引了注意力，加上陈锋让其他两个骷髅也出去当了炮灰，一下子狼人骷髅就接近了一个骷髅弓箭手。

“抓回来，不要在那边战斗！”陈锋立刻下令，只见狼人一个弯腰，直接钻到了骷髅弓箭手的胯下，然后直接扛着一只骷髅就跑了回来，看的陈锋是目瞪口呆。

“好！”陈锋不由的赞扬了一声，不过另外两只骷髅已经成了筛子了，立刻重新召唤出来，连忙三个骷髅一起进攻，那被背过来还在迷糊的骷髅弓箭手没几下就成了陈锋的经验。

“好多经验啊！”陈锋惊喜的看着那群骷髅弓箭手，此时它们在陈锋的并非是一群恐怖的骷髅，而是一群美味的经验。

第21章 4级和矮人骷髅

这群精英的等级绝对不低，陈锋的经验一下子蹿了一截上去，原本以为三只精英才能升级，现在看来仅仅两只就差不多了，陈锋立刻激动的再次行动。

喝下了蓝药，依然是两只骷髅当做是诱饵，骷髅弓箭手就有这么一个好处，基本上不会移动自己的位置，不然的话陈锋还真的不敢硬拼。

不过骷髅弓箭手既然站在原地不动，那陈锋就方便了，依然是让两个骷髅当诱饵，然后狼人骷髅快速出击，抓住一只就往回跑，这样一来一往，差不多陈锋的魔力已经恢复20点了。

那么陈锋再瞬间召唤出那两个当诱饵死去的骷髅，直接三只骷髅开扁，瞬间把第二只骷髅也给干掉了。

随着一地的金币和装备爆了出来，那让人沉迷的感觉再次袭来，陈锋自己自己终于是升级了，成功的升级到了4级，陈锋甚至忍不住要轻声的怒吼一声。

姓名：陈锋

等级：4

经验：0/100000

职业：死灵法师

生命：136

魔力：40

力量：22

体质：30

敏捷：20

精力：20

剩余支配点数：13

再次加了5点属性点到体质上面，陈锋的血量一下子变成了136点，陈锋基本的生命安全已经有了保障了。

那可分配的属性点一下子又变成了只有8点，这八点基本上陈锋会一直保留着，以应对突如其来的事件，或者防止装备属性点不够用的窘迫。

这个世界的升级难度陈锋也已经尝到了，万一以后有一件装备差个一级或者几个属性点，那可是要等个一年半载的，陈锋自问自己没有这种耐心，虽然升级的属性点差不多够他穿上当前等级所有的装备了。

立刻装备上了朱利安给自己的法杖，只见“召唤骷髅”的等级一下子变成了5级，而且一个新的属性瞬间出现在了上面。

召唤骷髅

LV:5

从骷髅墓地中召唤骷髅协助战斗。

同时召唤数：2

最大召唤数：5

+4%召唤变异骷髅

+1%召唤精英骷髅

精英骷髅？

陈锋不由的伸出脑袋看了看对面那群精英骷髅弓箭手，莫非就是这样的精英？不过一想到精英要比普通的骷髅厉害多了，陈锋也立刻变得幸喜了起来。

而且同时召唤的数量一下子变成了两个，那就等于陈锋只要耗费10点魔法，就可以拉出来两只骷髅，比原来的整整少了一半。

再次让那两个骷髅上去当挡箭牌，然后等待着狼人骷髅把新的猎物给背回来，期间陈锋看了一下达到5级以后的骷髅的属性。

骷髅

LV：5

命中率：180

防御：120

生命：120

伤害：4－7

强大，真心的强悍，这样的骷髅属性已经直逼狼人骷髅了，陈锋迫不及待的打开了狼人骷髅的属性，只见变异骷髅的属性更是远远超过了普通骷髅的属性。

狼人骷髅（变异骷髅）

LV:5

命中率：320

防御：240

生命：300

伤害：9－11

太强大了，狼人骷髅的属性简直就是普通骷髅的两倍，甚至更多，高达300的血量，陈锋琢磨着狼人骷髅等下都不用挡箭牌了，直接可以冲锋了。

果然，狼人骷髅回来的时候，另外两只骷髅居然还没死掉，一个是敌人的火力减少了，另外一个却是骷髅变化的更加强大了，那群骷髅弓箭手对它们的伤害也减少了。

急忙大手一挥，泥土里又钻出了两个骷髅，陈锋的眼睛却猛然的一亮，只见那新钻出来的两个骷髅当中，有一个赫然是变异的骷髅。

身材矮小，骨骼粗大，那骷髅的一根肋骨都有陈锋大腿骨那么粗，整个骨架子看起来就好像是一个压缩的面包一样，看的陈锋都差点笑了出来。

矮人骷髅（变异骷髅）

LV：5

命中率：200

防御：320

生命：420

伤害：3－4

“我靠，肉盾！”陈锋惊呼了一声，矮人骷髅的属性完全是肉盾型号的，高达420的血量让狼人骷髅都有撞墙的冲动，别说是普通的骷髅了。

那320点的防御摆在这里，陈锋估摸着那对面的骷髅弓箭手能不能破开他的防御，不过一看到那可怜的“3－4”的攻击力，陈锋就苦笑了起来。

难怪说上天是公平的，给了矮人骷髅如此高的防御和血量，不减弱他的攻击那就没道理了，不过让陈锋郁闷的是，普通骷髅好歹也赠送一把骨刀，可是变异骷髅出来，却都是赤手空拳的，陈锋忽然想到，不知道能不能给自己的骷髅们，弄上一套装备呢？

这样的想法一发不可收拾，狼人，矮人，都不是暗黑世界里该有的生物，陈锋不知道它们从何而来，不过相比那神秘的“骷髅墓地”里，其他稀奇古怪的生物也不会少，陈锋也不会去幻想什么。

能召唤出什么东西来，那是陈锋的福分。

不过如果真的能给骷髅弄点装备，那骷髅的实力就会大幅度的提高，例如给狼人一对手刃，刺刀或者是爪子，给矮人骷髅一个大锤子，起码可以弥补一下这个矮子的攻击力。

看着矮人骷髅那连陈锋的腰都没到的高度，陈锋无奈的摇摇头，要是以后去打安达利尔，说不定安达利尔都看不到这个小个子。

继续冲锋，还剩下好多个骷髅没有干掉，光光三个精英骷髅已经给陈锋带10件之多的蓝色装备，陈锋寻思着是不是因为这里的怪物，是第一次有人进来打。

因为他没听说过邪恶洞穴内还有这样的一个秘密洞穴，加上这里也没有脚印，更别说是战斗的痕迹了，所以陈锋估计，这里估计是一片处,女地，而是由自己率先开垦。

“这么说，这是第一次打这只BOSS咯？那能不能爆一件暗金装备？”任何游戏BOSS的首杀，都会有很好的运气，陈锋也开始琢磨了起来，是不是自己也有这么好的运气。

万一真的能出一个好东西，无论是什么暗金，对陈锋来说都是一个巨大的提升，而且暗金陈锋才不会拿出去卖，如今自己已经有5个骷髅了，就算是奎托斯等人再来，陈锋也不惧怕了。

“暗金，给我暗金，给我暗金！”陈锋激动的看着那一只只减少的精英骷髅弓箭手，终于在来回十几趟以后，那边只剩下孤零零的“阿尔布莱仕柯王子”一个人了。

“嘿嘿嘿！”陈锋带着5个骷髅奸笑着冲了上去，那样子就好像是纨绔子弟带着狗腿子抢夺民女一般。

第22章 尸体发火的变异

“阿尔布莱仕柯王子”是一只暗金级别的怪物，伤害带有强烈的冰霜攻击，陈锋可以预测，这只怪物死亡以后，一定会来一个大范围的冰霜新星，所以他密切的关注着这个BOSS的血量。
在5只骷髅的齐心协力之下，阿尔布莱仕柯王子的血量直线下降，没多久就已经要到底了，陈锋立刻跑的远远地，果然等陈锋躲起来之后，一道恐怖的冰霜新星直接从阿尔布莱仕柯王子的体内爆发了出来。
随着强悍的冰霜新星的爆发，阿尔布莱仕柯王子的身体也逐渐的倒塌在了地上，成为了一地的碎骨。
看着暗金色的骷髅已经破碎的躺在了地上，陈锋没有关心它，而是被他边上的一个盾牌给吸引去了目光。
只见盾牌浑身散发着迷人的光芒，那光芒让陈锋差点蹦起来，暗金色。
整个盾牌为暗金色，无论是光芒还是盾牌上面的颜色亦是如此，上面雕刻着火一般的花纹，仿佛象征着天上灼热的太阳。
在盾牌的中心，五枚宝石镶嵌在一起，形成一个“回”字型，而在盾牌的边缘，一连串耀眼的宝石密密麻麻的镶嵌了一圈，这个盾牌放在地球上，绝对是暴发户们最喜欢的盾牌。
可是，这也是陈锋这个“暴发户”，最期待的盾牌。
新月小盾
防御：44
需要等级：2
需要力量：12
耐久度：24/24
格挡几率：40%
+40%防御强化
+30防御
20%增加格挡可能性
40%较快速格挡率
+10精力
+10体力
+2力量
前期典型的神器，高达44的防御，还有高达40%的格挡率，这一切都是一面好盾牌的神级属性，加上后面的10点精力，10点体力和2点力量，简直就是保命的利器。
（PS：暗黑游戏里的数据太过于复杂，防御什么的大家百度一下就好了，这里就当做是泡菜游戏里的说明，防御就是防御，格挡就是格挡，躲避就是躲避，不要按照暗黑的来算了，那样真的太复杂了，相信很多人现在也弄不清楚暗黑里的防御到底是什么作用！）
随着陈锋叫出了“新月小盾”的名字，新月小盾上的封印瞬间解除，出现了它本来的面貌，那绝顶的属性看的陈锋是如痴如醉。
如今的陈锋不是初来乍到的菜鸟了，他知道每一个装备的每一个属性对于职业者来说都是有用的，在这个世界上绝对没有“无用的属性”，你看你会不会用。
颤抖的装备上了新月小盾，暗金色的小盾一瞬间成为陈锋体表最耀眼的部位，哪怕是陈锋脱光了在大街上跑，人们恐怕注意的也是暗金小盾。
怀着激动的心情收拾好了其他的东西，“伟大的王子”一共给陈锋带来了1件暗金，5件亮金还有多大11件蓝色装备，看来首次开荒的好处真的太大了。
带着丰收，陈锋走出了洞穴，可是当他高兴的回头一看，试图记住这个位置的时候，让他后脊梁发寒的是，那个洞穴居然不见了。
就在陈锋的面前，刚刚走出来的洞穴居然消失不见了，陈锋立刻让一个普通骷髅上前，只见在原来洞穴的位置上，赫然已经变成了一块小岩壁，骷髅猛踹了几脚，只震的沙土不断的掉落下来。
“见鬼了！”如果不是手臂上的盾牌和一背包的装备，陈锋打死都不会相信自己居然会遇到这样的情况，陈锋的内心也一下子对这个王子好奇了起来。
虽然很诡异，但是陈锋猜测，自己应该不是第一个遇到这样情况的人，就算是第一个，那那个王子也应该是历史上真实存在的，陈锋琢磨着回去以后找凯恩老头了解一下这个王子的历史。
“咦？”陈锋正准备回萝格，忽然看到地上有一具尸体，本来尸体什么的并不奇怪，萝格每天都在死人，邪恶洞穴也天天都在死亡怪物，可是这个人他见过。
正是前不久遇见的那十几个人的队伍当中的一个，虽然是惊鸿一瞥，但是他们的服装造型陈锋还是有点印象的，可是没想到一个人却死在了这里。
陈锋立刻上前，仔细的看了一下，发现这个人的身上充满了冰冻的痕迹，而且胸口大幅度的干瘪，显然是被重物钝器猛击造成的。
陈锋皱着眉头，能造成这样伤害的，只有巨大野兽，毕竟整个胸腔都干瘪了下去，只有巨大野兽有这么大的拳头，僵尸沉沦魔那小胳膊小腿的，估计是直接插出一个洞来，前提是他们有这个力量。
“难道是精英级别的巨大野兽？”随着“噩梦之月”的越来越近，精英级别的怪物诞生率也越来越高，陈锋一路上清理的精英加起来，估计都有20只了。
看了一眼那个尸体，身上的装备不知道被谁扒光了，只剩下一套普通的粗布麻衣，看来是被人类拿走的，陈锋的眉头也皱了起来。
“去看看尸体发火吧！”陈锋看了一下四周，这里并没有任何激烈战斗的痕迹，而且陈锋对尸体发火还有一点幻想，幻想那老哥还没被人干掉。
带着5个骷髅，陈锋朝着原来尸体发火的方向走去，不过随着越来越近接尸体发火，陈锋的脸色就越来越难看，全因地上有一大堆的尸体。
而且随着尸体越来越多，路上也逐渐出现了各种的怪物，尤其是其中夹杂着一两只精英，除了在邪恶洞穴的第二层，陈锋还从来没见过两只精英站在一起。
可是如今，陈锋甚至看见三只僵尸精英站在一起，而它们正对着墙壁不断的怒吼，攻击，试图扒开墙壁攻击里面的东西。
“救命，救命！”只听见一声惊呼，陈锋不由的一愣，这个粗嗓门貌似很熟悉啊！
“我说奎托斯，你挤在墙缝里干嘛？”陈锋嘲笑了一句，手底下去指挥5只骷髅直接冲了上去，瞬间冲散了僵尸和怪物的队形，随后狼人修长的胳膊直接一把抓住了奎托斯，狠狠的一拽，拖着奎托斯就来到了陈锋的边上。
“哟，我说奎托斯少爷，你这个演哪儿出啊？要饭记吗？”陈锋看着奎托斯浑身衣衫褴褛的狼狈样，意外的说了一句。
“不好了，不好了，尸体发火，被噩梦之月给弄的变异了！”陈锋的嘲笑却没有引来奎托斯的怒吼，反而是奎托斯颤抖的惊呼！
“变异？”陈锋的瞳孔也瞬间放大！

第23章 会火墙的沉沦魔法师

鉴于对奎托斯的不信任，陈锋用怀疑的眼神看着他，奎托斯看着陈锋的样子，内心的恐惧害怕还有被怀疑的恼怒一下子爆发了出来。
“他妈的，真的变异了，尸体发火真的变异了，它无限制的使用‘幽灵一击’，身边更是多达上百个精英！”奎托斯朝着陈锋怒吼道，那样子仿佛再从陈锋的眼里看到一丝的不信任，就冲上去和陈锋拼命。
“无限使用‘幽灵一击’？”
“上百个精英怪物？”
陈锋的眼神变得凝重了起来，都已经到了这个时候，奎托斯就算是再骗人，也不会夸张到什么地方去，就算是上百个精英是胡说的，那无限制的“幽灵一击”，看来确有其事。
因为那群死掉的职业者身上，凹陷下去的胸膛，看来就是幽灵一击的杰作。
“对了，尸体发火有多大？”陈锋忽然问道，奎托斯不由的一愣，然后神情变得更加恼怒，他认为陈锋依然是在怀疑他，连小孩子都知道的问题还来问他。
“别介意，你应该调查过我，我没见过尸体发火！”陈锋连忙说道，奎托斯眼里的怒火才堪堪消退了一点，那本来要破口而出的怒骂，也被硬生生的咽了回去。
“高达3米，比巨大野兽还要强壮？”
陈锋倒吸了一口冷气，原本以为“尸体发火”会和普通的僵尸一样大小，可是如今却得到了一个这样的消息，高达3米，比巨大野兽还要强壮，那看来杀死那群职业者的罪魁祸首，并非是精英巨大野兽，而是尸体发火了。
“这也太大了吧！”陈锋低呼了一声，奎托斯却摇摇头。
“你不知道，尸体发火虽然是最弱小的暗金BOSS，可是却也是最早接受了地狱的力量，地狱里崇尚巨大，崇尚强大，就好像我们野蛮人，拳头越大就代表实力越强！”
“所以，尸体发火的个头算是小的了，如果你有机会去见识见识铁匠甚至是安达利尔，你就知道什么叫巨大了！”奎托斯难得没有冷嘲热讽，而是神色黯然的说道。
“好吧，那你回去把这个消息通知阿卡拉大人吧，你一个人能回去吧？别告诉我没了你的手下，连鲜血荒地走无法穿过！”陈锋对着奎托斯说道。
“放屁，就算是去了冰冷之原老子也可以平安无事，你太小瞧我了！”奎托斯又怒吼了起来，显然陈锋的话又刺激了他的内心。
“好吧好吧，反正一路到洞口的怪物已经被我清理了，你回去报信吧！”陈锋对着奎托斯摆摆手，边上的骷髅已经在墙角挖掘了几个洞，陈锋抱起那几具尸体，放了进去，掩埋了起来。
“尘归尘，土归土，你们安息吧！”说完，就带着骷髅继续朝着深处走去。
“你要进去？难道你不和我一起回去？你不会以为你能对付尸体发火吧？就算你有5个骷髅，咦？2个变异骷髅！”奎托斯朝着陈锋的背影喊道，可是仔细一看陈锋的骷髅，却赫然发现原本的骷髅当中，又多了一个矮小的骷髅，赫然也是变异骷髅。
“放心吧，如果我死了，你正好带人给我来收尸！”陈锋摆摆手，已经消失在了奎托斯的视野当中，留下奎托斯一个人，独自发愣。
“这才多久，他居然多了两个骷髅，而且还有一个变异骷髅？难道他一下子就升了两级？不可能！”奎托斯一个人独自震惊，陈锋却已经又遇到了几只精英怪物。
看来奎托斯还真的没骗人，这里的精英怪物的确是太多了，不一会儿面前又发现了几只精英怪物，而且其中还有陈锋最恐惧的硬毛老鼠的精英。
“该死，又遇到这个炮台了！”连忙躲好，让骷髅们率先干掉这个硬毛老鼠，随着一阵惨叫和轰然的爆炸，陈锋满头是汗的看着满地疮痍，连硬毛老鼠身边的怪物身上，都插满了不少的针刺，这一招真的是敌我不分啊。
另外两只则为僵尸，轻而易举的就被陈锋给干掉了，这几只精英估计是被勾引出来的，这多人逃命，不过也告诉了陈锋一个好消息，那就是里面的精英怪物的队伍估计已经乱掉了。
不会说一头能扎进一堆的精英怪物当中，起码十几个人当了诱饵，已经勾引出了一部分的精英怪物，这对陈锋来说是一个非常好的好消息。
精英越多，对陈锋的威胁就越大，但是同时对陈锋的提升也越大，接下来陈锋更是遇到了7只精英一起的队伍，全部都是精英的沉沦魔+沉沦魔法师的小队。
“轰！”
忽然，陈锋只感觉自己整个人顿时被放在了火上烤一样，那灼热的感觉让陈锋不由的痛呼了起来，只见在陈锋的脚下，一个火墙轰然间出现。
“妈的，沉沦魔法师有火墙技能？”陈锋不可思议的看着沉沦魔法师，5个骷髅疯狂的冲了上去，一下子把沉沦魔法师给围了起来。
陈锋在火墙里仅仅呆了两秒，血量直接掉了一大半，恐怖的火焰伤害差点把陈锋的性命都给燃烧殆尽了。
“撞他！”一看到沉沦魔法师的手又挥动了起来，陈锋立刻怒吼了一声，只见矮小的矮人骷髅直接朝着沉沦魔法师的腰部撞了过去，一下子把沉沦魔法师撞了一个踉跄。
一道火墙“哗啦”出现在了陈锋的隔壁，陈锋的冷汗“哗哗”的冒了出来，而就在这个时候，陈锋只感觉自己的眼前一道白光闪过，下意识的陈锋举起了右手。
“铛！”一声清脆的格挡，沉沦魔怪叫了一声“拉卡尼丘”，手里的弯刀再次举了起来，陈锋这才发现，这只沉沦魔的精英属性居然是“快速攻击”！
“铛铛铛铛！”
沉沦魔的攻击快的让陈锋崩溃，不过好在随着一声惨叫，沉沦魔法师已经躺在了地上，随后陈锋的5只骷髅也放弃了正在攻击它们的其他几只沉沦魔，快速的赶到了陈锋的身边，率先收拾了这只打陈锋打的不亦乐乎的沉沦魔。
等收拾完这群沉沦魔精英以后，陈锋才抹去了脑袋上的冷汗，一个会火墙的沉沦魔法师，陈锋恐惧的摇摇头，下次要带一点火炕的装备了。

第24章 恐怖的精英数量

“朱利安，小心行事！”阿卡拉站在城门口，对着朱利安轻声的说道，朱利安点点头，然后果断的转身，带着二十个职业者离开。

“等等，我也要去！”忽然，城内传来了一声大喊，只见奎托斯扛着一把斧子，快速的跑了过来，朱利安的二十人队伍停了下来，都皱着眉头看着奎托斯。

“不行！”仔细的看了一眼奎托斯，朱利安冷冷的说了一句，她身后的人除了狄维娜，等级最低的都是16级以上，已经有狄维娜一个拖油瓶了，再带一个，朱利安可不愿意。

“我一定要去，就算你不同意我也要去，老子和陈锋说过，老子会过去给他收尸的！”奎托斯大声的说道。

“放屁，你放屁，陈锋哥哥不会有事的！”奎托斯的话音未落，只见一个灼热的火球轰然的朝着他砸了过来，狄维娜手持着魔杖，怒视着奎托斯，那噬人的眼神仿佛是在看一个十恶不赦的坏蛋一样。

“我不管他死没死，反正我一定要去，就算他死了，他的尸体，也只能我来收！我奎托斯从来不欠任何人的人情！”奎托斯直愣愣的盯着朱利安，这或许是他一辈子唯一一次敢如此直视朱利安。

“跟不上队伍，就滚蛋！”终于，朱利安看了一会儿奎托斯，冷冷的说了一句，转身带着部队出发了。

昨天奎托斯狼狈的回到了萝格营地，带来了一个惊天的消息，数百年都未曾发生变异的最低级BOSS“尸体发火”居然发生了变异，再过不久就是“噩梦之月”了，为了萝格营地的安全，阿卡拉果断的下令，征集了一只20人的强大队伍，前往邪恶洞穴，率先消灭“尸体发火”，先下手为强。

多大上百个的精英，让这20个平均等级在16级以上的精英中的精英职业者也不敢轻视，所以这一次队伍由朱利安的“玫瑰小队”牵头，所有人都必须听从朱利安的指挥。

一路上狄维娜闷闷不乐，心事重重的样子看的玫瑰小队的女孩们一阵心疼，虽然和陈锋的相处很短暂，但是她们几个都很喜欢这个朋友，当真不希望陈锋出事了。

“喂，你说陈锋哥哥有5个骷髅，其中还有2个还是变异的？”在路上，狄维娜忽然来到了奎托斯的身边，吓得奎托斯立刻举起了手里的盾牌，不过听到狄维娜的问话，他勉强放松了一点，点点头。

“嗯，其实三天前我就遇到过他，那时候他才3只骷髅，其中一只变异的骷髅，不过前天遇到他，他却已经有了5只骷髅，其中2只变异，我还以为他一天之内升了两级呢！”奎托斯自嘲的说道。

“那看来陈锋哥哥已经达到4级了！”狄维娜稍微放松了一点，陈锋达到4级，那就代表着她送给他的法杖，陈锋已经可以装备了，虽然心里奇怪骷髅的数量，不过加了两级的骷髅，起码可以让陈锋稍微有点底气。

加上前些日子是狄维娜陪着陈锋购买大量的药剂，所以狄维娜也知道陈锋的背包里到底有多少血瓶，这又让狄维娜放心了一点。

******************************

与此同时，真当朱利安带着部队浩浩荡荡的朝着邪恶洞穴前进的时候，陈锋却在陷入了艰苦的战斗，眼前一只巨大野兽的精英怪物，却把陈锋的部队给弄的狼狈不堪。

凶悍的黑熊（移动加速，攻击加速，力量加倍，血量加倍）

这简直就是一头暗金级别的怪物，攻击强大，速度变态，血也厚的离谱，更搞笑的是，这个家伙一拳头下来，居然还带晕眩效果。

陈锋的狼人骷髅和矮人骷髅在一边晕了都快半分钟了，勉强靠着三个骷髅输出，可是加强了血量，又是精英怪物的巨大野兽，那血量真的堪比暗金BOSS了。

“轰！”又是一拳头，宛如炮弹一样，地上出现了一个不大不小，但是非常明显的坑洞，如果把巨大野兽的拳头放进去，还是十分的吻合的。

“召唤骷髅！”看着骷髅再次散架，陈锋只能稍微安慰一下自己，好在“凶悍的黑熊”进攻的不是两个变异骷髅，不然陈锋要心疼死了。

死了一个骷髅，陈锋的大手一挥，再次召唤出来了一只，虽然可以同时召唤2只，可是有了召唤数额的上限，会优先满足召唤上限。

在游戏里，如果超过了同时存在的上限，那会随着召唤的顺序，而逐个替换掉前面的骷髅，举个例子，一个死灵法师最多只能召唤出10个骷髅，那等召唤出第11个时候，第一个召唤出来的骷髅就会碎掉，召唤第是12个的时候，第2个召唤出来的骷髅会碎掉。

当然前提是10个骷髅一直都是满的。

但是陈锋的却不一样，陈锋的5个骷髅满了以后，万一死了以后，那陈锋使用召唤术，会优先补满5个骷髅。

如果死了一个，那就会召唤出1个，如果死了两个，那就会召唤出2个，总之不会把前面召唤出来的骷髅给替换掉。

新出来的骷髅立刻替补了上去，而狼人骷髅和矮人骷髅也终于苏醒了过来，立刻冲了上去。

狼人骷髅高高的跳了起来，一下子就窜到了巨大野兽的背部，锋利的爪子疯狂的撕扯起了巨大野兽的后背，顿时大量的鲜血疯狂的从巨大野兽的体内喷发了出来，狼人骷髅仿佛是在泄愤一样，攻击居然变得异常的快速。

矮人骷髅也不甘示弱，被晕眩了长达半分钟，这样的憋屈连骷髅都忍耐不了，举着拳头对着巨大野兽那小巧的脚丫子狠狠的砸了下去，疼的巨大野兽在地上连续好几个踉跄，最后在三只骷髅合力的攻击给推到在了地上。

“轰！”这头高达4米的巨大野兽被推到在了地上，那激起的尘土差点让陈锋呛着，5只骷髅都发了狠，爪子的爪子，拳头的拳头，骨刀的骨刀，疯狂的朝着巨大野兽进攻了过去。

整整屠宰了一分钟，那巨大野兽的血量终于见底了，随着一声哀号，总算是死了，陈锋这才松了一口气。

看着地图，陈锋顿时翻了一个白眼，已经两天的功夫了，陈锋连尸体发火的门口都还没进去，两天的时间内谁也猜不到陈锋干掉了多少精英怪物。

整整130多只，如今的陈锋差一点就又要升级了，如此浩瀚的经验和恐怖的升级速度，估计只有在这个地方才有这样的收获。

不过也得亏是陈锋，如果是其他人，光光那会火墙的沉沦魔法师就够喝一壶的了，再说这个巨大野兽，当真是近战的杀手，会晕眩，攻击又疼，攻击速度和移动速度又快。

这是打也打不过，跑也跑不掉，如果不是陈锋依靠着5个骷髅，恐怕朱利安来了都够呛。

击败了眼前的巨大野兽，陈锋总算是窥觑到了尸体发火的庐山真面目，只见在巨大野兽的转角不远处，一头无比庞大的蔚蓝色僵尸，正蹲在地上，而那边还有好几具鲜血淋漓的尸体，显然是当初一股脑冲进来的职业者。

“阿弥陀佛，这下难办了！”一眼扫过去，那尸体发火的边上全部都是蓝色的名字，陈锋的心里不由的怒骂着奎托斯。

“什么狗屁上百只精英，你妹的这里最起码还有三四百只精英怪物！”

第25章 特别的“礼物”

尸体发火（移动加速，攻击加速，力量加倍，血量加倍，无视防御，冰冻伤害，幽灵一击）

看着尸体发火同志长长的一串后缀，陈锋顿时淡定不能了，这简直就是一直生化版的巨大野兽，不但比巨大野兽更加强大，而且还有最恶心的“无视防御”和“冰冻伤害”2个属性，简直就是不让人活了。

新手最喜欢的攻击什么？

一个就是毒属性，打一下就跑，怪物会慢慢的被毒死，如果是强悍一点的刺客，可以一次性给上百个怪物上毒，然后拉着跑，俗称“拉火车”。

第二个，则是冰属性，这个属性深受所有职业者的喜爱，只要命中怪物，那怪物就会瞬间被冰冻，攻击速度下降，攻击命中下降，移动速度也下降，亚马逊和法师最喜欢的就是把敌人冰冻，然后一箭一箭或者一个火球一个火球的磨死。

而且许多的精英怪物都是死在这两种属性之下，可是自己人有这样的属性那自然是最好不过，但是一旦敌人有了这样的属性，那就难过了。

尤其是精英怪物有冰冻属性，这简直就是打也打不过，跑也不跑不掉，一旦被冰封住，那后果简直就是不堪设想。

难怪刚才十几个人都没有逃掉，恐怕尸体发火的冰冻伤害起了一个最大的作用，加上移动加速和攻击加速，基本上一个低级的职业者连放抗的机会都没有，就这样被干掉了。

加上无限幽灵一击和无视防御.......

陈锋感觉自己面对的不是新手村最弱的“尸体发火”，而是已经到了哈加洛斯的“巴尔”面前了，用不着这么变态吧？

“怎么办？”看着周围的情况，陈锋不认为自己可以冲进去干掉“尸体发火”以后还能安然无恙的出来，起码边上一眼看过去全部都是蓝色名字的怪物，这点就让陈锋够呛了。

“咦？我好想从来没见过首领怪啊？”陈锋忽然想到一个问题，在暗黑的世界里还有一种深受人们喜爱和恐惧的怪物，那就是首领怪物，也叫头目怪物。

它们的名字呈现金色，就好像是装备等级一样，比蓝色的精英怪物高一个档次，比暗金的BOSS要第一个档次，按道理这边三四百只，加上已经被陈锋干掉的一百多只怪物，应该遇到一两只金色首领怪了，可是如今却一只也没看到。

就在陈锋疑惑的时候，一群僵尸精英仿佛是闻到了陈锋的味道，扯着嗓子朝着陈锋走了过去，陈锋立刻警觉的后退了几步，然后让一只普通骷髅上前狠狠的砍了一刀，然后立刻后退。

被普通的骷髅吸引，一群少说也有10只的精英僵尸队伍被普通骷髅给吸引了过来，好在陈锋也足够小心了，剩下的其他精英怪物虽然也有动静，可是却还在原地打转。

“攻击！”引出了一段路程以后，陈锋立刻下令攻击，首先就是三个普通冲上去当肉盾，陈锋多么希望它们死了以后，召唤出来一群变异骷髅甚至精英骷髅代替它们。

不过事与愿违，每次普通骷髅被干掉以后，召唤出来的还是普通骷髅，按道理5%的几率不低了，可是就是没有再次成功过，难道真的要召唤一百次才可以？

不讨论这个，三个普通骷髅的实力对一般的怪物来说是恨强大的，可是遇到的却是精英怪物，基本上实力和普通骷髅差不多，1只骷髅可以勉强单挑两个僵尸，然后遇到第三个就挂掉了。

好在陈锋的边上还有一个高攻的狼人骷髅存在，矮人骷髅一人就挡住了5只精英僵尸，它们的攻击打在矮人骷髅的身上，简直就是挠痒痒。

而狼人骷髅的攻击打在精英僵尸的脑袋上，好家伙简直就是免费的开瓢了。

10只精英僵尸，在陈锋故意的操作下，三个普通骷髅“哗啦”全部碎了一地，陈锋再重新召唤出来，可惜依然是没有新的变异骷髅。

看着升了一大截的经验，陈锋的心里也开心的笑了，不过一想到高达10W的经验，陈锋就是一阵蛋疼，不知道其他职业者的经验是不是也要这么多。

而且如今的陈锋已经4级了，邪恶洞穴内的普通怪物，给予陈锋的经验已经降到了原本的50%，也就是说他打小怪，只有原来经验的一半了。

好在如今陈锋面对的不是小怪，而是一群比小怪的经验高50倍左右的精英怪物，而且还没有等级惩罚，所以还能拿到满额的经验，让陈锋还有升级的希望。

“再去！”陈锋偷偷的装备上了一把白板的飞刀，是一路上精英怪物送给陈锋的，一开始的精英怪物还有蓝色装备，但是如今的精英怪物，只有一地的药水和金币，连一件装备都没有。

所以，陈锋背包的里的装备只有最开始的收获，反倒是药水差不多把陈锋的背包给填满了，如今捡的药水都要比买的多了。

光光金币陈锋就已经捡了差不多20W了，这让别的职业者知道，非要疯掉不可，而且还有一开始的大量蓝装和亮金装备，陈锋还没仔细的计算过，反正光光白色装备，陈锋的背包里就多大200件，而且即将突破300。

再次勾引了一群精英，陈锋这次运气不好，一下子捅了马蜂窝一样，上百只的沉沦魔冲了出来，连续三道火墙哗啦一下出现在了陈锋的面前。

陈锋吓得差点尿都要飞出去了，居然有三个沉沦魔法师，而且都会火墙的，连忙战略性的撤退，好在距离本来就远，沉沦魔法师的火墙没办法够到陈锋。

*********************

“有趣的年轻人！”两双眼睛注视着陈锋，而此时的陈锋丝毫没有察觉到，尸体发火的背后，有两个灰蒙蒙的影子，躲在黑暗之中。

“5个骷髅，2个变异的，而且没有使用‘伤害加深’，难道是全点‘骷髅复苏’？真是另类的加点！”如果仔细看，先前说话的那位，眼睛是黑色的，而后说话的那位，却是鲜红色的。

“2个变异骷髅，一个进攻一个防御，剩下的三个普通骷髅当炮灰，你注意到了没有，他的骷髅可不是从尸体里出来的，而是直接从泥土里爬出来的！莫非他也已经接触到了你这个层次？不需要尸体作为媒介就可以召唤骷髅？”黑眼睛问道。

“哼，这个我管不着，不过人类多了一个这样的天才，我还真不忍心扼杀啊！”红眼睛不屑的说道。

“说实在的，我也不想扼杀，那就让他成长一会儿好了，到时候，我们让安达利尔来玩弄他吧！”

“你要执行那个计划？”红眼睛愕然的问道。

“对，难道你不期待吗？这个小家伙和改造以后的安达利尔分身的战斗？”黑眼睛里充满了向往和笑意。

“呵呵，我还真的蛮期待的，不过在那之前，我想送给我们的小朋友一个礼物！”只见那红色眼睛里红光骤然一闪，原本挡在两人面前的尸体发火骤然一愣，紧接着眼睛瞬间变得猩红，发出了一声震天的怒吼，然后疯狂的跑了出去。

**********************************

“不好，尸体发火！”已经甩掉了沉沦魔部队的陈锋正要松一口气，可是只见一声惊天的咆哮疯狂的回荡在了整个邪恶洞穴内，随后一个巨大的声音已经冲了过来。

“好快！”

第26章 最终战役－尸体发火篇

尸体发火就这么冲上来，还没等陈锋反应过来，巨大的拳头带着一阵幽光，狠狠的砸在了矮人骷髅的身上，顿时矮人骷髅直接飞了起来，小巧的身体重重的砸在了旁边的穴壁上，然后“咣当”一声掉了下来。

陈锋看到是目瞪口呆，只见矮人的血条“刷拉”一下下降了一大截，整整掉了将近150点，还没等陈锋反应过来，尸体发火再次怒吼了一声，两个拳头齐齐轰了出去。

“咔嚓！”清脆的骨骼断裂声，一只普通的骷髅一下子就散架，躺在了地上，变成了一堆废骨。

“不好！”陈锋立刻大惊，矮人骷髅和没事一样快速的站了起来跑了回来，紧接着在狼人骷髅的边上的泥土里，随着陈锋的大手一挥，一个光头也立刻从泥土里钻了出来。

“轰！”又是一招，又是一个骷髅被直接送上了西天，陈锋立刻喝下一瓶药剂，然后再次召唤骷髅，起码要让自己的魔力保持在可以使用一次召唤骷髅的基础之上。

尸体发火的强大完全出乎陈锋的意料，那拳头砸起来就好像不把拳头当自己的，陈锋内心不断的怒骂着这个该死的僵尸，你怎么就不知道痛呢！

再次大手一挥，另外一只手则不断的朝着嘴巴里塞着轻微魔法药剂，让魔法值一直保持在一定的基础上面。

“咦？变异骷髅？”忽然，又是一个不一样的骷髅出现在了陈锋的面前，陈锋的眼睛顿时猛然的一亮，立刻打开了新的变异骷髅的属性栏。

虎人骷髅（变异骷髅）

LV：5

命中率：280

防御：200

生命：350

伤害：10－15

“吼！”虎人骷髅一出来，就仰天怒吼了一声，不过没有声带的它，却发不出一点声音，陈锋只能顺带的帮它给配一下音，骷髅也是有尊严的。

虎人骷髅的出现，一下子使得陈锋的变异骷髅数量达到了三个，但是普通骷髅的数量只有2个了，要知道普通骷髅死了陈锋不心疼，但是变异骷髅死了，陈锋可是要心疼的。

矮人骷髅高达420的血量，在第一下就被打掉了整整150点，也就是说，基本上尸体发火的攻击就在这个范围内，难怪普通的骷髅连一下子都撑不住。

无视防御加上无限幽灵一击，普通骷髅被打倒就死了。

陈锋的其他骷髅的生命值最少也是普通的2倍以上，所以一下是可以挨过的，尤其是矮人骷髅，高达420的血量，最少可以支撑2下。

可是变异骷髅是陈锋的宝贝啊，就算矮人骷髅的生命再高，陈锋也不愿意那它来顶尸体发火，那家伙的无视防御正好是矮人骷髅的克星啊。

几乎每一秒，陈锋的普通骷髅都要死上一只，另外三个骷髅，矮人骷髅待命，它那点攻击压根就拿不上台面，能不能破防还是问题。

至于虎人和狼人，虽然不知道它们两个什么关系，但是却一直环绕着尸体发火，主要就靠它们输出，而且虎人的伤害要比狼人大的多，所以虎人攻击一次，狼人可以攻击2次，免得尸体发火恼怒，转头攻击它们两个，陈锋可不想狼人和虎人挂掉。

局势就这样被陈锋给控制住了，有2个普通骷髅当炮灰，几乎一秒钟它们就要死一次，好在陈锋的魔法一直足够，魔法药水的恢复的速度相当的快。

紧接着，在陈锋惊喜的眼神里，有一个不一样的骷髅站了起来，陈锋还没来得及激动，只见尸体发火好像恼怒了一般，怒吼了一声，狠狠的一巴掌转头拍在了虎人的身上。

俗话说有了新人忘旧人，陈锋急忙命令虎人离开，完全不顾接下来尸体发火对付的狼人，好在陈锋也不是真的忘记了狼人，立刻让普通骷髅顶了上去，然后连忙让矮人骷髅在一旁待命，随后打开了新的骷髅的属性栏，让陈锋却有了意外之喜。

精灵骷髅弓箭手（精英骷髅）

由优秀的精灵战士战死后的尸骸所化，保留着惊人的射击天赋。

LV：5

命中率：800

防御：180

生命：260

伤害：15－20

精准射击LV1：射出一支无法躲避的利箭，附加100%额外攻击，CD：240秒。

“嘶！我操，带技能的骷髅！”陈锋大叫了起来，不可思议的看着新的骷髅，居然是1%几率的精英怪物，不但攻击高，命中高，更让人咋舌的是，居然还带有一个技能。

“不好！”正当陈锋震惊的时候，尸体发火连续攻击，一下子击碎了普通骷髅，然后矮人骷髅也被攻击了一下。

“妈的！”此时三个变异骷髅统统被打的只剩下血皮，陈锋可不敢让它们继续上前顶怪，急忙召唤普通骷髅顶上去，而身后的精英的精灵骷髅弓箭手，也拉开了骨弓，开始设计。

“精准射击！”

只见精灵弓箭手的手里，一道银线随着松开的弓弦而飞了出去，准确的插在了尸体发火的脑袋上，尸体发火整个身体骤然间一个后仰。

“好机会！”陈锋的眼睛一亮，立刻让虎人骷髅和狼人骷髅冲了上去，趁着尸体发火后仰的机会，两个骷髅高高跳起，一把抓住了尸体发火的脑袋，然后用力的往下压。

“轰！”硕大的尸体发火被一下子放到在地，陈锋的骷髅乘胜追击，不断的攻击着妄图站起来的尸体发火，可是陈锋的骷髅都是猥琐级别一流的，加上虎人和狼人骷髅的力量的确不错，更何况还有一个矮人骷髅在一旁插科打诨，尸体发火足足用了一分钟才站起来。

可是，等待它的却是骷髅们最后的进攻，普通骷髅仿佛不要骨刀了一般，狠狠的把骨刀插进了尸体发火的脑袋，而狼人和虎人骷髅的爪子，则也已经刺穿了尸体发火的脑袋。

至于弓箭手，它的箭支早就把尸体发火的脑袋当成了盆栽，上面插满了箭支，看起来就好像是印第安的花冠一样。

“吼！”终于，在不知道是矮人骷髅最后一拳头，还是精灵弓箭手的最后一箭下，尸体发火发出了一声怒吼，巨大的身体内爆发出了一道渗人的蓝色光环，身体重重的摔在了地上。

“哗啦！”陈锋的脸色一青，他居然忘记了，冰冻怪物死后会爆发出来的冰霜新星，虽然攻击不高，可是.......

原本已经危在旦夕的矮人骷髅，却散架了。

“陈锋！”就在这个时候，只见一大堆的火光从远处传来，紧接着传来了一声惊喜的叫声，随后是一阵惊呼。

陈锋强忍着身上的冰冷，意外的看向那边。

“狄维娜？”

第27章 朱利安小队到来

“狄.....狄维娜？”陈锋浑身被冰环给冰冻住，强忍着寒意，牙齿上下打架，愕然的看着突如其来的狄维娜，那颤抖的声音让人有一种说不出的怜悯。

“不要用火球！”眼看着狄维娜一个火球就要朝着陈锋砸了过去，朱利安飞快的跑了上来，一把抓住了狄维娜的手，然后摇摇头。

“嘿....嘿嘿...朱....朱利安，还....还有你们也来了！”陈锋勉强扯起一个笑容，僵硬的朝着玫瑰小队说道，艾米丽顿时翻了一个白眼，刺客十分干脆的走到了陈锋的身边，一瓶黄色的药剂递给了陈锋。

“溶解药剂？”陈锋没有任何的怀疑，一口气喝光了刺客喂过来的药剂，浑身上下的冰霜瞬间消失了，顿时大大的吐了一口寒气出来。

“你还知道有这个东西啊？”狄维娜那张精致的小脸蛋上顿时翻了一个白眼，陈锋顿时一笑，抓起狄维娜小脸蛋就是一阵揉搓。

“别动，冷，让我暖和一下！”

“我让你暖和！”

“哎呀，别用火球哇！”

朱利安等人笑着看着陈锋和狄维娜打闹，可是边上的人却骇然的看着陈锋，地上那一具高达3米的尸体，还有一地的闪耀着光芒的装备，所有人看着陈锋都是一阵骇然。

在尸体没有消失之前，别人依然还是可以看到尸体发火的属性。

移动加速，攻击加速，力量加倍，血量加倍，无视防御，冰冻伤害，幽灵一击，这么一连串的特殊属性看的一群职业者是目瞪口呆，尤其是其中被誉为配合起来“必死”的组合，移动加速+无视防御+冰冻伤害。

这样的属性配合居然被陈锋给干掉，陈锋到底是什么人？

“我的天啊，三个变异骷髅！”一个职业者终于是看到了陈锋遍山的骷髅，在一声惊呼下，所有人的目光都看向了陈锋的骷髅。

2个站着，如同是站立的野兽一样的骷髅，那锋利的爪子让一个刺客自卑的收起了自己的手爪，而那高2米多的骷髅弓箭手，那浑身散发的一股莫名的气质，甚至让一群亚马逊都有点不敢在它的面前摆弄弓箭。

“你们怎么来了？”陈锋无视那群“大惊小怪”的职业者，他的心里一阵不舒服，原来是4个变异骷髅的，如今却只剩下三个了，看着已经消失了的矮人骷髅的骨骸，陈锋无奈的叹了一口气。

“奎托斯回来报道，这里出现大量的精英和变异的尸体发火，阿卡拉先知让我带着骷髅过来！不过你已经把尸体发火给消灭了，那看来没我们什么事情了！”朱利安对着陈锋说道。

“没事？你还是等下再说这句话吧！里面最少还有300只精英怪物，有你们忙的！”陈锋翻了一个白眼，捡起地上尸体发火的东西，对着朱利安说道。

“300个？怎么可能！”奎托斯一阵惊呼，陈锋这时候才看到这个野蛮人也跟了过来，心中一阵微弱的暖意升了起来，对着奎托斯一笑。

“都是你这个王八蛋，说什么一百多个精英，老子一路清理到尸体发火门口，就已经干掉一百多个了，里面的300多个是丫的你生出来的？”陈锋对着奎托斯怒吼了一句，奎托斯顿时傻眼了。

“嘿嘿，不过你丫的不会真的来给我收尸吧？”陈锋调笑着说道。

“废话，老子就是给你来收尸的！不过看在你没死的份上，老子这次就绕了你！”奎托斯依然死鸭子嘴硬，陈锋淡淡的一笑。

“哇，暗金，暗金！”尸体发火给的东西实在是太多了，光光装备就多达二三十件，还有达到上万的金币，这算是所有BOSS当中最慷慨的一个了。

陈锋琢磨着，估计是变异导致的，不然一只BOSS给上万金币，那以后到了哈加洛斯，那一只BOSS能给一个亿不？

先是手忙脚乱的捡完了所有的金币和药水，然后把装备分门别类的放好，陈锋其实早就已经发现了，自己的背包空间会随着自己的等级提高而提高。

每提高1个等级，那自己的背包就也会提高，1级的时候是1*1*1的小空间，等到两级了，却已经是2*2*2的大空间了。

如今陈锋看了一下自己的等级，尸体发火的慷慨不仅仅是在装备上面，恐怖的经验直接把陈锋给推到了5级。

5*5*5的巨大空间，陈锋一块地方放亮金，一块地方放白色，一块放蓝色，一堆红药一堆蓝药，还有大量的生活用品也在其中。

“快看快看，这个是什么，鉴定出来！”狄维娜兴奋的拿着暗金冲到了陈锋的面前，陈锋也高兴的看了一眼，不过立刻无语了。

“问莉莉丝去！”陈锋拍了一把狄维娜的脑袋，然后转身在地上捡起了一块拳头大小的黑色石头，上面散发着一股说不清楚的邪恶气息。

“好大的尸核，看来这次的尸体发火变异的实在过分了！”朱利安看着陈锋手里拳头大小的黑色尸核，精致的脸上也皱起了眉头。

“莉莉丝姐姐，陈锋让你鉴定这把暗金！”狄维娜这个小笨蛋拿着匕首来到了莉莉丝的身边，莉莉丝淡淡的看了一眼，然后一伸手，她的手上赫然有一把和狄维娜手上一模一样的暗金匕首。

“坦杜之玉！”莉莉丝淡淡的说了一句，只见狄维娜手上的匕首顿时一阵神秘的光芒闪过，在空中凝聚成了一个符文的样子，紧接着符文如同青烟一眼的飘散了。

狄维娜立刻看向匕首，果然是坦杜之玉，然后兴冲冲的跑回了陈锋的身边。

“快看快看，我鉴定出暗金装备了，快看呀！”狄维娜扯着陈锋的手臂，高兴的炫耀着自己鉴定出暗金。

陈锋发自内心的一笑，一把抓住了狄维娜那笑容遍布的娇美脸蛋，然后扯着脸蛋开始了自己的嘲讽技能。

“什么叫你鉴定的，明明是莉莉丝鉴定的，你和莉莉丝都呆一起这个久了，居然连她的武器都不认识，你这个小笨蛋，亏你还自称聪明绝顶，我看就是一个小笨蛋！”

“哼，小笨蛋就小笨蛋，总比你这个排骨男好！”狄维娜不甘示弱的打击，惹的陈锋一阵大笑。

“够了，难道我们要站在这里看着你们玩耍吗？”忽然，在队伍当中，一个女人走了出来，冷冷的看着陈锋一伙儿。

第28章 当面的警告

“我还以为是谁呢，拉蒂兹家族的女刺客，一群藏头露尾的孬种，连我家莉莉丝姐姐的小指头都比不上！”和陈锋在一起这么久，狄维娜的嘲讽功夫丝毫不比陈锋弱，甚至有青出于蓝而胜于蓝的表现。

只见那刺客的脸色瞬间变黑，手里的两把腕剑直接横在了胸口，愤怒的盯着狄维娜，而陈锋冷哼了一声，4只骷髅（矮人同学领便当了）直接拦在了狄维娜的面前，而在一旁的莉莉丝则更是出现在了那女刺客的背后，手里的坦杜之玉已经轻轻的抵在了那女刺客的脖子上。

“她和你有仇？”陈锋轻声的在狄维娜的耳边问道，狄维娜的耳朵脸庞和脖子一下子羞的通红，虽然经常和陈锋打闹，也市场做出一些亲密的动作，可是如此的接近，还是从来都没有过的。

“当然有仇，我们这个家族和她们都有仇！”狄维娜调整了一下心情，撅着嘴巴用下巴指着那女刺客说道。

“世仇？”陈锋轻声的问道，狄维娜的脸再次一红，然后轻轻的点点头，陈锋看了那女刺客一眼，颇有些意味深长的点点头。

“好了，别闹了，陈锋，里面到底什么情况？”朱利安阻止了这一场争斗，然后转头严肃的朝着陈锋问道，陈锋也一下子严肃了起来，该玩的时候玩，正经事的时候陈锋绝对不会含糊。

“里面我去过了，不过只观察了一下，没有细数，估计数量在300以上，500一下，全部都是精英，没有金色怪物，唯一的暗金已经被我勾引出来干掉了！”陈锋指着那尸体发火尸体消失的地方说道。

“哼，我倒想问问，你是怎么勾引出尸体发火的？就凭你的几个骷髅？”那女刺客依然不依不饶，陈锋皱着眉头，没有理会她。

“里面一般的怪物还好对付，僵尸什么的简单，但是最难对付的却是沉沦魔，这群家伙个个都是精英，下起手来绝度不含糊，虽然胆子小，但是我们主要面对的却是沉沦魔法师！”陈锋严肃的说道。

“一个沉沦魔法师就把你给吓成这样，这尸体发火不会是你吓得尿裤子，结果被你熏死的吧？”那女刺客再次开嘲讽技能。

陈锋已经知道了，和这种人说话只会浪费自己的口水，一把拉住了狄维娜，捂住了这个小丫头的嘴巴，一旦有人和那女刺客说话，那女刺客就会更加开心，所以不理她就是最好的办法。

“莉莉丝，你身上有抗火装备吗？”陈锋朝着莉莉丝问道，莉莉丝摇摇头，最近大家都在筹备抗毒装备，抗火一般都是朱利安的事情。

“那各位亚马逊大姐们，你们的射程是多少？”陈锋朝着几个亚马逊问道，如果不把沉沦魔法师给干掉，那对一群人来说简直就是灾难。

一个火墙一人，进也不是退也不是，完全是一道鬼门关，火墙的威力陈锋可是亲生体验过的，陈锋这样一身的蓝装，全部都是加血加防的，都是被烧了一半血，其他人比陈锋血少的那就更悲剧了。

20个人的队伍里，陈锋计算了一下，只有5个亚马逊和2个法师，这样算下来，一波攻击也差不多能干掉一个沉沦魔法师了。

“大家小心点，沉沦魔法师会使用法师的火墙，而且威力不小，所以我才让你们计算一下自己的射程，争取一击秒杀掉沉沦魔法师，免得有死伤！”陈锋对着众人说道。

“火墙？你以为沉沦魔法师是法师死了以后变化的吗？开什么玩笑，你怎么不说沉沦魔法师会雷云风暴啊！”女刺客朝着陈锋继续嘲讽。

“你给我闭嘴！”就算是脾气再好，陈锋也被惹怒了，里面多达300个精英，就算这群人的等级再高，蚂蚁都能咬死象，何况一群比蚂蚁强大的多的恶魔，何况一群不是大象的人类呢。

“再说话，今天死一个人，也会在萝格那群老大的计算当中吧？”陈锋虎视眈眈的看着那女刺客，那毫不掩饰的杀意，让女刺客不由的倒退了一步，不小心踩到了后面那一个野蛮人的脚。

而后面的野蛮人却也是看不起她的货，本来野蛮人崇尚强者，看到陈锋的骷髅和已经死去的尸体发火就已经对陈锋有很好的影响了，再加上陈锋和奎托斯的小事大家都知道，一见两个人虽然冷嘲热讽，可是却没有任何的不愉快，对陈锋的影响有提高了一分。

“女人，你猜到我的脚了，你是在挑衅我吗？”野蛮人抖动着胸肌，对着女刺客不屑的说道，那女刺客看了一眼野蛮人手里的双手斧头，一咬牙，走到了一边，怨恨的看着陈锋。

“我真的不是开玩笑，再说一次，里面的沉沦魔法师会使用火墙技能，而且威力很大，所以远程攻击的，第一眼看到沉沦魔法师，就集体攻击，希望能秒杀掉！一旦让火墙成型，我们只有被动挨打的局面！”陈锋沉声的说道。

万一前面放一个火墙，陈锋等人过不去，后面放一个火墙，陈锋等人无法撤退，那这二十来个人，就完全被包了饺子，这样的局面，那只有一个，陈锋等人全部死亡。

所以，陈锋必须把知道的一切，都告诉他们，免得造成死亡最终算到自己的头上，就算不算到陈锋的头上，陈锋的心里也不会好受。

“好了，全部都听清楚了吧？记住陈锋的话，率先秒杀沉沦魔法师精英，然后其他的再逐个击破！”朱利安对着所有人说道，脚底下立刻两道光环爆发了出来。

抗火光环！

力量光环！

陈锋惊喜的看了一眼朱利安，他差点忘记朱利安是一个圣骑士，而且主修的是光环，有了抗火光环，那众人的生存能力就得到了最大限度的提高了。

看了一眼抗火光环的指数，高达76%的抗火，相比这个技能点了3点技能点，真是准备的十分充足啊，不愧是队伍的核心。

至于力量光环，那是增强所有人的伤害的，对陈锋来说属于鸡肋，但是对于陈锋的骷髅和其他的人来说，也是一个了不得的光环。

“圣骑士每10级可以同时多开启一个光环，我已经23级了，可以同时开启2个光环技能！”朱利安对着陈锋说道，陈锋一阵恍然大悟。

“那好，就开始吧！”陈锋抓着狄维娜的手，狄维娜的等级虽然比陈锋还高一级，但是却比陈锋脆弱的多，所以陈锋必须保护好狄维娜。

“对了，我差点忘记我一斤5级了！”陈锋忽然一拍脑袋，立刻打开属性栏，点了5点体质，血量再次上涨了10点，然后把技能点毫无疑问的分配到了“召唤骷髅”上面。

这样，陈锋的骷髅最大数目，就达到了6个，一招手，两个骷髅在所有人惊骇的眼神里，从地底下爬了出来。

陈锋颇有深意的看了一眼那拉蒂兹家族的女刺客，这算是一次当面的警告！

第29章 尖锐惨叫

“火墙，躲开！”陈锋大叫了一声，只见对面的沉沦魔法师率先举起了手里的法杖，“哗啦”一声陈锋等人原先站着的地方，一道冲天的火焰窜了出来，好在有陈锋的提醒，所有人都已经及时的后退。

维娜丽斯面色难看的看着严肃的陈锋，没想到陈锋说的都是真的，这里的沉沦魔法师居然真的会使用火墙术。

看着陈锋抱着狄维娜，维娜丽斯的眼里顿时仿佛要喷出两条火龙，凭什么这么好的死灵法师，却是狄维娜那种家族的朋友。

“我要把他给抢过来！”维娜丽斯的心中猛然的冒出了一个念头，顿时一发不可收拾了起来，把陈锋诱惑到手，然后在狄维娜的面前狠狠奚落狄维娜，最后把陈锋给甩了。

维娜丽斯仿佛看未来狄维娜整天颓废，自己高高在上的看着她，而陈锋则跪在一边不断的恳求自己，让他回到自己的身边。

“啊哈哈哈！”一想到未来自己不但打击了狄维娜和陈锋，而且还因此有机会能得到家族的赞扬，维娜丽斯的心里就是一阵激动，不过高兴之余，她猛然的一愣。

只见所有人都是一副见鬼的样子看着她，她顿时觉悟自己刚才真的笑出了声音，看着狄维娜那鄙视的眼神，还有陈锋见到白痴的样子，维娜丽斯的心里就更加确定了自己的想法。

狠狠的怒视了一眼狄维娜，然后忽然转头对着陈锋娇媚的一笑，不得不说同样是大家族的人，拉蒂兹家族出产，也的确不错，维娜丽斯那美丽的脸庞的确有一点惊艳的感觉。

“哼，贱女人，胸前都没有几两肉，居然还学会勾引男人了！”狄维娜不懂那维娜丽斯的笑容，但是作风开放的亚马逊女战士艾米丽却看的清楚，不由的鄙夷的看了一眼维娜丽斯。

不过这样的插曲仅仅是一瞬间，所有人的目标依然是放在了精英怪物的身上，陈锋的骷髅直接挡在了陈锋的面前，不断地击杀冲上来的沉沦魔。

沉沦魔这种东西，一旦一只开动攻击，那剩下一群也都会全部一起上，加上沉沦魔法师在后面的支援，众人的队形差点被一下子冲散了。

“快，秒杀了那只沉沦魔法师！”陈锋大叫了一声，不用陈锋说大家都知道是那一只沉沦魔法师，所有会远程攻击的职业者纷纷拿出了自己的武器，陈锋的精灵弓箭手也扯满了弓弦，那蔚蓝色的技能光芒，已经开始闪烁了起来。

“放啊！”

陈锋怒吼了一声，自己的手里一把飞刀甩了出去，紧接着其他人的弓箭，火球，冰弹，标枪甚至一个野蛮人拿着飞斧甩了出去。

所有的攻击瞬间命中那沉沦魔法师，那法师连一句惨叫都没有发出来，顿时轰然的爆炸开来，火属性怪物的惯例，死亡后直接自爆，给周围的敌人70%―100%的生命伤害，典型的死了也要拉垫背。

不过它的身边一个人也没，这次自爆算是白给了。

第一只沉沦魔法师的毙命让大家都有点振作了起来，随后的沉沦魔小怪就更垃圾了，几乎是被屠杀的，毕竟这群职业者的等级都是高级的。

只要小心行事，几乎一个人就可以把这里的怪物全部干掉，只不过是时间的问题而已，如果给陈锋足够的时间，陈锋也可以，可惜来了这么多人。

不过尸体发火和那位神秘的王子，两个暗金BOSS已经被陈锋给收藏了，两件暗金已经送给陈锋了，陈锋也就没有再要求太多了，知足常乐。

陈锋刚才已经把坦杜之玉交给了莉莉丝，这样莉莉丝的双手都装备了暗金匕首坦杜之玉，只要其他装备够，补给充足，单挑安达利尔都不是问题。

“对了，你们什么时候去挑战安达利尔？”陈锋朝着边上的德鲁伊塔维纳问道，塔维纳的召唤兽小白同志还有陈锋的几个排骨在前方艰苦的战斗，陈锋却躲在后面和塔维纳聊天。

“差不多这次任务结束以后吧，我们身上的抗毒装备已经差不多了，最多到时候谁不够，借莉莉丝的坦杜之玉用一下就好了，反正她已经有两把了！”

陈锋听着怎么一股酸味。

“现在去打？为什么，噩梦之月就要来了，那安达利尔的实力不会飙升很多吗？”陈锋不解的问道，随着噩梦之月的时间越来越近，各方面的怪物实力已经有了一个明显的提高，而且加上邪恶洞穴眼前的这种诡异事件，陈锋开始担心安达利尔那边是不是变化更大。

“就是因为噩梦之月要来了，所以我们必须前往地下墓穴率先干掉安达利尔，否则等到噩梦之月来临，恐怕安达利尔会从地下墓穴里出来！”塔维纳抚弄了一下刘海。

“什么？安达利尔还能从墓穴里跑出来？封印干什么吃的？”陈锋惊呼了一声，随手指挥了一下自己的骷髅，然后继续看向塔维纳。

“随着噩梦之月的接近，封印的力量会不断的衰弱，而恶魔的力量会不断的加强，此消彼长之下，封印自然无法控制住安达利尔！不过按照以往的经验，安达利尔还没走出摩登高地，噩梦之月就结束了！”

“可是如今.........”

塔维纳深深的皱起了眉头，这次的噩梦之月的征兆实在是让所有知情人都担心不已，鲜血荒地出现精英怪物，邪恶洞穴十分干脆的变异了，多达500多只的精英怪物出现在一个洞穴内，这是以往从未出现过的。

“趁现在安达利尔的实力仅仅提高了一点，我们先把它干掉，到时候安达利尔这个变数就不会出现了！”塔维纳说道。

陈锋点点头，最为第一幕最强大的BOSS，安达利尔的恐怖是无需置疑的，加上噩梦之月的强化，恐怕到时候谁都不是安达利尔的对手，非得从鲁・高因叫人不可。

如果现在率先干掉，那到时候没有安达利尔这个变数，起码心理上可以轻松很多，一个担惊受怕害怕安达利尔出来捣乱的队伍，是无法发挥出最大的实力的。

陈锋诺有所思的点点头，不过狄维娜却笑着扑到了他的面前，陈锋仔细的一看，发现多达300只的精英怪物，居然已经全部给干掉了。

“除了沉沦魔法师比较恶心之外，其他的都很简单，一个技能下去就死了！”虽然是精英怪物，可是也无法抵挡等级的压制，一群平均等级16级以上的职业者来打4级5级的怪物，那还不简单。

“啊！”忽然，就在这个时候，只听见一声惨叫袭来！

第30章 维娜丽斯的惨死

刺耳的惨叫引起了所有人的注意，只见在一旁，那拉蒂兹家族的女刺客，也就是维娜丽斯，居然被一只硕大的蝙蝠给抓到了洞穴顶端，只见那蝙蝠的冒着闪电的嘴巴一口咬住了那女刺客的脖子。

“快救她！”虽然看不惯这个女刺客，可是陈锋却依然怒吼了一声，背后的弓箭手一拉弓，只见一道利箭飞了出去，可是那蝙蝠却出乎意料的强悍，直接喷出了一口闪电，瞬间把箭支给电成了灰烬。

“什么情况？”所有人都不可思议的看着那蝙蝠，一道闪电把箭支居然电成了灰烬，其他人也纷纷出手，可是那蝙蝠仿佛是在后花园里信步游走一样，随意的扔一点闪电，所有的攻击全部无效。

“该死，它不是恶魔，而是堕落者的召唤兽！”朱利安的脸色一寒，脚底下的抗火光环瞬间切换成了抵抗闪电，所有人的闪电抗性是瞬间飙升。

“救我，救我！”维娜丽斯痴呆般的看着众人，大量流失的鲜血只让她的脑子里仅存了一个信念，那就是呼救，陈锋等人几乎都已经看不出她眼睛里的求生信念了。

“该死，混蛋！”陈锋怒吼了一声，所有人这时候都不敢出手，此时的维娜丽斯已经是濒死边缘了，如果有谁攻击，一旦那蝙蝠撒手，或者把维娜丽斯扔向人群，那后果就是职业者杀死职业者，简单点说，就会有人变成堕落者。

“啪嗒！”终于，那蝙蝠吸干了维娜丽斯的鲜血，这个女孩刚才还在做着白日的美梦，可是如今却才给了陈锋一个妩媚的眼神，就已经死在了敌人的口下。

陈锋到如今，才真实的体验到，暗黑世界的残酷和危险，稍不留神就会死于非命，看着掉落在地上，浑身干瘪的尸体，所有人都难得的沉默了。

“混蛋！”一个职业者终于怒骂了起来，正是那个不久前鄙视维娜丽斯的野蛮人，只见那野蛮人的手里，一个飞斧直接甩了出去。

“吱！”那蝙蝠仿佛是不屑的叫了一声，一阵电流瞬间爆发了出来，那飞斧还没到蝙蝠的面前，就被瞬间电成了灰烬。

“所有人小心，这只蝙蝠有20级！”朱利安是这里等级最高的，立刻大叫了一声，手里的盾牌和武器直接拿了出去，谨慎的看着那蝙蝠。

“远程准备，一起攻击！”陈锋对着周围的人说道，然后把虎人骷髅和狼人骷髅拉到了自己的身边，为了藏拙，他虽然的骷髅虽然可以召唤出6只，（人物5级，4点技能点，装备2点）但是他却一直只面世4只，保留了剩下的两只。

一群远程攻击疯了一般的朝着那蝙蝠攻击了过去，连狄维娜都不怕浪费魔法似的，疯狂的扔着火球。

可是那蝙蝠的强大出人意料，一阵电花闪过之后，所有的攻击全部无效，众人你看我我看你，一时间全部愣住了，20多个人，居然被一只20级的怪物给难住了。

“撤退！”朱利安果断的下达命令，所有人对手了一眼，看了一眼那维娜丽斯的尸体，纷纷一咬牙，开始缓慢的撤退。

忽然，就在这个时候，只见陈锋身边的弓箭手骷髅疯狂的扯动着弓弦，朝着那蝙蝠射击了过去，紧接着狄维娜也开始扔起了火球。

陈锋身边的两个骷髅飞快的窜了过去，直接朝着维娜丽斯的尸体跑了过去，所有人一愣，然后幡然醒悟，也开始疯狂的利用自己的远程攻击，就算没有技能，拿把白色的飞刀或者飞斧，这些却还是有的。

一时间蝙蝠手忙脚乱，虽然攻击打不到他，开始一一旦它停止防御，那攻击就会打到它了，而且亚马逊和法师的攻击十分的刁钻，封闭了它周围所有可以移动的方向。

蝙蝠不断的对着陈锋和骷髅尖啸，可是奈何自己的移动方向全部被封锁了，眼看着虎人骷髅抱起了维娜丽斯的尸体，跑到了陈锋的身边。

“撤退！”朱利安立刻大叫了一声，所有人保持着攻击，有序的撤退着，随后几个魔力不足的法师率先停手，等魔力补充完毕，亚马逊停手，至于其他的野蛮人他们的投掷物，早就换成了白板装备了，也不心疼。

人群缓缓的撤退，而蝙蝠虽然想要追击，可是奈何洞穴就这个高，加上20多个人的防备，蝙蝠没办法靠近人群，最终队伍还是慢慢的撤出了洞穴。

一旦出了洞穴，那蝙蝠仿佛是害怕阳光一样，就不敢出现，众人顿时松了一口气，不过戒备依然没有减少，谁也不知道蝙蝠会不会忽然冒着危险冲出来，抓走一个人那可是谁也救不下来的。

“朱利安，那蝙蝠是谁的召唤兽？”陈锋敏锐的对着朱利安问道，一见到蝙蝠他就有一种感觉，这蝙蝠是有高级的智慧，而并非地狱的投影。

“嗯，堕落德鲁伊的召唤物，他们的召唤乌鸦变成了蝙蝠，不但拥有强大的闪电伤害，更是洞穴内的王者，甚至有传言，堕落德鲁伊可以接住蝙蝠的视野，想想就恐怖！”朱利安说道。

陈锋也是一愣，如果德鲁伊真的可以借助蝙蝠的视野的话，那自己的实力是不是已经被那个堕落德鲁伊知道了？

要知道，陈锋最大的依仗就是召唤骷髅，而召唤骷髅最大的依仗并非是变异骷髅精英骷髅，而是瞬发的召唤骷髅，不用尸体的召唤骷髅。

一个死灵法师再强大，没有尸体给他召唤骷髅，那死灵法师的80%的力量就报废了，但是陈锋却没有这个障碍，没有尸体他照样召唤骷髅，甚至召唤出来的还比普通的死灵法师强悍的多。

而且，陈锋总感觉，有未知的敌人在谋划着什么东西似的，尸体发火的变异，暗金王子的出现仿佛都是一个阴谋的一部分。

陈锋皱着眉头，随着一群人，终于回到了萝格营地。

第31章 沉痛的回归

“他们回来了！”

“他们回来了！”

“英雄们回来了！”

刚进入外城，一阵山呼海啸般的呼喊顿时就震惊了陈锋等人，陈锋愕然的看着四周，只见大量的百姓聚集在这里，全部高兴，甚至是激动的看着他们。

“邪恶洞穴距离这里太近了，一旦出现什么问题，最先受到影响的就是他们，所以我们出城之后，老百姓们就已经开始提醒吊胆了！”朱利安对着陈锋解释了一下。

看着其他人傥荡的接受如此的拥护，显然看起来不是第一次了，暗黑的世界就是这样，强大的职业者会受到更多的拥戴，就好像是一代伟人一样，优点会被无限放大，缺点会被不断的缩小，甚至掩盖。

被人群热热闹闹的迎接进了内城，里面已经站着好几个大佬，显然也已经知道朱利安等人回来了，立刻迎了出来。

“我们回来了，阿卡拉先知！”朱利安恭敬的对着阿拉卡说道，所有人也都是恭敬的弯腰，轻轻的鞠躬，阿卡拉的为人，加上她的地位，值得他们这样做。

“回来就好，回来就好！”阿卡拉激动的说道，说实在的，虽然是去邪恶洞穴，但是阿卡拉等人的心里也一直担心，一来是众人的安全，二来是邪恶洞穴的局势。

“死人？”忽然，不知道是谁注意到了陈锋虎人骷髅手里的维娜丽斯的尸体，一瞬间周围的呼啸瞬间停止，就好像是高亢鸣叫的公鸡被人扼住了脖子一样。

所有人都愕然的看着虎人骷髅手里的尸体，陈锋轻轻的叹了一口气，指挥着狼人骷髅分开了人群，缓缓的把尸体送到了阿卡拉的面前。

“我的天啊，是维娜丽斯！”一个眼尖的职业者已经看了出来，顿时捂住了自己的嘴巴，惊恐的看着那具尸体。

死人，在暗黑的世界并不少见，几乎每天都要死人，可是人们依然害怕死亡，恐惧死亡，没有陈锋所想象中的理所应当的无视。

阿卡拉颤抖的轻抚着维娜丽斯那干瘪的脸庞，泪水从空洞的眼眶里涌现了出来，陈锋都不知道她居然还能哭泣。

对于阿卡拉来说，每一个职业者都是她的孩子，她仿佛是一个巨大家庭的母亲一样，看着每一个孩子成长，强大，变得更加强大。

以前听到职业者死亡，她最多是默默祈祷，心里痛楚，因为很少有人会把职业者的尸体给带回来，许多人都是扔在野外，任由腐烂。

“我的孩子！”阿卡拉颤抖的双手不断的抚摸着维娜丽斯，一群女性职业者已经开始偷偷的抹眼泪了，所有人都沉寂在了一片悲哀当中。

“我觉得，还是要把她的尸体，给带回来，还给她的家人！”陈锋走到了阿卡拉的身边，轻声说道。

“你这样做的很好，我代替她的家族，感谢你！你还给了她们一个维娜丽斯！”阿卡拉抹干了自己眼里的泪水。

“让开，给我让开！”忽然，在人群的那边，一个无比紧急的声音传来，甚至还有一小部分的惨叫，只见人群快速的分开，一个年轻人穿着一声亮金的装备，急速的冲了进来，陈锋注意到，自己所拍卖掉的亮金布甲，居然就在这个年轻人的身上。

“姐，姐，姐你在哪？”年轻人一进来就是一阵乱叫，不断的看着出征的20多人的人群，寻找着口中的“姐姐”。

猛然的，那年轻人看见了陈锋，看见了阿卡拉，更是看见了虎人骷髅手里抱着的尸体。

“姐！”年轻人的脸上脸色顿时变得一片苍白，胸口更是被大锤子狠狠捶了一下似的，不可思议的看着虎人骷髅手里的尸体。

“不可能，不可能！”年轻人浑身剧烈的颤抖了起来，可是却始终迈不出一步上前来检查检查是不是自己的姐姐。

“拉斐尔，我很遗憾！”阿拉卡朝着那年轻人说道。

“闭嘴，她不是我的姐姐，她不是我的姐姐，我的姐姐不会死的，她不会死的！”拉斐尔激动的说道，浑然不知已经冒犯了平日里尊敬的阿卡拉。

阿卡拉并没有怪罪他，而是轻轻的拍了拍陈锋的手臂，陈锋点点头，指挥着虎人骷髅，一步一步的朝着拉斐尔走去。

看着虎人骷髅走了过来，拉斐尔的脸色愈发的苍白，仿佛虎人骷髅的每一步都是走在他的心头一样，那踩着的不是土地，而是他拉斐尔的心脏。

终于，虎人骷髅走到了拉斐尔的面前，拉斐尔的双腿顿时一软，“噗通”一下摔倒在了地上，不可思议的看着虎人手里的尸体。

熟悉的就头发，熟悉的着装，熟悉的耳环，熟悉的脸庞.........

“不！”

一声凄厉的惨叫回荡在了整个城市内，所有人都不忍心看到这样的场面，女孩子们纷纷转过头，甚至连狄维娜这种和拉蒂兹家族无比仇恨的人，都已经躲在了陈锋的怀里。

生离死别真的太让人痛苦了。

“不，不，不，不...........”

拉蒂兹家小伙子的一连串，终于是让一群大男人都留下了眼泪，一群和维娜丽斯一起出发的职业者不由的捂住了自己的脸庞，他们感觉到拉斐尔的每一个字，都仿佛是利箭一样，穿透着他们的心脏。

虽然拉斐尔没有拷问他们，没有拽着他们的衣服质问着是不是他们害死了维娜丽斯，可是没有救起维娜丽斯却也正是他们的责任，所有人都不敢看拉斐尔，他们内疚。

“是谁，到底是谁！”拉斐尔猛然的抬起头，那赤红的双眼巡视着众人，每一个和他双眼对视的人，都纷纷低下了脑袋，唯有朱利安的玫瑰小队，还有陈锋以及阿卡拉等人才没有避让。

“是你！”忽然，拉斐尔站了起来，一把抱起了自己姐姐的尸体，轻轻的放在了地上，然后冲到了陈锋的面前。

“都是因为你，我知道你，是你让奎托斯这个懦夫一个人回来，自己留在邪恶洞穴内逞英雄，如果你跟着奎托斯一起回来，我姐姐就不会去那个鬼地方！”拉斐尔疯狂的怒吼着。

陈锋无动于衷的看着他，心里的节哀顺变已经被压回了心里，不过内心莫名的歉意还是没有减少，轻微的眯起了眼睛，就让这个孩子发泄吧。

“一定是你，一定是你！原来如此，原来如此，你和该死的曼陀罗家族居然是一伙的，一定是你和这个小.婊.子害死我的姐姐，一定是这样！”拉斐尔猛然的看到了陈锋怀里的狄维娜，顿时怒火再次爆发。

第32章 从未见过的徽章

“滚开，杀死你姐姐的是堕落者，不要无理取闹！”陈锋沉声的说道，牵扯到他无所谓，毕竟他孤家寡人一个，可是一旦牵扯到了狄维娜，那不仅仅是伤害狄维娜的事情，而且还夹杂了家族纷争的各种麻烦。

“妈的，你这个卑贱的混蛋！”拉斐尔此时已经是怒火攻心，显然把所有的帐都算到了陈锋和狄维娜的头上，一拳头直接朝着陈锋捶了过来，可是那拳头上，还带着腕剑。

“放肆！”卡夏怒吼了一声，正要出手，只见陈锋的面前忽然窜过来一道黑影，轻松的挡住了拉斐尔的腕剑，然后狠狠的一脚，直接把拉斐尔给踹飞了出去。

高达6级的狼人骷髅，实力再次变强，已经不是一般的职业者可以相比了，虽然没有给予拉斐尔伤害，可是巨大的力道依然是让拉斐尔在地上打滚。

“我说了，杀死你姐姐的是堕落者，德鲁伊的堕落者，有本事找他报仇去，别只会学娘们埋怨这个埋怨那个，你这样让我很看不起你！”陈锋居高临下的看着拉斐尔说道。

“放，放屁，你以为堕落者都是这种废物，吃饱撑着去邪恶洞穴？**要说谎也遍个合理点的理由！”拉斐尔捂着剧痛的肚子，挣扎着从地上爬起来。

“话我就说到这里，信不信由你，这么多人作证，我问心无愧！”陈锋淡淡的说了一句，和阿卡拉打了一声招呼，就和玫瑰小队一起回去了，不过朱利安还得去汇报情况，陈锋和其他四个女孩子一起回到了朱利安的家里。

“你不去阿卡拉先知那边吗？”狄维娜好奇的朝着陈锋问道，陈锋摇摇头，死人再加上拉斐尔这么一闹，他感觉自己的脑袋很沉重，很累。

看的出陈锋的心情不好，狄维娜也乖巧的没有去妨碍陈锋，陈锋一回到朱利安的家，立马就进入了自己的房间，然后呼呼大睡了起来，这一睡就是整整2天。

要不是陈锋的呼吸均匀，还是不是的大呼，狄维娜差点把全面恢复药剂给陈锋灌下去一瓶了，这种价值百万的药剂，在狄维娜的心里丝毫没有陈锋重要。

2天后，陈锋神清气爽的冲出了房门，看着坐在客厅里的一群女孩子，陈锋不由的一愣，然后肚子一阵咕咕直叫。

“嘿嘿，有没有吃的？”陈锋朝着一群女孩子问道，莉莉丝无视陈锋，朱利安轻轻的一笑，艾米丽翻了一个白眼，塔维纳笑着看着狄维娜，狄维娜已经直冲厨房了。

吃饱喝足了以后，陈锋这才满意的站了起来，门口还有一个熟悉的萝格在等待着陈锋，罗兰大队长，人家现在升级了。

跟着罗兰朝着阿卡拉的帐篷走去，陈锋一路上和罗兰聊一点东西，一边还是不是的买一点东西吃。

“我说，你在家里已经吃了不少了，怎么还要买啊？”这是罗兰第二次看到陈锋一手水果一手烤鱼了，奇怪陈锋怎么会想到这样的食物搭配的。

“嘴巴闲着无聊~”陈锋淡淡的说了一句，转身递给罗兰一个水果，罗兰也没矫情，接过来就咬了一口，萝格不是什么严肃的岗位，其实在工作之余，大家都很随意的。

进入了帐篷，里面已经明亮了灯火，显然是知道陈锋不喜欢黑暗的环境，看着在座的一群大佬，陈锋嘿嘿的一笑。

“前两天我还没发现，你居然已经5级了，我不得不承认，你是一个天才！一个努力的天才！”阿卡拉朝着陈锋说道。

“谢谢！”陈锋轻轻的说了一声，凯恩拍了拍自己身边的座位，陈锋也不客气，走了过去就坐了下来，然后一群人直接进入了主题。

“邪恶洞穴具体的情况还是得听你来说，朱利安去的太晚了，尸体发火已经被你杀了！”阿卡拉对着陈锋说道，陈锋点点头，从背包里掏出了尸核。

“你们看看这个，就知道尸体发火变异的多么离谱了！”陈锋拿出尸核，所有人都陷入了目瞪口呆的DEBUFF，不可思议的看着陈锋手里拳头大小的尸核。

“咳咳，我记得以前这个东西，就眼珠子大小吧？”卡夏开口说道，顿时基德白了她一眼，别说的这么恶心渗人好不好。

“对，原来的尸核和裂开的宝石差不多大小，这一块居然有完美的宝石那么大，太让人吃惊了！”阿卡拉摸着那尸核惊叹的说道。

“小子，我很好奇，你是怎么干掉那尸体发火的！”卡夏意味深长的看着陈锋，陈锋顿时一笑，自己的能力估计早就被这群人给摸清楚了，陈锋丝毫不怀疑在暗黑世界里屹立了上万年的萝格营地的情报工作。

“没什么，用骷髅堆呗，你知道我走的时候，买了几百瓶的轻微魔法药水，再说了，我一路清理到尸体发火门口，已经干掉上百个精英了，捡的药都比买的多！”陈锋耸耸肩说道。

“哦？上百件？没有没兴趣来我这里开一场拍卖会？”一说到这些，基德的眼睛瞬间散发出了光芒，陈锋感觉自己的眼睛被闪了一下。

“好，不过都还没鉴定！”陈锋说道。

“那没关系，我的拍卖行里十几个鉴定师，还怕鉴定不出你一个人的装备吗？以后只要是你的装备，全部不收鉴定费，反正你自己就会鉴定暗金，哈哈哈！”基德对着陈锋豪气的说道。

陈锋的内心一阵“果然如此”的意思闪过，自己的一些秘密依然是被这群大佬看在眼里，不过只要自己不做出危害人类的事情，显然这群大佬巴不得自己强大起来。

“好了，我的孩子，拿着这个，这是你的奖励！”阿卡拉递给陈锋两个徽章，陈锋一愣，然后仔细的看了起来。

学识徽章：使用后增加5000点经验。

能力徽章：使用后增加1点额外分配技能点。

“咦？游戏里没出现过的东西！”陈锋的眉头一皱，心里暗道了一声不好，最讨厌的就是游戏里没出现过的东西，因为让陈锋有一种没办法掌握自己未来的感觉。

“呵呵，学识徽章是给你的额外奖励，这东西在怪物的身上也能爆出来，不过萝格这边不太容易，到了鲁・高因就会多起来了！学识徽章一辈子只能使用10个！”阿卡拉对着陈锋说道。

“至于能力徽章，你有多少就可以使用多少，前提是你能得的到！”阿卡拉对着陈锋一笑。“哦？这么难爆？”陈锋惊愕的看着阿卡拉。

“废话，你手里的那个能力徽章，是我60年前在哈加洛斯爆出来的，我一生就爆出这么一个，刚被先知大人拿去，原来是给你这个小子！”卡夏郁闷的说道。

“额，这个珍贵啊？”陈锋瞬间收进了背包，卡夏不由的翻了一个白眼，本来以为陈锋会说这么珍贵，然后不要的，没想到收的这么快。

“呵呵！”帐篷里的一群人不由的笑了起来。

第33章 无限技能点

“小子，我要交给你一个任务，不知道你敢不敢接？”卡夏无视众人的嘲笑，拿起随身的酒囊灌了一口酒，吊儿郎当的指着陈锋问道。
“是血鸟？”陈锋一副我早就知道的样子，卡夏嘿嘿的一笑，点点头，又喝了一口酒，不过脸色却一下子严肃了起来。
“这次血鸟估计也产生了变异，我看你有三个变异的骷髅，实力比一般人要强大的太多，如果派朱利安这种精英去，我怕会堕落者会有所动作！”卡夏说道。
“你的意思是，如果朱利安这种等级高出太多的职业者去击杀血鸟，堕落者们会出手？”陈锋皱起了眉头。
“没错，其实职业者和堕落者之间有一种算是默契的东西，哼，高级的堕落者不会对低级的职业者出手，所以一旦高级的职业者出现，那堕落者们的手段就不可而知了！”卡夏冷哼了一声说道。
“那为什么放任堕落者在这里活动呢？卡夏队长的实力，不是可以轻松的干掉他们吗？”陈锋忽然不解的问道，难道这之间又有什么协议不成？
“你以为我不想出手啊？我是不能出手，我.......”
“好了，卡夏！陈锋的等级还太低，这些就别告诉他！”阿卡拉忽然说道，卡夏立刻闭上了嘴巴，闷闷不乐的喝着闷酒。
陈锋看着周围的人一下子都寂静了下来，不由的心中叹了一口气，果然这其中还有千丝万缕的纠缠，陈锋也懒得理会。
“那好吧，血鸟的命，老子就收下了，不过到时候大队长给我什么奖励呀？”陈锋笑着看着卡夏，卡夏嘿嘿一笑，手里拿出了一张卷轴。
“佣兵卷轴，嘿嘿，想要吧？”看着卡夏得意的样子，陈锋却撇了撇嘴，想要个屁，陈锋一点也不想要。
佣兵对其他的职业者来说，等于是增强了远程的攻击，但是对于陈锋来说，压根就没用，他自己已经有一个精英骷髅弓箭手了，而且貌似是魔幻世界里，号称“最强弓箭手”称号的精灵一族。
陈锋琢磨着，萝格就算是在强大，弓箭技巧也比不上精灵吧？
虽然是骷髅。
“你小子什么意思？难道你不要佣兵？我家的所有萝格，可都是美女中的美女啊！”卡夏不爽的看着陈锋，陈锋也不爽的看着她。
“美女能当饭吃啊？我又不是没见过美女，来点实惠的，我不要佣兵！”陈锋淡定的说道。
“嘿嘿嘿！”卡夏忽然诡异的笑了起来，不怀好意的看着陈锋：“我知道了，我差点忘记了，你小子住在玫瑰小队的家里，啧啧啧，5个不同风格的美女，难怪你看不上我的那群粗枝烂叶，家里有娇花啊！”
“我擦，别乱说，你要所有萝格都恨上我吗？”陈锋立刻跳了起来，说实在的他不介意别人说他和玫瑰小队暧昧，但是却怕自己拿玫瑰小队和其他萝格来对比，到时候什么人传一句，陈锋说所有萝格都是粗枝烂叶，好家伙陈锋以后能不能进城都成问题了。
“好了，不开玩笑了，既然你不要佣兵，那就算了，换点其他的东西吧，不过我这里可没有任何的徽章了！”卡夏无奈的一摆手，表示我可没东西了。
“呵呵，算了还是我老婆子出吧，如果你能击杀血鸟，那我就给你一枚裁决勋章！”阿卡拉的话一出，所有人都惊愕的看着她，除了坐在一边自在喝着水的凯恩。
“阿卡拉先知，您没开玩笑吧？”卡夏呆滞的问道，阿卡拉摇摇头，表示自己是认真的，这下子所有人都羡慕的看着陈锋。
“裁决勋章？不是徽章？”勋章和徽章只有一字之差，所以陈锋特地强调的问了一次，确定两只之间的不同之处。
“对，是勋章，不是徽章，具体点的东西，你可以回去问朱利安，她就有一枚！”阿卡拉对着陈锋说道。
陈锋点点头，听出了阿卡拉嘴里有送客的意思，就站了起来，道别后走出了帐篷，外面的罗兰还守着。
“哟！”打了一声招呼以后，陈锋就慢慢的回到了朱利安的家里，发现5个女人依然是坐在客厅里，不知道在聊些什么东西。
“呀，你回来了？先知都和你说了什么？”狄维娜看到陈锋回来，立刻缠了上来，然后好奇的问道。
“没什么东西，交了一下任务，得到了一个技能点！”陈锋对着狄维娜说道，然后拿出了学识徽章和能力徽章。
“咦？居然是这种东西？”朱利安惊奇的叫了一句，陈锋转头看向她。
“你真得到了好东西！”朱利安拿起了能力徽章，然后被狄维娜抢了过去，随后在狄维娜的惊呼当中，其他女孩子也纷纷抢了过去，看了起来。
“这有什么好的？不是每一个杀死尸体发火的，都有嘛？”陈锋不解的问道，朱利安顿时翻了一个白眼。
“的确，是每一个都有一点技能点，不过你问问塔维纳她们，她们当年得到的是什么？”朱利安对着陈锋说道。
“能力之书，是一本这么厚的书，你要看完里面全部的东西，才能得到一点技能点！”塔维纳夸张的比划了一下，陈锋看的一阵头疼，塔维纳比划的，赫然是一本比康熙字典还要厚的书籍。
“不会吧？”陈锋面色难看的问道。
“怎么不会，姐姐当年我也是看了这本书，看了整整一年啊！”艾米丽也学着狄维娜的样子缠上了陈锋，惹的狄维娜一阵醋意，艾米丽则是一阵大笑。
“那这个和书籍有什么不同？”陈锋好奇的拿着仅仅一个巴掌大小的徽章问道。
“徽章的好处就是，可以无限使用！”朱利安猛然的爆出了一个惊天的大料，陈锋惊的脸嘴巴里的烤鱼片都掉了下来。
“无限使用的？那不是等于，无限技能点？”
“没错，无限技能点！”

第34章 技能三书与最强勋章

不好意思，晚了一点，等下还有一更！
*************************************************
“读书一辈子只能读一次，所以对于普通的职业者来说，阿卡拉先知所赠予的一点技能点是格外的重要！，不好好在这样的书籍不仅仅只有一本！”朱利安对着陈锋说道。
“哦？莫非这样的书籍还有许多本？我记得罗达门特不是有一本可以加技能点的书吗？”陈锋好奇的问道，朱利安却摇摇头。
“罗达门特的技能点是并非远古的时候留下来的，那是属于地狱的力量，那本书的名字，就叫做技能之书，本来是用来强化罗达门特的力量的，后来被人爆了出来，天堂亲自派下天使，来传授净化的方法，所以我们才可以转化成为自己的技能点！”朱利安不断的解释着。
对于这些问题，其他女孩子都认真的听着，虽然她们也会和朱利安一起挑战安达利尔，可是她们的知识量，却完全没有朱利安丰富。
“既然罗达门特的那本技能之书不算，那除了阿卡拉先知手里的一本书，还有什么书可以增加职业者的技能点呢？”陈锋继续问道，对于陈锋来说，装备什么的其实都是浮云，技能才是最重要的。
如果有100点的技能点，陈锋可以肯定自己以后连穿装备都不用，想想一百只骷髅环绕在身边，还怕敌人不成？
“阿卡拉先知手里的书，被誉为真实之书，除非是得到阿卡拉的肯定，不然没有资格观看，而得到先知大人肯定的条件，就是尸体发火！”
“第二本书叫智慧之书，在迪卡・凯恩长老的手里，不过已经遗失了不知道多少年了，传说丢失在了崔斯特瑞姆当中，没有人知道！”
“第三本书，叫做天堂之书，这本书最强大，只要翻开阅读目录就可以得到技能点，不过却是在大天使泰瑞尔的手中，只有在群魔堡垒之中获得大量的功勋，击杀大量的恶魔，才有机会得到！”
“并且，阿卡拉先知手里的真实之书，可以额外提供一点技能点，迪卡・凯恩长老所遗失的智慧之书，可以提供2点技能点，而大天使泰瑞尔手里的天堂之书，更是强大，据说可以提高全技能1点！”
说到最后，连朱利安自己都差点惊呼了起来，泰瑞尔手里的天堂之书是所有职业者都梦寐以求可以观看一眼的，全技能提高1点，那就等于是装备里的+1所有技能。
可是，这样的装备在这个世界里仅仅几件，而且要么是掌握在大家族的手里，要么就是在无比强大的强者手里，就算是谁意外运气爆了一件，那等待他的不是变得强大，而是恐怖的灾难。
“啧啧！”陈锋摇摇头，自从那该死的王子和蝙蝠出现以后，陈锋感觉这个世界已经慢慢的展现在了自己的眼前，原本仅仅2G的单机游戏，根本没办法装下如此巨大的背景和变数。
看来，这个世界要比游戏当中的更加复杂，更加的繁琐，不过也难怪，毕竟这是一个真实的世界。
“那你说这个徽章可以无限使用，是什么意思？难道真的可以得到无限的技能点？”陈锋不解的朝着朱利安问道。
“没错，理论上是如此！”朱利安对着陈锋说道，陈锋一愣，什么叫理论上如此。
“你要有无限的技能点，前提是要有无限的能力徽章，这种徽章的爆率之低，恐怕是这个世界上最低的一样了！”
“传说在哈加洛斯，所有的家族联合起来，拿出了自己家族里全部的能力徽章，给予了当时的野蛮人首领，结果那野蛮人首领，愣是把自己的‘大叫’技能点到了上百级，结果一声怒吼，所有职业者的防御力，全部提高上千倍，所以才真正的守护住了人类的最后一道屏障！”
几女和陈锋倒吸了一口冷气，上百级的技能，陈锋这种玩过修改器的孩子都不敢想象，更别说是一群土生土长的孩子了。
“朱利安姐姐，你说的是真的？真的有上百级的技能？”狄维娜呆呆的说道，那惊讶的脸庞看起来甚是可爱。
“我也只是听说而已，书里写的，不知道是真是假，不过当初我的家族给我徽章的时候，是这样说的！”朱利安无奈的说道。
陈锋却已经兴奋了起来，能力徽章，哪怕是拿暗金甚至是绿色套装来换，陈锋都要弄到手里，装备最多提高陈锋的生存能力，可是技能点却不但可以提高他的生存能力，更能提高实力。
对陈锋来说，技能点的重要性大于任何的一切，虽然对于其他的职业者也是一样。
“对了，那勋章有什么用？”陈锋忽然问道。
“勋章？你有勋章？”朱利安惊讶的看着陈锋，陈锋却摇摇头。
“现在还没有，卡夏让我干掉血鸟，然后给我一个！”陈锋说道。
“什么级别的？”朱利安立刻问道，陈锋不由的一愣，这个东西还分级别啊？
“不用想了，一定是最低等级的！”看着陈锋思考的样子，艾米丽直接说了一句，陈锋这才点点头，不知道有没有等级需求，不过肯定是最低级的。
“不得不说，你的运气真好！”朱利安羡慕的看着陈锋，陈锋不由的一愣，什么叫自己的运气真好，自己的运气一向来都很好。
“勋章是裁决之手的特有徽章，这里面不但包含了你的信息，更代表你已经不是一个平凡的职业者了，而是一个贵族了！”朱利安说道。
“贵族？”陈锋一愣，这种东西在暗黑的世界里居然还存在？
“当然，贵族这种东西，无论是什么时候都回存在的，只不过咱们这里没有而已！”朱利安看着窗外熙熙攘攘的人群说道。
“哦？为什么？”陈锋又好奇的问道。
“不知道，反正卡夏队长还有阿卡拉先知都不同意这里存在贵族，所以就不存在咯，不过从鲁・高因开始，贵族就会不断的出现在你的面前，我们还是说说勋章吧，你先看看这个！”
朱利安从背包里拿出了一个纯白色的勋章，递给了陈锋。
陈锋接了过来，一群女孩子也围了过来，她们也还是第一次看到这种勋章。
勋爵勋章
耐久度：20/20
+5祈祷
+100%光环范围
“我去，这么变态？”陈锋不可思议的大喊了起来，惊骇的看着手里的勋章，朱利安轻轻的一笑，然后接过了会长，忽然带在了陈锋的胸口。
“嗡！”
只听见一声轻颤，之间陈锋的脚下一团蔚蓝色的光芒出现，不断的在陈锋的脚下舞动着，仿佛是陈锋站在水面上一样。
“我去，我也可以用？”陈锋瞪大了眼睛，惊喜的看着胸口的勋章。

第36章 堕落魔踪

2个狼人骷髅，1个虎人骷髅，1个弓箭手骷髅，加上2个普通骷髅，陈锋的战队已经扩充到了6人了，如果现在去挑战尸体发火，恐怕不会和上次一样惊险了。
有了6个骷髅的保驾护航，陈锋的胆子也大了起来，朝着地图上应该是箩格所在营地的地方走了过去，可是出乎意料的是，这里的箩格并没有陈锋想象中，全部消失，而是全部都在这里。
“咦？请问您是？”一个守卫的箩格看到远处陈锋走了过来，立刻瞪大了眼睛，惊愕的看着陈锋身边6个骷髅，其中的4个变异骷髅，更是让女孩子吓了一大跳。
“哦，我是来自箩格城的，我叫陈锋，这是我的职业者徽章！”陈锋拿出了自己的职业者徽章，一般在出去的时候，职业者就不会佩戴这个徽章了，不过进城出城的时候，这个还是必须佩戴的。
那箩格看了一眼职业者徽章，然后恭敬的朝着陈锋鞠躬，然后清陈锋走了进去，陈锋一进入其中，只感觉一股血腥味直接扑鼻而来，顿时掩住了鼻子，眼前的一幕让陈锋感觉到一阵头皮发麻。
只见地上床上桌椅上到处躺满了尸体，所有的尸体统统都肢解成了碎片，甚至陈锋还看到，其中还仔细的分类了出来，男性的尸体被随意的扔在了一遍，女性的尸体则被浸泡在池子的最中间。
“混蛋”陈锋怒吼一声，立刻转头，可是就在这个时候，大门却轰然的关闭了起来，一阵令人发指的刺耳笑声传了出来。
“狗,日,的！”陈锋一声咆哮，弓箭手骷髅的弓箭直接拉满，朝着声音的来源方向狠狠的射了过去，只听见一声冷哼，随后二楼的地板轰然的爆裂了开来，大量的尸体从上面掉了下来，两个人黑影直接出现在了陈锋不远处。
“堕落者！”陈锋一声怒吼，狼人骷髅直接冲了出去，虎人留下保护陈锋，弓箭手骷髅已经满弓，随时攻击。
陈锋也不甘示弱，手里的飞刀疯狂的朝着敌人扔了过去，虽然准头不好，但是起码还是有点效果的。
“哼，职业者！”对面两个堕落者不屑的看了一眼陈锋，只见一个女性的堕落者，手里忽然多出了一团寒冰，紧接着大手一挥，只见女性堕落者和另外一个没有说过话的堕落者的身边，瞬间多出了一个冰盾。
“冰封装甲？”陈锋一声低呼，这个世界里的冰封装甲可不是游戏里，那仅仅周围一圈的冰碎颗粒，而是实打实的三面护甲，环绕着人物的身边，不过唯一的弱点，就是不会自动防御，只会周期性的环绕。
不过，3面冰盾的防御，几乎没有多大的空隙，除非是亚马逊那种精准的弓箭手，不然几乎很难做到见缝插针。
可是，陈锋的身边，却有一个比亚马逊战士更加会“见缝插针”的神射手。
“哼！”一声闷哼，陈锋不屑的一笑，两个人刚出来的时候，陈锋以为很强大，不过陈锋的骷髅弓箭手依然是给陈锋立功了。
“该死，变异骷髅，居然有4个！”两个笨蛋好像是才发现陈锋的实力一样，可是陈锋的狼人骷髅攻击已经到了。
“刺啦！”一阵火光四射，陈锋几乎都不相信，狼人的爪子拉扯着冰盾，居然能拉扯出火星来，着实是一个奇迹。
可是，冰盾的强悍也出乎陈锋的意料，2个狼人的身体瞬间变成了蓝色，紧接着速度各方面全面下降，在陈锋的眼里，狼人的速度好像是在慢放的电影一样。
“该死，精灵，解决了那个女巫先！”弓箭手骷髅的手里顿时一片银光绽放了出来，这时候那女堕落者的身边的人，总算是出手了。
“吱吱！”只见一只蝙蝠直接出现在了陈锋的面前，紧接着那精准射击的箭矢，却被那蝙蝠瞬间化成了飞灰。
“是你？”陈锋一声怒吼，他已经认出了另外一个堕落者是谁，正是德鲁伊堕落者，在邪恶洞穴内，指挥着蝙蝠进攻陈锋这群人的人。
“我们走！”那人沉声说道，还没等身边的女堕落者反应过来，瞬间卷起了女堕落者，如同是“哈利波特”里的食死徒一样，化成了一团黑烟瞬间消失了。
“靠！”陈锋不由得爆了一个粗口，还没等陈锋放一句狠话，大门“轰”的一下爆炸了开来，整个房屋一瞬间开始龟裂。
“我日！”陈锋赶忙从里面跑了出来，只见在门外，一个完全意想不到的人，正举着一把乌黑的弓箭，怒气冲冲的看着远处的天空。
“卡夏？”陈锋愕然的看着那金色披肩长发的女人，那头发上还是湿漉漉的，身上的盔甲更是显得凌乱，陈锋的脑海里不由的一阵不怀好意，不会是在洗澡的时候冲出来的吧？
“你没事吧？”卡夏的声音显得很冰冷，陈锋不不由自主的打了一个寒颤，然后摇摇头，卡夏的眉头却皱的深深的。
“事不宜迟，看来你必须得立刻去埋骨之地了！”卡夏对着陈锋说道，陈锋这时候才反应过来，自己遇到的是什么。
“怎么要你亲自出手？难道那个堕落者很强？”陈锋紧张的问道，如果真的很强，陈锋可不愿意去埋骨之地了，人家一只蝙蝠就能干掉自己。
“很强，但是没我强！”卡夏自信的说道，然后转头：“你放心好了，我不会回去的，我暂时还会在这个附近，只要那个德鲁伊一出手，我就能感觉到！”
卡夏倒是信誓旦旦，可是陈锋却摇头。
“不要，我不去，人家一出手，我就死了，你感觉到有个屁用！”陈锋坚决不去，如果是刚才那个女堕落者，陈锋还不怕，有6个骷髅陈锋还有一拼的实力，可是那边上还有一个和卡夏差不多的家伙，一出手就能秒杀陈锋的，陈锋才没这么傻。
“放心好了，我在这里，他不会出手的，不然刚才我还没来，你就已经死了！”卡夏对着陈锋说道。
“不行，坚决不去，你说什么我就信啊，我才不要去用我的命来测试你是不是说谎呢！”陈锋果断的摇头。

第37章 神器－天堂之心

“你这个人怎么这么别扭啊？”陈锋的不断拒绝，饶是卡夏这种大大咧咧的人，都被弄的烦闷了起来，看着陈锋的坚决态度，卡夏就郁闷。

要是别的职业者，有了卡夏的保证，绝对已经屁颠屁颠的跑过去了，甚至不用卡夏的保证，就说“必须尽快消灭血鸟”一句话，那人就已经出发了。

可是如今的陈锋，总是卡夏说破了嘴皮子，在把自己的身家性命放在别人的保证之下的陈锋，是绝对不会出动的，他可没有找死的念头。

保证有个屁用啊，我还保证“老奥”是我儿子呢，那美国不就是我的后花园了？

陈锋翻了一个白眼，心想自己还是在邪恶洞穴里继续升级吧，反正才5级，邪恶洞穴还是有经验的。

陈锋并不是那种拼命三郎，他努力的升级，不断的提高自己的实力，一来是享受实力带来的各种好处，例如被人尊敬，例如被人崇敬。

可是一旦真正威胁到自己的生命安全，陈锋宁愿不要这些，宁愿遭人唾弃也会跑路，有什么名誉比活着还要重要的？

名誉这种东西最不值钱了，现在陈锋跑路，等下次自己一个人干掉了安达利尔，那名誉不久又回来了？

所以，陈锋做事情，绝对要有把握，活着有绝对保命的前提下才会去做，说实在的陈锋没有目标，没有说要成为人上人，或者一路杀到巴尔的老巢干掉那货。

陈锋只想不再庸庸碌碌的活下去，不再一辈子都只当一个平民百姓，所以他才会去升级，去不断的挑战各种怪物，说白了就是提高自己的实力，提高自己的心理地位。

“你到底要怎样才去击杀血鸟？”卡夏无奈的问道，陈锋迟疑了一下，看样子击杀血鸟真的很重要，陈锋的眉头轻轻的一皱。

“安全，我要绝对的安全，堕落者不插手！”陈锋迟疑了一会儿，说道，卡夏立刻点头。

“有我在，堕落者绝对不会插手！”卡夏信誓旦旦的说道，陈锋翻了一个白眼，他才不相信呢。

“不行，人家杀我一伸手就够了，等你到了，我都已经死了，我不要！”陈锋果断的摇摇头，惹的卡夏已经开始咬牙了。

“你这个人怎么这么怕死？”卡夏顿时有点恼怒的说道，陈锋居然还点点头。

“没错，我就是这么怕死，生命只有一次，我可不想平白无故的就死掉！”听到陈锋的话，卡夏也迟疑了，的确，在没有任何保障的情况下，陈锋一定不会去的。

“如果等你回来，我把你的勋章升级成男爵呢？”卡夏试图通过奖励来诱惑陈锋，可惜陈锋不是眼界这么低的人，依然果断的摇摇头。

“你给我提升到国王级别，在没有绝对的生命安全保障的情况下，我宁愿去邪恶洞穴升级，你看看我的身后，你看看这片废墟里面，死了多少人？这就是你的保障？”

陈锋忽然激动了起来，指着背后大量的尸体对着卡夏怒吼，卡夏一时间也沉默了。

两个人静静的矗立在了箩格哨兵站废墟的门口，边上是不是的飞来一只只的恶臭乌鸦，它们是被这里浓郁到了一个极致的血腥味给吸引过来的。

“我要再给你下达一个任务！”卡夏忽然说道，陈锋一愣，然后摇摇头，没有安全的保障下，他不会去的。

“我给你绝对的安全保障，你要去杀了血鸟，然后击杀女伯爵！”卡夏的声音显得有点冰冷，陈锋转头看了她一眼，发现卡夏的嘴唇居然已经被咬破了，淡淡的鲜血不断的从嘴角渗出来。

“女伯爵？”陈锋看着那房间内人为挖出来的巨大血池，顿时也明白了什么。

女伯爵，位于黑色荒地上有一座遗忘之塔，而在遗忘之塔最高5楼，则居住着想要成为世界上最美丽的女人的女伯爵。

传说女伯爵为了保持最年轻的容颜，用饮用甚至浸泡处女的鲜血，最终当地狱来临的时候，却变成了地狱的走狗。

“这是女伯爵做的？”陈锋的声音也冰冷了起来。

“不，女伯爵被封印在遗忘之塔里，不会出来的，我想，是有人利用处女箩格的鲜血，来激发女伯爵的力量，如果我猜得不错，女伯爵已经和尸体发火一样，变异了！”卡夏对着陈锋说道。

“这么肯定？”陈锋疑惑的问道。

“肯定，你看看被杀害的人们，男性的尸体胡乱的摆放在一遍，女性的尸体则显示被抽干鲜血，然后再被….被..肢解，显然是女伯爵手下的手段！女伯爵绝对已经变异了！”卡夏说道。

“真该死！”陈锋怒骂了一句，这时候卡夏转头，对着陈锋。

“接着！”只见一个金光闪闪的东西朝着陈锋扔了过来，陈锋立刻接了过来，只见是一块小宝石，陈锋立刻观察起了属性。

天堂之心

耐久度：1/1

需要等级：1

被击中导致死亡时，自动激发，无敌状态10秒。

被击中导致死亡时，自动激发，全属性增强1000%

被击中导致死亡时，自动激发，全技能+5

“这枚天堂之心，可以保证你不会被堕落者击杀，这是单向回城卷轴，接着，十秒的时间，够你回来了！”卡夏又扔了一个卷轴给陈锋，蔚蓝色的花纹，这就是当初陈锋问过，高达10W金币一张的单向回城卷轴。

而且目前还没货，没想到卡夏倒是给了陈锋一张。

“这个太珍贵了！”陈锋看着手里的天堂之心说道，卡夏顿时一笑，这小子刚才还打死都不去，现在有说东西太珍贵了。

“有了这个东西，你我都放心，不过我可以肯定，你用不掉它，没机会体验被天使祝福的感觉，所以等你干掉女伯爵回来以后，还得还给我！”卡夏对着陈锋笑着说道。

“我去，还要还给你？我还以为给我了呢！”陈锋顿时一阵不舍得，立刻贼兮兮的收了起来，警惕的看着卡夏。

“那是我的！”

“现在已经在我手里了！”

“你个混蛋，你知不知道，整个箩格营地，甚至鲁・高因，就这么一块天堂之心，这是老娘当年在群魔堡垒干掉了不知道多少恶魔才得到的！”卡夏怒火冲天，这个该死的死灵法师。

“嘿嘿！”陈锋奸猾的一笑，有了这个东西，那血鸟，你就洗干净脖子，等着吧！

第38章 超级毕须博须军团

告别了卡夏，有了天堂之心的陈锋并没有横冲直撞，这个东西最大的作用就是保护陈锋不被堕落者击杀，所以陈锋可不愿意不小心浪费在小怪的身上。
箩格哨兵站不久就被新的哨兵给接收了，陈锋还为此骂了一顿卡夏，让一旁的箩格小美女们看的时目瞪口呆，平时只有卡夏骂人的份，没有人骂过卡夏，今天她们算是开眼界了。
最后，在卡夏绝对的保障下，陈锋才同意这群箩格守护这里，冰冷之原作为和鲜血荒地仅仅一墙之隔，这里的怪物却要比鲜血荒地强悍的多，所以必须有人守护，以免冰冷之原的怪物冲入鲜血荒地，从而击杀新手。
在箩格们开始大哭之前，陈锋就离开了，那群死亡的箩格当中没有陈锋记忆里的弗拉维，算是给陈锋一点点的安慰，可是根据统计，这里起码死了上百个箩格。
还有一点让陈锋不放心的是，除了堕落德鲁伊和那个和陈锋对战的女巫，应该还有一个堕落者，就是守护在门口，差点让陈锋以为是箩格的弓箭手。
她从关门了以后，就已经消失了，在那群死掉的箩格当中，陈锋也并没有发现她，所以陈锋也多了一个心眼，这个堕落的弓箭手，不简单。
怀着警惕，陈锋一路沿着地图上的标记，朝着埋骨之地走去，虽然说埋骨之地仅仅是在冰冷之原的旁边，可是走了半天的陈锋，依然是没有走完三分之一的路程。
“这也太远了吧！”陈锋以为自己的速度够快了，可是一看地图，顿时差点泪奔，还有多大三分之二的路程，陈锋放弃了今天就干掉血鸟的想法，原地扎营，就这样露宿了下来。
弄锅开水，然后扔了一条早就修理完毕的鱼，放了一点类似辣椒的东西，然后是生姜之类的，陈锋十分淡定的做起了水煮鱼，虽然味道差了一点，起码在野外，尤其是冰冷之原这种寒冷的地方，吃上一锅热腾腾辣乎乎的美味，已经算是天上人间的享受了。
冰冷之原的怪物没有什么特比的，除了已经死亡的堕落箩格，也就死黑暗猎人这种，还有就是在邪恶洞穴内出现过的巨大野兽，还有就是沉沦魔一家子了。
而在冰冷之原上，还有一个BOSS，叫做毕须博须，不过看了地图上的介绍，毕须博须家族，多大上万个沉沦魔，是冰冷之原当中最大的一个部落，已经长达6年没有人击杀了。
“啧啧，6年没人击杀，出暗金都绰绰有余了！”普通人击杀它，都基本上可以出暗金了，陈锋想自己如果可以击杀毕须博须，会不会出绿色套装啊。
不过虽然想法很好，可是多达上万成员的部落，除非陈锋有20个骷髅以上，不然陈锋是不会去找死的。
毕须博须是暗金怪物，它的身边一定还有亮金的首领怪物和蓝色的精英怪物，少说这两种也占据了一百多个席位。
如果是单独拉出来陈锋谁都不怕，可是沉沦魔是什么种群啊，讲究是“能群架绝对不单挑”的无赖流氓。
估计到时候陈锋的骷髅弓箭手一箭射出去，等待陈锋的是数以万计的沉沦魔冲过来，踩都能把陈锋给踩死。
“算了，先去看看，如果有机会就打，没机会就算了！”长达6年的没有人击杀，陈锋不知道那个部落已经壮大到什么地步了，陈锋听人说过，有一次毕须博须有十几年没有人击杀，结果部落的人口多达十几万。
最后营地不得不派遣一支数千人的队伍去清剿，死了百来个人，才清剿完毕，估计今年还是得清剿一次，免得噩梦之月到来，到时候就麻烦了。
不过这不是陈锋的任务。
休闲了一下，陈锋带着骷髅朝着毕须博须的方向走了过去，一路上越来越多的沉沦魔小部落提醒着陈锋，自己已经越来越进阶毕须博须的方向了。
果然，没过多久，一阵熙熙攘攘吵吵闹闹的声音就已经传了过来，再过了十来分钟，陈锋只看见一眼看去无边无际的沉沦魔群，好在陈锋的附近有一株大树，陈锋立刻攀爬了上去。
一眼看去红彤彤的一片，红皮肤的沉沦魔在不断的举着手里的武器呼喊着什么，而在它们的最中间，一个黄色皮肤的沉沦魔法师，举着闪耀着黑色光芒的骷髅法杖，正在扯着嗓子嘶吼着什么。
“不会是动员大会吧？”陈锋恶趣味的想到，以前在地球上，学校里的领导和城市里的领导不都是这个样子么。
“轰！”忽然，一阵嘈杂的声音传来，紧接着一个火球轰然的在弓箭手骷髅的身上爆炸了开来，瞬间带走了弓箭手骷髅30点的血量，陈锋顿时吓了一跳。
“我日！”
紧接着陈锋只感觉自己被数以万道的目光给聚焦了，一瞬间陈锋明白什么叫千夫所指，尼玛这是万夫所指啊！
跳下树陈锋二话不说撒腿就跑，果然印证了中午时候的猜测，数以万计的沉沦魔在陈锋的背后死命的追逐着陈锋，陈锋只感觉自己被这个世界给抛弃了一样，有必要这么多人来追杀自己么。
好在陈锋的体制加的够多，一来二去的起码可以跑的过沉沦魔，至于沉沦魔法师就算了，它们还没跑出三百米就歇菜了。
甩掉了沉沦魔大军以后，陈锋喘着粗气坐在了一旁，看着6个完全没有任何疲劳的骷髅，陈锋一阵郁闷和羡慕，忽然一阵后悔。
“我二啊，我可以让两个狼人骷髅扛着我走的！”陈锋一拍脑袋，直接趴在了地上，无视冰冷的地面，休息了起来。
休息了一会儿，陈锋再次爬了起来，咬着水果朝着埋骨之地前进，既然毕须博须没办法打，那就只能去搞定血鸟了。
一路上，两只普通骷髅自然是送死的货，它们存在的意义，就是当MT，然后光荣的挂掉，最后让变异或者精英怪物取代。
可惜一路上的怪物都不是普通骷髅的对手，基本上最多三板斧就搞定了，颇有些陈咬金的味道，从冰冷之原到埋骨之地，陈锋一连走了三天这才到，看到里面巨大无比而且阴气森森的陵墓，陈锋一阵发寒。
门口就有一块松动的石头，陈锋走了过去，直接踹了一脚，按道理应该跳出来金币或者药水，可是这里却一道明晃晃的蓝色武器跳了起来。
如果是蓝色装备那倒是好东西，可是那武器却直接飞在了空中，朝着陈锋就是一刀，陈锋的血量刷拉一下就去了十几点。
“我去，飞空弯刀！”陈锋立刻后退了几步，身边的骷髅一连串的攻击，还没等飞空弯刀第二次攻击，就已经把它给打爆了。
看着飞空弯刀如同是刹那消失的流星一般，就这样消散在了自己的眼前，陈锋轻轻的叹了一口气。
飞空弯刀，那是职业者的武器，在死前的执念索化成的，一旦出现就会攻击身边任何的生物，摧毁，破坏，不死不休。
契约无敌

第39章 骷髅法师？

击散了飞空弯刀，陈锋本来被沉沦魔追逐的“好心情”又变得有点沉重了。

战士的执念，在临死前注入了武器，才会形成飞空弯刀，平时躲在各种陷阱里，一旦触发，就会对身边的敌人进行不死不休的攻击。

不死不休，不是你死，就是我亡。

进入了埋骨之地，这里的阴森却愈发的出乎陈锋的意料，本来以为只有里面的墓地才有坟墓，可是一进入其中，陈锋就已经看见成百上千的墓碑了，而且各个东倒西歪，一个个坑洞出现在墓碑的前面和后面。

而其中的尸体，早就不知所踪了。

率先迎接陈锋的是一群僵尸，迈着缓慢的步伐朝着陈锋“呵呵”的走了过来，陈锋的狼人和虎人直接冲了上去，虎人的攻击十分的干脆，利用自己的抓住狠狠的拍击着僵尸的脑袋，70%的几率，僵尸的脑袋会直接掉下来，然后虎人得意洋洋的回来。

至于狼人兄弟，不愧是同类，配合的是天衣无缝，直接一人抓头一人抓脑袋，然后狠狠的一扯，僵尸就挂了。

最简单的还是精灵骷髅弓箭手，轻轻的一搭弓，一秒钟，一松手，搞定。

陈锋有点目瞪口呆的看着骷髅弓箭手，虽然骷髅弓箭手的攻击很强大，但是陈锋还真的没想到，居然强到可以轻松的秒杀僵尸，那僵尸好歹也有5,6级吧？

摇摇头，弓箭手越强大，对陈锋来说就是越好的事情，陈锋自然是巴不得，那样对付远程攻击的血鸟，陈锋就有更多的把握了。

继续让两个普通骷髅前进探险，对于陈锋来说，就算是骷髅真的有思想，陈锋也不会心疼的，变异骷髅要比普通骷髅有爱的多了。

紧接着出现的，就是埋骨之地的新怪物，和陈锋的召唤兽有同宗的血脉关系的，骷髅。

骷髅，样子和陈锋的骷髅差不多，不过浑身偏黄颜色，看起来好像是陈旧的古代物品一样，十分的沧桑古老。

手里拿着锈迹斑斑的铁剑，还有一个早就腐蚀的只剩下钢圈框架的盾牌，有的运气好的脑袋上还有钢盔，可是早就已经坑坑哇哇，破破烂烂了。

这样的骷髅攻击防御更不会怎么样，松脆的样子在陈锋的眼里，要比僵尸更加好对付，陈锋的骷髅三下五除二，轻轻松松的就把骷髅怪给干翻了。

紧接着更加深入了一点，陈锋遇到了三只一起的精英僵尸，好在对于陈锋来说，遇到的精英怪物都快比普通怪物多了，在6只骷髅的合力攻击下，轻轻松松的就搞定了。

“终于遇到了！”看到不远处一只闪耀着亮金色名字的头领怪物，这是陈锋第一次遇到头领怪物，难得陈锋变得激动了起来。

立刻冲了上去，闪耀的荆棘骷髅，好耀眼的名字，陈锋猛然的注意到了那只亮金怪物的后缀，不由的一惊奇，还没来记得阻止，只见骷髅弓箭手已经进攻了。

“嗡！”一连串的静电，一个个充能弹好比出了笼子的小狗一样，在地上疯狂的乱窜，每一个打在骷髅的身上，都造成了十几点的攻击，而随着几只骷髅一起打在了那亮金骷髅的身上，顿时更多的充能弹疯了一般的从亮金骷髅的身上爆发了出来。

“我日啊！”陈锋看着满地乱窜的充能弹，如果以前游戏里看起来是震撼，那现实里就是毛骨悚然，陈锋感觉自己的脚都要没地方放了，拼命的太高脚尖，试图远离充能弹。

但是事实证明，狗日的充能弹绝对不是随机游走的，丫的老往陈锋的身上窜，没一会儿陈锋的脑袋就成了经典的爆炸头。

“估计是我身上有太多静电了！”陈锋自我安慰了一会儿，好在立刻就喝药了，加上充能弹的力量并不强大，陈锋的血量依然是保持在满值。

马上快刀斩乱麻，拉着一群近战的骷髅回来，陈锋心疼的看着一群骷髅的血量统统下降了200多点，甚至有一只普通骷髅只剩下血皮了，陈锋十分干脆的让它继续上前……..

2个普通的骷髅在闪电强化的亮金骷髅的脚边躺下了，陈锋却看到了一条充满了光明的道路。

有什么，比近战杀手，闪电强化的怪物还容易杀死骷髅的呢？

立刻召唤出了两只新的骷髅，可惜还是2只普通骷髅，陈锋不怕，直接让普通骷髅上去打亮金骷髅，一通充能弹过后，2个普通再次散架，躺在了地上。

“哈哈哈哈哈！”陈锋大笑了起来，激动的看着这个亮金怪物，这个怪物在陈锋的眼里，简直比“尸体发火”都要可爱，太可爱了。

陈锋的召唤骷髅，虽然可以召唤出变异骷髅，精英骷髅，但是有一个十分严重的缺点，那就是召唤出来的骷髅，都是同一只。

众所周知，死灵法师有一个不算技能的技能，叫做“取消召唤”，其实大部分的职业都有，在箩格城内，大家都默契取消掉自己的召唤兽，所以一般除了塔维纳的小白，骷髅之类的召唤兽都是取消掉的。

而一旦取消掉骷髅，陈锋不知道骷髅会去哪儿，但是可以肯定的是，下一次召唤出来的骷髅，还是同一只。

所以，陈锋本来是想要不断取消召唤，然后重新召唤，来尝试刷新出变异骷髅，甚至精英骷髅出来，可是后来的结果告诉陈锋，这是不可能的。

只有骷髅死了以后，才会出现新的骷髅，不然100%都是你取消掉的那一只。

但是，如今有近战杀手属性的亮金骷髅却成了陈锋的骷髅杀戮器，这样一来陈锋可以不断的刷新着自己的骷髅，直到弄满6只变异骷髅为止。

剩下的只是时间问题了，不过为了让亮金骷髅没死之前就弄满自己的变异骷髅，陈锋只能放慢速度，不然就算是亮金骷髅的血量在高，一只接着一只的普通骷髅上前，总归还是会挂掉的。

普通骷髅的实力，可也不弱啊。

终于，在陈锋的坚持不懈下，一个新的骷髅，出现在了的陈锋的面前。

“咦？骷髅法师？”

第41章 未知的瓶子

“嘣，嘣，嘣！”
连续不断的弓弦声和火焰箭呼啸而过的声音，陈锋只感觉到一阵头皮发麻，四周的僵尸不断的围追堵截上来，让陈锋一阵无奈。
虽然知道血鸟估计也变异了，但是没想到居然变异的这么离谱，无限火焰箭不说，居然还会使用闪电箭和冰霜箭，弄的陈锋是狼狈不堪。
本来最强大的杀伤性武器骷髅法师也只能无奈的取消，不但拿出来使用，仅仅240点血，120点防御的骷髅法师还不够人家血鸟几弓箭的。
只有在大量的僵尸围了上来了，陈锋才会用最快的速度召唤出骷髅法师，然后扔一个“烈焰风暴”，随后再次取消。
不过高额的火焰伤害，依然是让僵尸们无法靠近陈锋，陈锋靠着这样打游击的战术，不断的消耗着血鸟的实力。
不过血鸟也没有让陈锋好过，火焰箭为主攻，然后夹杂着其他的箭支，一旦被冰冻箭打到，那对陈锋来说就是一场灾难。
好在冰冻箭和闪电箭血鸟不经常使用，火焰箭对陈锋的伤害也算是微乎其微，有大量的抗火装备，这样的伤害陈锋可以无视。
“妈的，还追！”陈锋无奈的看着血鸟不断的游走在自己的四周，恐怖的速度连狼人三兄弟都追不上，只有骷髅弓箭手一人可以打到。
好在弓箭手的攻击比谁都高，虽然比不上群殴，但是它的输出还是十分的给力，加上陈锋自己和一群骷髅在四周吸引火力，体质弱小的弓箭手骷髅却得到了最大的输出。
“出来，骷髅法师！”陈锋忽然召唤出了骷髅法师，骷髅法师的手中仿佛早就准备好了“烈焰风暴”所需要订位投掷的火球，直接朝着血鸟投掷了过去。
血鸟一时不查，被骷髅法师给扔了个正着，紧接着只见地面上一团冲天的火焰轰然的爆发了出来，陈锋大小了一声，三头狼人骷髅飞快的冲了过去。
“取消虎人骷髅！”陈锋的大手一挥，虎人骷髅瞬间从陈锋的身边消失了，而那边，狼人骷髅三兄弟们刚好已经成了一个“品”字形包围住了血鸟。
“就是现在，出来吧，虎人！”只见虎人瞬间从地底下钻了出来，却恰好是站在那了“品”子的开口处，直接让“品”字，成为了一个四方形的“口”。
“我看你怎么死！”陈锋哈哈大笑，研究了许久的“围杀”战术终于成功了，其实是在不断重复召唤“骷髅法师”的过程中，陈锋发现自己好像可以定位召唤出自己的骷髅。
也就是在一定的范围内，自己想要从那块土地里叫出骷髅，就可以从哪儿叫出骷髅，这对于陈锋来说，简直就是天赐的神迹啊。
围杀啊，聪明点的人都能想到，瞬间把骷髅从怪物的身边召唤出来，这样的操作简单性，可是要比什么魔兽争霸简单的太多了。
狼人三兄弟和虎人骷髅牢牢的卡住了血鸟，血鸟逃跑的位置一瞬间消失，紧接着陈锋立刻召唤出了法师骷髅，烈焰风暴轰然的爆发了出来。
紧接着自然是骷髅弓箭手的精准射击，加上四只近战骷髅的攻击，血鸟脑袋上的血条骤然减少了一大截，陈锋开心的大笑。
说实在的，血鸟最大的依仗就是远程攻击和移动速度，在游戏里血鸟之所以成为新人杀手，那完全是因为新人追不上这个家伙。
血鸟的移动速度是第一幕当中最快的，如果连续不断地跑起来，比赛从箩格开始一路到安姐家，估计血鸟都到了，玩家才刚跑到泰摩高地。
这样的速度如果不是血鸟时常停下来射箭，估计人早就被甩飞了。
可是现在，陈锋直接限制住了它的移动，就算是血鸟在强大，也不可能在陈锋的骷髅死之前，突围出去，再说陈锋的四只近战骷髅却都是一等一的强大，攻击防御血量都远胜一般的骷髅。
血鸟是绝对无法突围的。
第二，血鸟最强的攻击，火焰箭和召唤僵尸，僵尸已经被骷髅法师姥姥的控制住了，烈焰风暴这种3秒一扔5秒一放的无CD超级技能，是消灭群怪最高方法。
陈锋打算等干掉了血鸟以后，就去找毕须博须的麻烦，万一出现一个火墙，除了火焰魔法免疫的毕须博须，其他都得趴下。
被围住的血鸟就是一个强化型号的黑暗猎人，近战不行，远程又施展不开，弓箭还没搭弓，就被狼人给打断了，这样的战斗说实在的实在无趣。
片刻之后，血鸟终于是惨叫了一声，口中喷出了一道道亮白色的闪电，不断的冲刷着墓地里游荡的僵尸和骷髅，大量的装备轰然间洒落了一地。
捡起了地上的装备，陈锋忽然一愣，只见在所有的装备当中，有陈锋期待的，但是却有一个陈锋未曾见过的东西出现在了里面。
瓶子？
一个类似试管的瓶子，玻璃的瓶子上还残留着淡淡的紫色液体，陈锋闻了一下，只感觉一股恶臭和一股窒息的感觉扑面而来，陈锋吓得差点扔在了地上。
“什么东西？”陈锋倒吸了一口冷气，他只感觉到一股渗人的寒意直接扑面而来，随后一种让人恐惧的感觉，不断的环绕在了陈锋的心疼。
“嘶！”陈锋不由的倒吸了一口冷气，这个感觉，十分的阴暗，仇恨，甚至还有一点点的杀戮，虽然说不清道不明，可是陈锋的感觉，就是自己仿佛要化生成为恶魔了一样。
“恶魔？”陈锋的眼睛忽然瞪大了起来，堕落者弄的好几个BOSS都变异了，不知道到底是在搞什么鬼，但是陈锋却有了一次猜测，莫非和这个瓶子里原来的东西有关系？
陈锋警觉的朝着四周看去，忽然注意到一道黑影直接闪进了旁边的陵墓当中。
“站住！”陈锋一个激灵，从地上跳了起来，那个黑影的主人，陈锋绝对不会忘记。
“该死的堕落弓箭手！”正是那个诱骗陈锋进入冰冷之原哨兵站，还冒充过箩格的女弓箭手！
陈锋一咬牙，追了上去。

第42章 塔玛・拉特

在埋骨之地的边上，有2个额外的区域，一个叫墓地，一个则叫做大陵墓，墓地和大陵墓里面分别有一只小级别的暗金怪物，不过实力不行导致它们经常成为职业者的目标，所以基本不会出什么好东西。
不过如今的目标不是那2个暗金的小BOSS，而是前几天骗了自己的堕落者，虽然是骗了自己，可是毕竟是堕落者，陈锋有必要去一看究竟。
加上身上还有“天堂之心”的照耀，陈锋的胆子现在可算是肥了。
冲进了陵墓，陈锋把法师骷髅和弓箭手骷髅都给收了起来，这两个现在可是陈锋的宝贝，近战的狼人虎人在陈锋的心理档次已经再次下跌了，唯有远程才是陈锋的最爱啊。
有什么能比得过远程的齐射而且还能同时命中一个目标来的爽的，如果不是箩格们没办法破开迪亚波罗的防御，陈锋算了算，全部的箩格加上第三幕的法师，一起进攻迪亚波罗，那家伙也受不了。
不过一切都是幻想，陈锋追进了大陵墓，这里的只有一层，但是陈锋却明显的感觉到，气氛好像变得诡异了起来。
陈锋立刻小心翼翼的让四个变异骷髅守护在了自己的身边，狼人和虎人的个头远比陈锋高的多，一下子陈锋就淹没在了4个白色的骨头架子中间。
不过骨头架子还是有好处的，起码没有肉可以遮住陈锋视野，透过肋骨陈锋还是可以看清楚四周的东西，沿着小路陈锋一直朝着里面走去。
因为经常有人光顾的关系，这里的怪物显得十分的稀疏，而且有的也只是几只僵尸，活着几个骷髅，陈锋让骷髅的保护范围稍微扩大了一点，然后召唤出了弓箭手，弓箭手的弓箭开始收割四周的怪物。
弓箭手的点射一如既往的强悍，不过陈锋试过了，想要用亮金的弓箭替换它的弓箭，可是强制让骷髅拿上去以后，下一秒那亮金的弓箭就被扔在了地上，而骷髅的手里又多了一把骨弓，让陈锋很是无奈。
看来骷髅可以用装备的想法，就这样无疾而终了。
“站住！”就在这个时候，一道黑影从陈锋的眼角一下子就冲了过去，陈锋立刻怒吼了一声，二话不说直接就追了上去，一个狼人骷髅跑的最前面，防止有什么陷阱之类的，骷髅弓箭手已经被顺手召唤了回去。
“别跑！”陈锋虽然说不是一个运动青年，可是提高了几倍的属性，还是让陈锋的综合素质提高了好几倍，只见陈锋气不喘的就已经越来越逼近那女堕落者了。
“该死！”维丽儿心中十分的郁闷，本来在冰冷之原的时候，被陈锋给破坏掉了计划，那大人就带走了卡珊娜那个贱.人，自己好不容易偷偷摸摸的跑了出来，没想到又遇到了这个职业者。
这个职业者的身边可是有四五个变异的骷髅，维丽儿自问不是它们的对手，而且那个职业者的骷髅数量，貌似已经有五六个了，五六个骷髅啊，那最少也得十几级的“骷髅复苏”吧？
那等级得有多高？
20级吗？
维丽儿不由的打了一个寒颤，心理却不由的怒骂着陈锋，都这么高的等级了怎么还来埋骨之地啊，难道不嫌丢人吗，有本事找安达利尔魔王去。
自己好不容易接到了一个任务，让血鸟变异，并且协助大人改造女伯爵，结果却遇到了这个一个变态，甚至连卡夏大队长都惊动了。
维丽儿觉得自己有些悲剧了。
不够她不甘心，她不甘心就这样被追逐，一旦被逼退到了死角，维丽儿就只有死路一条了，维丽儿一咬牙，把手伸进了自己的背包里，拿出了一个紫色的瓶子。
“不好！”陈锋密切的关注着维丽儿的动作，只见维丽儿手里拿出了紫色瓶子，陈锋就感觉到不对了，因为那瓶子和陈锋在埋骨之地发现的一模一样。
“你给我去死吧！”维丽儿朝着陈锋一声怒吼，手里的瓶子直接朝着陈锋扔了过来，陈锋顿时大吃一惊，连忙朝着一旁躲避了过去，可是这里是陵墓，四周摆满了棺材，陈锋连忙后退，同时狼人立刻跳了起来，直接一把抓住了瓶子。
“呼！”看着狼人抓住了瓶子，陈锋顿时松了一口气，而维丽儿的脸色一下子变的苍白，陈锋诡异的一笑，狼人手里的瓶子直接朝着维丽儿扔了过去。
“不，不要！”维丽儿朝着飞过来的也飞扑了过去，可是维丽儿的等级虽然比陈锋高，比狼人骷髅高，可是这个接瓶子的把戏却没有狼人骷髅玩的好。
“啪！”
在维丽儿的脚下，紫色的瓶子一下子摔成了碎片，那清脆的声音回荡在了整个空荡荡的陵墓内，陈锋都吓了一跳。
“啊！”维丽儿忽然痛苦的惨叫了起来，只见瓶子内的紫色液体一下子挥发了出来，瞬间变成了紫色的气体，而在紫色气体最中间的维丽儿，她的身上却有大量的紫色气体环绕着，纷纷朝着维丽儿的体内钻了进去。
“不好，撤！”陈锋立刻指挥着几个骷髅撤退，可是那紫色气体仿佛是有意识了一样，疯狂的朝着陈锋涌了过来，陈锋被突如其来的变化给吓了一大跳，不小心被自己的骷髅一绊倒，直接摔在了地上。
“啊！”眼看着紫色气体就要笼罩住陈锋了，陈锋惊慌的一叫，却忽然发现子的身上一阵金色的光芒轰然间爆发了出来，死死的挡住了那紫色的气体。
而紫色的气体如同是见到了克星一样，一下子全部蜷缩了回去，而陈锋早就已经把维丽儿逼退到了死角，一下子紫色的气体无法前进，更无法后退，居然一发狠，全部朝着维丽儿的体内涌了进去。
“吼！”从维丽儿的口中发出了一阵痛苦的叫声，随后那叫声仿佛是被变声器给变声了一样，慢慢的变成了痛苦的嘶吼。
“轰！”忽然，陈锋的背后一阵剧烈的爆炸传来，只见一个黑影快速的从远处的通道上跑了过来，陈锋立刻戒备了起来，可是仔细的一看，却发现是卡夏。
“你怎么来了？”陈锋惊奇的问道，卡夏却没有说话，举起手里的长弓，火焰瞬间点燃了整只箭矢，一下子就朝着维丽儿的方向射了过去。
忽然，就在弓箭出去的时候，只见一只蝙蝠骤然间不知道从什么地方闪现了出来，直接挡住了整只火焰箭。
“吱！”蝙蝠痛苦的哀鸣了一声，然后啪嗒掉在了地上，挣扎了几下就死了过去，一个黑影更是不知道什么时候，出现在了维丽儿的面前，紫色的气体也仿佛是找到了新的对象，不断的试图朝着那黑影的体内钻，可是仿佛有一层看不见的保护层，在保护着那个黑影一般。
“塔拉・马特！”
“卡夏！”
两个人对视着，陈锋被遗忘在了一旁。

第43章 未知怪物，请去登记

“卡夏，看来我得多谢你的小朋友，我们一直不敢实验的人体测试，没想到被你的小朋友误打误撞，给测试了！”塔拉・马特看着自己背后翻腾的紫到了黑的云雾，对着陈锋和卡夏笑着说道。

“塔拉・马特！”卡夏一声低吼，完全无视马特的笑话，手里的弓箭疯狂的扯动了起来，只见一片片如同弹幕一般的攻击，疯狂的朝着马特倾泻了过去。

“呵呵，别打扰我们新成员的进化，来吧卡夏，我们出去打！”马特轻轻的一笑，只见面前骤然间一头巨大无比的黑色巨熊出现，那巨熊猩红着眼睛，所有的箭矢打在了它的身上，却纷纷被弹在了地上。

“好厚的皮！”陈锋低呼了一声，却见那黑熊骤然间回头，怒视了一眼陈锋，陈锋不由的感觉全身上下莫名的一阵紧张，不由的朝着后面退缩了几步。

“暴君黑熊？没想到你已经可以控制它了！”卡夏沉声的对着马特说道，马特淡淡的一笑，放掉了自己脑袋上的黑色斗篷的帽子，一张精致的脸庞出现在了陈锋的面前。

陈锋不由的一愣，本来以为马特应该是一个尖嘴猴腮，活着是满脸阴暗的家伙，毕竟对于邪恶的人，人们的第一印象就是这个样子，可是马特不同。

如果马特走在箩格的大街上，绝对是吸引所有少女少妇注意力的人，一脸的阳光，帅气的金色波浪披肩长发，一张永远都玩去上翘的嘴唇，那棕色的瞳孔仿佛可以看穿人的内心一样。

这家伙绝对是美少年级别的。

“长得不赖啊！”陈锋的心里淡淡的说了一句，不过接下来的战斗却不是陈锋可以参与的了，直接卡夏的大手一挥，一个金色的幻影一般的人类直接出现在了巨熊的面前，高达的身躯居然正好抵到墓穴的天花板，手持着一把金色的长枪，冷冷的注视着巨熊。

“这里太小了，禁不起我们折腾，我们出去打！”马特温柔的笑着说道，卡夏冷哼了一声，率先带着女武神从大陵墓当中走了出去，陈锋立刻跟了出去，不过却被卡夏拦住了。

“陈锋，你别出来，等下的战斗你承受不住的！”卡夏严肃的对着陈锋说道，陈锋一愣，然后猛然的想到了那头黑熊嗜血的眼睛，不由的打了一个寒颤。

“好吧，这个你拿着！”陈锋把天堂之心给拿了出来，递给了卡夏，可是卡夏却是一笑，然后有点不自然的看着陈锋。

“你认为我会输？”和堕落者战斗，输的意思，就是死亡。

“不是，起码我可以安心一点，这个东西本来就是你的！”陈锋把天堂之心扔给了卡夏，卡夏手忙脚乱的接住，这个东西对卡夏来说，也真的十分的重要。

“算了，还是你拿着吧，我还要给你一个任务呢！”卡夏笑着扔还给了陈锋，陈锋一愣，然后面色不善的看着卡夏。

“还有任务？我现在要去弄死毕须博须那个家伙，然后去搞定女伯爵，趁着你拖住了马特！”陈锋对着卡夏说道。

“不，你现在最主要的，是看住下面那个家伙！”卡夏指着大陵墓深处的维丽儿所变身的东西说道，陈锋脸色不由的一苦。

“万一她发狂了怎么办？”陈锋苦笑着问道，卡夏灿烂的一笑，丝毫没有平日里醉酒的样子。

“那就干掉它！”

*********************************************

陈锋密切的关注着维丽儿的变化，卡夏和马特不知道去了什么地方战斗，反正陈锋的脑袋上面是一片安静，相比并非是在埋骨之地战斗。

整个陵墓内只有维丽儿那凄厉的惨叫，和不断变化的怒吼声，看的陈锋都是一阵渗得慌，时间慢慢的过去，而维丽儿所在的云雾团也变得越来越小，陈锋怀疑其中的怪物就要出来了。

果真，没过多久，只听见一声怒吼，随后只见黑影轰然的一动，地面骤然间凹陷了一大块，陈锋还没反应过来，那黑影就朝着陈锋急速的冲了过来。

“不好！”陈锋还没来得及反应，只见陈锋身边的四个骷髅直接冲了上去，四个骷髅用最直接的方式来保护陈锋，和那个黑影狠狠的撞在了一起。

“轰！”棺材被直接撞的破碎，陈锋愕然的看着眼前的一切，四个骷髅毫无例外的都被撞飞了出去，可想而知那只怪物的强大。

黑雾逐渐的消失，而黑影怪物的真实面貌总算是出现在了陈锋的面前，如同巨大野兽一样，维丽儿整个身体已经膨胀的不成样子了。

浑身鼓起的肌肉让陈锋看到的都有点胆寒，就好像是一个普通人在世界最强壮的健美冠军面前一样，陈锋甚至有点自惭形秽的感觉。

身体从原来的1.7米左右飙升到了2米开外，具体的陈锋就无法目测了，不过最起码高出了一半多的身高，已经接近天花板了。

浑身肌肉还算是让陈锋放心，但是那锋利的爪子，还有那眼中的的狂暴嗜血，却让陈锋的汗毛都树立了起来，这还怎么打啊。

“吼！”巨大的怪物怒吼了一声，直接拿起了身边的一块棺材的石板，朝着陈锋狠狠的投掷了过来，陈锋急忙躲避了，虎人骷髅从一旁跳了起来，用自己的身体挡住了石板的攻击。

“我日！”看一眼虎人骷髅的血量，陈锋顿时倒吸了一口冷气，虎人骷髅高达700点的血量，此时赫然少了一大半，仅仅剩下200点的血皮了。

再看了一眼狼人三兄弟，它们的血量也剩下500点，说明刚才那狠狠地一次撞击，4个骷髅反倒没有讨好，反而各自掉了一百点血量。

“我去啊！”陈锋小心肝都颤抖了起来，自己186点的血量还不够人家砸一次的，不由的在心底开始对卡夏进行无休止的怒骂，这不是让自己来找死么。

“吼！”怪物一声怒吼，那脑袋上也没有一个名字，一片昏暗的混沌，并非是其他怪物一样，脑袋上有名字还有血条。（不要纠结这个问题，网游异界么，有点这样也好，方便！）

可是这个怪物的脑袋上，却没有一个名字，反而是浑浑噩噩的灰色一片，就好像是还没有备注，或者还没登记一样。

“你先去地狱登记一下，咱们再打好不好？”陈锋苦笑的看着这只怪物，看样子只能开战了！

第44章 卡珊娜

战斗开始。

陈锋不断的躲避着怪物的攻击，那怪物仿佛是认准了陈锋一样，对于陈锋的骷髅只是不耐烦的扔一旁，而主要的攻击目标却是陈锋。

陈锋不断的躲避，好在陵墓内最多的便是首尾相同的房间，陈锋这时候准确的发挥出了21世界新青年看游戏地图的本事，不断的穿梭在整个大陵墓内，利用房间的墙壁来躲避着怪物的攻击。

“狼人，虎人，上！”看准了时机，陈锋立刻指挥着狼人和虎人冲了上去，只见狼人三兄弟立刻变成了动物一样的四肢前进，然后狠狠的扑在了那怪物的腿上。

巨大的冲击力一下子让怪物踉跄了几步，而虎人骷髅忽然从怪物的后面出现，一下子扑在了怪物的后脑勺上。

“轰！”巨大的怪物一下子失去了平衡，身体重重的摔在了地上，陈锋连忙召唤出了骷髅弓箭手和骷髅法师，精准射击和烈焰风暴同时出现在了怪物的身上。

“吼！”怪物怒吼了一声，身体踉跄的从地上试图爬起来，可是虎人就在它的身上不断的往下压，而狼人骷髅则不断的朝着它的腿部攻击，这样起码它的腿就失去了控制了。

巨大的身体就这样倒在地上，而结果就是直接被陈锋等人肆虐，恐怖的力量无法发出来，那等待它的就只有死亡，一切都仿佛是刻画好的一般，如此的顺利。

“唰唰唰！”忽然，一阵刺耳的声音划破了天空，陈锋瞬间卧倒，只见一道冰柱直接陈锋的脑袋上擦了过去，陈锋只感觉自己的脑袋一阵发凉。

只见在不远处，一个女孩冷哼了一声，手中再次一个冰柱出现，朝着陈锋狠狠的扔了过来，陈锋顿时一惊，立刻躲了开来。

“想躲？没那么简单！”那女孩冷哼了一声，只见手中骤然间一个雪球出现，朝着陈锋轻飘飘的仍了过来，陈锋不由的一愣。

“轰！”巨大的雪球轰然间膨胀了起来，一下子变成了一个2米大小的雪球，陈锋的眼睛都快瞪了出来，却见骷髅法师一个火球扔在了那个雪球的身上，紧接着一团火焰冲了上去。

“哗！”整个陵墓内顿时白雾弥漫，一下子谁也看不见是了，陈锋早就在骷髅法师扔出火焰的时候就把这个大爷给收起来了。

大量的水蒸气，万一再次不断的加热，那后果就是出现大量的氢气氧气，然后…….轰~

陈锋颤抖了一下，好在陵墓内十分的通风，不一会儿所有的水蒸气再次变成了水底，凝聚在了陵墓的墙壁和棺材上面，视线再次清晰了起来。

“是你？”陈锋看着面前的女人，脸色顿时冰冷了下来，这个女人正在当初和马特在一起的女巫，如今却一个人出现在了自己的面前。

“哼，这回看你往哪儿跑！”堕落女巫卡珊娜看着陈锋，不屑的说道，陈锋猛然的转头，只见不远处，陈锋的4个变异骷髅当中的虎人骷髅，赫然已经散架了。

“混蛋！”陈锋心疼啊，就这么一个骨头虎人，就这样被人挂掉了高达700点的血量居然也挂了，陈锋的眼泪都快出来了。

“今天不灭了你，老子就不叫陈锋！”陈锋一声怒吼，弓箭手和法师骷髅出现，随后再次一挥手，一个普通骷髅出现，朝着怪物冲了过去。

和许多游戏里一样，法师最害怕的是什么，那当然是弓箭手咯，这个不用CD，攻击距离还和法师一般的家伙，简直就是法师的克星。

双方都是贫血单位，陈锋的不断的操控着骷髅弓箭手和女巫单挑，而另外一边，陈锋还要操控着三个狼人骷髅让怪物无法起身，另外一个普通骷髅则是送上门给怪物打杀的，这样可以分散怪物的注意力。

陈锋简直就是一心三用，哦不，一心四用，还得密切的注意女巫的的移动方向，利用骷髅弓箭手和骷髅法师的进攻，不断的逼退着女巫，把女巫给逼退到角落里。

“你，你混蛋！”卡珊娜虽然冰霜攻击强悍，可是奈何她的攻击都被陈锋给克制，冰柱才出手，骷髅弓箭手的弓箭就已经到眼前，一下子把冰柱扎成了冰串，然后掉在了地上。

雪球就更悲剧了，还没扔出来，骷髅法师的火球先扔过去了，那烈焰风暴高达9*9的范围，让卡珊娜是吃尽了苦头。

“我不会放过你的！”看着自己越来越被逼退，而且后面就是一个死角，卡珊娜声色俱厉的说道，陈锋不屑的一笑。

“烈焰风暴！”一个火球狠狠的砸在了卡珊娜的身上，顿时地底下一个魔法阵出现，轰然的火焰直冲云霄。

“不！”卡珊娜惊恐的大叫了一声，只见她整个人骤然间被突如其来的火焰给狠狠的冲击到了天上去，陈锋的眼睛立刻一亮。

卡珊娜狠狠的被冲倒了天花板上，天花板也被巨大的力道给弄的龟裂，陈锋哈哈一笑，看着卡珊娜狠狠的掉了下来，重重的甩在了火墙里面。

“不，不，不，饶了我吧，我不要死，我不要死！”

“救命啊，救命啊，不要死，我不要死！”

“求求你，求求你！”

“我不想死，我不想死，饶了我吧，饶了我吧！”

**********

求饶声不断的从火墙里面传了出来，可是陈锋却冷漠的看着这一切，丝毫不为所动，骷髅弓箭手的手里一阵亮光闪耀了起来。

“给你一个痛快吧！”

“嘣！”

一阵舒畅的感觉骤然间从陈锋的心底冒了出来，陈锋不可思议的感受着自己的身体，然后惊讶的打开属性面板，居然这样就升级了？

陈锋掐着手指算了一下，这个堕落者的经验居然高达几十万，这也太恐怖了，本来以为一个血鸟几万的经验已经够夸张了，没想到一个堕落者的经验更加的恐怖。

陈锋立刻转过了目标，贪婪的看着那依然被牵制在地上的怪物。

“给我全力攻击！”陈锋大叫了一声，所有的骷髅都开始最大化的发动进攻，其实维丽儿的等级并不高，最多比陈锋高两三级罢了，之所以一开始完虐陈锋，全是因为恐怖的力量。

可是如今维丽儿的双脚几乎被狼人骷髅给废了，此时早就血肉模糊，甚至连脚筋都已经被挑断了，虽然对于一个美女来说很难忍耐，但是对于一个变异的怪物，陈锋可不会手下留情。

“吼！”就在那怪物就要死亡的时候，只见一头黑色的巨狼忽然出现在了狼人骷髅的身边，陈锋立刻大手一挥，直接把所有的骷髅都给取消了，可是狼人骷髅依然倍打散了一只。

“哼！”一声冷哼出现，只见马特不知道什么时候再次回来，面色不善的看着陈锋，然后皱着眉头看了一眼女巫死亡的位置。

“你杀了卡珊娜？”马特朝着陈锋问道。

“卡珊娜？你是说那个堕落的女巫？嗯，我杀了，好高的经验啊，下次你多带几个！”陈锋冷冷的说道。

“好小子！你不怕我？哦，原来是你身上有天堂之心，难怪，卡夏居然会把这个东西给你，看来她很信任你啊？”马特诡异的说道。

“你把卡夏怎么了？”陈锋立刻紧张的问道，如果卡夏死了，那他就是千古罪人啊。

“哼，我凭什么告诉你！还有，下次我再见到你，就算你有十个天堂之心也得死！”马特冷哼了一声，巨狼一口咬住了躺在地上呻吟的怪物，整个人再次化成一团黑雾消失不见了。

“啧，少了一个经验宝宝，亏大了！”看着地上的2个骷髅尸骸，陈锋欲哭无泪，2个变异骷髅就这样挂掉了。

“对了，卡珊娜爆的东西！”陈锋立刻怀着“弥补”的心情，跑到了卡珊娜尸体的旁边，只见卡珊娜的尸体已经消失不见了，不过地上却爆着一大堆的东西。

堕落者死亡以后，会把背包里所有的东西都给爆出来，这算是天堂对他们的一种惩罚，而职业者，则会传送到链接着的仓库内，要么交给亲人，要么归阿卡拉他们所有，然后便是拍卖！

这算是变相的给职业者，增强实力了！

重生之我为饕餮

第45章 不认识的暗金弓箭

卡珊娜的东西十分的繁多，标准的职业者装备，锅碗瓢盆还有大量的清水食物水果，复杂的一大堆，直接把卡珊娜的装备都给淹没了。

收拾好了所有的东西，陈锋整理了出来所有的物品，锅碗瓢盆什么的都扔在了一旁，这些陈锋都有，而且陈锋也没有用别人用过的东西的习惯。

水果食物的，陈锋怕被污染了，毕竟敌人是堕落者，多多少少沾染了一点地狱的力量，所以陈锋也果断的扔掉，反正等下就回去箩格了，自己的背包里还多得是。

6级的陈锋背包已经达到6*6*6的巨大范围了，也就是216个立方米，这样的大小可以让陈锋放下太多的东西了，一栋房子都可以放下了。

把不要的东西都扔光，陈锋发现只剩下5件装备了，2件暗金，3件亮金，看来堕落者的家当都不错啊。

拉撒罗斯之螺旋

双手伤害：4－12

需要等级：18

耐久：35/35

+50%对不死生物的伤害

+1－28闪电伤害

+1法师技能

+2闪电（限法师使用）

+1连锁闪电（限法师使用）

+3静态立场（限法师使用）

法力重生43%

+15精力

伤害减少5

抗闪电+75%

“我擦，有这么好的东西，怎么不用啊？”陈锋无奈的摇摇头，如果卡珊娜拿着那把法杖，那倒霉的绝对是陈锋，可是不知道为什么，卡珊娜就是没有使用这把魔杖，而且看耐久度，居然还是满值的，也就是说卡珊娜一次都没用用过这把魔杖，当然也有可能是修理过了。

陈锋皱着眉头，要不要趁着现在狄维娜的等级还低（6级），让狄维娜重新选修雷电为主，毕竟狄维娜不是笨蛋，火焰的技能所有都仅仅点了1点，也就是说狄维娜5点技能点，仅仅用了3点，还剩下2点。

火球，地狱火和暖气，浪费3点也没关系，如果选修雷电的话，那狄维娜正好可以使用这把法杖，不用等到21级再去用21级的暗金装备火精灵。

再说了，火精灵还没这把好呢，不仅仅增强了3个技能，而且还附带法师全技能+1，还有对不死生物的伤害加成，更主要的是，属性点加了精力，还有法力重生，这样的法杖简直就是为了法师的长期输出而制作的。

最最最重要的2点，高达75%的抗电，基本上狄维娜就不用害怕闪电伤害了，而且加上减少伤害5点，狄维娜面对闪电强化的怪物，恐怕比陈锋还要坚挺。

“啧啧，比火精灵好看不是一点两点啊！”陈锋羡慕的说道，这种武器才是一把职业者应该拥有的好武器啊。

伤害高，加技能，还能减少敌人的伤害，高抗性，回魔加快，还加自身的主要属性点，这把武器拿出去，绝对要比“火精灵”的价格高十倍不止。

还有一件暗金，是一条腰带。

蛇索

防御：14－15

需要等级：12

耐久度：6/12

8格

+30%防御强化

+10防御

生命补满+5

抗毒+25%

毒素的持续效果降低50%

+12毒素伤害，持续时间3秒

“啧啧，好东西啊，起码比我身上的好多了！”陈锋想也不想，穿上再说，等回去看玫瑰小队的谁要这个，就先给她们，毕竟她们要去挑战安达利尔，这条腰带还加了不少抗毒，和减少了毒素的伤害，是一条不错对抗安姐的腰带。

连续两件暗金，让陈锋激动了不少，只是可惜那维丽儿跑了，不然的话陈锋琢磨着可以到7级了，就算到不了，起码也有好一点的装备可以收获，甚至又是一件暗金呢。

“改天给狄维娜弄一条20就的暗金腰带，我记得那条腰带也减少伤害，那狄维娜就变身肉盾了！”陈锋笑着想到，然后查看起了剩下的装备。

狐狸的神圣天球

单手伤害：3－8

需要等级：8

抗火+20%

+10生命

+1冰风暴（限法师使用）

+2冰封装甲（限法师使用）

+1暖气（限法师使用）

“好东西，加冰系技能！”陈锋笑呵呵的把魔杖扔进了自己的背包，继续看了下面的2件亮金，不过让陈锋失望，下面的两件亮金的属性都不怎么样，而且也不加血也不高防御，陈锋果断的扔进背包，准备拿去拍卖。

“对了，血鸟的东西还没鉴定！”陈锋忽然想到了血鸟的东西，不由的开始琢磨是去拍卖行鉴定呢，还是自己鉴定。

要知道，现在的基德是巴结陈锋都来不及，别人鉴定装备要签契约，陈锋完全不用，因为基德知道，陈锋不用的东西绝对会拿起拍卖，而用到的东西，那当然是自己拿去用咯，根本不用签契约，说什么给鉴定费。

几百件的装备，陈锋预计的收入已经高达上千万了，基德拍卖会的抽成完全够陈锋支付今后所有的鉴定费了，除非陈锋有鉴定不出来的暗金装备。

“咦？这件暗金装备，没见过啊？”出现在陈锋眼前的是一把长弓，弯曲的弓身显示十分的粗糙，可是上面却并非是粗制的木头或者其他材料，而是雕刻着一些莫名的花纹。

陈锋看不出个所以然来，最后只能无奈的开始尝试，是否是自己认识的弓箭。

“勇气之眼？”

没反应。

“凋谢之戒？”

没反应。

“渡鸟之爪？”

还是没反应。

“我去，难道是箩格之弓？”

依然无视陈锋。

“你妹的，如果是暴风之击，我就吃了你！”

淡定的藐视陈锋。

“凋谢之书？”

。。。。。。。。。。

“作声的地狱？”

。。。。。。。。。。

“爆裂的犬吠？”

。。。。。。。。。。

“天击？”

。。。。。。。。。。

“撕裂之钩？”

。。。。。。。。。。。

。。。。。。。。。。。

。。。。。。。。。。。

陈锋败退…………….

“看来是一把我从没见过的暗金装备！”陈锋感觉自己的威严，得到了前所未有的挑衅，他立刻启程，前往箩格营地，不弄清楚这把弓箭的身份，陈锋决不罢休！

走出了埋骨之地，陈锋沿着小路朝着箩格的方向走去，忽然陈锋的眼睛仿佛被什么东西给吸引住了一样，只见在远处，大地一片狼藉，地面上坑坑洼玩的仿佛被陨石群给砸过了一般。边上没有一棵大树，陈锋可以清楚的从地图上知道，这里原本还有一片小树林，陈锋忽然灵机一动，直接朝着毕须博须的方向跑了过去。

果然和陈锋猜测的一样，这一大快的地盘，都是战斗的痕迹，显然这里便是卡夏和马特的战斗地点，不过陈锋没有发现卡夏，相比卡夏先回去了。

陈锋可不相信，卡夏会有事情。

怀着疑惑和担忧，陈锋来到了毕须博须的营地附近，看着眼前的毕须博须的营地，陈锋不由的乐了。

只见满地的尸体，大量的沉沦魔就这样直挺挺的躺在地上，边上一群沉沦魔法师累的和死狗一样，坐在地上不断的喘气，恢复了一点力量，就一举手，然后一只沉沦魔就－屁颠屁颠的从地上爬了起来，不再挺尸。

“你没的，现在不干掉你，太对不起我了！”陈锋大手一挥，直接召唤出自己所有的骷髅，死了一个虎人骷髅，死了一个狼人骷髅，陈锋的变异骷髅只剩下狼人兄弟了，好在2个精英骷髅没事。

“冲吧，少年，干掉沉沦魔法师就是你们的责任！”陈锋对着普通骷髅意气风发的说道。

第46章 杀的还没复活的快

没有了大量护卫的毕须博须还是BOSS吗？

答案明显是“不是”，毕须博须的最强大实力，和沉沦魔法师一样，是使用复活术，不过普通的沉沦魔法师复活的是沉沦魔小怪，而毕须博须是复活沉沦魔法师。

比沉沦魔法师要明显高一个档次。

但是，高一个档次有什么用？

陈锋指挥着两个骷髅，就站在一个沉沦魔法师的边上，只要那个法师一起来，就是一板斧，可怜的沉沦魔法师如果是2个骷髅的对手，一瞬间就被秒杀在地。

“对了，升级！”

陈锋差点忘记自己是6级了，立刻点了5点属性点在体制上面，血量加上升级时候送的，又提高了整整20点，赫然已经突破200了。（以后属性写到作品相关里，除非新的骷髅，不然文中就不写了，各位见谅！）

点了7级的技能，陈锋的骷髅上先生顺利达到了7级，这样骷髅的总数也变成了7个，陈锋再次一招手，有一个新鲜的普通骷髅光着脑袋从地底下钻了出来，就差没对陈锋笑哈哈了。

指挥者骷髅往前冲，那一群沉沦魔和沉沦魔法师的主要攻击目标，自然是这三个光头，仅仅片刻，一连串的火球如同是打仗时候的迫击炮一样，疯狂的轰在了骷髅的身上，一下子骷髅就散架了。

陈锋一笑，再次召唤出了3个骷髅，继续朝着前面冲去，陈锋自己的嘴巴里叼着一瓶魔法药剂，心中郁闷的想到，为什么魔法药剂不做成胶囊呢，不然一口咬破就好了。

“对啊，胶囊！”陈锋的眼睛忽然一亮，不过看了一眼一瓶50CC的药剂，淡定的摇摇头，50CC虽然不错，但是却也有一罐可乐的四分之一。

虽然不多，但是却架不住多，陈锋这样的，一次性得喝个几百瓶才能召唤出变异的骷髅来，对于陈锋的胃部是一个非常严峻的考验。

不过魔法药水里面含有大量的魔力，这些魔力会化成纯洁的力量来补充陈锋的魔法，所以陈锋真正喝下去的水，其实没多少，不过依然是要比一般人摄取的多的多。

好在陈锋的体制不断的强化，也间接的强化了陈锋的胃部的容忍量，不断的喝着药剂，不断的召唤着骷髅，陈锋重复的做着这样的行为。

当然，骷髅弓箭手和骷髅法师也没有闲着，骷髅弓箭手的任务就是慢慢的点射毕须博须，至于骷髅法师，则看准了那边的沉沦魔数量过多了，就扔一个烈焰风暴。

烈焰风暴高达17－20的火焰伤害，对于沉沦魔来说简直就是地狱一般，碰一下就挂掉了，9*9的范围内怪物全部死亡，不过毕须博须会立刻复活沉沦魔法师，然后沉沦魔法师又复活沉沦魔。

这样下来，只见地面上本来已经死伤惨重的毕须博须军团，居然开始慢慢起死回生了，从最开始陈锋到来的仅仅几百个沉沦魔，变得越来越多，最后干脆已经变的上千了。

好在大部分的沉沦魔们都在远处，并没有过来，加上陈锋只有骷髅弓箭手在远处点射毕须博须，甚至毕须博须都不知道，攻击自己的敌人在什么地方，只在闷头闷闹的复活者沉沦魔法师。

“轰！”一道火光直接冲天，大量的沉沦魔喊着老大“拉卡尼丘”的名字被轰到了天上去，紧接着地上的沉沦魔法师们也纷纷惨叫，再次倒在了地上。

紧接着这一片地方就成了一片火海，本来被几十只怪物包围的骷髅们愣愣的看着四周，原本包裹着自己的敌人，居然一下子全部死光了。

毕须博须被突如其来的高空弹射给吓了一跳，看着自己的手下被轰到了天上去，立刻放弃了复活其他的沉沦魔法师，拄着拐杖跑了过来。

“不好！”陈锋下意识的一惊，本来毕须博须的位置距离这里很远，只有骷髅弓箭手躲在一旁，借着小土墩的掩护点射就好了，不多久毕须博须的血量已经下降了五分之一左右。

可是如今毕须博须却冲了过来，在所有的骷髅当中，最强大的当属法师骷髅的变异火墙，高达70+的火焰伤害，可以秒杀所有的小怪，甚至连血鸟都害怕。

可是唯独这毕须博须不怕，全因为这个家伙属于火焰系强化，更是火焰系免疫的变态存在，火去打他，不易于朝着水池里砸水球，完全无解。

毕须博须径直朝着骷髅们走去，一看到三个光头站在原地，立刻叽里呱啦的大叫了起来，只见一瞬间的功夫，整个场面就如同被点了火药一样，所有的沉沦魔纷纷行动了起来。

“我日啊，不会吧？”陈锋无奈的看着眼前的场面，上千只的沉沦魔一起冲了过来，这如同是一片红色的潮水朝着陈锋袭来，陈锋只能无奈的逃跑了。

本来以为可以干掉毕须博须的，可是奈何陈锋的骷髅太少，而且敌人太多，再加上毕须博须的实力实在强悍，不断的复活沉沦魔法师，沉沦魔法师不断的复活沉沦魔，这一来二去的，敌人的数量不减反增。

陈锋觉得，如果一开始自己直接冲锋，利用三头普通骷髅挡住自己和怪物的接触，然后利用狼人兄弟和骷髅弓箭手干掉毕须博须，并且利用骷髅法师来清理自己周围的沉沦魔，这样说不定可以干掉毕须博须。

可是现在陈锋就没有办法了，上千只的沉沦魔，里面沉沦魔法师的数量就在100只以上，一人一个火球除非陈锋火焰免疫，不然保准一个回合就变成焦炭。

“哎，失算啊！”陈锋无奈，这样的大部队，除非说到时候找朱利安过来，然后开一个攻击光环，朱利安的光环范围可是增加了1倍的。

别小看了这个一倍，一般的光环覆盖范围是周身10码以上，而一码的距离则为0.9米左右，而1级的圣火范围仅仅4码，但是朱利安却有8米，2级的时候接近5米，朱利安却有10米，这样的巨大范围，让朱利安同时也成为一个真正意义上的战略之王。

如果朱利安把力量光环，也就是增强额外伤害的光环点到了顶级，高达20级的技能，有恐怖的36码距离，加倍一算，整整72米，那恐怖的距离，可以轻易的武装一个百人战队。

“哎，看来只能打道回府了！”看着身边的3个光头，陈锋无奈的摇摇头，如果这三个都是法师骷髅，或者是弓箭手骷髅，陈锋就敢拼拼看，但是却是三个普通的光头，那就算了！

陈锋无奈，只能打道回府！

第47章 问玫瑰小队去

“大人，您回来了！”
陈锋的人气在箩格内还算是蛮高的，起码因为玫瑰小队的关系，许多箩格们都认识陈锋，所以还没走到门口，守门的箩格就已经认出了陈锋，然后对着陈锋灿烂的笑了起来。
不过认出来归认出来，排队还是要的，陈锋站在那边，接受着箩格们的细心检查，职业者勋章已经带在了胸口，看了上面的数字，还是当初5级的资料。
“大人好厉害啊，成为职业者还不到一个月吧！”那箩格看着陈锋的资料，忽然惊呼了起来，一下子所有箩格都吓了一跳，甚至准备进城的百姓和其他职业者也都被吓了一大跳。
一个月，到达6级？
难道他的领路人是带他去了军营或者地下墓穴吗？
“嗯，差不多快一个月了！”陈锋感慨的说了一句，没想到时间过的还真快啊，琢磨了一下还真的快有一个月的时间了。
“大人真厉害！”箩格羡慕的说道，她们的心中恐怕陈锋也是那种被人带着升级的人，一个月内到达6级的人也不是没有，狄维娜就是一个。
可是狄维娜的领路人，玫瑰小队是整个箩格最出色的小队之一，带狄维娜直接深入腹地，进入摩泰高地，硬生生的干掉了其中的数只暗金BOSS，这才让狄维娜在一个月内就冲到了6级。
而狄维娜一共击杀的怪物，掰手指头都能数的过来，所以如今的狄维娜和陈锋一比，简直就是小孩童一样，不过她还真的是小孩子，人家才13岁啊。
进入了城市，内城的水果大部分已经被采摘完毕，这里的水果80%都是供给给普通的百姓，而剩下的20%则被职业者买走，和陈锋一样，放在自己的背包里，当成零食之类的。
沿着外城到内城的小道，陈锋终于是来到了内城的大门口，陈锋却是一笑，因为守门口的居然又是罗兰，罗兰看见了陈锋，不由的也翻了一个白眼。
“我难得值班一次，居然又碰到你！”罗兰无奈的说道，陈锋嗤嗤的笑了起来，这个叫有缘分啊。
“对了，卡夏回来了吗？”陈锋紧张的问道，问的罗兰都愣住了。
“卡夏队长不一直都在城内么？她什么时候出去过啊，我刚才还见到她了，又去喝酒了！”罗兰无奈的说道，对于卡夏嗜酒如命的性格，任何人都只能摇头。
“喝酒？那就是兰度酒吧咯？”陈锋问道，罗兰点点头，陈锋立刻冲进了城市，朝着兰度酒吧冲了过去。
“哟，你回来了！”一进门，一群认识陈锋的职业者就朝着陈锋打起了招呼，陈锋也一一的回礼，然后看见坐在角落里的卡夏。
“我说大队长，你回来起码告诉我一声，害得我也得跑回来！”陈锋一屁股坐在这个煞星的边上，拿起旁边还没开的酒瓶就是灌了一口。
“还我2瓶！”卡夏不温不火的说了一句，陈锋翻了一个白眼，叫来了在一旁的侍从，告诉他今天卡夏的酒自己包了。
“那，还给你！”陈锋拿出天堂之心，递给了卡夏，卡夏接了过来，没有再给陈锋额，而是终于放回了自己的背包。
“哈哈哈，终于拿回来了！”卡夏原本阴沉的脸一下子变得开朗了起来，一下子拧开一瓶酒，一口气就灌了半瓶。
“喂，我还在边上呢！”陈锋满脑袋的黑线，本来还在担心卡夏，可是没想到卡夏却一点事情都没有。
“放心吧，马特的等级还不到100级，他不是我的对手，不过那头该死的黑熊还真是厉害，居然会火焰魔法！”卡夏捋了一下金色的头发，对着陈锋说道。
“塔拉・马特，很强？”陈锋皱着眉头问道。
“嗯，很强，他在七十年前就成为堕落者了，仅仅比我低一届！”卡夏喝了一口酒，带着浓郁的果酒香味，对着陈锋说道。
“马特从专职开始就备受人们的关注，因为他专职的年纪仅仅11岁，比如今的狄维娜都要小2岁，这个年纪在当时的那个年代，是不可想象的，哪像现在这样，是不是会蹦出一个变态来！”
“喂，你说变态的时候别看我！”陈锋感觉卡夏在挑战自己的怒气底线啊。
“真不可爱的小鬼！”卡夏鄙夷的看了一眼陈锋说道，陈锋无奈的叹了一口气：“马特18级的时候，就已经召唤出了人生第一只变异生物，德鲁伊和死灵法师一样，会有变异的召唤兽，不过却要比死灵法师晚太多！”
“一般的死灵法师在12级左右，就有机会召唤出变异骷髅，当然还是得靠资质，还有运气！你这种变态除外！”
“………..”陈锋郁闷的喝了一口酒，表示懒得和卡夏这个变态搭腔。
“马特堕落的时候，是在鲁・高因，很好笑的一个原因，因为鲁・高因的王子看上了他的老婆，结果趁着马特出门的时候，用强的，把她给…….”
“马特回来以后怒火冲天，但是却又异常冷静，整整一年没有去报仇，也没有任何的动静，让所有职业者都骂他是废物！”
“后来，一年后的一天，王子带着人出发下水道击杀罗达门特，马特带着自己的变异黑熊，把他的脑袋给拍碎，然后把尸体扔在了皇宫的门口，破城而出！”
“可恨之人必有可怜之处啊！”陈锋感慨的叹了一口气，一时的仇恨却需要终身来背负，不但成为了原本崇拜者心目中的恶魔，叛徒，而且还永远的离开了人类的行列。
可是，如果这一切发生在陈锋的身上，陈锋仔细的想了一下，却哑然失笑，自己估计比马特好不到那里去，如果是自己的话，估计会天天去闹，反正骷髅免费的。
“你是不是在想，如果是你，你会不会也这样？”卡夏忽然看向了陈锋，陈锋一愣，然后点点头，卡夏却不屑的笑了一声。
“你得去问玫瑰小队的那群丫头，她们会怎么样！”卡夏长叹一声说道，陈锋愕然的看着她，不明白她是什么意思。

第48章 波路・耶奇

忽然，陈锋一下子明白了过来，混蛋卡夏是说自己是吃软饭的，得试试看自己被人用强的了，玫瑰小队的丫头们会怎么样。
把陈锋给摆在了弱者和被欺凌的地位…….
陈锋欲哭无泪，弱小的感觉还真的不好啊。
“好了，别这幅表情，现在堕落者不会再出现了，你给我去把女伯爵给灭了，还有去阿卡拉那边那勋章吧！”卡夏看着陈锋一脸的苦.逼.样，顿时笑了起来。
走出了酒吧，陈锋先回到了玫瑰小队的家里，发现里面居然一个人也没有，好在陈锋自己有钥匙，进门弄了点东西吃，然后就走进自己的房间睡觉了。
这一睡又是大半天，陈锋被晚上回来的狄维娜给偷偷的弄醒了过来，看着狄维娜抓着头发拨弄自己鼻子的样子，陈锋一把抓住了狄维娜的鼻子，然后捏了一下。
“呀，疼！”狄维娜撅着嘴巴叫了起来，陈锋哈哈一笑，然后从床上起来，陈锋看了看自己，居然没有裸睡的习惯，真不是一个好习惯，得改，明天开始裸睡。
“丫头，万一我不穿衣服睡觉，那我不就吃大亏了？”陈锋看着狄维娜问道，然后穿好了衣服走了出去。
“哼，谁高兴看你啊！”狄维娜口是心非的说道，脸上却是通红的一片，陈锋也没有继续逗弄，过火了就不好了。
走到了楼下，一群女孩子还是坐在沙发上，看着一群女孩子雍容的样子，绝对的养眼啊。
有御姐，有萝莉，有冰块，还有温柔贤妻，更是还有一座冰山。
“怎么样？”朱利安朝着陈锋问道，艾米丽直接坐到了陈锋的身上，勾着陈锋的脖子，陈锋一下子变得脸色通红。
“哎呀呀，我忘记小妹妹了，来坐这边！”艾米丽指着陈锋的另外一边说道，狄维娜顿时脸色羞红，朝着艾米丽可爱的皱了一下眉头，然后坐在了姐姐的身旁。
“好了别闹了，这次出去可真是凶险啊，差点回不来了！”陈锋推开了艾米丽，艾米丽一笑，依然坐在陈锋的身旁，不过却没有再坚持坐在陈锋的身上了。
“到底怎么回事？血鸟而已，你的实力应该不会这么难吧？”朱利安皱着眉头问道，她们可是见过陈锋实力的，当初在洞穴内，那几只变异骷髅的强悍，可是深入人心啊。
“血鸟到没什么，我的骷髅一围住，一通乱拳就死了，还给了我一件暗金，关键是血鸟之前和血鸟之后啊，差点老命都没了！”陈锋无奈的说道。
“不会吧，你没事吧？有没有哪里受伤啊？”狄维娜紧张的扑了上来，摸着陈锋的身体说道，陈锋顿时拍了一下狄维娜的手。
“笨蛋，我们职业者是受到天堂庇护的，你见过谁身上有疤痕的？”陈锋白了一眼狄维娜，狄维娜顿时一愣，然后在几个女孩子嘲弄的眼神里，脸色再次通红。
“都是你，都是你，都是你，都是你！”
陈锋苦笑着忍受着狄维娜的侵袭，然后缓缓的开口诉说起这几天发生的事情，从冰冷之原的哨兵站被屠杀，到后来的自己误入堕落者的陷阱，还有卡夏的及时出现，不过陈锋没有说天堂之心，这个东西太宝贵了，陈锋还是要帮卡夏遮掩一下。
“哇，不会吧，居然是这么高级的堕落者！你没事真的太好了！”狄维娜从一开始的惊奇，到后来的后怕，那脸上的表情更是让人佩服。
“那么说，卡夏大队长，战胜了那个叫马特的堕落德鲁伊了？”狄维娜好奇的问道，陈锋皱了一下，眉头却是摇摇头。
“战胜估计很难，那德鲁伊的召唤兽连卡夏大队长都说困难，恐怕只是击退而已！”陈锋说道，朱利安也点点头。
“塔拉・马特，这个人我知道，高达90级的恐怖堕落者，手底下的变异生物不计其数，最强大的是一头白色的狼和一只黑色的熊，它们被成为黑白双魔！”朱利安说道。
“黑白双魔哇！陈锋你居然从黑白双魔的眼皮子底下活着回来，说出去绝对没人相信！”狄维娜后怕过了以后，又恢复了活泼的个性。
“好了，我要去找阿卡拉要我的奖励了，哈哈我的骷髅以后不怕受伤了！”陈锋开心的笑了起来，众女一阵失笑，陈锋的骷髅本来就强大，现在加上可以不断的回血，那自然变得更加的恐怖。
走出了家门，陈锋再次光临阿卡拉的大帐篷，发现里面又是坐满了人，怎么每次来都是一大堆的人坐在这里。
“哈哈哈，陈锋小弟，你回来的正好，正在说你呢，不知道这次给哥哥我带来什么好东西？”上次基德吃了一个大蛋糕，这次也忍不住兴奋的朝着陈锋问道。
“没有，血鸟比尸体发火小气多了，带的小弟都是普通怪物，没几个精英！”陈锋无奈的坐在了一旁卡夏的身边，伸手不客气的从卡夏的面前拿了一瓶果酒。
“还我2瓶！”卡夏淡淡的说道。
“噗….昨天是我请客的啊！”陈锋一口把嘴里的果酒被喷了出来，好在对面没有人，不然的就遭殃了。
“哼，昨天是昨天，那是你必须请的，老娘可是救了你一命！”陈锋无奈的只能接受这个敲诈，不过还好基德在一旁，估计上次的装备钱可以收了。
“哼，这就是所谓的天才死灵法师？我看怎么像是一个市侩的小人啊，连一瓶果酒都要计较！”忽然，一个不和谐的声音从旁边传来，只见在一旁凯恩的身边，一个罕见的灰色头发的少年不屑的看着陈锋。
陈锋不由的一愣，这个家伙是谁？
“我来介绍一下吧，陈锋，这是波路家族的天才死灵法师，波路，・耶奇，波路，这个是陈锋，也是一个天才死灵法师，你们两个多多交流一下！”阿卡拉笑着说道。
“呵呵，天才什么的不敢当，先知大人过奖了，你好，我叫陈锋！”陈锋笑着摆摆手，表示了一下自己的谦虚，然后转头对着波路・耶奇伸手。
“这倒是不错，本来就不是天才！”可是波路・耶奇却完全无视陈锋的伸手，表情嘲讽的看了一眼陈锋，然后继续抬着脑袋，鼻孔朝天。
陈锋也抬起脑袋，不解的看了一下帐篷的顶端，难道上面有美女不成？

第49章 决斗与最强赌注

“你看什么看！”波路被陈锋的动作弄的脸色发红，顿时恼羞成怒，本来想要装一下样子，可是看到陈锋的样子，波路的怒火一下就冲了上来。

“嘁，你看你的，我看我的，关你屁事！”一看到对方的态度不友好，陈锋自然也不会有好，他不是老好人，拿自己的热脸去贴别人的冷屁股。

他的原则是别人拿领屁股出来，自己就狠狠的踹上一脚，往死里的那一种。

“无名小辈也敢这么嚣张？你有什么资格称为天才少年，更有什么资格得到裁决之手的勋章？”波路朝着陈锋怒吼道，陈锋不由的一愣，什么意思。

“不会是勋章出现什么差错了吧？”陈锋直接缩回了身子，冰冷的朝着卡夏问道，卡夏看都没看陈锋一眼，陈锋也没看一眼正在叫嚣的波路，自顾自的询问着卡夏。

“你…….”波路家族的少爷合适受过这样的气，不但“裁决之手”的勋章被陈锋抢走了，更是陈锋和卡夏基德这群大佬的关系。

这群大佬在箩格，说真的谁都可以见，就算是平民，只要身份正常都可以见到他们，但是见面和亲密是两回事，谁敢和卡夏靠这么近，还从她手里拿酒喝？

基德都不敢，缺根筋的恰西也不敢，阿卡拉不喝酒，凯恩怕自己的老骨头还不够卡夏一拳头的。

所以，陈锋不知道，自己和卡夏亲切的关系也惹来了人家的嫉妒，如果知道的话陈锋不得不感慨，人缘好也是一个错，那哥已经错到无法修正了。

“还是我这个老太婆来说吧！”阿卡拉开口说道。

“裁决之手每一年仅仅一个推荐名额，如果是只有我老太婆一个人推荐，那还得经过裁决之手的考验，通过了才能获得裁决之手的白银勋章！”

“但是有一个例外，那就是我们箩格的5个老家伙一起推荐，那就会无条件的得到白银勋章！可是问题来了，本来这枚勋章是波路的，可是波路第一次考核失败，我们以为无法通过了，没想到他有争取到了第二次考核，并且还通过了…….”

“所以勋章不知道是给我还是给他？那再拿一枚不就好了！”陈锋说道，卡夏顿时翻了一个白眼，基德乐呵呵笑着，凯恩一旁当木头人，恰西不知道在想些什么，只有阿卡拉一个人无奈的苦笑。

“有这么简单就好了，白银徽章之所以珍贵，那是因为一年只能打造一枚，而且每年都会被天才人物领走，所以完全没有多余，也没办法多制造一枚！”阿卡拉说道。

“那您的意思是，这一枚徽章，得我和他竞争咯？”陈锋看着阿卡拉问道。

“不是，而是你自己滚蛋，这枚勋章本少爷要定了！”波路不屑的看着陈锋说道，看了一眼陈锋身上的装备，更是不屑一顾。

一声蓝装的人，能有什么实力？

“你算什么东西？就凭你有爹生没娘养的，我就得让给你？什么玩意儿！”陈锋也恼怒了起来，三番两次的口下积德却成了别人眼里的懦弱，陈锋毫不留情的打击了回去。

“看看你那样子，出门难道你不照照镜子吗？难怪你自诩天才，就你这样子一出门，巴尔都能被你吓死！蝙蝠身上插鸡毛，你算什么鸟玩意儿！”

“噗！”卡夏和凯恩两个人几乎同时一口酒一口茶喷了出来，卡夏直接哈哈大笑了起来，凯恩也憋红了一张老脸。

“你…你…你….”波路指着陈锋，脸色变得越来越红，那颤抖的身体和瞳孔里的血丝，可以清晰的感觉到波路的愤怒。

“你你你你什么你啊，你老妈没教你要讲文明懂礼貌啊，拿手指指着别人，那手指是不是不要了？”陈锋咔嚓从背包里拿出了一把白班的斧头，一下子砍入了众人面前的桌子，波路的手指立刻缩了回去。

“我….我…..我…”

“你你你你还是你，你个屁啊你，小屁孩一个口气比脚气还大，回去洗洗脚再来好不好？”陈锋“苦口婆心”的说道。

“噗！”

只见那波路一口鲜血喷了出来，陈锋顿时愣了，这都能喷血。

“快喂药，快喂药，我可不想被一个二百五弄的变成堕落者，难道骂人杀人也算是谋杀同伴？”陈锋不解的看着阿卡拉和凯恩，凯恩整个身体已经蜷缩了起来，正在一耸一耸的。

“我要和你决斗！”波路气若悬丝，抬起头愤怒的看着陈锋，那一双眼睛如果能杀人的话，估计陈锋早就死了。

“决斗？”陈锋愕然的看着波路。

“怎么？怕了？我和你决斗，决定勋章是谁的，你敢不敢接？”波路赤红着双眼看着陈锋，陈锋一时间也愣住了。

“接，干嘛不接，陈锋哥哥你还怕这个废物不成？”一声娇脆的声音传来，只见狄维娜带着玫瑰小队纷纷走了进来。

“哈哈哈，既然狄维娜都说了，那当然接！接！不过拿勋章当赌注……”陈锋迟疑了一下。

“怎么？怕了？那就跪下来给我磕头，我会大发慈悲绕了你，就凭你还想进入裁决之手，做梦吧！”波路已经恢复了，站起来朝着陈锋开启了嘲讽技能。

“闭上你的肛.门，老子是在想，你这个穷鬼能有多少钱，一个勋章你也好意思赌！”陈锋鄙夷的看着波路。

不光光是陈锋如此，连玫瑰小队也都鄙夷的看着波路，波路的脑子一瞬间充血，直接扔出了自己背包里最珍贵的东西。

“哟，这不是漩涡吗？”陈锋捡起了一把法杖，正是死灵法师的暗金法杖，需要等级14级，不过加的技能陈锋一个也用不上。

“就1件暗金？你丫的也太穷了吧？”陈锋鄙夷的看着波路，然后随手把自己身上的暗金给扔了出来。

“咣当”“砰”“咚”“铛”

随着几件暗金扔在了桌子上，所有人都愣住了。

一个暗金的盾牌，一条暗金的腰带，一根暗金的魔杖，一把暗金的长弓，这是陈锋的全家当，鄙夷的看了一眼波路，此时的波路已经完全傻了。

“这个也是他的！”只听见一个冰冷的声音，一把匕首也扎在了桌子上，凯恩心疼的看着自己的桌子，可惜没人理他。

“这把也是陈锋哥哥送给我的！”狄维娜忽然一笑，拿出了火精灵也直接扔了上去，其他的女孩子纷纷对视了一眼，手里的暗金也直接扔了出来。

一瞬间，桌面上简直就是一场暗金装备的大展览，有铠甲有武器，有腰带有盾牌，波路已经感觉自己的小腿在颤抖了。

“喂，喂，你赌不赌啊？我算了一下，一共是11件暗金装备，你还得拿出10件来！”

“……….”

“老了！”凯恩在一旁喝着茶，叹了一口气。

“妈的，我接了！”波路一声怒吼，拿起自己的法杖和其他的东西，冲出了帐篷，陈锋无奈的摇摇头，小伙子禁不起激啊。

第50章 决斗开始！

五更，完毕，累惨了，大家别再投票了，吃不消咯！

************************************************************

“你听说了没？”

“什么？”

“波路家族的耶奇少爷，要和一个死灵法师决斗啊！”

“决斗？决斗而已，每天都有啊！”

“这次不一样，你知道双方的赌注有多大吗？”

“多大？难道是几件亮金装备？”

“亮金算个屁，整整22件暗金装备！”

“我去，不是吧？暗金装备，你听错了吧？22件亮金已经很恐怖了！”

“我怎么会听错呢，是我邻居家的女儿的姐妹的婶婶的阿姨的妹妹的女儿，是一个箩格，她说的！”

“22件暗金啊，波路家族还拿得出，可是对方是什么家族的少爷啊？居然也一口气拿出11件？”

“你还记得经常和玫瑰小队在一起的那个死灵法师吗？”

“记得啊，不就是前些日子让奎托斯都吃亏的那个，难道他又惹上了波路・耶奇？”

“没错，就是他，听过玫瑰小队为了他，把准备挑战安达利尔的暗金装备都给压上去了！”

“不会吧！”

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

这样的讨论在整个箩格城内是络绎不绝，所有人都在期待着两天以后的比赛，估计那比赛将会是空前绝后，绝对是人满为患。

而在所有人都在讨论着谁比较强大的时候，陈锋却带着玫瑰小队来到了基德的拍卖行，准备收取上次的金币。

“哈哈哈，你终于来了，我可等了你好一会儿了！”基德欢快的迎接了出来，伸手和陈锋的手握在了一起。

“哈哈，还真的麻烦了基德会长了！”基德贵为拍卖会的会长，亲自出来迎接陈锋，那可是给足了陈锋面子，陈锋自然要客气一番。

进入其中以后，基德立刻拿来了一枚“#1”符文，陈锋拿在了手中，只见符文上面一个扭曲的文字，陈锋虽然不认得文字是什么意思，可是却知道这个家伙的身份。

“一号符文？”陈锋不解的问道。

“没错，我们高于百万的金币，都是使用宝石或者符文来交易，碎裂的宝石代表50W和100W，然后依次递进，至于符文，1号的价值官方价格是在1000W，不过黑市的价格那自然更高！”

“那我的装备一共卖了一千万咯？”陈锋问道。

“准确的说是三千万，不过你不是说要买一件武器么，我这不是给你买了下来，所有只剩下这么一点了！”基德不好意思的说道。

“什么武器要2000W金币呀？”狄维娜惊呼了起来，2000W金币，可以买一把最低级别的暗金了装备了。

“来人，拿上来！”基德立刻叫人那上来装备，只见在一个盘子里，一把手杖落寞的呆在其中，没有耀眼的金色光芒，更不是晃人的暗金色，而是普普通通的蓝色。

蓝色的法杖看的玫瑰小队的女孩子都皱起了眉头，可是陈锋却充满了起来，要知道在游戏里，最意想不到的东西，就是蓝色装备，这些装备的属性有时候好到令人发指。

阴暗的法杖

需要等级：6

+3骷髅复苏（限死灵法师使用）

+5精力

+3体制

抗电+10%

“好，值！”陈锋大喜过望，直接拿了起来，召唤骷髅的技能再次发生变化，7级的骷髅再次提高1级，打到了8级的高度。

“哈哈哈，谢谢你，基德会长！”陈锋兴高采烈的看着手里的法杖，这样一来自己的骷髅数量再次提高了1个，达到了8个，如果操作的好，基本上的怪物都可以围杀了。

“多谢！”再次感谢了一下基德，陈锋把一些亮金和蓝色的装备给放在这里拍卖，然后再带着几个女孩子出发了。

“陈锋哥哥，你现在已经6级了？”狄维娜忽然问道，陈锋点点头，自己的等级已经打到6级了。

“那就好！”狄维娜松了一口气，陈锋一愣，不解的看着狄维娜，狄维娜被看的一点脸红，陈锋连忙追问为什么。

“这丫头想和你一起组队升级！”塔维纳作为姐姐，自然把妹妹的想法给抖了出来，看着害羞的狄维娜，看样子狄维娜的确是这个意思。

“这样啊，当然可以，不过现在不行！”陈锋无奈的耸耸肩，狄维娜原本害羞的脸色一下子暗淡了下来，撅着嘴巴泪眼朦胧的看着陈锋。

“我的大小姐，我要去击杀可能变异的女伯爵啊，你一个火焰法师去，找死啊！等我击败了女伯爵，我再回来带你一起去练级，OK？”

“OK？什么意思？”狄维娜不解的问道，刚才眼泪都差点掉下来了。

“额，方言，方言，问你好不好的意思！”陈锋擦了一下冷汗，连英语都彪出来了，失误啊，纯属失误。

“好吧，那我就不去了，等你回来！”狄维娜撅着小嘴，不过陈锋要去打女伯爵，自己去还这真的没什么用，说不定还会拖陈锋的后退。

狄维娜果断的选择呆在家里，等待陈锋的归来。

“对了，你们什么时候去打安达利尔？”陈锋朝着朱利安问道，朱利安思考了一下。

“就最近吧，如果等噩梦之月到了，我们就不去了，到时候的安达利尔恐怕不是我们能对付的！”朱利安说道。

“哦，对了，我的暗金装备里有一条腰带，稍微能提供点抗毒，到时候你们拿去先，提高点安全性！”陈锋说道，朱利安也没有客气，点点头。

“还有这个，还给你！”陈锋拿出了朱利安给自己的法杖，朱利安一笑，然后摇摇头，没有接走。

“你先拿着吧，以防万一，职业者的武器可是最容易破碎的！”狄维娜在一旁点头，陈锋想了一下，万一着的遇到什么麻烦，自己还真的需要一根法杖，随后就收了起来。

“那好吧，到时候你们千万要小心一点，现在的安达利尔比一般的要强悍许多了！”陈锋皱着眉头说道。

“就是因为强悍所以我们才会去，到时候打过去了，我们也可以获得裁决之手的勋章哦！”艾米丽说道。

“真的假的？”陈锋惊奇的看着几个人，不是说一年才一枚吗？

“是真的，不过也只有一枚而已，明天的那一枚已经被我们给预定了，我们准备不要勋章，让他们帮朱利安的勋章升级，到时候10级的光环，哈哈哈！”艾米丽夸张的大笑了起来，可是陈锋却目瞪口呆。

“勋章还能升级？”

“废话，淡然可以，你都可以升级，为什么勋章不可以升级啊，勋章每升级一次，付出的代价可是十分的昂贵的，我们到时候获得一枚勋章，然后放弃资格，再加上我们几个人家族的身份，估计才有可能会帮我们升级，不然的话，起码要干掉督瑞尔，才能提高勋章等级呢！”艾米丽自豪的说道，不知道她自豪什么。

“那我的勋章也可以升级咯？”陈锋问道。

“当然可以，不过小弟弟你么，努力吧，哈哈哈！”艾米丽笑着说道。

陈锋无奈的翻了一个白眼。

时间过的很快，一下子就过了两天，陈锋和波路・耶奇的比赛也将会在今天下午开始，陈锋已经知道这场比赛会有太多人关注，可是没想到却又这么多人关注，甚至听狄维娜说，连她的家族的人都来关注了。

陈锋不知道曼陀罗家族的强大，如果是一般人，早就目瞪口呆了，可是对于陈锋来说，曼陀罗家族和波路家族没什么区别，都是家族，仅仅知道曼陀罗家族和波路家族，就好像一个微软，一个企鹅！

不过对于陈锋来说，微软太遥远了，而且也影响不到自己，所以没有对曼陀罗家族的人来观看比赛，表现出任何的幸喜或者激动。

甚至陈锋还埋怨卡夏她们，怎么不秘密的举行比赛，非要搞那么大不可，到时候哥的骷髅不都暴露了吗？

陈锋忽然想到一个问题，自己的骷髅是从泥土里召唤出来的，其他地方陈锋也试过可以召唤，但是在比赛的时候，一个骷髅不用尸体凭空出现，会不会太惊悚了？

“我说，死灵法师比赛，没尸体可不行吧？”陈锋朝着艾米丽问道。

艾米丽翻了一个白眼，比赛都快要开始了你才来问这个问题，你不会举得太晚了吗？

“放心吧，我的小弟弟，死灵法师的比赛，场地上会有足够的尸体，你以为这两天都是让你们准备啊，是让比赛的裁判准备，他们要去外面抓怪物来，然后比赛开始的时候再杀掉，给你们提供尸体！”艾米丽的回答让陈锋送了一口气。

到时候只要让骷髅假装成从尸体里爬出来，那自己最大的依仗就不会暴露，陈锋的心理不由得暗骂了一声自己的粗心大意，凭空召唤骷髅，那可是陈锋最大的依仗了。

终于，比赛即将开始，陈锋带着玫瑰小队朝着外城走去，这场比赛放在外城的一大片庄稼地上，好在那边的植被已经被收割完毕了，剩下一大快的荒地。

“有信心吗？”莉莉丝忽然朝着陈锋问道，这还是莉莉丝第一次主动和陈锋说道，陈锋有一种受宠若惊的感觉。

“放心好了，一只小蚂蚁而已，随手捏死！”陈锋笑着说道。

“呵呵，小心被蚂蚁给咬伤了！”狄维娜一旁鬼笑着说道。

第51章 决斗开始

“比赛准备开始，请双方选手上场！”

本来比赛是放在内城，可是因为观看的人数直接达到了历史以来最高的人数，箩格们不得不在外城的一个已经暂时没用的农田上搭建了一个擂台。

好最近的时节庄家以后收获完毕了，所有的田地基本上都是空着的，所以方可容纳下这么多的观看者。

人们围在了擂台的边上，纷纷欢呼着讨论着，为自己所期待的选手而加油鼓励，或者呐喊着让自己押注的选手加油，要是输了就上来扁他之类的。

“我说，为什么基德开庄，我没有分成？”陈锋早就来到了这里，幸好听从朱利安的早点过来，不然的话等下挤都进不进来。

“他开庄和你有什么关系？”艾米丽白了一眼陈锋，吃着陈锋拿出来的水果，然后看着擂台的对面，那边的波路家族的人，好像也已经准备就绪了。

“行了，等下去找基德要分红去，拿我的名头开庄下注，要不我们也去下一把？”陈锋笑着看着狄维娜，果然狄维娜一下子就跳了起来。

“好好好，去下注，去下注！”狄维娜立刻激动了起来，手舞足蹈的开始从背包里拿钱，可是她一个小丫头片子，连出门都才一趟，哪里的金币放在身上，最后只能眼巴巴的看着其他人。

“拿着这个，下注去！”陈锋忽然把1号符文给拿了出来，几个女孩子都不由的一惊，居然一次性就下注一千万。

“你对自己还真有自信啊！”塔维纳笑着说道，陈锋嘿嘿一笑，说出了让塔维纳都崩溃的一句话：“你去问问卡夏，赌注的那11件暗金能不能拿去下注！”

“滚！”塔维纳白了一眼陈锋，陈锋是赌上瘾了还是怎么着。

“好了，裁判说话了，我上去了！”这时候裁判再次说了一声让双方的选手上场，陈锋对着众女点点头，然后小跑的走上了擂台。

而另外一边，波路・耶奇不屑的看着陈锋，慢慢的走上了擂台，身上一件暗金色的衣服，陈锋看的一阵愕然，这家伙居然一身的暗金。

“好家伙，看来你家的家底不错啊，要不等下再来一把？我想看看你们家有多少暗金可以送给我！”陈锋朝着波路不屑的说道，自己一身的蓝装，人家一身的暗金，比自己高出了不知道多少个档次。

“哼，今天我要让你看看我波路・耶奇的厉害，有本事尽管使出来吧，别藏着了！不然的话，你以后可就没有再用的机会了！”波路・耶奇大声的说道，那口气好像是吃定了陈锋一样。

“你就这么自信？”陈锋有点好奇的问道。

“哼，你这种杂.种当然不可能知道我家族的强大，看看的一身，全部都是暗金，我冲上来那拳头都能打到你！”听着波路・耶奇的嘲讽，陈锋不由的笑了。

“好，那我期待着你能用拳头打死我，打不死我你全家都是小狗！”陈锋大笑着说道，只见波路家族观看台的几个老人的脸色也不好看了起来。

本来是陈锋和耶奇的战斗，可是陈锋的这句话算是彻底的扯上了整个波路家族。

“哈哈，这小子还蛮有意思的！”一个头发花白的老人拍着手看着陈锋，对着身旁的波路家族的族长笑道，维尔拉斯族长却只能干着赔笑，心理却是恨透了陈锋和耶奇。

“哎呀，我爷爷怎么也来了！”狄维娜猛然的朝着塔维纳的小白的后面躲去，小白在狄维娜的哀求下站了起来，巨大的样子正好把狄维娜小巧的蹲着的样子给遮住。

“别躲了，爷爷早就看到你了！”塔维纳失声笑了起来，自己的这个妹妹天不怕地不怕，连老爹的胡子都敢拔，唯独怕这个平日当中严肃的爷爷。

“奶奶不在呀，爷爷要是打我怎么办？”狄维娜撅着嘴巴担心的说道，塔维纳一阵无语。

“你又没犯错，他打你干嘛？”塔维纳问道。

“对哦！”狄维娜的腰板一下子就直了起来，不屑的看了一眼看台上的爷爷，然后光明正大的坐在了小白的身上，小白忽然弯腰蹲下，狄维娜一屁股摔在了地上。

“臭小白，死小白，再也不理你了！”看着狄维娜朝着小白出去，边上的人都是一阵温和的笑，狄维娜这种单纯的孩子已经不多了。

“看，我家的小孙女，又开始胡闹了！”狄维娜的爷爷也看到了正在揍小白的狄维娜，立刻失声笑了起来。

“要不要我去把曼陀罗小姐给请上来”波路家族的族长维尔拉斯立刻有点献媚的说道，狄维娜的爷爷却是摆摆手。

“算了，这个丫头和我在一起，就浑身不自在，别去管她了！”狄维娜的爷爷大手一挥，算是放过了狄维娜一马，狄维娜还不知道自己“死里逃生”了。

接下来却是正式比赛的开始，大量的沉沦魔尸体被抛到了擂台上，一下子原本干干净净的擂台瞬间变得污秽了起来，刺鼻的鲜血味道却已经开始激发普通人的血腥了。

“比赛，开始！”

一声令下，只见波路・耶奇的大手一挥，陈锋的脑袋上瞬间笼罩了两片红色的光芒，死灵法师的基础看家技能，伤害加深。

紧接着波路的立刻朝着地面上的尸体一点，只见一具沉沦魔的尸体轰然的爆炸了开来，紧接着一个骷髅直接踉跄着站了起来，随后立马朝着陈锋冲了过来。

“哼！”陈锋不屑的一笑，虽然自己不会伤害加深，可是自己的骷髅伤害已经完全比普通的骷髅高出太多了。

“召唤骷髅！”陈锋的大手也是一挥，一具尸体也直接破碎了开来，一个骷髅从尸体内直接钻了出来。

百姓们纷纷叫好，可是一群老家伙却是眼前一亮，死灵法师的“骷髅复苏”是引爆掉尸体的血肉，然后召唤出骷髅。

可是陈锋的骷髅却是从尸体的身体内钻出来，看起来就好像是尸体怀孕了，而且怀的还是一个骷髅一样，单轮恐怖画面，要比“骷髅复苏”恐怖太多了。

第52章 钢铁石魔

“有趣的小子！”狄维娜的爷爷眯着眼睛看着陈锋，自从狄维娜和陈锋接触了以后，陈锋的各种资料源源不断的汇聚到了这个老人家的手里，可是关于陈锋的来历却一直都没有调差清楚。

而且关于陈锋的实力，这群老家伙自然也是清楚，可惜维尔拉斯是一个笨蛋，不知道调差一下陈锋真正的实力，可以单独干掉堕落者的死灵法师，岂会是你家的这个废物少爷可以比拟的？

想到这里，狄维娜的爷爷颇有深意的看了一眼维尔拉斯，那眼神里充满了同情，维尔拉斯不由的一愣，他看不懂狄维娜爷爷的眼神是什么意思。

场上的最引人注目的骷髅单挑大赛开始了，波路・耶奇的骷髅一出现就朝着陈锋冲了过来，对于基本的进攻命令骷髅还是听得懂的。

陈锋忽然有一种要玩弄他的冲动，停止了召唤出剩下来的骷髅，直接控制着一只普通骷髅就冲了上去。

“铛！”陈锋的骷髅一刀砍在了波路骷髅的盾牌上，波路・耶奇立刻大笑了起来，指着陈锋的骷髅再次开启嘲讽技能。

“你看看你的骷髅，连盾牌都没有，这种垃圾骷髅你也好意思拿出手？让你看看什么叫天才，出来吧，我的变异骷髅！”

只见波路・耶奇的大手一挥，一个变异骷髅轰然间从一个爆炸的尸体上爬了起来，陈锋眯着眼睛，那骷髅的确是变异的，只不过是最常见的武器变异而已。

这几天陈锋也没有闲着，在狄维娜的翻译下看了许多的书，狄维娜也发誓从此再也不和陈锋一起看书了，而且艾米丽等人也已经开始计划，等讨伐安达利尔回来，就开始给陈锋上课，起码得让陈锋认字儿。

骷髅的变异分为很多种，其中最多的就是武器变异，一般的骷髅是手持镰刀或者砍刀，要么小斧头，并且另外一只手拿着一个盾牌，但是变异骷髅却不一样，可以出现更多的武器。

例如长矛，例如棍子，例如波路・耶奇这只骷髅这种的双手巨斧，砍起怪来一定十分的轻松和爽快，一刀两半。

第二种就是形态变化，这个变化陈锋都没有遇见过，摆脱了人类的形态，变成野兽的形态的骷髅，这样的骷髅实力要比武器变异的强大太多了。

第三种，就是远古生物的形态了，不过陈锋也只是听说过，至今没见过，图片上倒是有一张，一头无比巨大的骨蛇，可惜不是骨龙。

不过就算是波路的变异骷髅再怎么强大，陈锋还是不屑一顾，对于这种只听得懂简单命令的骷髅，有必要手下留情吗？

打击骷髅什么的，陈锋最喜欢了。

直接陈锋的骷髅忽然奔跑了起来，大家一阵惊呼直接陈锋的骷髅跑步的动作就好像是一个活生生的人类一样，居然还会跳起来，越过几具尸体。

“哇！”人群一阵惊呼，大家还没见一个骷髅的动作会这么灵活呢。

波路也愕然的看着陈锋，陈锋诡异的一笑，只见陈锋的骷髅忽然高高的跳了起来，身体一下子来到了波路的斧头骷髅的面前。

“砍！”波路一看到是如此的好机会，立刻大喊了起来，巨斧骷髅的斧头狠狠的砍了下来，陈锋却再次一笑。

让人惊奇的事情再次发生了，只见陈锋的骷髅忽然一个弯腰，从斧头骷髅的跨下钻了过去，然后一下子挺直了自己的身体。

“哦！”

人群的男性一阵哀嚎，仿佛自己的胯下被狠狠的撞了一下似的，一群女孩子脸色通红，纷纷啐了一口陈锋。

“嘿嘿！”陈锋狡猾的一笑，别看斧头骷髅的身体比陈锋的普通骷髅大的多，但是真正算起来，斧头骷髅的力量还比不上陈锋的普通骷髅。

随着陈锋的骷髅站了起来，斧头骷髅直接被撞飞了出去，重重的落在了地上，还没等斧头骷髅爬起来，波路的另外一只骷髅也来到了陈锋的面前。

“去死吧！”波路一声怒吼，陈锋却是不屑的一笑，随着骷髅的弯刀砍了下来，陈锋直接一个侧闪，轻轻松松的躲过了骷髅的攻击。

“哎，攻击没力道，速度也不快，难道你的骷髅眼神还不好？我在这里！”陈锋甚至还高举自己的手臂，示意自己在这里。

“哈哈！”人群一阵大笑，对于陈锋的耍宝，所有人都看的开心极了，甚至一些人都忘记，自己压注的可是波路・耶奇啊。

“喂，这里，这里！”

“喂，这里，快跟上！”

“傻瓜，傻瓜，傻瓜！”

“你丫的笨蛋啊，我都站着让你砍了，你怎么还砍不到呢？”

陈锋不断的打击着波路・耶奇，可是所有人却都没发现，陈锋正在慢慢的接近波路当中。

玩累了一点，陈锋大手一挥，自己的脚下再次站起来了一只普通骷髅，骷髅直接冲了上去，把一直在追逐陈锋的波路的骷髅给扯成了两半。

“不玩了！”

波路・耶奇这才发现，此时的陈锋居然只距离自己不到几米，陈锋诡异的一笑，直接朝着波路冲了过去，一个拳头在波路的眼里不断的放大。

“砰！”

观众们不有的捂住了自己的眼睛，幻想着陈锋的这一拳头会有多痛，陈锋则站在一旁，吹着拳头看着波路。

“你……你混蛋！”波路一声怒吼，直接看向了自己的斧头骷髅，试图让斧头骷髅过来一斧头砍死陈锋。

可是当他看向斧头骷髅的时候，世界一下子安静了下来，只见斧头骷髅的肋骨正在陈锋骷髅的手里，而斧头骷髅手里的斧头，则被另外一只骷髅拿着好奇的把玩着。

“哦，不好意思，忘记和你说了，你的2个小弟有点好奇为什么你的骷髅和它们不一样，就擅自拆掉研究了一下，请你原谅！”陈锋彬彬有礼的说道，观众们却“噗嗤的”的集体笑了出来。

“这小子，有意思，太有意思了！”狄维娜的爷爷哈哈大笑着说道，边上的维尔拉斯的脸庞已经开始抽搐了起来，好在自己的孙子还有一个压箱底的能力。

“我要让你死，我一定要让你死！”看着自己的变异骷髅如同一个玩具一样被人拆卸掉，还拿在手里玩耍，波路・耶奇的理智一下子完全被恼羞成怒给吞没了。

只见一把亮金的武器直接被扔在了地上，陈锋还没反应过来，波路・耶奇的手一挥，武器居然开始扭曲了起来。

“哗，钢铁石魔！”

“怎么可能！”

第53章 强大的骷髅弓箭手

求票，求推荐票啊，今天的推荐票不给力了，求推荐票~

**********************************************************

众人惊呼了起来，不可思议的看着眼前的一幕，一个仅仅12级的死灵法师，居然召唤出了24级才可以召唤的钢铁石魔。

“聚气魔法？”陈锋一声低呼，按道理有“钢铁石魔”的聚气装备，等级应该不低才对，可是世事无常，总有一些变态的东西。

“哈哈哈，看到了没有，看到了没有，这是我爷爷专门给我准备的最后一道底牌，钢铁石魔，我看你的骷髅怎么击败他！”波路大声的怒吼着，陈锋则立刻后退，两个普通骷髅挡在了钢铁石魔的面前。

“轰！”

陈锋的普通骷髅身体硬生生的挡住了一次钢铁石魔的攻击，只见骷髅的身体颤抖了一下，浑身忽然染上了一层幽绿的颜色。

“妈的，武器上有毒属性！”陈锋低吼了一声，看来自己也要拿出一点底牌了。

“等下，不要！”陈锋忽然看到一只骷髅举手朝着钢铁石魔攻击了过来，恰巧看到波路・耶奇诡异的笑容，猛然的想到了钢铁石魔的强大之处。

“轰！”

只见钢铁石魔的身上爆发出了一阵银光，那只攻击的它的骷髅被狠狠的反弹了出去，一下子就摔在了地上，浑身的骨骼寸寸开裂。

“攻击反弹！”陈锋一阵蛋疼，玩过魔兽争霸RPG地图的人都知道，攻击反弹是对近战来说最恶心的一个能力。

1级的钢铁石魔的反弹高达150%，也就是你给他10点伤害，他还给你15点伤害，这样的兑换明显是陈锋骷髅吃亏更大。

加上钢铁石魔的血量和防御也高的离谱，陈锋不由的一阵郁闷，看来只能透露一点自己的底牌了。

“哈哈哈，你来啊，你打我啊，打我啊！”波路・耶奇大声的说道，对于还没有到12级，并且没有骷髅法师的陈锋来说，钢铁石魔就好像是一个怪物一样，根本不可能战胜。

“你已经没有魔法值了吧？”陈锋忽然对着波路・耶奇说道。

决斗比赛，只能使用一瓶魔力药水，其余的都不可以使用，当然生命药水除外，没有人会愿意真的成为堕落者，而且是在公开决斗的时候。

“没错，我召唤了1个骷髅，一个变异骷髅，一个钢铁石魔，我已经没有魔法值了，但是那又怎么样？难道你认为你的垃圾骷髅，能干掉我的钢铁石魔？”

看着波路・耶奇大笑的样子，陈锋感觉自己刚才那一个拳头打的有点轻了，淡淡的一挥手，骷髅弓箭手不动声色的出现在了陈锋的身边。

“嗡！”一声尖啸，紧接着是一只颤抖着尾翼的箭矢，不偏不倚的打在了波路・耶奇的双腿之间，那颤抖的尾翼仿佛是在告诉波路，别太嚣张。

“咕咚！”波路・耶奇的嚣张声音立刻停止了，不可思议的看着自己双腿之间的箭矢，陈锋不屑的朝着他一笑，只见背后的弓箭手骷髅再次搭弓，一根根箭矢接连不断的朝着钢铁石魔攻击了过去。

“轰！”一道银色的光芒划过从陈锋的眼前划过，钢铁石魔的巨大身体轰然倒在了地上，精准射击，最后一击。

“还要打吗？”陈锋淡淡的看着波路，・耶奇，一切都是那么的简单，虽然钢铁石魔防御高，可是陈锋的骷髅弓箭手攻击更高。

虽然钢铁石魔的反弹强，可是骷髅弓箭手是远程攻击，近战反弹在它的眼里就是一个笑话。

“我输了…..我居然输了？”波路・耶奇不可思议的看着自己的双手，不可思议的看着躺在自己远处的钢铁石魔，浑身开始剧烈的颤抖了起来。

“老大，可以宣布结果了吧？难道要我射死他？”陈锋对着一旁当裁判的卡夏说道，卡夏喝了一口酒，直接大声宣布陈锋的胜利。

“比赛结束，胜利者是陈锋！”

“哗！”

人群经过了短暂的安静，终于开始沸腾了起来，骷髅弓箭手啊，那也是变异骷髅啊，而且看样子比钢铁石魔都要强大，所有人都把自己的掌声，毫不吝啬的送给了陈锋。

陈锋冲下了擂台，走到了玫瑰小队的边上，狄维娜开心的围了上来，叽叽喳喳的述说着自己的兴奋。

而在另外一边，波路・耶奇黯然的走了下去，临走前还不可意思的看了一眼陈锋的骷髅弓箭手，他现在还不明白，为什么一个弓箭手可以强悍到这个地步。

弓箭手可是陈锋最强大的骷髅了，没有之一。

单论攻击力，骷髅弓箭手可以让大部分的职业者都汗颜，加上陈锋一直以来对远程单位的保护有加，弓箭手绝对是目前为止陈锋最主要的战斗力。

“我们回家吧，这里人太多了！”陈锋高高兴兴的准备回家，不过卡夏却叫住了陈锋，直接卡夏的背后一个人，面色不善的拿着一大堆的装备走了过来。

“恭喜陈锋阁下赢得这次比赛，我是波路家族的管事，这是您决斗所获得的赌注！”那怪人家面色不善，原来是波路家族的人。

看着那管事一副死了爹妈的样子，陈锋的心理就不舒服，是你们先来挑衅我，然后输了决斗又一副死人的样子，给谁看啊！

“谢谢管事，不知道可否给你们的族长带一句话？”陈锋微笑着说道。

“可以！”那管事立刻换了一副牛气冲天的样子，陈锋的心理更加的鄙夷。

“告诉你们的族长，换一个管事吧，你这种人出去，迟早被人打死！”说完，陈锋把所有的暗金装备都扔进了背包里，带着一群女孩子离开了。

“波路家族？什么玩意儿，连我家的旁线都比不上，还这么牛气，什么东西！”临走前，狄维娜也鄙夷的说了一句，彻底让那管事的脸色涨的通红通红。

“这小子，这丫头都被他带成什么样子了！”卡夏心里苦笑，以前的狄维娜最多是调皮，现在的狄维娜毒舌能力绝对一流，加上曼陀罗家族小姐的身份，估计毒舌威力可以加十倍以上。

晚上自然是庆功宴，本来只有自己几个人，不过阿卡拉几个人却来凑热闹，无奈最后陈锋大手一挥，大家一起庆祝吧，把认识的人都叫来，上次一起去邪恶洞穴的，还有奎托斯。

一群人闹腾到了半夜这才离开，陈锋也醉醺醺的被仍进了自己的房间，一觉睡到了大中午。

第54章 奇怪的老者

道歉，生病了，头昏眼花，早上开始到现在才写了一章，公爵实在吃不消了，浑身一点力气都没有，码字的时候吐了两次，下午要去吊瓶，估计今天就只有这么一更了，等公爵身体恢复，公爵回补偿回来的，希望大家能理解一下公爵，而且天气又转凉了，请大家注意好防寒，注意身体啊，生病真的很难受。
********************************************************************
第二天醒来，陈锋只感觉自己的脑袋在晃悠，胃里也在翻腾，全是四肢毫无力气，整个人就仿佛是虚脱了一样，完全提不起力气来。
陈锋的心里不由的暗骂奎托斯这个王八蛋，如果不是他带头，其他人也不会连番来灌陈锋，结果导致陈锋变得如此凄惨。
好歹陈锋也是一个职业者，高数额的体制让陈锋的身体各方面机能提高了许多，可是陈锋没想到，这样还是被人灌倒了，而且如今还未醒酒，浑身难过。
“你醒了？”
陈锋的大门是敞开着的，估计朱利安她们也累趴下了，不然不会任由陈锋的门开着，不过这样却让路过的塔维纳看到了苏醒过来的陈锋。
“嗯，就是头晕！”陈锋面露苦涩的说道，从床上站了起来，摇摇脑袋，胃里顿时有一种翻腾要吐的感觉，陈锋立刻朝着厕所冲了过去，塔维纳则转身离开了。
不多久，陈锋擦擦嘴巴虚弱的走了出来，这算是来到这个世界最狼狈的一次了，不过陈锋仔细一想，貌似还不是，那次被沉沦魔追的跑晕过去才算是最狼狈的……
塔维纳这时候又走了过来，手里端着一碗热乎乎肉香飘逸的肉汤，陈锋有点柔弱的一笑，接了过来就开始喝了起来。
果然，暖呼呼但是并不油腻的东西一下肚，那感觉就立刻好了起来，陈锋感觉自己的体力正在慢慢的回复，自己的身体开始渐渐的回暖了起来。
吃饱了以后，陈锋笑着把碗还给了塔维纳。
“说真的，肉汤可是救了我两次啊！”陈锋开玩笑说道，塔维纳一愣，然后猛然的想起了当初救起陈锋是时候，也不由的抿嘴笑了起来。
“咦，狄维娜呢？”平时陈锋醒来，率先大呼小叫的绝对是狄维娜，可是今天怎么这么安静，好像房子里都没人一样。
“狄维娜去见爷爷了，朱利安和其他人在后院喝茶！”塔维纳接过碗说道。
“哦，我也休息一会儿，等下还要去阿卡拉那边要我的奖励呢！”陈锋笑着说道，然后站了起来，走到了后院。
到了后院，果然所有人都在晒太阳，温柔的阳光对于箩格营地这个常年阴云密布的地方，算是上天的一个小小的恩赐了。
“你们起来的真早啊！”陈锋带着点虚弱的样子朝着几个女孩说道，艾米丽温柔的一笑，朱利安点点头，冰山看也不看陈锋一眼，自顾自的闭着眼睛享受着难得的太阳。
“听说你喝多了？”朱利安问道，陈锋翻了一个白眼，什么叫听说，难道她们昨天晚上没看到吗？
十几个大老爷们灌我一个，我能不喝多么。
“还好吧，就是难受！”陈锋苦笑着说道，然后也弄了一张躺椅，躺下来晒着温柔的太阳，朱利安没有接话，其他人也没有说话，陈锋居然就这样晒着太阳睡着了。
一觉醒来，陈锋发现自己的身体以纪念馆完全恢复状态了，不过天上也已经黑了，身边早就没有人了，陈锋不由的一阵冷汗，这几个妞，都不叫我。
不过陈锋可不敢埋汰她们，自己住的房子都还是人家的，陈锋虽然有实力购买房子，但是空荡荡的房子怎么能和有这么多美女的房子比呢？
好在还没开始吃晚饭，陈锋还算有东西可以吃，都已经饿了一天了，早上仅仅喝了一碗肉汤而已。
吃完晚饭，陈锋朝着阿卡拉的帐篷走去，路上在奇怪狄维娜这个小丫头怎么还没回来，不过没到片刻，就已经到了阿卡拉的帐篷门口了。
门口的守卫看见陈锋，顿时又翻了一个白眼，陈锋也是嘿嘿的一笑，居然又是她，箩格罗兰。
“你值班？”陈锋问道，罗兰不知道为什么，懒得理会陈锋，直接看都不看陈锋一眼，弄的陈锋碰了一鼻子的灰，好不尴尬。
奇怪的看了一眼罗兰，陈锋走进了帐篷，果然还是和陈锋想象的一样，这里坐满了人，除了几个陈锋认识的家伙以外，居然还有两个老头也坐在这里。
“你小子总算来了，我们等你半天了！”卡夏喝着酒说道，陈锋一屁股坐下，不过却远离卡夏，卡夏忽然都有一点不习惯了。
“怎么？今天不抢我的酒了？我还指望着你给我付酒钱呢！”卡夏对着陈锋说道，顿时周围一群笑声，陈锋一阵郁闷。
“昨天喝多了，现在见到酒就怕！”陈锋无奈，只能老实的说出了理由，惹来卡夏的一阵鄙视，酒都能喝多，这小子太嫩了。
“好了，把我的奖励给我吧！”陈锋一伸手，阿卡拉那边已经微笑着拿出了一枚纯白色的勋章，递给了陈锋。
勋爵勋章
耐久度：20/20
+5祈祷
+100%光环范围
和朱利安的一模一样，+5的祈祷可以让陈锋的骷髅回血速度大幅度的提高，陈锋高兴的接了过来，然后按在了自己的身上，只见脚下一个光环瞬间打开，笼罩住了在场的所有人。
“哈哈，不错，不错！”陈锋高兴的说道，然后立马准备拿到东西就闪人，一个老人却忽然叫住了陈锋。
“等等！”
陈锋一愣，站在了门口，回头不解的看向老人，貌似大家都不认识吧？
“你就是陈锋？”老人问道。
“嗯！”陈锋乖巧的点点头，能和阿卡拉坐在一起，难道是阿卡拉的老相好？
“年轻人，还不错！”老人赞许的看着陈锋，看的陈锋却是一阵毛骨悚然，不明白这个老人的目光是什么意思。
“不错年轻人，你要记住，你想得到一样东西，那就必须得有得到这个东西的实力！”老人对着陈锋一笑，然后转头无视陈锋。
陈锋郁闷的走出了帐篷，完全弄不明白老人说这个话是什么意思，也不明白这个老人到底是谁。
“莫名其妙！”陈锋摇摇头，走出了门，临走前扔给了罗兰一个水果，罗兰拿着水果狠狠的咬了一口，吓得陈锋落荒而逃。

第55章 冥河之水

在医院里用笔记本码了一点，回家以后继续，今天三更完成了，公爵在这里感谢各位的关心，下午吊瓶了一下就没事了，感觉好很多，等下还有一章，如果等不及的，请去睡觉吧，呵呵，别累着！

*********************************************************************

“你确定你们要出发了？”陈锋严肃的看着玫瑰小队，朱利安淡淡的一笑，把毒液牢房穿在了身上，莉莉丝冷漠的拿起了两把坦杜之玉，塔维纳把陈锋给她的腰带还有一件毒液牢房穿在了身上，那是波路家族输掉的赌注。

艾米丽带了一个也是波路家族出场的暗金头盔，黄昏深处。

黄昏深处

防御：45－60

需要等级：17

需要力量：41

耐久度：30/30

+50%防御强化

+20防御

伤害减少7

所有抗性+15

+8最大伤害

－2照亮范围

有朱利安这个人形灯泡在这里，基本上这个照亮范围－2的缺点可以被无视掉，而且这个头盔十分合适艾米丽这种中近战型的亚马逊女战士。

值得一提是朱利安不仅仅有了毒液牢房，而且波路家族这次为了凑齐11件暗金装备，或者是为了买面子给朱利安，里面忽然有一个圣骑士专用的盾牌。

做声的金属

防御：50－58

需要等级：17

需要力量：47

耐久度：45/45

格挡几率：63%

+100%防御强化

+20防御

25%增强格挡可能性

20%较快速格挡

所有抗性+15

+1圣骑士技能

+3照亮范围

伤害减少3

这个盾牌是目前为止，圣骑士可以使用的最好的盾牌，这种盾牌理应用来当做是家族的传家之宝，等级之低，属性之强，最要命的是还加了全技能。

这样的盾牌拿在任何一个圣骑士手里，那圣骑士的地位就可以无休止的翻倍下去，成为一个团队最最最重要的存在。

而朱利安拿上了这个盾牌，简直就是锦上添花，抗毒能力已经破百了，不过这个世界没有魔法免疫的装备，虽然抗性高，但是仅仅代表着你收到毒素的伤害越低而已，而并非到100%了，毒素就对你无效了。

经过了朱利安的教训以后，陈锋再也没有对抗性掉以轻心，以后的道路上，陈锋更加习惯的收集各种高抗性的装备，一条腰带都不放过。

朱利安的玫瑰小队终于出发了，朝着安达利尔的地下墓穴前进，而陈锋也准备出发了，不过至今狄维娜都还没有回来，塔维纳告诉陈锋，狄维娜的爷爷把狄维娜安排到了另外一只小队里，已经出发练级了。

陈锋眉头轻微的一皱，不过一想到自己等下要去挑战的是毕须博须还有女伯爵这两个火焰魔法免疫的家伙，陈锋就摇摇头。

“哎呀，忘记告诉狄维娜，修炼闪电魔法了！”陈锋一拍脑袋，心中一口叹息，希望狄维娜能少点一点的火焰技能，不然自己的那把“拉撒罗斯之螺旋”就用不上了。

既然玫瑰小队和狄维娜都出发了，那陈锋也准备准备，自己也要出发了，手里有了+3复苏骷髅的法杖，陈锋的召唤骷髅等级一下子变成了8级，这样陈锋就有了更强大的骷髅，和更多的骷髅数量。

收拾好所有的东西，陈锋第一次发现没有人帮忙，自己一个人收拾东西是这么吃力的事情，各种遗忘，各种没注意，经常买了这个忘记那个，让陈锋郁闷。

终于，一天的繁忙收拾以后，陈锋却接到了一个消息，阿卡拉找他。

“怎么又找我？”陈锋无奈的来到了阿卡拉的帐篷里，可惜外面看守的不是罗兰，陈锋不知道为什么，每一次到这里或者出城，都希望看到罗兰，这样好像显得两个人都很有缘分一样。

走进了帐篷，里面又是坐了一堆人，好在所有人都认识，陈锋一看到这么多人转身就想走，不过这么人看着自己，陈锋还真的做不出这么没品的事情来。

“说吧，找我什么事儿？我都准备出去练级了！”陈锋一屁股坐在了凯恩的身边，这个老头偷偷喝着茶，陈锋不客气的给自己弄了一杯，凯恩一脸的心疼。

“这茶，你泡的？”陈锋喝了一口，面色古怪的看着凯恩，这里的茶和中国茶差不多，同样是用茶叶泡制，只不过这个手法……

“好喝吧？”凯恩有点骄傲的说道，这个泡茶的方法已经失传了很多年了，他也从树上看介绍，自己弄了一点。

“渣！”陈锋毫不客气的评论了一句，不过还是把手里杯子里的茶水给喝干净，这样陈锋有一种回家的感觉。

“好了，别闹了，陈锋，说说你在大陵墓里的事情吧！”卡夏阻止了凯恩，这个老头看起来面慈心善，可是一旦发火也不是好玩的，他最得意的喝茶被陈锋贬低的一分不值，老头就要发怒了。

“大陵墓？你是说堕落者的事情？那不是你比我更清楚吗？”陈锋反问了一句，卡夏摇摇头，解释了一下，是让陈锋说明那黑色的怪物的事情。

“对哦，我差点忘记了！”陈锋立刻从背包里拿出了一个瓶子，递给了阿卡拉，阿卡拉脸色凝重的接了过来，虽然她看不到，但是对于天堂的虔诚使得她对地狱的邪恶力量特别的敏感。

“这个感觉，难道是冥河之水？”凯恩原本愤怒的脸色也凝重了起来，紧张的看着阿卡拉，阿卡拉看了一会儿，忽然做出了一个惊人的举动，她居然打开瓶子，倒出了一点残留的紫色液体，亲自尝了一下。

“轰！”只见阿卡拉的体内一阵白色的光芒爆发了出来，那白色的光芒如果是一个小太阳一样，瞬间蒸发了阿卡拉体内的紫色液体。

“果然是冥河之水，大事不妙了！”阿卡拉面色苍白的说道，其他人也是一样，仿佛都感觉到什么恐怖的事情一样。

“到底怎么回事？”陈锋紧张的问道，一群人对视了一眼，在思考要不要告诉陈锋。

“说啊，还有什么好隐瞒的，我都见识过了，冥河之水，难道是地狱的东西？”陈锋大胆的一猜，果然只见凯恩的身体轻微的一抖，陈锋的心理顿时倒吸了一口冷气。

“真的是地狱的东西？难道堕落者有人的实力强大到可以去地狱了？”陈锋不可思议的说道，只见阿卡拉众人脸色凝重。

“我想，是的！”阿卡拉的嗓子，带着一丝害怕，颤抖的说道。

第56章 尼古拉斯

天堂，地狱，人界，庇护所。

这是世界上的四个主要的地方，它们之间的存在类似地球上的位面说，处于同一个平行线当中，但是却有神秘的力量使得它们相交，从而发生碰撞。

传说，原来只有天堂，地狱和人类三个地盘，庇护所是被天堂一个天使和地狱的一个恶魔联手制造出来的，而其中天使和恶魔结合所诞生的生物，就是如今人类的祖先。

但是，位面也是分高级和低级的，人类的位面属于低级位面，这里能量稀薄，从高级位面下来的天使和恶魔，在这里是无法得到能量的补充，所以当初恶魔入侵人类的时候，才会被人类和天堂联手干掉。

但是，从来都只有天使和恶魔来人类的世界，却从来没有出现过人类去了地狱或者天堂，这两之间有一个质一样的区别。

就好像古代的皇帝，皇帝偶尔可以出去皇宫玩，但是百姓能偶尔进皇宫玩吗？

而如今，却有一个人类的死对头堕落者，率先进入了这个“皇宫”，而且还从里面弄了点东西出来，身价一下子就暴涨，而人类的处境一下子就变得艰难了起来。

“进入地狱有这么难吗？”陈锋愕然的问道。

“当然难，而且是非常非常难，你得前往哈加洛斯，然后通过巴尔的测试，进入世界之石的所在地，才可以穿越过去！”凯恩紧张的说道。

“巴尔的测试？难道不是要击败巴尔吗？”陈锋愕然的问道，卡夏却是摇摇头。

“巴尔现在还处于被封印的状态，不过因为是封印在人类的世界当中，所以它每隔一段时间，就会创造出一个能量的分身来进攻自己的封印，试图出来，而这个时候哈加洛斯的人就必须立刻击败巴尔的分身，从而保护封印！”

“但是，如果是堕落者，他们却是要保护巴尔的分身，然后吸收掉巴尔分身的全部力量，从来拥有地狱的气息和体制，然后击杀哈加洛斯守卫世界之石的三勇士，才能接触世界之石，从而进入地狱！”阿卡拉说。

“那你的意思是，这一次巴尔的分身的力量被人吸收掉了，而且守护世界之石的三勇士也被干掉了？”陈锋问道。

“想来是没错，可是为什么我们还没有得到任何的消息，哈加洛斯难道不知道被人闯进地狱是一件多么恐怖的事情吗？”卡夏怒气冲冲的问道。

“不，所有的事情都在哈加洛斯的控制之内！”忽然，门外一个声音响了起来，紧接着一个身穿着暗金铠甲但是却风尘仆仆的人赶了过来。

“哦？尼古拉斯，你怎么来了？你父亲昨天刚离开！”凯恩看着那中年人，立刻一惊，众人也挪动了一下位置，给这个叫尼古拉斯的人让了一个位置。

“我在哈加洛斯参加了保卫战，这次战斗结束，哈加洛斯让人来通报你们，我好久没见我的2个宝贝女儿了，所以我自告奋勇的过来，可以偷偷懒！”尼古拉斯大笑着说道，然后摘下了自己的头盔。

“圣堂武士的力量？夜翼面纱？”

陈锋看着尼古拉斯身上的铠甲和头盔，顿时低呼了起来，这两件可是高等级的装备，其中“圣堂武士的力量”是一件神圣盔甲，白装的等级都需要85级左右。

而另外一个夜翼面纱等级虽然第一点，可是却也是一件十分宝贵的暗金头盔，等级也要67级，而且更加难能可贵的是，这个头盔加了整整2级的全技能，任何职业都可以使用，绝对的神器。

“哦？小朋友，眼里不错，居然可以一眼就看出我的盔甲和头盔，来看看这个是什么！”尼古拉斯看到陈锋，忽然玩心大起，拿出了一把武器和一个盾牌扔在了桌子上，陈锋顿时再次目瞪口呆。

“谁说这个世界暗金装备稀少的？老子灭了他！”陈锋的心理怒吼着，眼前居然又是两件高级的暗金装备。

“撒卡兰姆使者，暗金盾牌，救世主，暗金权杖！”陈锋倒吸了一口冷气，这些都是超级极品的装备啊，就算是在游戏里，也是难得一见，尤其是这个叫“撒卡兰姆使者”的盾牌，通体蔚蓝，材质非金非木，可是看起来就好像是小孩随意涂鸦的一块蓝色木盾。

但是这个盾牌上却蕴含着恐怖的力量，强大的格挡能力，恐怖的防御值，更让人惊骇的是，这个盾牌不但+2圣骑士技能，更是+2圣骑士战斗技能，对于战斗系的圣骑士来说，4级的技能一加，那技能的威力可以算是成倍成倍的增幅。

“哈哈，小子好眼力，不错，不错！”尼古拉斯大笑着说道。

“哼，你这个家伙，你女儿是这个脾气，你也是这个脾气，你女儿第一次和这小子见面，就让他把暗金魔杖给鉴定出来了！”卡夏笑着看着陈锋，而陈锋的眼睛一下子就瞪大了起来。

魔杖，暗金级别的，陈锋至今只鉴定过一把，而且还是不经意下鉴定出来的。

“你….你是狄维娜的父亲？”陈锋不可思议的说道，帐篷里的人哈哈大笑，所有人都知道陈锋和曼陀罗家族的2个大小姐有说不清道不明的关系，而且同时还和玫瑰小队的其他美女关系甚好，所有人都已经把陈锋看成了曼陀罗家的女婿了，这次算是见了岳父大人了。

“哦？你小子原来还和我女儿认识啊，你的等级，应该和我女儿差不多啊，怎么不一起出去练级？对了，我女儿呢？”尼古拉斯问道。

“狄维娜被她的爷爷安排到了另外一个队伍，我要去击杀女伯爵，狄维娜的火焰魔法对女伯爵无效，所以暂时分开了！”陈锋老实的回答道，可是只见尼古拉斯的眉头不由的皱了起来。

“耶路撒冷家的小东西？”尼古拉斯问道，不过看向的却是卡夏等人，卡夏点点头，尼古拉斯冷哼了一声。

“就凭那个小东西还想要接近我女儿？也不照照镜子，都快8级了，连一只变异的生物都叫不出来，白瞎了德鲁伊天才的名号，你小子是什么职业啊？”尼古拉斯面色也有点不善的看向了陈锋。

“额，死灵法师！”陈锋说道，尼古拉斯的眉头却皱的更深了，死灵法师虽然也是强大的职业者，可是曼陀罗家族里，从来都没出过死灵法师。

“怎么？你小子还看不起这个小鬼？那就让给我吧，老娘我还缺一个暖床的，仅仅6级就能召唤四五个变异骷髅的超级天才来暖床，老娘我幸福啊！”卡夏忽然伸了一个懒腰，爆出了一个对尼古拉斯来说惊天的消息。

“什么？你小子居然有这么多变异骷髅？叫出来给我看看！”尼古拉斯的眼睛一亮，起码他对陈锋的第一映像，要比那什么耶路撒冷家族的小屁孩好多了。

“咳咳，尼古拉斯，你难道忘记来这里的目的了？快说说哈加洛斯的事情吧！”阿卡拉不得不打断他们的谈话，实在是因为哈加洛斯的情况太迷茫了。

“对，这次哈加洛斯算是遭罪了，数百个堕落者突袭，其中一个的确是进入了地狱……”尼古拉斯立刻严肃的说了起来。

第57章 巨大的剑齿兽

接下来，陈锋就被赶了出来，用尼古拉斯的话来说，知道的越多死的越快，他可不想现在就扼杀一个如此天才的少年，所以果断的让陈锋闪人。

陈锋只能无奈的走开，他知道自己就算是再强大，毕竟还是外来人，再加上这个事情的确是已经达到了惊世骇俗的地步，陈锋万一说漏嘴，那可能会天下大乱，所有普通人甚至职业者的内心都会发生动摇。

不过既然人家不让自己听，那自己就去练级吧，反正等级太低了，就算自己真心要帮助他们，也没有这个实力，提高等级才是最主要的。

反正东西都收拾好了，陈锋那就干脆不回家了，直接走出了箩格的大门，朝着冰冷之原的方向走去。

有人说干嘛不用传送阵，那东西只有在最紧急的时候才回开启，开启一次需要耗费最少12颗完美级别的宝石，陈锋自问自己还没有这个身价可以使用这个传送阵，还是老老实实的走路吧。

从鲜血荒地到冰冷之原要2天左右，不过陈锋这次不打算去冰冷之原练级，而是要去更远的黑色荒地，因为陈锋要进攻女伯爵，这里一路上最少也得走个四五天的。

冰冷之原的怪物陈锋已经了解了，刻意的避开毕须博须的大家族，陈锋潜入了石块旷野，这里的老大叫做“拉卡尼丘”，也就是所有沉沦魔的BOSS，所有沉沦魔或者沉沦魔的进化怪物，嘴巴里喊着的就是这个家伙。

有学者认为，沉沦魔这样的做法是用来提高自己的胆子，就好像是“我老爸是XX”一样，在危难时刻可以提高自己的胆子，可是事实证明，沉沦魔喊自己老大的名字真的没用，或许喊一下“巴尔”的名头还有点作用。

到了石块旷野，这的沉沦魔还是叫沉沦魔，不过等陈锋通过了这里，陈锋就知道，沉沦魔等下会进化成了利刃魔，到时候攻击防御什么的都会提高，但是胆子依然还是那么小。

“去会会拉卡尼丘吧，顺便弄些变异骷髅出来！”如今陈锋八只骷髅的总数，可是变异骷髅只有2只，精英骷髅只有2只，剩下的4个全部都是普通骷髅，所以陈锋要去找近战杀手的拉卡尼丘，用拉卡尼丘的“充能弹”来召唤出自己的其他变异骷髅。

一想到自己的变异骷髅，陈锋一阵肉疼，然后立刻按照地图上拉卡尼丘的方向跑了过去。

“咻！”

忽然，一道急促的破空声音传来，陈锋立刻下意识的卧倒，只见一道手臂粗的黑色巨大针刺，从陈锋的头顶上飞了过去，陈锋吓目瞪口呆。

“谁家的硬毛老鼠能认出这么大的针刺来？”陈锋惊骇欲绝，立刻找到了一个墙壁当成掩体，然后紧张的看着四周。

一根手臂粗细的针刺，整整有半米长，此时已经穿透了一棵大树，深深的插入了泥土当中，陈锋吞了一口口水，这好像有点变态了。

立刻召唤出普通的骷髅，可是普通骷髅一出来就傻愣愣的，完全找不到敌人在哪儿，可是敌人却一瞬间就发现普通骷髅的存在，只见一枚巨大的针刺直接飞了过来，“咔嚓”一声带走了普通骷髅的脑袋，身体留给了陈锋。

陈锋的面前只剩下一个没有骷髅头的骷髅，脑袋正随着那针刺，被钉在了地上，紧接着骷髅一下子散架了。

“我去，秒杀？”陈锋目瞪口呆的看着自己的骷髅就这样被干掉，不由的一阵愕然，虽然是普通骷髅，可是好歹骷髅也已经8级了，普通骷髅的血量可是高达450点。

“哦，我的天啊！我到底遇到了什么！”陈锋连敌人的位置都没有发现，更别说敌人是什么东西了，一拍脑袋，再次召唤出了一只普通骷髅，只见又是一道针刺飞来。

“躲开！朝着针刺飞来的方向冲！”陈锋立刻指挥者骷髅，只见骷髅的身体直接弯腰，瞬间躲过了那针刺的攻击，紧接着陈锋立刻指挥着骷髅朝着针刺飞来的方向跑去。

“咦？好慢的攻击速度！”陈锋跑了四五秒，第二次攻击才过来，陈锋立刻知道了这个家伙的攻击速度慢的可以。

就好像是大炮和机关枪的区别，硬毛老鼠的攻击力虽然低，但是胜在攻击速度变态，尤其是精英的，那速度简直就是开了保险的冲锋枪。

但是这个未知的家伙，攻击速度慢的可以，可是攻击力量却强悍的离谱，陈锋不敢让自己的狼人骷髅去测试，虽然狼人的血量高达1100点，简直就是新手村无敌了，但是面度这样“大炮”式的攻击，陈锋不敢轻易的尝试。

“找到了”终于，在陈锋灵巧的指挥下，那骷髅接近了针刺发射过来的方向，可惜因为太近了，那针刺的速度实在是让人难以招架，一下子骷髅的生命又被带走了。

“就是现在！”陈锋最大的召唤距离是6米，这是在家里试出来的，不知道是不是和自己的等级有关系，陈锋总是感觉在这个世界上，许多东西都和等级有着密切的关联。

例如背包，例如骷髅的数量，例如最大的召唤距离。

6米，足够躺上三四个陈锋了，这样的距离虽然目前为止不长，但是按照陈锋的猜测，那以后可是十分的强悍的。

设想一下，别人还在几十米外冲锋，陈锋的大手一挥，十几个骷髅一下子出现在那人的身旁，打都不用打，光吓就把人给吓死了。

“找到你了！”四个骷髅同时出发，陈锋的操控也显得有点憋足了起来，可是却一下子变得宽裕了起来。

这个未知的怪物发一次针刺要5秒的准备时间，陈锋有四个骷髅，站着给他打都要半分钟，但是半分钟的时间，够陈锋这群小罗圈腿的骷髅跑到那怪物的面前。

只见一个骷髅终于是找到了敌人，手里的小骨刀狠狠的朝着一块石头砸了下去，陈锋不由的一愣，只见那石头上顿时飘出了一片雪花，陈锋不由的一阵愕然。

“巨大的剑齿兽！”

亮金BOSS！

第58章 依雷撒的袖口

“我擦，我没见过的新怪物！”陈锋最怕的是什么，就是这种新怪物，新的装备还好，可是新怪物，陈锋就必须重新了解。
玩了十来年的游戏，陈锋对暗黑世界里的怪物了如指掌，可以说任何怪物的特点他都知道的一清二楚，可是一旦出现新的怪物，那陈锋的优势就荡然无存。
“巨大的剑齿兽，攻击加强！”
仅仅一个属性，可是陈锋却知道这个属性的有多么的强悍，就好像是武学高手，万法归一，精通才是最强大的。
眼前的这只剑齿兽像极了硬毛老鼠，不过却要比硬毛老鼠大上太多了，整个身体起码有一只普通的马一样大小，加上背上黑乎乎如同小树林一样的针刺，完全是一个恐怖的移动炮台。
陈锋不敢让狼人兄弟上去，万一一招就秒杀了狼人兄弟，陈锋哭都来不及，只能让骷髅法师和骷髅弓箭手在后头不断的攻击，然后四个普通骷髅轮番上场。
正好，陈锋也可以借剑齿兽的攻击来弄几只变异骷髅，剑齿虎的攻击速度虽然慢，但是攻击力却真的强悍，一招一个准，一发针刺就能干掉一个骷髅。
而加上超长时间的CD冷却，可怜的剑齿兽还没有陈锋的回魔速度快，在陈锋的魔法都满了，人家才扔出一发针刺来。
这样的唯一下场，就是被陈锋给活生生的磨死，等到陈锋终于弄好了4只变异骷髅的时候，那剑齿兽已经奄奄一息了。
狮人骷髅（精英骷髅）
LV：8
命中率：1500
防御：2000
生命：2000
伤害：25－30
*****************************************************
恶狗骷髅（精英骷髅）
LV：8
命中率：5000
防御：1000
生命：1000
伤害：30－35
两头精英骷髅，还有一只虎人骷髅，一只狼人骷髅，陈锋的队伍一下子变得诡异了起来，陈锋坐在地上，看着自己面前的四只精英骷髅。
骷髅弓箭手，身前是精灵一族的人，死后依然保留了强大的弓箭天赋。
骷髅法师，没有多少介绍，拥有几乎无CD的烈焰风暴，成为陈锋队伍当中最强大的范围杀伤性骷髅，也是群杀最好的家伙。
狼人骷髅，本来三兄弟，可惜如今只剩下双胞胎了，不过现在好还，又变成三个了，三个狼人的实力一样，而且速度要比所有的骷髅都快，高移动速度是最佳的突击手，可以瞬间冲到怪群当中，进攻主要目标，例如沉沦魔法师。
虎人骷髅，攻击强大，防御高，血量厚实，坚挺的近战肉盾兼职DPS，唯一不足的就是速度不行，完全追不上狼人，不过一般狼人牵头，等狼人们到了，没一会儿虎人也倒了，说实在的虎人的实力如果再进步一点，就是经验骷髅了，属于变异骷髅的巅峰。
狮人骷髅，估计是和虎人狼人一样，身前是兽人一族的狮子人，绝对的精英一族，超强的攻击，无与伦比的防御和血量，一下子成为陈锋队伍当中最最强悍的存在。
狼人，虎人，狮人的骨骸差不多，都是身宽骨骼粗大，壮实，估计是同为猫科动物的关系，陈锋几乎看不出虎人和狮人的骨骼区别。
而和狼人的最大区别，就是脚和大腿之间的弧度还有长度，狼人的要比狮人虎人的长，而且更加弯曲。
但是最后一个，陈锋却惊呆了，居然是一只狗，而且真的时一只狗，完全是一副狗骨头，这不是骂人，而是真正的一副狗骨头。
浑身没有丝毫的皮肉，一副骨架子，可是那恶狗的样子依然是活灵活现，嘴巴里锋利的牙齿看的陈锋都胆寒，那恐怖的攻击力，直接让其他的骷髅泪奔。
四只变异骷髅一出现，那剩下的剑齿兽就再也没有任何的好处了，陈锋直接大手一指，弓箭手的精准射击带走了剑齿兽的最后生命，而陈锋也从角落里钻了出来。
“呼，这家伙如果放在箩格的城上，就是远程强弩啊！”陈锋吐了一口气说道，走到了剑齿兽尸体的旁边，捡起地上的东西，忽然一道绿光闪过。
“绿装？”陈锋激动的差点跳了起来，立刻一把抓住地上的绿色装备，只见赫然是一副手套，一瞬间陈锋的脑海里有手套这个部件的绿色套装名字，一个个闪现在了陈锋的脑海里。
北极装置？克雷得劳的支柱？依雷撒的精铣炉？死亡的伪装？还是新人最强的套装，西岗的全套刀剑？（因为翻译问题，所以可能个别字不一样，别吐槽~）
手套的基础，也就是外形可以看出这件手套的等级，这是一个轻型手套，那可惜的是西岗，克雷得劳，死亡伪装都不在此列。
所以，剩下的只有北极套装和依雷撒套装2个，陈锋回想了一下两件装备的名字，按道理这里是低级地图，那出的应该是…….
“北极手套！”
…………
“额？不对？”陈锋愕然的看着手套，北极手套的需要等级仅仅2级，虽然说属性真心不怎么样，但是对于2级来说，属性算是十分好了，加上这里才是石块旷野，貌似不会出依雷撒的装备吧？
“依雷撒的袖口？”
陈锋尝试的喊了一句，只见那轻型手套上骤然间爆发出了一阵绿色的光芒，整个手套的外貌一下子从银灰色，变成了纯黑色，看起来魄力十足。
“我去，真的是依雷撒！”
依雷撒的袖口
防御：9－11
需要等级：15
需要力量：45
耐久：18/18
冰冻时间减半
抗病+30%
一连串的红色大字，明确的表示陈锋无法装备，2个要求，一个都没达标，让陈锋有一种自卑的感觉，不过好在是15级的装备，陈锋还差9级呢！
每一级提高5点力量，9级刚好45点，不用加属性点，到时候就可以使用了，这让陈锋很是满意。
不过陈锋也奇怪，一只不知道多少级，但是却在石块旷野的亮金怪物居然给自己带来一件绿装，那是不是等下去和拉卡尼丘打群架，能让拉卡尼丘再给点好装备呢？
说不定拉卡尼丘给我几个符文，陈锋的心理暗笑。

第59章 跑的比它快

今天码字感觉不错，公爵我是医院里坐的最笔直的一个，针头在胳膊上.....
************************************************
“拉卡尼丘！”
一只蔚蓝色的沉沦魔站在六道石头柱子的中间，仿佛是在看守着什么东西一样，陈锋让骷髅弓箭手一道箭矢射了过去，正中拉卡尼丘的身体，可是拉卡尼丘却丝毫不为所动，只不过身上却爆发出了一阵刺眼的闪电。
“果然，远程攻击也带充能弹，就是不知道充能弹的等级！”按道理充能弹的等级是和法师一样划分的，而拉卡尼丘多少级，充能弹就多少级，游戏里普通难度下，拉卡尼丘是8级，也就是说充能弹的等级也是8级。
8级的充能弹，那伤害可是有5－7，而且分散出来的充能弹数量多达10个，可谓是十分的恐怖，加上这个充能弹属于被攻击触发，陈锋等人打的越快，充能弹的数量就越是恐怖。
8个骷髅，一人一下那就是80个充能弹，要是全部让一只骷髅吃了，最强大的狮人骷髅都吃不消，着实恐怖。
可是，拉卡尼丘的速度实在出人意料，陈锋特地让一个狼人骷髅上去勾引了一下，发现拉卡尼丘的速度并不比狼人骷髅差，甚至还隐约有超过的意思。
要不是拉卡尼丘要守护石柱子，恐怕狼人骷髅已经挂掉了，陈锋不由的皱紧了眉头，对付拉卡尼丘有点麻烦了。
首先，拉卡尼丘的身边多大30只的怪物，而且全部都是精英怪物，陈锋就奇怪，这里不是通往崔斯特瑞姆的唯一地址么，怎么拉卡尼丘看起来反而没人杀过一样。
看了一眼地图，只见上面拉卡尼丘的资料显示，拉卡尼丘居然已经有整整十八年没有人击杀了，陈锋顿时一震，目瞪口呆了起来。
那这么说，崔斯特瑞姆已经整整18年没人进去过了？
不太可能吧？
可是地图上的资料是一天一换的，原理陈锋不知道，但是和手机的实时天气预报一样，随时在变化，不然怎么是真正的千万金难求啊。
没有朱利安等人的面子，陈锋可拿不来这个东西。
那也就是说，上面的资料是不会错的，拉卡尼丘真的十几年没有人杀过了，陈锋看了一眼远处的女伯爵，发现女伯爵最近的一次击杀记录，是在7个月前，那说明女伯爵有人杀，可是为什么拉卡尼丘没人杀呢？
难道是充能弹的缘故？
的确，拉卡尼丘的充能弹被称为暗黑的历史当中最棘手的几个技能之一，还有便是自爆随从的自爆，邪恶之母的不断分裂，小矮人巫师的喷火等，没有足够的抗电，遭遇拉卡尼丘估计一般人连几秒都撑不下去。
拉卡尼丘的攻击力并不强，可是好歹也是一个暗金怪物，攻击力起码可平射的血鸟有的一拼，加上被人一打就冒电的特性，几乎是初期最恶心的怪物，没有之一。
“这得怎么打？”陈锋皱着眉头，自己的骷髅虽然强悍，可是陈锋宁愿现在身边没有这群骷髅，全部都是普通骷髅在前面顶着，然后后面自己的2个远程骷髅大力进攻，自己不断的召唤骷髅，从而挡住拉卡尼丘的进攻。
可是如今自己的身边，2个精英近战，4个变异近战，还有2个精英远程，这样的配置去打拉卡尼丘，估计没几秒近战的就全部死光了。
“如果有朱利安的抗闪电光环得有多好啊！”陈锋叹了一口气，忽然想到自己貌似还有祈祷勋章啊。
5级的祈祷，每秒恢复血量6点，陈锋仔细一算，还是算了，每秒6点，一个骷髅的身上每秒可以被砸10到20个之间不等的充能弹，一个充能弹就能造成6点左右的伤害，完全不够补充的。
“啊啊啊，我要远程啊！”远程单位果然是最好的BOSS杀手，陈锋一阵无奈，最后还是想办法先测试一下，拉卡尼丘无法离开石柱子太远，可以尝试拉风筝。
狼人三兄弟出动，陈锋的祈祷勋章立刻打开，一片光环瞬间笼罩了陈锋的所有骷髅，陈锋深呼吸了一口气，骷髅弓箭手的一道弓箭直接飞了出去。
“拉卡尼丘！”拉卡尼丘喊了一声自己的名字，立马发现了陈锋，直接朝着陈锋冲了过来，忽然他的脚下一阵红光，一道火焰冲天而起。
“轰！”剧烈的烈焰风暴显然也把拉卡尼丘给吓了一大跳，不过他发现仅仅是看起来强大而已，对于魔法，它还是吃得消的。
可是陈锋的魔法打击的并非他，而是他背后的一群精英级别的沉沦魔，这群精英也整整十几年没人击杀了，里面居然还有两只亮金级别的。
冲天的火焰瞬间吞没了一群怪物，陈锋的狼人三兄弟直接冲了上去，它们的目标是拉卡尼丘，而虎人，狮人，恶狗也一瞬间冲了过去，它们的目标却是30多只精英怪物。
按道理精英怪物是很多小队喜欢的，这么多的精英怪物在野外成型，基本上是不可能的，除非是毕须博须那种成千上万的部落。
不过陈锋一想，沉沦魔一家都是疯子，拉卡尼丘一看人有人欺负自己的小弟，估计立马就跑过去一顿乱揍，加上拉卡尼丘的变态，久而久之这里就没人击杀了。
所以难怪拉卡尼丘一家能生活的这么滋润。
拉卡尼丘冲出了火光，陈锋的三头狼人直接迎接了上去，拉卡尼丘的弯刀狠狠的砍在了狼人骷髅的肋骨上，一下子狼人骷髅的血量下降了一点点，仅仅一点点。
“上帝真.他.妈.的公平！”陈锋不由的感叹，说拉卡尼丘的攻击堪比血鸟的平射还真的高估了他了，这丫的攻击力最多就比黑暗猎人高一点，废柴啊。
不过狼人一爪子挠回去，陈锋的|“废柴”二字立刻就被收回了，只见一片耀眼的电流随着“嗡嗡”的声音疯狂的冲了出来，三个狼人骷髅纷纷吃了一大堆的电流，血量瞬间降低了几十点。
“三个笨蛋！”陈锋暗骂了一声，立刻亲自控制狼人骷髅，免得一次洗出现30多个充能弹，那伤害一叠加，狼人骷髅都吃不消。
虽然伤害最多几百点，可是架不住多啊，一次攻击来10个，一次攻击来10个，前面三个狼人，背后一个弓箭手，一次性40个，整个地面都是“嗡嗡”的充能弹，估计走一步狼人骷髅就能吃上十几个充能弹。
不过好在陈锋聪明，狮人，虎人，恶狗三个骷髅挡住了一大片的精英小怪，陈锋则轮流使用三个狼人骷髅来抗住拉卡尼丘，打一下就跑，要么一个跑，2个追，弓箭手后面射，法师骷髅一旁群烧精英骷髅。
“轰！”一道冲天的火焰，夹杂着二十多只沉沦魔冲上了天去，陈锋一阵惊喜，直接一团火墙瞬间出现在了地上，顿时几只残血的沉沦魔一下子就挂了。
“哈哈哈！”陈锋一阵大笑，本以为会十分的艰难，可是事情却如此的简单，其实打败拉卡尼丘一点也不难，只要有一点。
抗住拉卡尼丘的一轮充能弹，只要抗住了就能加血加回来。
第二，跑的比它快！

第60章 爆发的2件绿装

拉卡尼丘被尘封活生生的给拖到了死，三头狼人轮番顶怪，然后绕着陈锋光环的最大范围跑，以免拉卡尼丘发疯冲过来攻击陈锋。
随着最后的一声拉卡尼丘的惨叫，拉卡尼丘的体内猛然的爆炸出了一道刺眼的闪电新星，以他自己为中心，朝着四周整整扩散了十米。
“呼！”终于搞定了！
看着拉卡尼丘的死亡，陈锋的经验顿时升了一大截，暗黑世界里的怪物经验值并非是100%固定的，而也会随着爆率，不断的提高。
“暗金，暗金，暗金！”陈锋一路念叨着，冲到了拉卡尼丘身体的面前，狼人三兄弟也直接朝着另外还没干掉的一群的精英沉沦魔的面前，开始攻击精英沉沦魔。
陈锋来到拉卡尼丘的身边，只见地面上两个绿色的装备散发着幽绿的光芒，直接把其他几件亮金装备给完全争艳了过去。
“我去，又是绿色套装？”陈锋不可意思的拿了起来，虽然第一幕的确是一个出套装的好地方，各种怪物都有几率出绿色套装，但是这个几率可以说是低到了可怜。
，可是没想到，进入石块旷野，这才不到一天的功夫，陈锋就收获了整整三件绿色套装，陈锋拿了起来，立刻思考起了他们的名字。
一把单手剑巨战之剑，一个皮手套，陈锋几乎不用猜测，就已经猜到这两件装备到底是什么东西了。
“死亡之触，死亡之手！”
死亡之触
单手伤害：10－25
需要等级：6
需要力量：71
需要敏捷：45
耐久：45/45
+25%增强伤害
4%击中偷取生命
****************************************************************************
死亡之手
防御：2－3
需要等级：6
耐久：12/12
毒素的持续时间降低75%
抗毒+50%
“擦，死亡之手要是早点来就好了，就可以给朱利安她们了！”陈锋捉摸着自己现在能不能追上朱利安她们，她们仅仅比自己早出发一天。
“对，追上去！”陈锋立刻收拾好了所有的东西，蓝色装备和亮金装备看也不看一样，全部扔进了自己的背包，可惜没有一件暗金装备。
陈锋心理奇怪，为什么这个世界的暗金和绿色装备看起来很多啊，自己仅仅一会儿，就已经出现整整3件绿色套装了，难道绿色套装这么的不值钱？
陈锋皱着眉头，按道理绿色套装在这里是仅仅一套的，并非是游戏里那样可以不断的爆出，直到满了为止，难道这个世界的绿色装备也有很多？
陈锋不解，但是没办法，只能带着疑问继续赶路，等到击杀了女伯爵以后，再回到箩格去询问一下装备大师迪卡・凯恩。
立刻朝着地下通道前进，陈锋发现一路上的怪物有被清理过的痕迹，估计就是朱利安她们经过的时候清理的，只不过拉卡尼丘实在是太烦人了，加上拉卡尼丘对于朱利安等人来说，已经没有需求了，要经验没经验，要装备还不一定出有用的装备，已经如同鸡肋了。
如果不是知道陈锋要去击杀女伯爵的话，朱利安是准备顺手击杀女伯爵的，毕竟女伯爵索出产的符文可是真正的好东西，虽然击杀十次也不见得出一枚。
陈锋沿着地下通道朝着黑色森林出发，这里有一个树头木拳，属于暗金级别的怪物，守护着一颗艾尼弗斯之树，上面有一张卷轴，却是可以开启石块旷野的石柱，从而进入崔斯特瑞姆的大门。
“算了，先去追朱利安，如果到了泰摩高地门口还没找到朱利安，那就只能回去击杀女伯爵，然后再顺手干掉树头木拳，把这个任务也接了吧！”
陈锋立刻朝着泰摩高地的方向继续奔跑，高额的体制带给了陈锋大量的体力，完全可以支撑陈锋长时间的奔跑，一路上的踪迹越来越明显，可是陈锋却感觉朱利安等人离自己还是很远。
“不会真的进入大教堂了吧？”陈锋无奈的想到，那这几个人的速度还真的太快了，陈锋一边跑步，一边查看起了女伯爵的属性。
这里的属性并非正确，女伯爵可能已经变异，或者应为长时间没有击杀会变得更加强大，可是陈锋却要参考一下女伯爵自身本来的属性。
女伯爵，在游戏里血量最高仅仅161点，但是这里是游戏，陈锋看到一连串的数字，不由的有点晕，居然高达10W的血量，不愧是暗金的BOSS。
一般来说，一只普通的怪物血量在几百左右，精英是10－50倍之间，而亮金则以百倍开始，但是暗金却是千倍开始，难怪一只暗金怪物能提供上千只甚至上万只普通怪物的经验值，全部都是血量决定啊。
陈锋也忽然发现，一只普通的小怪给自己的经验如果是5点，那同级别的精英怪物，给予的经验是在50或者250点左右，按照精英怪物的强悍程度。
至于亮金，虽然陈锋没击杀多少只，但是经验却也是如此，一般是在百倍为准，500开始，甚至可以打到5000的高度。
至于暗金怪物，一只就可以有5000，甚至是5W的经验，陈锋猜测这只女伯爵的经验值，基本上可以让自己升级了，看了一眼自己的经验值，陈锋顿时有一种泪奔的感觉。
莫非是上天知道自己以后的骷髅会越来越多，打手也会越来越多，所以经验也越来越多？
说实在的，陈锋的升级速度已经十分快了，可是如果其他普通的职业者有陈锋的这样效率的话，陈锋猜测他们已经8级甚至10级了，甚至有可能更高。
陈锋的等级为什么比别人快，因为陈锋击杀的怪物多，精英怪物多，变异怪物多，还有一个堕落者，这是普通职业者几乎不可能的。
一个职业者，能遇上几只精英怪物算是谢天谢天地开心的要死了，遇上暗金怪物甚至许多职业者是扭头就跑，不是不想打，而是打不过，万一要了自己的命，那可是得不偿失。
所以，陈锋的一切经验，其实都是等于是BOSS级别的怪物给予的，普通小怪还真的没出多少力气，不过一想到自己要面对的都是一群变态的家伙，陈锋无奈的一阵苦笑，真希望自己的经验值能少一点啊。
“万一到了20级，自己的装备加上技能点，召唤出二十来个骷髅，到时候升级就方便了！”陈锋的骷髅可以距离自己很远，陈锋可以远到十几公里甚至更远的程度，如果以后陈锋都弄一群精英骷髅，然后分散出去练级。
那不是等于十几个人在帮助陈锋一个人练级吗？
陈锋的心一下子得到了安慰。
“我还是幻想我的骷髅海吧！”陈锋幻想着说道。

第61章 进入遗忘之塔

一路上陈锋几乎都没有遇到怪物，就来到了大教堂的门口，看着虚掩着的大门，陈锋却没有走进去，这里的尸体都已经被击杀很久，身体都开始变得暗淡了，显然朱利安等人已经进去了。

“算了，她们的实力，击杀安达利尔足够了！”朱利安到达23级的等级，起码“净化”这个用来降低毒素效果的守护光环上会点上一两点，加上装备的加成，最恐怖的毒素效果应该已经被压制了。

“我们会先去找骨灰试试，如果有人扛不住骨灰的剧毒，我们就回来！”朱利安当初对陈锋说道，陈锋一想也是。

骨灰，一个骷髅法师，手里两团绿油油的光芒，没人怀疑它的手中的剧毒是多么的恐怖，所以很多职业者都拿骨灰的剧毒来测试安达利尔的剧毒。

基本上能轻而易举的抗住了骨灰的剧毒，那安达利尔的剧毒就已经勉强抗住了，只要弄一点解毒药剂，就差不多不用害怕安达利尔了。

这次朱利安等人出发，把阿卡拉那边的解毒药剂全部搜刮走了，阿卡拉心疼了好几天，不过她也在心中默默的祈祷，朱利安小队能平安的回来。

没有进入大教堂，陈锋转身离开了这里，朝着遗忘之塔的方向跑了过去，一路上本来没有怪物，随着陈锋不走主道，终于是遇见了一群怪物了。

黑暗猎人的大部队。

一次性冲上来了十多个，陈锋毫不客气的全部给收拾了，黑暗猎人是摩泰高地主要的怪物之一，这里的猎人数量太多了，而且几乎都是成群结队的。

“咩！”

忽然，一阵羊叫声吸引了陈锋，只见在旁边的小树丛当中，一群山羊一样脑袋的怪物，但是手里举着一把大镰刀，而且是直立行走的怪物朝着陈锋冲了过来。

浑身鲜红的样子仿佛是浸泡过鲜血一样。

鲜血一族。

和沉沦魔一样，它们也是随着等级提升并且不断进化，或者因为地域的关系而进化成这个样子的，陈锋也不太清楚其中的关系。

但是可以肯定的是，鲜血一族和石块旷野上，陈锋并没有遇到的月亮一族是同一个物种，仅仅是武器不同，肤色不同而已。

当然，实力也有差距，可是这样的差距在陈锋的眼里，就是没有差距。

它们有一个统称，叫做羊人，其中随着等级的不同，包括了最初级的月亮一族到最强大的地狱一族，传说它们本来是山羊，后来随着地狱的入侵，恐怖的地狱力量让它们变成了恶魔，从而前往更加强大的地方，在此地留下了它们的投影，本体却成了地狱大军当中的一员。

具体什么的陈锋也不知道，只不过是道听途说而已，不过陈锋猜测这个很有研究和讨论的意义，并且这个说法真的很有说服力。

羊人几乎没有暗金级别的怪物，就算是有也不会在这个地方，低级的样子就等于是给陈锋送经验，说真的陈锋还看不上这么几点经验呢。

轻轻松松的摆平了它们，陈锋继续朝着遗忘之塔走去，跑来跑去整整跑了两天还是没有追上朱利安等人，陈锋也已经非常郁闷了。

在黑色荒地，沉沦魔再次发生了进化，这次的名字叫做小恶魔，原本红色的皮肤变成了黄色，不过和四周荒芜的样子一对比，这个黄色更加接近自然地颜色，也变得更加的隐秘。

按道理，上天给了他们一层隐秘的皮肤，这群家伙应该知道利用，躲在草丛里等到人类的经过然后偷袭，这很简单。

这是这群笨蛋依然和亲戚沉沦魔一样，拿着弯刀死命的冲，冲，冲，口里还喊着老是喊不厌的“拉卡尼丘”。

“喊你妹啊，拉卡尼丘都已经死了！”陈锋一脚踹飞了一只冲到自己面前的小恶魔，这个家伙的力道比以前强悍的多了，小恶魔立刻踹倒在地，恶犬骷髅上来就是一嘴巴，直接咬碎了小恶魔的脖子。

小恶魔来凑玩热闹，接下来就是禽兽，这种巨大野兽的进化体，看起来变得更加的壮硕，本来就有接近3米的身高了，如今直接突破三米，走起路来地面都在颤抖。

陈锋一直都认为禽兽是黑猩猩之类的变异的，可是上次却被凯恩这个死老头嘲笑了一番，原来在远古的时候，巨大野兽这种生物就存在了，就好像是地球上并未发现的雪人，野人之类的物种。

只不过在这个世界被确认，并且还可以友好的相处，在西方的一些地方经常可以看到它们出没，可是地狱的降临，使得本来智商低下的它们一下子就被侵蚀了，原本和蔼胆小的它们变得经常会被激怒，甚至你踩一下地面它们都能被激怒。

面对敌人更是不死不休，不是你死就是我亡，地狱的入侵最开始的时候，不知道有多少人死在这群看起来憨厚的家伙身上。

终于，一路的扫荡过来，陈锋就好像是一个老爷一样，被一群骷髅守护在身边，边上的骷髅各个都是恶狗，遇到看不爽的就上去一通乱咬。

陈锋一下子觉得自己比什么纨绔子弟牛掰太多了，恶狗什么的太不给力了，看我的恶狗骷髅，这造型才帅气啊。

一路终于来到了遗忘之塔的门口，陈锋让狼人骷髅先进去，然后再走了进去，最先进入的地方是一个小擂台，然后眼前出现一个向下的阶梯。

很多人认为，遗忘之塔是一座塔，然后女伯爵居住在塔的5层，但是其实这是错误的，遗忘之塔是朝下的，因为女伯爵居住的不是半空中，而是地底下，高塔地牢当中。

地牢自然是朝下的。

进入了地牢一层，首先围殴陈锋的就是一群黑暗女猎手，她们手持着弓箭，对准陈锋就是一轮齐射，陈锋毫不犹豫，直接趴在了地上，然后把盾牌放在了自己的面前。

可惜的是新月小盾被陈锋送人了，不过陈锋也不怕，自己的身上的盾牌加的可是高格挡率和快速格挡率，价格说真的不比一般的亮金装备便宜，尽管它是蓝色的。

第62章 作呕的第五层

“当当当！”一连串刺耳的响声，陈锋把自己整个身体都蜷缩在了盾牌后面，心中不由的暗骂，一群偷袭者，最没品了。

陈锋的动作反应也快，不然的话身上指不定要多几个窟窿，虽然不怕死，但是怕疼啊。

陈锋的骷髅用最快的速度干掉了这群黑暗偷袭者，陈锋开始探索起了整个高塔地牢一层，这里的道路上也放着棺材，陈锋就奇怪，为什么喜欢在道路上放棺材。

在游戏里，棺材是可以打开的，不过里面有什么东西就不知道了，或许是金币装备，或许也有可能是一只僵尸。

陈锋指挥着一个狼人骷髅推开了棺材，并没有任何的僵尸骷髅之类的怪物出现，陈锋缓缓的走了过去，只见棺材内正正当当的躺着一具尸体，尸体的手上却有一枚散发着淡金色的戒指。

“我去，亮金戒指？”陈锋立刻拿了出来，只见果真是一枚亮金戒指，陈锋不由的一笑，这可是好东西啊。

立刻让狼人骷髅一路开棺过去，不过可惜，陈锋得到的并没有想象当中的那么多，看了一眼自己空荡荡的手指，陈锋从背包里拿出了一张卷轴，撕了开来。

刺眼的戒指

需要等级：5

+1－13闪电伤害

+101准确率

抗电+15%

有生于无，这对陈锋来说就是一件垃圾，但是对于其他职业者，尤其是近战的职业者来说，简直就是一件神器。

近战的职业者最害怕什么，第一就是打不到，第二就是攻击低，第三就是闪电强化或者冰冻伤害的怪物。

打不到怪物一切都是空谈，高达101的准确率，可以让人对自己的肌肉控制更加的微妙强大，可以保证自己的出手都和自己的心理所想的一样。

1－13的闪电伤害，看起来不多，可是要知道这里一个什么世界，这里的装备差异十分的巨大，就算是陈锋上次低价拍卖了如此多的装备，依然赚了整整3000W，可是分散下去却也仅仅是武装了一小部分人。

1－13点的闪电伤害，几乎可以说是让一个近战职业者带上2把单手武器的攻击力了，这枚戒指对近战来说，太好了。

还有一个，抗电+15%，这一点其实大家都知道，拉卡尼丘这种闪电强化的最恶心了，打一下就一片的充能弹。

可是不仅仅是拉卡尼丘这样，还有许多的亮金，精英怪物都有这个毛病，所以一般情况下没有圣骑士的抗闪电光环的支撑，近战是不敢去攻击的。

可是有了这一枚戒指，基本上加上抗闪电光环，那近战就不会害怕闪电强化的怪物了。

所以，这是一枚近战的戒指，陈锋果断的扔进了自己的背包里。

“可惜啊，第一次打到一枚戒指，居然还不是自己用的！”陈锋无奈的摇摇头，就在这个时候，只见一道蓝色的光芒居然从墙壁里钻出来朝着陈锋冲了过啦。

鬼魂！

宛如一只绝美的鸟类一样，可是实际上，这些却是地球人嘴巴里所说的鬼。

它们身前也是人类，不过死后却被恶魔给控制和侵蚀，变成了如今的样子，它们无形的身体可以穿透一切，并且拥有世界上最恐怖的能力，物理攻击免疫。

任何物理攻击都会从它的体内穿透过去，可是魔法，任何魔法却可以对它们造成双倍的伤害，只要武器上附带一点元素伤害，这才可以打到它们。

“轰！”烈焰风暴冲天而起，瞬间吞没了鬼魂，整个鬼魂顿时惨叫了一声，只见原本绝美的身体开始扭曲了起来，那样子看的人一阵心疼。

“轰！”又是一个烈焰风暴，随着陈锋的等级越高起来，烈焰风暴的CD几乎接近0了，这样骷髅法师的战斗力更加的变态。

最后，随着一声心碎般的声音，只见那鬼魂的身体骤然间如同被冰冻住了一样，在空中凝固，然后轰然间碎了一地，随意的洒落在了地上。

在游戏里，鬼魂被翻译成幽灵，台湾的工作室十分的不责任，它们把英文“Wraith”，也就是幽灵，鬼魂，给看成了“Wrath”，变成了愤怒。

不过好在现实里可是没错的，起码在陈锋的眼里，这只家伙的名字就叫做鬼魂，而不是不知所然的愤怒。

角落里随后传来了一阵“咔咔”的声音，只见一群骨头发黄的“复活怪物”从一旁冲了出来，下颚敲打着上颚，冲向了陈锋。

骷髅怪物“复活怪物”，是不死生物的进化型，拥有更加强大的力量和更加坚固的骨骼，不过在陈锋的骷髅面前，它们都要自惭形秽。

仅仅不到2分钟，十几只复活怪物就被消灭了，陈锋真心懒得和这群一点也没有挑战性的怪物作战，直接深入腹地，进入了第五层。

1到4层压根没有挑战性，就算是精英怪物也挡不住陈锋的几番攻击。

一进入第5层，陈锋十分果断的后退了回来，好在自己的背后没有骷髅，陈锋顿时被吓出了一声冷汗。

那地面上到处都是火焰，熊熊燃烧的火焰仿佛是在鲜血荒地冰冷之原上的那些永远燃烧不尽的地狱火焰一般。

陈锋仅仅走进去了一步，就掉了十来点的血量，吓得陈锋立刻退了出来。

“好家伙，变异的真变态！”陈锋深呼吸了一口气，身上已经换上了抗火的装备，陈锋再次冲了下去。

只见在陈锋的面前，地面上燃烧着几乎是齐腰的火焰，灼热的温度和刚才一比，显得柔和了许多，看来是抗火装备的力量在发作了。

一股令人作呕的血腥味不断的飘荡在这个空间内，不过陈锋首先注意到的，却是一群鲜血一族已经朝着自己冲了过来。

陈锋可以确定，那无比浓郁的血腥味绝对不是鲜血一族的身上传出来的，那血腥味就好像是弥漫在整个空气当中，就好像是……

水蒸气。

对，就好像是水蒸气一样，整个空气当中就是血腥味，陈锋甚至恶心的干呕了几下，最后强忍着呕吐的感觉，才忍住了这个真心难闻的味道。

第63章 高塔地牢的战斗（上）

来迎接客人的鲜血一族已经冲到了陈锋的面前，陈锋开启着“祈祷”光环，每秒6点的血量恢复可以保证自己的骷髅在火堆里最大限度的生存。
赤炎的鲜血一族（火焰强化，攻击加倍）
放眼看去，全部都是精英级别的怪物，果真如同卡夏猜测的一样，这里的怪物已经全部都变异了，小怪都也和邪恶洞穴内的一样，全部都精英级别的怪物了。
虽然陈锋的面前仅仅这个一批鲜血一族，可是陈锋已经可以猜到了，里面还有大量的地狱怪物，而且个个都是精英，甚至是亮金。
鲜血一族冲了上去，它们的斧头上泛着红光，不知道是火焰反射的，还是因为它们都被火焰强化的缘故，陈锋立刻后退到塔楼的门口，防止任何意外的发生。
“进攻！”
“咩！”
陈锋和鲜血一族同时大叫了一声，只见双方如同两军对垒一样，步兵率先开始了冲锋，狼人三兄弟带着虎人和狮人，牵着一条恶狗直接朝着敌人冲了过去。
而在后方，陈锋的骷髅弓箭手已经开始搭弓，闪耀的蓝色光芒已经覆盖了整把弓箭，就在双方队伍即将重装的时候，一个火圈也瞬间出现在了敌人的脚下。
“轰！”一道火焰冲天而起，瞬间让所有的敌人率先受到了伤害，可惜这群敌人全部都是火焰强化的，骷髅法师的火焰伤害对他们来说仅仅比普通攻击还要弱上三分。
陈锋目前6级，不过需要的经验已经达到了恐怖的100W，好在陈锋光顾的都是BOSS级别的，而且目前经验也已经过半了，击杀女伯爵，估计可以让陈锋成功的升级到7级，到时候陈锋期待着新的变化。
看着背包里的能力徽章，陈锋其实一直都在期待着技能到达10级会有什么变化，如今的技能只有8级，只要陈锋的等级一到7级，陈锋就立刻点下这一枚技能勋章，到时候技能就可以立刻到达10级。
召唤骷髅
LV:8
从骷髅墓地中召唤骷髅协助战斗。
同时召唤数：2
最大召唤数：8
+7%召唤变异骷髅
+4%召唤精英骷髅
陈锋在默默地等待，等待着到了10级的新的衍生属性出现。
“唰！”说时迟那时快，鲜血一族和陈锋的骷髅们终于接触了，双方剧烈的撞击在了一起，骷髅弓箭手的弓箭狠狠的弹射了出去，一瞬间就刺入了一只精英鲜血一族的脑袋，顿时那鲜血一族惨叫了一声。
可是还没等结束，陈锋的狮人骷髅大步一塔，一把抓住了一只鲜血一族的身体，巨大的巴掌如同是铁锅一样狠狠的拍了下去。
巨大的巴掌加上爪子，顿时鲜血一族血肉模糊，紧接着小恶狗同学出场，狠狠的一口咬住了那只鲜血一族的双腿之间，陈锋顿时倒吸了一口冷气，不由自主的加紧了双腿。
你说没事长那么高干嘛，这不是把弱点直接暴露在敌人的面前么…….
陈锋真心的替这只鲜血一族感到悲哀，立刻让骷髅弓箭手连续的几箭，在恶狗和狮人的双面夹击下，终于率先送走了这个鲜血一族。
“好多经验！”看着一次性增加的上千点经验，陈锋顿时一阵惊喜，这里的怪物等级都比陈锋高的多，所以这里的经验也都是十分的充裕，加上怪物还是精英级别的翻倍，陈锋一只怪物就收了整整上千点的经验值。
“好家伙，开8人困难度啊！”陈锋大笑着，自己坐在一旁喝着小药水，骷髅们则在前往拼命的击杀敌人，火焰的伤害对陈锋来说还有掉血的，所以必须喝着药水，保持自己的血量在一定的程度。
“轰！”又是一只怪物自爆，陈锋早就猜到了，火焰加强的怪物就是这个死德性，临死也要拉一个垫背的，当初陈锋在玩游戏的时候，不知道被炸死了多少次才学乖了。
看到血量只剩下一丁点儿了，陈锋立刻拉开所有的骷髅，还没等那鲜血一族反应过来，一只箭矢就已经钉在了它的脑门上了。
“轰！”
“轰！”
随着鲜血一族数量的越来越少，陈锋的击杀速度也越来越快，时不时的就会有一阵爆炸传来，陈锋也都没有在意，眼睛却还是密切的关注着自己的骷髅的位置和血量等。
随着等级的提高，陈锋的骷髅血量也高的离谱，最弱小的2只骷髅都在陈锋的身边，一有问题陈锋就让它们去楼上，这里可不是游戏，不会说因为主人在5楼，骷髅在4楼门口，就会因为地图的区别，而无法接收到光环的力量。
陈锋坐在5楼的楼道门口，而骷髅站在4楼的楼道口，骷髅还是可以覆盖到陈锋的光环，并且享受光环带来的力量。
所以，一旦骷髅的血量过少了，陈锋立刻让骷髅上台阶去，每秒6点的血量恢复起来也是十分的快速，不一会儿就满血了，然后再下去战斗。
这简直就是一场无耻的拉锯战，就好像游戏里一样，身上带满了药，然后去打BOSS，在没遇到BOSS之前开一个传送门，没血了就跑进门里面回到家里，带满药加满了状态继续出发。
无耻的行为啊，不知道多少巴尔多少大菠萝惨死在这一招下，多少有为青年把这一招练的是炉火纯青！
第一批迎接陈锋的鲜血一族就这样被干掉了，陈锋站起了身子，操控着狼人骷髅朝着里面深入，还没深入多远，只听见一阵“拉卡尼丘”，陈锋立刻把狼人骷髅给叫了回来。
果然，一群黄皮肤的小怪物疯狂的朝着陈锋这边冲了过来，领军的是一位红色皮肤的沉沦魔，不过名字却是暗金颜色的。
“哟，居然能变异成暗金怪物！”普通怪物也是可以进化成暗金怪物的，并非是超级BOSS或者任务BOSS的专属。
只要长时间没有人击杀，或者击杀了多数的职业者，那普通怪物也会进化，而且是越进化越强悍，传说中第二幕有一只肥水战士，就是打一下冒出一群充能弹的甲虫，从普通小怪一路进化到了暗金，最后被二十多个亚马逊给轮番活生生的“射”死，成为历史上最强大，也是最可怜的小怪。
“来吧小伙子们，欢迎我们的第二批敌人！”陈锋早就收拾好了所有爆出来的装备，张开双臂看着冲过来的沉沦魔小恶魔，陈锋仿佛看到了一群经验和装备朝着自己跑过来。
*******************************************
骷髅能修炼，众神也怕见；骷髅会武术，谁也挡不住！
最强骷髅

第64章 高塔地牢的战斗（下）

不出所料，小恶魔的属性也是“火焰强化”的，不过也难怪，地面上如此多的火焰，不火焰强化这群家伙早就死光了。

火焰强化不但在攻击当中附带火焰伤害，而且还会大幅度的提高火焰抗性，并且还会在死亡的时候，产生强悍的自爆，给予身边单位75％－100％的生命伤害。

不过还好，这群家伙的自爆威力虽然恐怖，可是范围却很小，仅仅不到4米的范围，所以陈锋可以尽可能的拉扯出这个范围，而且随着范围的扩大，爆炸的伤害也会缩小。

小恶魔，血量和鲜血一族比起来可以说是少的可怜，不过因为后面有一个小恶魔法师在捣鬼的关系，小恶魔却要比鲜血一族麻烦的多。

陈锋操控着恶狗骷髅和狮人骷髅，一下子就挤开了小恶魔群，然后冲了里面的屋子，找寻小恶魔法师，免得到时候陈锋好不容易干掉一只，结果来一个复活。

虽然说精英级别的小恶魔是无法复活的，可是这仅仅是游戏里的设定，鬼知道小恶魔法师变成了精英以后，是不是可以复活小恶魔的精英。

在后面，陈锋虽然看不到，可是命令已经下去了，而是狮人们已经开始战斗了，显然的确是存在小恶魔法师的精英怪物，所以陈锋密切的关注着狮人和恶狗的生命值。

陈锋的操控其实很模糊，只不过是在脑海里，可以感觉到这只骷髅的存在，然后可以通过这个模糊的连接，来指挥骷髅。

指挥骷髅并非说可以意念降临在骷髅的身上，自己来操控骷髅，而是传输一个命令过去，骷髅就会执行你的命令。

而且有一个绝对强大的地方，那就是命令可以模糊。

一般的召唤骷髅甚至是狂狼棕熊之类的，模糊的命令下去，召唤兽鸟都不鸟你，因为他们不知道这个命令如何执行，不懂得。

但是陈锋的却不一样，举个例子，就如同现在一样，因为有墙壁阻隔的关系，这里不是游戏，并非是上帝视角，所以陈锋是没有办法看到隔壁房间有什么怪物。

但是，让狮人和恶狗进去，陈锋虽然看不见，但是却下达了一个“击杀小恶魔法师”的命令，那狮人和恶狗就已经开始战斗了，那说明什么，说明隔壁房间真的有小恶魔法师的存在。

也就是靠着这样模糊的命令，骷髅依然可以执行，所以陈锋才敢夸口，自己可以远程操控自己的骷髅，陈锋心想下次是不是试试看，让骷髅在鲜血荒地里战斗，自己则在箩格城内休息。

“嗯，可以尝试！”

忽然，只见恶狗的血量骤然间下降了一大截，陈锋的手不由的一个激灵，立刻再次派出了1个狼人冲了过去，然后命令恶狗骷髅出来。

陈锋所在的地方是一个小房间，后面就是楼道，前面是一个小门，所有的怪物都被卡在了小门外面，所以虽然小恶魔的数量多，但是真正冲上来战斗的却没几只。

加上小恶魔的个头真的很矮，所以陈锋的恶狗和狮人都能钻出去，陈锋立刻让恶狗跑了回来，只见恶狗的身上闪烁着电化，跑了回来。

“嗯？”陈锋看了一眼自己的经验值，只见不知道什么时候又多了一大截，再看看恶狗的身上，不但有爆炸的痕迹，显然还有闪电的痕迹。

“不好！”陈锋立刻大惊，恶狗的伤害要比狮人高，所以比狮人率先干掉小恶魔法师，那接下来遭罪的就是狮人和刚派去的狼人。

“立刻回来！”陈锋的内心一阵紧张，因为他害怕又遇到最魔法的怪物，果然陈锋不由的长叹了一口气，跟在狮人和狼人的背后，一个黑色仆从，居然是闪电强化的。

紧接着，随着隔壁房间的黑暗仆从一个个的冲出来，陈锋不由得目瞪口呆，只见多大二十只的黑暗仆从，全部都是亮金级别，而且各个都是闪电强化和火焰强化并存。

“我日，谁能告诉我，女伯爵的手下居然带闪电强化？丫的这不是犯规吗？”陈锋一阵无语，直接取消了狼人骷髅和狮人骷髅，然后再在房间内召唤了出来，免得在外面被堵住跑不进来。

黑暗仆从长着嘴巴朝着陈锋尖啸，那样子就好像是“生化危机”里的丧尸一样，不过好在门口还有大量的小恶魔，一下子这群家伙还进不来。

“点射！”陈锋朝着骷髅弓箭手说道，这里骷髅弓箭手依然是最强大的输出，骷髅法师在火焰强化的怪物面前，直接变成了最弱小的一个，不过好在烈焰风暴还是可以使用，并且有伤害，不然的话陈锋估计都懒得叫它出来。

随着小恶魔一只只的死亡，后面的黑暗仆从也开始出现了伤亡，黑暗仆从是女伯爵的走狗，虽然属于黑暗猎人当中的一员，但是却只有在女伯爵的身边可以看到。

忠心的黑暗仆从（闪电强化，火焰强化，移动加速，攻击加速，天谴）

“天谴？”陈锋忽然注意到一只不同颜色的黑暗仆从上多了一个莫名的属性，这个属性陈锋从来都没有注意到过，陈锋不由的皱起了眉头。

“点射他！”陈锋指着那只黑暗仆从说道，只见陈锋背后的弓箭手立刻搭弓，一箭一箭的开始设射击，可是并没有出现任何的情况。

“难道要击杀？”陈锋皱着眉头，不过还是有点心悸，对于未知的属性，还是小心一点的好。

“击杀他！”陈锋指着那只黑暗仆从说道，弓箭手的弓箭再次散花一般的飞了出去，而门口这时候的小恶魔也被击杀的差不多，一两只暗黑仆从冲了进来。

“挡住他们！”看着黑暗仆从冲向自己，陈锋不屑的一笑，凭你们2个还想来打我，狼人和虎人直接挡住了它们的去路。

“啊！”就在这个时候，只听见一声怒吼传来，地面上的火焰骤然间暴涨了三分，陈锋差点被烫到了脑袋，立刻躲到了楼道里。

“啊！”那怪叫又来，陈锋立刻把几个脆皮的骷髅都给收了起来，只见在不远处，一个浑身燃烧着火焰的巨大怪物冲了出来。

最强骷髅

第65章 召唤骷髅,LV10

“轰！”一个火球狠狠的砸在了陈锋旁边的墙壁上，顿时一阵小坑被砸了出来，看着小坑中间居然已经有晶体化了，陈锋不可思议的看着那火焰中的怪物。

燃烧的女伯爵（火焰附体，火焰强化，火焰免疫，火焰威力加倍）

“咕咚！”陈锋吞了一口口水，想也不想，立刻收回了所有的骷髅，转身就跑了出去，这玩意儿怎么打啊？

人家一个火球几百度的温度啊。

“打你妹啊，老子可不是来火化的！”陈锋立刻离开这里，可是只听见背后轰然的一声巨响，只见楼道一瞬间被火焰给吞没了，紧接着一个硕大的火焰人从里面钻了出来。

“我日，还跟出来？”陈锋不可意思的看着女伯爵说道，脚下的速度却愈发的快速，陈锋真恨自己怎么不弄几件移动加速的装备放在身上。

女伯爵样子还是原来的样子，只不过周身多了一个巨大的火焰而已，而且那些火焰的温度着实不低，一路走过去，所有的砖块统统变成了亮晶晶的晶体。

“着火焰不会有上万度吧？”陈锋不可思议的想到，燃烧的女伯爵跟随者陈锋从5楼冲到了1楼，最后陈锋破门而出逃离遗忘之塔的时候，地底下一团火焰冲天而起，紧接着女伯爵从里面跑了出来。

“真的跟出来？”陈锋一阵牙疼，立马朝着黑色森林跑去，希望女伯爵可以呆在黑色荒地不过来，可是事与愿违，随着陈锋的逃跑，女伯爵依然是不断的追上来。

“混蛋，女伯爵追我就算了，你们这群家伙也追我！”看着比女伯爵跑的还快的一群黑暗仆从，陈锋一阵恼怒，这群家伙是女伯爵的手下，居然也不害怕女伯爵的火焰，一路追了上来。

“轰！”远处的小森林引发了大火，是女伯爵的经过的时候，原本就枯萎的火焰被一下子点着了，干柴烈火，烧的太欢腾了。

“出来！”陈锋一把叫出了自己所有的骷髅，让弓箭手骷髅朝着一旁的几个黑暗仆从射了几箭，随后快速的朝着一旁跑了过去。

果然，只见黑暗仆从一下子就被骷髅弓箭手给吸引了过去，陈锋心地一笑，先干掉你们这些王八蛋，现在的声势弄的这么巨大，不知道卡夏能不能感觉得到。

“轰！”一个火球从女伯爵的手中甩了出来，陈锋连忙躲了开来，然后不假思索的就转换了方向，只见在前方，火球带着剧烈的爆炸弄的一大片的泥土都消失了，陈锋可不会笨到去踩着不知道多少度的晶体。

“咦？火焰变小了？”不知道是不是燃烧的女伯爵在跑动的关系，还是扔出了一个火球的关系，只见女伯爵身上的火焰居然小了一点点，陈锋也有点怀疑是不是自己看错了。

“轰！”又是一个火球，陈锋连忙躲避了开来，然后换个角度再次逃跑，女伯爵的速度虽然快，但是却快不过她手下一群“移动加速”的黑暗仆从，不过这群仆从却被陈锋的骷髅引到了一旁，此次估计已经被扁的差不多了。

“吼！”就在陈锋等待着自己的骷髅干掉黑暗仆从，然后回来的时候，只听见一声怒吼，紧接着一个巨大的金色身躯横冲直撞的朝着陈锋冲了过来。

“我日，树头木拳！”陈锋立刻一个刹车，然后想都不想就转身逃跑，可是后面还有一个女伯爵，陈锋的脸色都被吓青了。

“轰！”一个火球再次出手，陈锋可没有心情去关心火球是不是会让女伯爵身上的火焰少那么一点，因为火球已经飞到了陈锋的面前。

陈锋忽然做了一个自己绝对不会做出来的动作，只见陈锋的双腿猛然的一瞪，朝着一旁如同饿虎扑食一样的就扑了过去，而与此同时，高达4米开外的树头木拳正好出现在了陈锋的背后，那宛如巨人一般铁拳，狠狠的朝着陈锋所在的位置砸了下去。

时间就仿佛在这一刻停止了，陈锋的在半空中朝着一旁虎扑了过去，而树头木拳的拳头则双手并拢高高的扬起，而一个火球正好在陈锋的面前。

“轰！”

“吼！”

“轰！”

一连串巨大的声响，陈锋愕然的看着自己刚才所在的地方，只见巨大的火球因为没有砸到自己，再次朝着前方飞去，而就在这个时候，树头木拳的拳头狠狠的落了下来，正好砸中了正在经过的火球上。

一声惨叫，树头木拳直接倒飞了出去，整个身体顿时毛发全被烧了个精光，赤条条的出现在了陈锋的面前，陈锋强忍着疼痛，噗嗤一声笑了出来。

“对了，树头木拳是BOSS啊！”陈锋立刻看了一眼燃烧女伯爵一眼，远程取消了狮人骷髅，然后瞬间在自己的身边召唤了出来，然后拿出了两把飞刀，朝着燃烧女伯爵直接投掷了过去，紧接着再次转身就跑。

剧烈的爆着和火焰伤害几乎秒杀了树头木拳，陈锋的狮人是乘乱打劫，可是树头木拳毕竟还是BOSS，怒吼了一声再次站了起来，朝着狮人骷髅进攻了过去，而陈锋这边则带着燃烧女伯爵再次开始拉风筝。

说好听一点是拉风筝，实际情况却是逃跑，陈锋没办法，如今飞刀扔过去，都瞬间化成铁水，更不用骷髅弓箭手的弓箭了，压根就没办法拉风筝。

“卡夏啊卡夏，你怎么还不来啊！”陈锋一边跑，一边苦笑着说道，陈锋却猛然的发现，自己的面前赫然是一面墙壁。

“到头了！”陈锋惊恐的看着面前的巨大山壁，不会真的这么倒霉吧？

“轰！”一个火球狠狠的砸中了墙壁，只见墙壁上再次出现了一个深坑，陈锋立刻朝着旁边跑去，可是不知不觉，赫然被追到了死角。

“怎么办？”陈锋目瞪口呆的看着眼前，不知道如何是好。

就在这个时候，一阵难以言表的感觉忽然从体内爆发了出来，陈锋原本绝望的眼睛瞬间变成了惊喜。

“升级了！”

陈锋不假思索，直接点了能力徽章，然后飞快的打开了技能栏，点了2下。

召唤骷髅

LV：10

…………….

第66章 帝王骷髅

召唤骷髅
LV:10
从骷髅墓地中召唤骷髅协助战斗。
同时召唤数：3
最大召唤数：10
+9%召唤变异骷髅
+6%召唤精英骷髅
+1%召唤首领骷髅（当前等级最大数量：1）
+5额外普通骷髅召唤数量，无视最大召唤数，该骷髅无法变异，无法进化。
“召唤骷髅！”
陈锋大吼了一声，只见地面上瞬间三只普通骷髅爬了起来，紧接着陈锋立刻朝着嘴巴里灌了一瓶轻微魔法药剂下去，手中再次大大的一挥。
“召唤骷髅！”一瞬间地底下再次站出了3只骷髅，一瞬间陈锋的面前多了整整6只骷髅，可是却依然还不是陈锋最大的数额。
“召唤骷髅！”
陈锋再次一挥手，最后1只骷髅也从地底下钻了出来，却和其他的骷髅完全不一样，这只骷髅的骨骼，赫然是金黄色的，并非一般的苍白色。
帝王骷髅（首领骷髅）
传说中骁勇善战的帝王死后，霸气不散而凝聚成的骷髅，保留着身前的力量，等待着召唤。
LV：10
命中率：5000
防御：8000
生命：8000
伤害：80－100
爆裂寒冰LV1：帝王生前最熟悉的魔法，对前方单位造成50%的物理攻击，50%的魔法攻击。
帝王骷髅不愧是帝王骷髅，样子就好像是巫妖一样，头戴着皇冠，手持着魔杖，浑身金黄色的骨架在燃烧女伯爵的映衬之下，显得格外的刺眼。
“爆裂寒冰！”只见帝王骷髅手里的魔杖猛然的一挥，一个蓝白色的魔法阵瞬间出现在了它的面前，紧接着一连串的碎冰疯狂的从其中喷发了出来。
“爆裂寒冰，果然爆裂啊！”那碎冰仅仅一根手指头长短，可是却散发着无比恐惧的寒气，如果按照技能的说明，爆裂寒冰的威力可以打到40－50的冰冻伤害，外加40－50的物理伤害。
“轰！”燃烧女伯爵一个火球扔了过来，正好和爆裂寒冰冲击在了一起，只听见一声巨大的爆炸，一阵水汽瞬间笼罩在了双方之间。
“跑！”陈锋不是笨蛋，立刻指挥着其他6个普通骷髅冲了上去，自己转身就跑，在陈锋后面刚好是一个直角的死角，而两旁都是山壁，所以陈锋要冲出去，只有一个方向，那就是正前方。
“我怎么跑这种鬼地方来了！”陈锋一阵无奈，自己的其他骷髅已经赶过来了，此时陈锋唯一的机会，就是等到后面的骷髅赶上来，而自己这边的骷髅顶上去，然后一举冲出去。
“爆裂寒冰！”帝王骷髅的寒冰再次爆发了出来，这次的燃烧女伯爵因为要攻击普通骷髅，没有及时的阻挡，只见一连串的碎冰狠狠的刺入了燃烧女伯爵的身体内，顿时大量的水蒸气从女伯爵的体内喷发了出来。
“啊！”女伯爵惨叫了一声，瞬间的寒冷让女伯爵一阵剧痛，立刻怒吼了一声，转向了帝王骷髅，而这个时候，只见帝王骷髅手里的魔杖不知道什么时候收了起来，一把大剑扛在了他的手里。
“我去，魔武双修啊？”陈锋愕然的看着帝王骷髅，只见帝王骷髅直接朝着女伯爵冲了上去，一剑直刺，只见那女伯爵身上的火焰骤然间被分割了出来。
“不好！”陈锋忽然紧张的大叫了一声，连忙让普通骷髅冲了上去，只见女伯爵身上的火焰并非是帝王骷髅刺开来的，而是自动分开来。
就在陈锋大叫的时候，女伯爵身上的火焰如同是两片蝴蝶的翅膀一样，朝着帝王骷髅狠狠的拍了过去，帝王骷髅的直刺不得不改为阻挡。
“轰！”一团火焰轰然的爆发了开来，恐怖的爆炸混合着剧烈的冲击，帝王骷髅被狠狠的撞飞了出去。
“该死！”帝王骷髅虽然强悍，可是却不是能够单挑变异暗金BOSS的骷髅，陈锋必须想出一个办法，来干掉这个女伯爵。
“对了！”陈锋忽然想到，爆裂寒冰可以让火焰微弱一点，而且随着女伯爵越来越强悍，那火焰的威力仿佛也降低了不少。
陈锋看了一眼自己的帝王骷髅，刚才的一次攻击，整整下降了1000点血，幸好不是打在自己的身上，如果是自己的身上，估计一下子就变成飞灰了。
陈锋不由的冷汗直流。
准备开始吧，感应到在的其他变异骷髅已经赶过来了，陈锋深呼吸了一口气，帝王骷髅在这个时候已经恢复了差不多了，而且陈锋手下的又多了1个精英骷髅，不过却不是远程的，而是近战的。
大剑骷髅
LV：10
命中率：4000
防御：6000
生命：6000
伤害：40－55
剑气纵横LV1：发射出1道剑气，给予敌人150%远程伤害。
只可惜5只普通骷髅是无法成为变异骷髅的，这5个骷髅就等于是炮灰级别的存在，陈锋的骷髅数量一下子达到了10个。
变异骷髅：狼人三兄弟，虎人骷髅。
精英骷髅：精灵弓箭手，骷髅法师，大剑骷髅，狮人骷髅，恶狗骷髅。
首领骷髅：帝王骷髅。
再加上5个普通骷髅，陈锋的骷髅数量达到了前所未有的15个，简直就是一只小军队了。
“开始了！”连续召唤出3个被干掉的普通骷髅，陈锋立刻怒吼了一声，指挥着帝王骷髅冲了上去，帝王骷髅率先一道“爆裂寒冰”，随后立刻切换到了大剑，狠狠额直刺了过去。
这时候的火焰再次分离了开来，陈锋的眼睛一眯，只听见远处的丛林里“嘣”的一声，一道银光直接冲了出来。
“啊！”女伯爵大叫了一声，顿时脑袋上一片鲜血洒了出来，愤怒的转过头，怒视着小树丛，而与此同时，小树丛内的变异骷髅纷纷跑了出来。
“吼！”燃烧女伯爵再次怒吼了一声，一把伸手在那火焰翅膀上挖了一把，只见一个火球赫然出现在了她的手里。
“撞上去！”只见5个普通骷髅早就蓄势待发，本来就偷偷摸摸的接近了燃烧女伯爵，此时更是立刻一飞冲天一样，直接冲了上去。
“吼！”随着第一个普通骷髅的攻击，女伯爵立刻恼怒的看着自己身旁冲上来的一群普通骷髅，然后转头看了看站在原地不动的变异骷髅。
“啊！”女伯爵一声尖啸，只见手里的火球狠狠的砸在了普通骷髅的身上，顿时剧烈的爆炸直接在她自己身边爆发了出来。
“好样的！”陈锋立刻惊喜的喊道，不过冷汗却依然是流了下来，防御1500，血量1500的普通骷髅，赫然被秒杀！

第67章 巨兽来袭

关于帝王骷髅的属性，大家看下去就会知道了，申明一下吧，这是一个真实的世界，不要拿游戏来对比！
*****************************************************************
真不知道这个火球的攻击到底有多少，刚才帝王骷髅高达8000的防御，被扫了一下也掉了整整1000点，可是如今的火焰明显比刚才少了许多，怎么还是这么暴力。
陈锋立刻补充上了普通的骷髅，自己远远的躲开，这样一个火球自己真的吃不消，估计碰一下就得死。
“躲远一点！”陈锋承认，自己是贪生怕死，在这个世界上陈锋最怕的就是死亡，莫名来到这个世界，陈锋总不可能说不怕死不要命一样的冲锋，战斗，杀敌吧？
再说了，骷髅没了还可以召唤，等下就算真的15个骷髅全部死光了，陈锋最多花个几天的时间，找一只闪电强化的怪物，不断的重复召唤就好了，陈锋还不信自己弄不出一队的精英来，变异算什么。
不断的让普通骷髅冲锋，手里的药瓶陈锋就没有间断过，而在帝王骷髅和骷髅弓箭手的偷袭下，燃烧女伯爵的血量越来越少，不过依然还有70%左右，目测的。
陈锋一咬牙，让狼人三兄弟也冲了上去，立刻围绕在了女伯爵的身边，锋利的爪子疯狂的撕扯了起来，而与此同时，其他的变异骷髅也不断的加入了战斗。
60%
50%
40%
女伯爵的血量在陈锋的眼里仿佛是出现了比例一样，红色的血条不断的下降，陈锋的眼睛凝视着那血条，而更是紧张的看着自己的骷髅。
帝王骷髅在一旁疯狂的输出，但是其他的骷髅全部都是用来掩护它的，狼人骷髅都已经死了一只，为了保护输出最大的帝王骷髅。
燃烧女伯爵的血量依然是在疯狂的下降，不过陈锋的所有骷髅的血量都已经差不多红了，最危险的是狼人骷髅，其中一只仅仅剩下了200点的血量。
就在这个时候，正当陈锋准备拉回来那只变异的狼人骷髅的时候，女伯爵猛然的一个回首，一巴掌拍在了那狼人骷髅的身上，陈锋顿时目瞪口呆的看着那狼人骷髅变成了碎骨。
“我去！”陈锋大叫了一声，手底下的功夫却没有任何的松懈，再次召唤出了普通骷髅冲了上去，不过新出来的骷髅却站在了陈锋的身边，并没有冲上去。
“又是一个弓箭手！”陈锋立刻大喜过望，自己最期待的就是弓箭手骷髅，如今又来了一只，远程的总是要比近战的还太多了。
有了一个新的弓箭手骷髅取代狼人骷髅的位置，输出瞬间变得更加恐怖起来，陈锋不断的操控着普通骷髅上去送死，不断的削弱女伯爵身上的火焰。
随着火球等攻击的不断消耗，女伯爵身上的火焰就如同是一个法师的魔力一样，不断的被消耗，最后终于是消耗的差不多了，女伯爵改成了近战攻击。
“呛！”陈锋愕然的看着女伯爵，不知道从什么地方居然抽出了一把弯刀，疯狂的朝着陈锋帝王骷髅砍了过去，陈锋立刻让一个普通骷髅双手一横，那普通骷髅的手臂立刻被砍了下来，而帝王骷髅则立刻躲避走开。
“吼！”女伯爵转身怒视了一眼那普通骷髅，手里的弯刀狠狠的把骷髅从上到下一劈两半，陈锋顿时也深深的吐了一口气，这家伙的攻击力还真的变态啊。
别看自己的骷髅防御力变态，可是说到传说中的神秘属性攻击，那简直就是变态到了极致，例如陈锋的普通骷髅，防御和血量都是1500，但是攻击却有1800－2000左右。
其实，攻击力很好换算，就是伤害的100倍而已。
但是，并非所有都是这样，例如法师骷髅，它的攻击力就是1－2，什么怪物的防御都破不开来，但是它真正的伤害，却是烈焰风暴的火焰伤害。
而魔法伤害又和物理伤害不一样。
就好像一个人拿刀砍人，一个人却拿电瓶打开最大功率去电人一样，完全不是一个概念，这里面还牵扯到魔法防御，也就是抗性的问题。
反正陈锋已经知道了，进入这个世界就不能用游戏里的各种概念来看待眼前的问题，游戏的里一切都只能当成是参考，真正的东西还是需要自己靠着亲身体验来发掘。
所以，这是一个真实的世界，而并非是游戏的世界。
女伯爵的近战虽然也很强悍，可是说道近战，那还是陈锋的骷髅最强大，不一会儿，女伯爵的血量就只剩下一丁点儿血丝了。
“全部撤退！”陈锋留下了6只普通骷髅（狼人死了2只，召唤出来一只普通的，一只精英弓箭手）围住了女伯爵，而其他的变异骷髅纷纷撤退。
“嗷！”那女伯爵仿佛也知道自己要四万了一般，顿时发出了一声惊天的怒吼，只见两道银白色的光线狠狠的戳在了她的脑门上。
“轰！”只听见一声巨大的爆炸，如同一朵小蘑菇云一样的烟雾直接窜到了天上去，陈锋立刻躲进了一旁的石头堆里，看着自己的骷髅，只见所有的骷髅一瞬间都遭受到了攻击，除了帝王骷髅，其他的骷髅瞬间崩溃，而帝王骷髅的血量，也仅仅剩下了1200点。
“我擦！”陈锋没想到，燃烧女伯爵的自爆范围居然这么大，仔细的琢磨了一下，估计得有个二三十来码了。
躲在一旁角落里的陈锋不由的送了一口气，幸好自己躲在一百多米以外的地方，看着残血的帝王骷髅和其他一地的骷髅，陈锋不免有些心疼，如今的骷髅只剩下了4只。
2个骷髅弓箭手一个站在陈锋身边，一个在小树林里，所以没有被自爆给砸到，不然以它们的血量，蹭一下就挂了。
还有一个就是骷髅法师，这个家伙面对火焰免疫的燃烧女伯爵就是送菜，陈锋压根就没指望它过，所以跟在小树林的骷髅弓箭手身边。
欲哭无泪的看着自己身边仅仅4个骷髅，陈锋一阵无奈。
收拾好了女伯爵的东西，陈锋这才算是真正的送了一口气。
“吼！”忽然，就在这个时候，只听见远处传来了一声怒吼，紧接着地面仿佛开始小幅度的晃动，陈锋立刻不假思索的拿出了一张单向回城卷轴，直接撕开。
“嗷！”树林那边，一只巨大的怪物一把拍飞了一大堆的树木，怪物瞬间进入了陈锋的眼帘，陈锋顿时大吃一惊。
赫然是当初在大陵墓当中喝掉冥河之水的人类，变成的怪物。
“吼！”那怪物看到陈锋，顿时兴奋的一声怒吼，仅仅一秒钟，他和陈锋只见的距离就瞬间缩小了一半，而陈锋不可思议的看了它一眼，它比以前更加的强大了。
“该死，还要五秒钟！”看了一眼正在打开的回城之门，陈锋一咬牙，疯狂的召唤起了骷髅，随着等级低提高，陈锋一次洗可以使用9次召唤骷髅，如今一次3只骷髅，陈锋可以不间断的召唤出27只骷髅。
一瞬间11只骷髅就朝着那怪物冲了上去，陈锋的心理朝着那传送门怒吼。
“快点打开！”

第68章 骨灰

“朱利安，开净化！”艾米丽一声呐喊，只见她脚下的光环瞬间变成了墨绿色，巨大的大教堂也瞬间被绿色给笼罩。
“小心！”莉莉丝一声大叫，一个飞扑来到了艾米丽的面前，然后摔在了地上，只见一个绿色的光弹不知道从什么地方飞了出来，一下子就击中了莉莉丝。
“莉莉丝！”艾米丽大叫了一声，倒在地上的莉莉丝忽然一扯嘴角，玩着手里的两把匕首，艾米丽这才松了一口气。
“我差点忘记，你是我们小队里抗毒最高的！”艾米丽抿嘴一笑，看着莉莉丝喝下了一瓶药剂，然后再次拿出了自己的长矛，还是严正以待。
“小白，找到没有？”塔维纳叫了一声，只见一只白色的巨狼无奈的从一旁钻了出来，它也无法找到骨灰在什么地方。
“该死的骨灰，怎么藏的这么好啊！”艾米丽一阵哀怨，骨灰不知道躲在地方朝着她们进攻，已经持续了整整十分钟了。
“小心点，如果我们连骨灰这一关都冲不破，还谈什么挑战安达利尔。莉莉丝，刚才的剧毒威力如何？”朱利安严肃的朝着莉莉丝问道。
“击中瞬间减少血量50,然后持续每秒3点！”莉莉丝面无表情的说道。
“这么强？”艾米丽惊呼了一声，连塔维纳也惊骇的看了过去，朱利安的眉头一下子皱了起来。
“看来骨灰也变异了，我上次来的时候，骨灰的毒素对我每秒才3点！”上次和这次，朱利安的装备有了大幅度的提高，尤其是手里多一个强悍的盾牌和脑袋上的一个头盔。
至于莉莉丝就更不用说了，坦杜之玉一把就加了整整90%的抗毒和20%的抗毒上限，那2把就是整整180%的抗毒，和40%的抗毒上限，再加上朱利安高达5级的“净化”光环，减少毒素的存在时间60%，却依然可以给莉莉丝如此巨大的伤害。
要知道，陈锋全部血装和高额的体制，也才200多点的血量，陈锋不是他的骷髅，莉莉丝等人更比不上陈锋的骷髅，血量最高的朱利安，也才700出头，那还是因为装备实在太好了，背包里还有大型护身符之类的东西。
陈锋本来也想要买过，可是却全部缺货，就算是有，陈锋的等级也无法装备，所以陈锋只能不断的升级，到时候背包里放满了加血加抗性的护身符，以后就不怕了。
“嗷！”忽然，小白大叫了一声，一下子把塔维纳给撞了出去，只见小白浑身雪白的皮毛一瞬间变成了绿色，不过还好有朱利安的“净化”光环在，减少了60%的毒素持续时间，小白身上的绿色依然持续了整整5秒才消退。
“小白，有看见是从什么地方飞过来的吗？”塔维纳立刻问道，这个该死的骨灰对大教堂的方向是了如指掌，不断的变换着方向进攻，导致没有人能找到它的位置。
加上大教堂内一股浓郁的血腥味和腐臭味，使得小白压根就闻不出骨灰的位置，所有人只能坐以待毙，被动挨打。
“该死的家伙！塔维纳，把乌鸦放出来四处找找！”在大教堂内释放乌鸦其实并不是正确的决定，首先乌鸦无法飞高，就无法发挥出乌鸦的正常水平。
不过无所谓，艾米丽的意思就是然乌鸦来当诱饵，所有人都关注着塔维纳放出来的三只乌鸦，密切的看着四周。
“找到了！”就在这个时候，只见一只乌鸦忽然“呱呱”的叫了起来，紧接着一个绿色的能量弹被扔了出来，那乌鸦的身子一下子变成了绿色，一瞬间就毙命，死了过去。
乌鸦，是不受到光环的照耀的。
“抓住它！”艾米丽一声怒吼，手里的长矛瞬间切换成了标枪，朝着那方向狠狠地投掷了过去，只见地面上一片充能弹爆发了出来。
而另外一边，莉莉丝十分干脆的一个加速，同时手里一个手榴弹直接扔了出去，在一声爆炸中，莉莉丝终于逮住了敌人。
骨灰（特别强壮，冰冻强化，剧毒强化，魔法抵抗，攻击加速，阴险）
“果然是个阴险的货色，小白，它就是你的晚饭！”艾米丽指着骨灰说道，小白立刻冲了上去，对准骨灰的大腿骨头就是狠狠的一口。
骨灰的头颅内火焰一荡漾，只见双手瞬间高高举起，朱利安顿时一惊，立刻大叫了一声“快退”，只见玫瑰小队的所有女孩子纷纷后退。
“哗！”一大片的剧毒轰然的爆发了出来，所有人都心有余悸的看着骨灰，骨灰居然使用了安达利尔的看家技能，剧毒新星。
“好家伙，太阴险了！”毒素的效果是叠加的，也就是说你中一个毒之后，在没有解毒之前，继续中毒的话，那毒素的效果会不断的重叠下去，不仅仅是时间，而且毒素的伤害也是如此。
所以，毒素被称为最恐怖的伤害之一，所以许多装备都附带着毒素伤害降低或者抗毒，因为毒素要比其他的属性更加难对付。
“咔咔咔！”骨灰看着自己的一招没有击中朱利安小队，立刻砸吧砸吧嘴巴，然后猛然的朝着朱利安冲了过去。
“小心！”朱利安立刻举起了自己手中的盾牌，脚底下“净化”，“祈祷”还有“专注”三个光环瞬间开启。
净化，大幅度的降低速度的持续时间，也间接的降低了毒素的伤害。
祈祷，整整提高了5级，加上朱利安自己原来的等级，祈祷光环一秒钟可以恢复好些血量。
专注，可以增加攻击不被打断的几率，并且大幅度的提高自身的攻击力，十分强悍的一个技能。
“进攻！”骨灰和朱利安撞在了一起，一个毒素球狠狠的扔到了朱利安的身上，朱利安立刻变成了墨绿色。
而与此同时，玫瑰小队的其他成员也立刻冲了上来，瞬间包围了骨灰，开始了疯狂的战斗。
与此同时，陈锋还在经历最惊心动魄的5秒种。
“挡住，给我挡住！”嘴里喝着药水，心理不断的呐喊，手不断的挥舞着，脑海里疯狂的指挥着骷髅冲上前去挡住那怪物的攻击。
“吼！”怪物如同一亮卡车一样，无论是普通怪物还是变异怪物，只要一巴掌统统扇飞出去，普通骷髅当场散架，而变异的骷髅也直接红血。
“该死！”陈锋一咬牙，帝王骷髅直接冲了出去，一道爆裂寒冰直接喷射了出去，只见碎冰疯狂的喷在了怪物的脸上，顿时剧烈的攻击让怪物疼痛的捂住了自己的脸庞。
就在这个时候，只见那怪物闹酒成怒的举起了自己的手掌，朝着帝王骷髅狠狠的拍了过去。
“打开了！”回城之门终于出现在了陈锋的面前，陈锋猛然的一个回头，立刻大手一挥。
“取消召唤！”
帝王骷髅轰然的散架，而陈锋一个虎扑，扑进了回城之门内。
“吼！”那怪物站在黑色森林内，看着陈锋消失的方向不断的怒吼，地面被锤的一片狼藉。

第69章 安达利尔出没

箩格城内，一道蔚蓝色的回城之门在内城内打开，耀眼的传送阵散发着迷人的光彩，边上站着一群侧目的百姓。

“好久没有职业者用回城卷轴了！”一个老伯伯看着巨大的传送阵说道，就算是普通百姓也知道，最近传送卷轴稀缺，基本上阿卡拉先知就没有卖过。

因为“噩梦之月”即将到来，所以阿卡拉几乎已经停止贩卖传送卷轴，无论是10W一张的单向，还是百万一张的双向，都没有人可以买到。

可是如今却有人传送了回来，大家纷纷侧目。

“啊！”

只听见一声疼痛的呼声，陈锋四仰八叉的从传送阵内“飞”了出来，扑在了坚固的地板上，和地面上魔法阵的复杂纹路脸对脸。

“呼，终于回来了！”看着背后的传送门立刻关闭，那怪物并没有从其中冲出来，陈锋不由的吐了一口去。

“刺啦！”就在这个时候，只见陈锋的背后再次一个传送门开了出来，还没等陈锋站起来，那传送门已经打开完毕，紧接着一双美腿从里面伸了出来。

“啊！”陈锋再次发出了一声惨叫，那美腿的主人顿时吓了一跳，立刻换了个地方下脚，可是陈锋却再次惨叫一声，2个百姓终于看不下去了，立刻上前拖走了陈锋。

“咦？陈锋？”从门内走出来的，赫然是艾米丽，愕然的看着在一旁抱着大腿痛哭流涕的陈锋，然后立刻让开了位置。

紧接着朱利安，莉莉丝和塔维纳也立刻从里面钻了出来，陈锋顿时皱起了眉头，踉跄的站了起来，不由的倒吸了一口冷气，艾米丽踩的真恨啊。

“你们怎么回来了？”陈锋摸着自己的大腿问道，艾米丽立刻迎了上来，不好意思的帮着陈锋揉着，陈锋顿时觉得一双柔软的手掌，放在了自己的大腿上，然后来回的抚摸。

“我去！”陈锋的内心一阵紧张，某个地方蠢蠢欲动，虽然和玫瑰小队的关系很好，可是陈锋却从来没有想过要追求她们，因为她们太漂亮，太完美，而且太高贵了。

平时和她们在一起，享受着美女的瞩目和关心，和美女在一起谁不愿意，可是如果真心让陈锋去追求一个，陈锋却自惭形秽，他配不上她们。

“小家伙，你可真恨啊！”艾米丽抚摸着被陈锋打的通红的手背，嗔怪的看着陈锋，陈锋顿时打了一个寒颤，这个艾米丽真实迷死人不偿命啊。

“好了，我们赶快去先知那边，有大事件发生了！”朱利安紧急的说道，陈锋立刻严肃了起来，跟着玫瑰小队朝着阿卡拉先知的地方走去。

“到底怎么回事？难道堕落者改造了安达利尔？”陈锋在路上严肃的问道，不过朱利安却摇摇头，陈锋顿时松了一口气，他可是坚固改造暗金怪物的强大，如果安达利尔都变异了，那就真心恐怖了。

“比这个更严重，安达利尔不仅仅是变异了，而且跑出了地下墓穴的封印！”朱利安严肃的说道，陈锋顿时不可思议的瞪大了眼睛。

“什么？跑出来了？”陈锋的惊呼引起了一群人的瞩目，艾米丽一把捂住了陈锋的嘴巴，然后朝着边上的人尴尬的一笑。

“臭小子，你要引起箩格的恐慌吗？”陈锋只感觉自己的鼻子里一股芳香扑鼻而来，不过却没有沉醉，而是掰开了艾米丽的手。

“莉莉丝，朱利安说的都是真的？”陈锋朝着队伍里最老实的刺客莉莉丝问道。

“你看看这个就知道了！”莉莉丝难得说一句这么长的话，不过随着她手里的东西递给陈锋，陈锋只感觉自己的心头被狠狠的锤了一下。

“我送给你的的坦杜之玉？”眼前的一把匕首，完全没有了原先神秘，古老，而且强大的样子了，原本螺旋般的匕身，此时居然被腐蚀的如同一团金色的液体一样。

匕首上耀眼的宝石已经完全失去了光芒，甚至最大的一枚宝石，都已经开裂了出来。

“如果不是莉莉丝聪明，用匕首挡住了毒液再立刻扔掉匕首，恐怕变成这样的就是莉莉丝了！”塔维纳后怕的说道，陈锋再次打了一个冷颤。

陈锋对于朱利安的小队的抗毒能力可是一清二楚，尤其是莉莉丝，她的武器还是陈锋送的，加其他装备的抗毒，莉莉丝的抗毒有300%也不为过。

可是高达300%的抗毒，却依然是这幅德行，陈锋紧张的看着其他几女。

“我们没事，莉莉丝是维了帮我躲掉安达利尔的攻击才被毒液喷中的，不过对不起，你的武器……”朱利安有些歉疚的说道。

“你们没事就好，而且坦杜之玉本来就是送给莉莉丝的，只要你们没事，一把坦杜之玉算什么，我下次再给你们打一把来就是了！”陈锋顿时松了一口气。

“你以为暗金装备是白菜啊，想打就打！”艾米丽差点大笑了出来，这个小男孩，口气还真大。

“好了，我们进去吧！”没等陈锋反驳，众人已经来到了阿卡拉的帐篷门口了，朱利安立刻挑开了帐篷，然后走了进去。

“你们回来了？”阿卡拉看到朱利安等人，不由的松了一口气，那样子仿佛是知道了一切，在担心朱利安等人似的。

“你们已经知道了？”陈锋愕然的问道，卡夏点点头，陈锋“啧啧”几声摇摇头，然后直接坐在了众人的身旁。

“先说朱利安的吧，她的紧急一点，我的就是我把女伯爵给干掉了，而且女伯爵变异的很变态！”陈锋看着朱利安。

朱利安点点头，然后把事情的原委给慢慢的说了出来。

原来，当朱利安等人围攻击杀了骨灰以后，大教堂就忽然开始晃动了起来，然后不知道为什么，安达利尔就从地底下跑了出来，对着朱利安等人就是一发毒气弹。

好在莉莉丝及时的帮助朱利安吃掉了毒气弹，不过恐怕是毒气弹的威力太恐怖了，直接导致莉莉丝的一把武器被瞬间磨损了耐久度，从而失去了魔法装备的力量，成为一个废品。

这就代表着这把装备永远的消失了，而不是说修一下就可以继续使用。

“果然，他的最终目的是安达利尔！”卡夏狠狠的锤了一下桌子，陈锋可以清晰的感觉到卡夏的愤怒，而且还清楚的知道，卡夏嘴里的“他”，就是塔拉・马特。

第70章 恶魔武器

关于骷髅的属性，公爵不会修改，因为在这个世界上，还有护身符这种逆天的东西，明天大家就知道，朱利安的属性是多么的强悍了！

********************************************************************

“说说你的情况！”凯恩对着陈锋说道，顺手递给了陈锋一杯茶，陈锋接了过来，喝了一口，然后把女伯爵的变异情况也告诉了他们。

“你是说，特殊属性里有火焰附体？”卡夏冷着脸问道，陈锋点点头。

卡夏和凯恩对视了一眼，凯恩点点头，卡夏顿时走了出去。

“额，你去干嘛？对了，高塔地牢已经全面崩塌了，要不要找人修修啊？”陈锋朝着卡夏问道，卡夏摆摆手，说一切她都会去安排的。

“火焰附体到底是什么能力？”陈锋奇怪的看着凯恩问道，凯恩没有任何的声音，这时候的朱利安发话了。

“我虽然不知道火焰附体到底是什么能力，但是我知道，安达利尔也有剧毒附体的属性，骨灰也多了一个剧毒强化的力量！”

“哎，还是我这个老婆子来说吧！”阿卡拉迟暮般的摇摇头，转身从隔壁的柜子上拿出了一本书，那空洞的眼睛仿佛可以看见一半，打开书本，翻到了中间的一页。

陈锋看了一眼，就没有任何兴趣了，在这个世界，陈锋就是一个文盲，上面鬼画符一样的文字，陈锋一个都不认识。

“念出来吧！”阿卡拉指着一段文字，对着朱利安说道，朱利安拿了过去，摆在自己的面前，用她独特的嗓音，念了出来。

“地狱之火，存在与地狱之内，永不熄灭的火焰，焚尽一切有生命的物质…….”

朱利安一念到这里，所有人都已经知道了，女伯爵居然和地狱之火有关系？

“女伯爵，在地狱之中，她是掌管着一方地狱之火的存在，她的四周只有最忠心的仆人可以生存下来，而陈锋见到的燃烧女伯爵，就是女伯爵，真正的名字！”阿卡拉说道。

“您的意是……..”陈锋忽然想到了一个惊世骇俗的想法，不可思议的看着阿卡拉。

“他们在召唤地狱生物的真身！”

。。。。。。。。。。。。。。。。。。

“太不可思议了，难道堕落者就真的这么嚣张？召唤地狱的真身来到人界，哈加洛斯的人就不管吗？”陈锋强忍着一肚子的怨气回到了家，一到家里就坐在沙发上开始抱怨了起来。

“哈加洛斯的情况远比这里复杂的太多了，不然为什么让卡夏一个人守护这里！”朱利安淡淡的说道。

“那堕落者也下来一个了啊，万一卡夏不是堕落者的对手呢？”陈锋立刻反驳了一句。

“你放心好了，就算是哈加洛斯的人都死绝了，卡夏大队长也会平安无事，她是这个世界上，最强的亚马逊战士！”艾米丽崇拜的说道。

“凭什么？朱利安不是说过，哈加洛斯有一个技能点超过上百点的人物吗？”陈锋对着朱利安问道。

“就凭卡夏大队长手里的武器，是传说中最强大的‘天赐武器’！”艾米丽坐在了陈锋的身上，掐了一下陈锋的鼻子说道。

“下去，什么是天赐武器？”陈锋不解的问道。

“天赐武器，传说中天使们打造出来，专门对付恶魔的武器，在人类的世界，仅仅3把，而其中打一把九头龙之怒吼，就在卡夏队长的手里！”艾米丽更加崇拜的说道。

“九头龙之怒吼？”陈锋完全没有听过这个名字，游戏里最强大的就是“风之力・九头蛇弓”，但是这里却莫名多出了一个“九头龙之怒吼”。

“那天赐武器的属性怎么样啊？”陈锋不解的问道，艾米丽白了一眼陈锋。

“谁知道呢！”

“。。。。。。。”

“对了，我忘记鉴定女伯爵送来的礼物了！”陈锋忽然打开了自己的背包，把女伯爵爆出来的装备全部扔在了地上，忽然一并漆黑的武器掉在了地上，只见朱利安等人立刻站了起来。

“你们怎么了？”陈锋不解的看着一群女孩子，看着女孩子们紧张的看着地面，陈锋低头一看，不就是一把镰刀吗？

镰刀算是长柄武器，难道她们没见过啊？

“灵魂采集者！”陈锋不假思索的念出了武器的名字，可是武器却没有丝毫的变化，陈锋感觉自己的威信又要被挑战了，难道又是一把和上次那把没见过的弓箭一样的武器。

“雅典娜的愤怒？”这可是高达40级的武器，居然还是没有反应，陈锋再思考了一下，不可能更加高级了，低级的镰刀陈锋就记得这么两把。

“你们到底怎么回事啊？”陈锋看着一群女孩子不解的问道，朱利安等人不可思议的看着陈锋。

“你居然，爆出了恶魔武器？”听到恶魔两个字，陈锋不由自主的打了一个冷颤，然后充满了疑惑的看着朱利安。

“什么是恶魔武器啊？”陈锋不解的问道。

“恶魔武器，传说中地狱的恶魔专门为了堕落者而打造的武器，武器没有任何的属性，但是却充满了堕落的气息，一旦被堕落者持有，那堕落者的力量就会变得更加的强大！”朱利安脸色难看的说道。

“那怎么办？”陈锋愕然的看着朱利安，如今本来以为十分帅气的镰刀，现在却成了一个无比烫手的山芋一样。

“送去给凯恩长老！”朱利安等人立刻行动，带着陈锋一起朝着凯恩家的方向走去，陈锋立刻收拾好了地上的东西，看也不看一眼。

“凯恩长老！”如今已经是夜晚了，街上虽然还有人，可是凯恩的家里却灯光暗淡，不知道凯恩是不是和别的老人一样，已经睡着了。

不一会儿，里面亮了起来，紧接着一个年轻人走了出来，打开了门，见到朱利安等人不由的眼前一亮，然后立刻路出了一副灿烂的笑容。

“朱利安，这么晚了，你找我有什么事情？”年轻人笑着说道。

“我来找凯恩大人，凯恩大人在家吗？”朱利安冷淡的说道，除了有时候面对陈锋，陈锋几乎没有看见过朱利安对其他人笑过。

“哦在，不过已经睡着了，要不我去给你们叫醒？”凯尔说道，朱利安等人点点头，凯尔立刻让众人走了进去，然后去叫凯恩。

“他是谁啊？”陈锋低声的朝着艾米丽问道，一下子不由自主的贴在了艾米丽的耳朵边上，艾米丽的耳根一下子通红。

“凯恩大人的徒弟，和朱利安一个领路人，也是一个圣骑士！”陈锋点点头，那灿烂的笑容在陈锋的眼里，的确很阳光，让陈锋有点自卑。

“你们这么晚了，找我这个老头子有什么事情啊？你个臭小子，一定又是你吧？”凯恩从楼上走了下来，率先朝着陈锋开炮。

“嘿嘿，还真的是我！”陈锋嘿嘿一笑，等凯恩走了下来以后，直接拿出了黑色的镰刀，凯恩被如图起来的黑色武器，吓得差点从椅子上摔了下来。

“恶魔武器？”凯恩失声的喊道。

第71章 强悍腰带

只见凯尔的手里瞬间多了一件武器，直接挡在了凯恩的面前，恶狠狠地看着陈锋，那武器上面冒着强烈的圣光，仿佛只要凯恩一声令下，凯尔就立刻进攻陈锋。

“让开！”凯恩忽然一把推开了凯尔，以不可思议的速度冲到了陈锋的面前，一把拿起了“恶魔武器”，仔细的观看了起来。

“哎！”看了半天，凯恩忽然重重的叹了一口气，陈锋等人愕然的看着凯恩，本来陈锋无聊的都快睡着了，凯恩却来了一声叹息。

“怎么了？”陈锋立刻凑上前去问道，凯恩再次重重的叹了一口气。

“可惜，不是完整的恶魔武器！”陈锋一愣，拿起了镰刀再次仔细的看了起来，很完整啊，一个缺口都没有，刀刃还十分的锋利呢。

“笨蛋，我说的是恶魔的力量！”凯恩一把拍在了陈锋的脑袋上，站了起来拿出了一点茶叶，开始泡茶。

“大晚上的喝茶，你不准备睡觉了？”陈锋随口说了一句，只见凯恩狠狠的瞪着自己，不由的想到是自己等人来打扰他，估计今天晚上他也没想要再回到被窝里了，立刻讪讪一笑。

“恶魔武器，是地狱的恶魔打造出来，给地狱最精良的恶魔使用的武器，在群魔堡垒甚至是哈洛加斯，都难得见到一个手持真正恶魔武器的人，本来以为这把武器是完整的恶魔武器，可是却也是失败品啊！”凯恩失望的说道。

“你怎么看出来的？”陈锋好奇的问道，他可看不出这把武器有什么失败的地方。

“恶魔武器，作用是大幅度的提高堕落者和恶魔的力量，可是这把武器提高最多只有三成的力量而已，所以我才说它是失败品！”凯恩递给陈锋一杯茶，陈锋喝了一口，虽然不好喝，但是总比没得喝要好，陈锋自己可不会泡茶。

“那为什么恶魔武器这么少？人类和恶魔的战斗也持续了这么久了，难道就没有成功的夺得一把吗？”陈锋好奇的问道。

“有，当然有，不然你们的勋章怎么来的！”凯恩挑了一下眉头，不经意间放出了一个巨大的炸弹，陈锋和朱利安对视了一眼，自己胸前的勋章，居然是恶魔武器改造的？

“不，不不，不是恶魔武器改造的，而是利用恶魔武器的原理，重新锻造的，而且材质其实是地狱了特有的矿石，朱利安的勋章都用了两三年了，是不是依然没有磨损掉一点耐久度？”凯恩问道。

“是，至今没有磨损过！”朱利安点头说道。

“恶魔武器的材质在人类的世界几乎难以寻觅，就算是有也在很深很深的地底下，或者是熔岩当中，只有随着火山喷发偶尔降临地面！”

“这样的材质制造成勋章，几乎不会磨损殆尽，曾经有一个人测试了一下，带着勋章日夜使用，整整10年才磨损了一点耐久度，你们胸口的勋章，最起码可以用200年！”凯恩笑着说道。

“嗯，这是一个好消息，我害怕没耐久了，找不到地方修理呢！”陈锋开心的一笑，这对他来说的确是一个好消息，因为他几乎是用不到任何的耐久度，不近战，不被攻击，耐久磨损最低的就是他了。

“看来这把武器就归我了，我让人送到哈洛加斯去，你们给裁决之手带去了一样最宝贵的礼物，这一把恶魔武器虽然不成熟，但是材质却是绝对的地狱材质，最起码可以打造上百个徽章！”凯恩笑着说道，凯尔立刻拿过来一个大盒子，把镰刀放了进去。

“对了，还有东西让你鉴定！”陈锋猛然的想到了当初的那把弓箭，顺便也把女伯爵爆出来的东西都给拿了出来。

“呐，这把弓箭我不认识，帮忙鉴定一下！”陈锋把弓箭递了过来，凯尔目瞪口呆的看着陈锋扔出来的一大堆装备，不由苦笑着摇摇头，陈锋一个人的收入，比他的一个小队还要多太多了。

“这是女伯爵的产物？”凯恩笑着问道，陈锋点点头，手里的亮金卷轴不断的朝着亮金装备拍了过去，每一次都是满怀希望，可是得到的属性都不怎么样。

“哇靠！”忽然，正当凯恩准备鉴定陈锋不认识的暗金弓箭的时候，只听见陈锋惊呼了一声，只见陈锋不可思议的拿着一条金色的腰带，口水都快流出来了。

“给姐姐看看！”狄维娜不在，和陈锋最亲热的，或者说最诱惑的就是艾米丽了，立刻坐到了陈锋的身旁，从陈锋的手里抢过了腰带。

“嘶，好厉害，你的运气也太好了吧？”艾米丽看了一眼腰带的属性，也是倒吸了一口冷气，这时候连塔维纳也好奇了，连忙走了过来，拿过了腰带。

“好厉害的腰带！”塔维纳也是惊奇的看着陈锋，朱利安也忍不住了，拿过来一看，不由的也惊讶的看着陈锋。

“你们这群小家伙，就别在我老头面前一副见鬼的样子，什么样的装备我老头没见过，给我看看！”说道最后，凯恩也来抢走了腰带，看了一眼，顿时也是一阵惊骇。

“你小子，运气真的太好了，实在是太好了！”凯恩递给了凯尔，凯尔在惊讶的同时，也是一阵羡慕嫉妒恨。

残忍之扣带

防御：57

耐久度：34/34

需要力量：27

需要等级：6

5%快速打击恢复

+28%防御强化

+2体力

冰抗+7%

中毒的持续时间减少8%

2%更多经验值获得

“神器啊！”陈锋兴高采烈的收了起来，这一条腰带的最牛逼的价值，就是最后一条，2%经验值获得。

千万千万不要小看了这一条属性，2%更多经验值获得是什么意思，就是说别人杀100只怪，你得到的经验却是102只的，可以减少2%的升级时间。

这2%看起来不多，可是对于职业者来说，2%可以说是个把月，甚至好几年，尤其是在以后，这条腰带依然是可以成为主流装备，甚至用到四五十级，五六十都有可能。

除非说再得到一条加经验的腰带。

这是对于普通人，对于家族那更加的有用了。

腰带的属性本身就十分的不错，尤其对近战更加的有用，加快速打击恢复，加防御强化，加体力，加抗性，还减少毒素效果。

可以使得一个新人，更加快速的脱离新人的状态，对于一个家族来说，那就是加快了人才的培养时间，别人到6级需要半个月，而有了这条腰带的只要十几天，虽然差不多，可是人数一旦多起来，那就完全不一样了。

“这条链子也不错！”陈锋忽然再次高兴的叫了起来，凯恩不得不放下手中的鉴定，郁闷的看着陈锋，陈锋尴尬的一笑。

“呵呵，您继续鉴定，我还没见过这把弓箭呢，很期待！”陈锋尴尬的说道，然后把一条亮金色的项链递给了众女。

幽冥之串珠

18%所有增益/减益/冰冻的持续时间

击晕

+3体力

+12法力

1%几率躲避攻击

+1照亮范围

“我宣布，这条链子归我了！”艾米丽看着陈锋，正大光明的宣布这条链子的归属，陈锋苦笑着点点头，这个东西对陈锋来说，没多大的效果，还不如给艾米丽呢。

“真好，来亲一个！”说罢，艾米丽就撅着嘴巴朝着陈锋冲了过去，陈锋一巴掌捂住了她的嘴巴，苦笑连连。

第72章 凯恩的高收费

“鉴定出来了，原来是亚马逊的专属武器啊！”凯恩笑呵呵的看着手里的暗金弓箭，只见整把弓箭上的花纹立刻变了一个模样，隐藏在封印下面的图案立刻浮现了出来。

只见整把弓箭呈现绿色，边上有一片类似树叶的东西，是在点缀着幽绿色的弓箭。

不过如果仅仅是这样，那弓箭会显得很安静，很好看，很有艺术的气息，可是弓箭上却缠绕着一条狰狞的蛇，那蛇头和蛇尾，正好构建出弓箭的两个间断，而且蛇头和蛇尾分别还突出了一个刀刃，显然这把弓箭近战远程都可以。

毒蛇投掷

双手伤害：30－60

（亚马逊专属）

需要力量：71

需要等级：6

弓等级：快速攻击速度

力量加成：10%

当你杀死一个敌人时有25%几率释放等级10怨恨之灵（追踪敌人进行攻击）

+58%伤害加深

+39最大伤害值

+21%毒素伤害

3%偷取生命每次击中时

减缓目标3%

7%力量加成

8%不间断攻击几率

有凹槽（2）

“嘶！”陈锋倒吸了一口冷气，这是目前为止见到过最强悍的低级暗金，高达30－60的恐怖伤害，一个亚马逊装备上去，几乎可以媲美陈锋的“帝王骷髅”。

“好恐怖的武器！可惜姐姐是用长矛标枪的！”艾米丽遗憾的看了一眼这把弓箭，她是专属长矛标枪，虽然武器太强悍了，可是艾米丽的等级已经过高，无法再更换自己的技能专属。

“艾米丽，我觉得你可以申请洗灵药剂了！”塔维纳也是目瞪口呆的看着这把弓箭，一旦艾米丽真的装备上这把弓箭，配合弓箭系的技能，那艾米丽绝对会一瞬间成为整个队伍里最恐怖的输出者。

“你认为长老会会仅仅因为这么一把弓箭就让我申请洗灵药剂吗？”艾米丽翻了一个白眼，然后把弓箭还给了陈锋。

“给我干嘛，没看到写着‘亚马逊专属’五个大字啊，我认识的亚马逊就你一个，额，卡夏不算，她都有天赐武器了！”陈锋把“毒蛇投掷”扔给了艾米丽，看着陈锋坚决的态度，艾米丽却依然不肯收下。

“那拿去卖了吧！”陈锋无所谓的说道，凯尔差点一口茶喷了出来，现在他几乎都懒得发言了，陈锋实在是变态。

“那算了，还是我留着吧，偶尔也可以用一下！”艾米丽接过了武器，开心的玩弄了一会儿，这才心满意足的放进了自己的背包。

“好，接下来就是我自己来鉴定了！”女伯爵的手笔实在是太大了，一次性给了陈锋3件暗金，2个装备，1个珠宝。

陈锋直接把珠宝扔给了凯恩，关于暗金珠宝陈锋的记忆不多，只记得貌似等级最低的是49级，女伯爵不可能出这么高的珠宝，随意这枚估计自己打死也鉴定不出来，干脆直接扔给凯恩。

凯恩手忙脚乱的接住了珠宝，凯尔怨念的看了一眼陈锋，自己这个徒弟都不敢这么对待自己的师傅，不得不说陈锋的胆子太大了，在陈锋的心理，恐怕没有尊卑之分。

2件暗金装备属于普通的暗金装备，而且陈锋都有，加上属性都不咋地，陈锋直接扔进了包裹，然后凝视着凯恩，凯恩的轻轻地抚摸着那一枚珠宝。

“妖怪之心！”凯恩终于说出了珠宝的名字，只见珠宝骤然间爆发出了一阵刺眼的暗金色光芒，整个珠宝仿佛是活过来了一样。

陈锋这还是第一次看见游戏里的珠宝出现在自己的眼前，整个珠宝并非和游戏里一样，就一个宝石的样子，这里的珠宝虽然依然是一枚硕大的宝石，可是宝石里面却释放者柔和的光芒。

陈锋可以肯定，这一枚宝石拿到地球上，恐怕任何国家的富豪们都要疯狂，如果可以拍卖，陈锋完全不敢想象着一枚珠宝的价格几何。

妖怪之心

需要等级：10

+5%召唤仆从的生命加成

+5%召唤仆从的攻击准确率加成

+5%召唤仆从的伤害加成

3%快速施法率

“好好的对待它，千万不要埋没了它！”凯恩感慨的看着手里的珠宝，多少年没有接触到如此神奇的东西了，这是一枚十分罕见的珠宝。

“召唤仆从的生命？攻击准确率，还有伤害？”一看到手里的珠宝属性，陈锋的眼睛就骤然瞪大了起来，不可思议的看着它。

“它能加强我的骷髅？”陈锋立刻冲到了凯恩的面前问，凯恩点点头，陈锋的眼神瞬间变得狂喜，居然可以加成自己的骷髅？

陈锋的骷髅属性本来是固定的，虽然随着等级的提高，可是谁都希望自己的骷髅变得更加的强大，能力徽章这种东西是可遇不可求，技能点更是升级才可以有，而如今却有第二条成功的道路，摆在了陈锋的面前。

“其他珠宝也有这样的属性？”陈锋立刻朝着凯恩问道。

“当然，任何装备都可能出现这样的属性，前提是你能装备！”凯恩喝着茶说道，陈锋激动的捧着妖怪之心，这可是强化自己唯一技能的另外一条路啊。

“妈的，等下就去找基德，把用不到的暗金装备卖了，我要收购这种属性的珠宝！”陈锋立刻下定了决心，反正许多装备扔在背包和仓库里，根本就没用，还不如直接拿出来，一来换成钱，二来还可以加强箩格里一些人的实力水平，第三可以换成需要的珠宝，武装自己。

“好了，该鉴定的东西已经鉴定完毕了，咱们撤吧！”陈锋站了起来，拍拍屁股准备走人，可是朱利安等人却笑着看着陈锋，一个也没站起来，而凯尔更是直接走到了门口，守住了大门。

“你们想干嘛？”陈锋愕然的看着眼前的人，凯恩走到了陈锋的面前，直接把手一摊。

“年轻人，别以为我们很熟，你就可以赖账！”凯恩说道。

“赖账？我赖什么帐？我好想没欠你钱吧？”陈锋不解的看着凯恩，凯恩顿时翻了一个白眼，一群女孩子更是嗤嗤的笑了起来。

“刚才鉴定了2件暗金装备，弓箭按照普通的暗金装备给钱，算是20W金币，珠宝是稀罕货，所以要100W金币，还有你大晚上打扰我睡觉，总得补偿我老头吧，算你20W金币，我的徒弟凯尔本来也在睡觉，打扰他算你10W金币，还有一共是十杯茶水，一杯1W，算是10W，所以一共是160W金币，谢谢惠顾！”

……………..

陈锋目瞪口呆的看着眼前的凯恩，这还是他心目中为了玩家免费鉴定装备的最可爱的老头吗？

“我看错你了！”陈锋欲哭无泪！

第73章 真正的海量装备

“呼！”

总算是逃离了凯恩那个老王八蛋的地盘，这个家伙敲诈了陈锋整整两百万金币，而且还不给找零钱，真是个大骗子。

凯恩原本在陈锋心目中高大英威的形象，瞬间轰然倒塌。

“对了，刚才你用的是什么东西支付的？”陈锋朝着朱利安问道，刚才是朱利安帮忙陈锋支付的，陈锋的身上还没钱，因为都换成符文了。

当初和波路家族的比赛，基德不是开了庄么，陈锋压了1000W，结果连本带利赢了2000W，如今陈锋的背包里就几个金币，钱都变成了2个一号符文了。

“黄金徽章，也是徽章的一种，不过没有什么能力，其实是一个小空间，装的大量的金币而已！”朱利安笑着说道，陈锋也没有多问。

“什么呀，一个100W的徽章，需要两百万金币才能打造出来，一百万的徽章，一百万的金币！”艾米丽笑着说道。

“你的意思是，俺们给了那死老头整整400W的东西？”陈锋顿时瞪大了眼睛，朱利安笑而不语，塔维纳则点点头。

“我去！”陈锋立刻大手一挥，只见一只只的骷髅忽然从地底下钻了出来，朱利安等人连忙拦住了陈锋。

“你要干嘛？”朱利安好奇有好笑的问道。

“死老头居然敲诈我，抢回来啊，那可是400W金币啊！”陈锋心疼的说道，顿时一群女孩子纷纷翻了个白眼。

“金币对你来说，还有用吗？”朱利安问道。

“当然有用，大大的有用啊！”陈锋激动的说道，那可是真正400W金币啊，可以买多少好东西了。

“算了算了，回来吧！”朱利安无奈的说道，拉着陈锋朝着家的方向走去，一路上开始给陈锋解释。

金币这种东西，其实仅仅是在前三幕有效果，到了群魔堡垒，基本上都是拿战功或者是以物易物了，没人会用金币来衡量一件装备的价值。

第一幕的金币出产量其实十分的高，尤其是这里还出产一些基础材料，如果陈锋手里的法杖加一个孔，那第三幕第四幕的死灵法师们绝对会冲上来要求交易。

别看装备等级低，可是在这个世界，属性才是唯一的硬道理，其他的东西都是可以商量的。

而且，金币到了后期最大的作用就是维修，一件六七十级的蓝色装备，维修一点耐久度都需要上千甚至上万的金币，消耗十分的巨大。

不过出产也同样巨大。

基本上在箩格，陈锋这种一次性赚钱上千万的几乎不存在，很多人都基本上收支平衡，无论是装备也好，金币也好，基本上自给自足就不错了。

到了鲁・高因，人们才会开始有余钱，开始购买家业，购买房子甚至更换装备，不过到了鲁・高因，那一件装备上百万上千万是常有的事情。

因为除了群魔堡垒和哈洛加斯，就属鲁・高因的怪物最密集，鲁・高因至今还有四五个几万只怪物聚集的团地还没有被剿灭。

金币的价值有好多种，一来当然是消费，第二个是可以代替完美的宝石，开启传送阵，每一次“噩梦之月”开始，最难坚守的地方自然是恶魔最多的群魔堡垒，所以哈洛加斯会分批的开启传送阵，让一些强大的职业者过去，帮忙守城，当然也会从丛林调遣一些本来就已经在那边差不多功德圆满的人，去帮忙守城。

如果这次的“噩梦之月”并不强大的话，那朱利安的玫瑰小队，其实到时候会被调动到鲁・高因去守城，然后基本上就算是离开箩格了。

这也是第二条，并不需要通过击杀“安达利尔”就可以去往鲁・高因的通道。

“难怪，我还奇怪，安达利尔一年才复活一次，但是每年却有这么多的职业者前往鲁・高因，我还以为都是几百个甚至几千个人一起去进攻安达里尔呢！”陈锋恍然大悟，原来还可以不用击杀安姐就可以离开的。

“当然，不过这有2个前提，第一是你的实力得到认可，有的职业者高达24级，却因为装备不行，有时候审核严格，依然是不让过去的！”朱利安解释道。

“像我朱利安，16级的时候就已经具备了前往鲁・高因的资格，不过她一直要等我们一起，而且非要击杀安达利尔不可，看来我们今年又要再等一年了！”艾米丽无奈的说道。

“这次的安达利尔就这么变态？你们的装备已经非常好了吧？朱利安，你的防御有多少？”陈锋皱着眉头，这次才安达利尔貌似变态的过分了。

“26847！”

陈锋瞪大了眼睛，不可思议的看着朱利安，然后摇摇头，再次朝着朱利安问了一遍。

“26847！”

“两万六千八百四十七？怎么可能！”陈锋不可思议的叫了起来，被艾米丽一把捂住了嘴巴，众女嗔怪的看了陈锋一眼。

“你要把整个城市都惊醒才罢休吗？”这里可是普通百姓居住的地方，除了路上巡逻的箩格，所有人都已经进入了熟睡。

“不可能吧，毒液牢房的防御而已才100多吧？你的总防御怎么可能这么高？”陈锋不可思议的看着朱利安问道。

“准确的说，是138点防御！”朱利安嘴角一翘，然后从背包里拿出了一个东西。

小型护身符

+18防御

+1力量

“就这个？”这种放在游戏里绝对属于碍眼占背包的东西，朱利安居然留着？

众人慢慢的回到了家，朱利安这才告诉陈锋整整的答案，只见众女快速的让了开来，朱利安诡异的一笑，只见……

“轰！”大量的东西疯狂的从朱利安的手里被扔了出来，没一会儿地面上已经到堆积了整整大一堆的东西。

“可惜，加血量的太少了，不然的话我的血量估计也能过万！”陈锋目瞪口呆的看着地面上超过百个的护身符，此时他已经觉醒了。

“啊啊啊啊，你的背包有多大？”

“长宽高各23米！”原来不是我一个人的背包会变大，陈锋顿时一阵郁闷，本来以为是自己的特性呢，原来所有人都一样。

“那这么多的护身符是怎么来的？”陈锋指着地上的护身符问道，自己到现在一个都没打出来。

“护身符只有在鲁・高因出产，所以在箩格是弄不到的，你可以去基德那边找，他那里多得是，不过都是垃圾属性，或者等级太高的，你现在的等级，能弄到四五个就算是不错了！”朱利安毫不客气的打击着陈锋。

“可是，你的属性畸形啊，你的血量才700多吧？”陈锋愕然的问道。

“没错，你拿起地上的护身符看看就知道了！”朱利安无奈的叹了一口气，指着地上的东西说道。

第74章 6岁的妹妹

“原来如此，加血的都高达28级以上，哪怕是一点血量也是如此，奇怪，怎么会这样呢？”陈锋查看了所有的护身符，发现护身符真的很变态。
护身符的等级需求，貌似是按照上面的属性来的，朱利安这里的一堆，全部都是加防御的，偶尔有几个加血量的，也都是上百点血量的超级极品。
几百个加防御的护身符，最低等级的也需要21级，最高等级的是一个27级的，朱利安估计是懒得整理，全部带在身上，到时候只要一升级，属性立刻就会自动激活，不用再麻烦的回到城内，从仓库内取出来。
再说朱利安不是陈锋，陈锋一个人行动，而朱利安则是还有许多的伙伴，所以朱利安的背包里，几乎都不用放东西。
防御的属性是最廉价，也是最低级的，第二个就是攻击力，陈锋发现这里的护身符，各种属性都有，乱七八糟的，陈锋看向了朱利安。
“你的攻击有多少，我是说算上这些护身符！”陈锋问道。
“322－675！”
朱利安再次说出了一个让陈锋绝望的数字，这就是富豪和贫民的差距吗？
陈锋顿时欲哭无泪的蹲在地上画圈圈，675点的伤害，如果算成攻击力，那就是67500，高达6W的攻击力，这个燃烧女伯爵有什么区别…….
“别看数字高，其实这并不算什么，其中有大量的，是属性攻击，所以还得考虑各种抗性，如果实打实的来算，最多是200左右！”朱利安安稳了一句。
“那也太少了吧？”听到攻击力一下子减少了三分之二，陈锋不由的皱起了眉头，不解的看着朱利安。
“我的攻击力内，不仅仅有武器的攻击，有力量加成的攻击，还有其他护身符加成的属性攻击，其实这里大部分都是属性攻击为主，真正的物理攻击，最多180点！”朱利安朝着陈锋解释。
“你看，这一块护身符，就已经提供了21点的冰冻伤害，可是这一块却提供1－37的雷电伤害，可是里面你算一下，这两个伤害，谁最高？”朱利安拿出了两块护身符，递给了陈锋。
“当然是冰冻伤害咯，虽然雷电伤害的上限高达37，可是下限只有1，那还不如拿拳头砸！”陈锋立刻说道，这种好坏他当然分辨的出来。
“你再想想，如果这样的雷电伤害的护身符，我有5块，再加上毒素伤害，火焰伤害等等，真正的伤害，其实并不高！”朱利安笑着收拾着地上的护身符。
“那你的意思是，护身符上的伤害，并没有带来多大的提高？”陈锋疑惑的问道。
“护身符上和其他装备上的附加伤害，终归还是附加伤害，职业者最主要的武器，你问问艾米丽，如果拿上你给的弓箭，攻击力有多少？把护身符拿掉”朱利安笑着说道。
陈锋立刻看向了艾米丽，艾米丽一笑，拿上了弓箭，然后报出了数字。
“207！”
“好高啊！”塔维纳一阵惊呼，不过陈锋的眉头却一皱。
“艾米丽，你的身上应该还有加伤害的东西，可是你怎么一下子就能算出就的攻击力？”陈锋不解的问道。
“一个职业者，随着等级的提高，身上的护身符越来越多，可是你要知道，并非伤害越多越好，只有真正适合的伤害，才是你要真正把握的！”艾米丽笑着说道，然后收起了弓箭。
“把握伤害？”陈锋不解的问道。
“拿出你的武器，感受你武器上的伤害，这才是你真正的伤害，其他来源自背包，来源自戒指，来源自手套，来源自头盔的伤害虽然也会加入进去，可是真正的伤害，却依然是在武器上！”
“也就是说，其他的伤害，都是附加的，而武器上的伤害，是你自己的！”朱利安拿出了自己的武器，对着陈锋说道。
陈锋轻轻的抚摸了一下朱利安的武器，上面还有暗黑的血液，陈锋虽然听的迷迷糊的，可是他却也听懂了一点。
朱利安的意思，恐怕是说，只有武器上的伤害，才回完全的尊重你，发挥出你的实力，背包里的各种加属性攻击的护身符，都没有武器来的重要。
就好像是把武器比喻成你的双手，双手才是你最主要的武器，而拿在手里的东西，总有一天会不见，而职业者的武器，可以自由的放在武器栏里，随时可以收起来，随时也可以调动出来。
“尊重武器？”陈锋朝着朱利安懵懂的问道，朱利安点点头，用手指指着陈锋的心：“尊重你的武器，尊重你的技能，不要过于依赖其他的外力，磨练你自己的心，你自己的身体，才是最重要的！”
陈锋点点头，表示自己知道了，朱利安一笑，这时候塔维纳开口了，他缓缓的告诉陈锋一个故事，一个富家子弟的故事。
“在六十年前，希拉里家族有一个天才野蛮人，他强大，他自豪，他也骄傲，他全身暗金，轻松击败了安达利尔，他成为了史上最年轻的安达利尔击杀者！”
“后来，当他到达了鲁・高因，在家族和鲁・高因帝王的帮助下，你知道他的攻击当初有多少吗？整整3000，当时的他仅仅21级，比朱利安的等级还低！”
“上万的防御加上3000的攻击，使得他完全忽略了对自己的磨练，他开始享受一击必杀的快感，渐渐的他沉沦，他完全迷失在一击必杀的骄傲当中！”
“后来，你也猜到了，自傲的他把自己的攻击力提高到了整整8000，他去挑战督瑞尔，再也没有回来！”
“很多人往往注意数字上的力量，可是却忽略了真正自己双手当中的力量，你让我去换一把武器，重新修炼弓箭，可是使用了十几年的长矛，你认为真的可以放弃吗？”艾米丽笑着看着陈锋，这时候终于拿出了弓箭，还给了陈锋。
沉默的看着艾米丽，陈锋看了一眼其他人，其他人都是笑着看着陈锋，陈锋挠挠头，接过了弓箭，不过却依然是一副不想要的样子。
“这样吧，艾米丽，你好歹也是亚马逊部落的成员，你有妹妹或者姐姐之类的没有，修炼弓箭系的，帮我送给她好了！”陈锋笑着说道。
“臭小子，你已经有一个我了，难道还想打我妹妹的注意不成？”艾米丽忽然虎着脸，瞪着陈锋，陈锋嘿嘿的直笑。
“好吧，那你去吧，我的妹妹才6岁，你就娶了她吧！”艾米丽“咯咯”的笑了起来，浑然一副女王的味道。

第75章 狄维娜归来

“我回来了！”大门被一只小脚丫狠狠的踹了开来，看着在一旁“吱吱呀呀”呻吟的大门，陈锋和众女无奈的摇摇头，一个仅仅6级的女巫，难道是全力量加点的吗？

“哈哈哈，我回来了，欢迎我，欢迎我！”狄维娜兴奋的对着众人举着双手喊道，希望有人冲上来给她一个拥抱，可是所有人都冷哼了一声，然后默默的转头，继续说着自己的话题。

“喂喂喂，我回来了，你们怎么不欢迎我呀，我回来了，我回来了，我回来了，我回来了……”狄维娜在每个人的耳朵边上都喊了一句，所有人都无奈的翻了一个白眼，对视了一眼，只能放弃讨论。

“你们在说什么呀？怎么都不理我！”狄维娜撅着嘴巴，众人又是一阵失笑，这个小丫头，真的是…..

“我们在讨论怎么击杀安达利尔！”无奈，狄维娜的姐姐塔维纳只要告诉自己的妹妹，只见狄维娜的脸色顿时一愣，然后不解的看着塔维纳。

“姐姐，难道你们还没出发？你们不是应该回来了吗？”塔维纳一阵苦笑，然后把安达利尔跑出来的消息告诉了狄维娜，顿时让狄维娜不断的惊呼，那小嘴一开一张的……

“哈哈哈！”凝视着狄维娜可爱的样子，陈锋终于忍不住，大笑了起来，边上也立刻传来了朱利安和艾米丽的笑声，连角落里的莉莉丝，也不由的翘起了嘴角。

“哇哇哇，你真的干掉了女伯爵，而且女伯爵也变异了？”狄维娜不可思议的看着陈锋，陈锋点点头，可是狄维娜却撅着嘴巴，一副不信的样子。

“就凭你的那些排骨？”狄维娜不屑的说道，不过口中并没有任何的藐视，而是赤果果的可爱，陈锋不由得伸出手，捏了捏狄维娜的脸。

“这样吧，我叫一只骷髅出来，看看你能用多少次攻击击败它，对了，你还有几点技能点？”陈锋忽然问道。

“2点，不过要看完这一本书，才能有三点！”狄维娜撅着嘴巴，从背包里拿出了一本厚重的书籍，陈锋的眼睛不由的一亮。

“这是阿卡拉的书？你做了尸体发火的任务？”陈锋问道，狄维娜骄傲的抬起头。

“当然，那个尸体发火被我几个火球给扔死了！”看着狄维娜骄傲的样子，所有人都摇摇头，陈锋心理想到：“如果是我遇到的那只尸体发火，嘿嘿！”

“好了，来试试看你的实力！”陈锋大手一挥，只见在屋子内召唤出了骷髅，玫瑰小队早就见怪不怪了，可是却依然是大吃一惊。

“你….你居然不用尸体…..”陈锋淡淡的一笑，直接看向了狄维娜，狄维娜骄傲的翘着自己的脑袋，手里立刻凝聚出了一个火球，狠狠的朝着骷髅砸了过去。

“轰！”骷髅纹丝不动，陈锋一笑，骷髅仅仅掉了不到10点血，不过陈锋也意外的看了一眼狄维娜手里的魔杖，一定加了火球技能。

“掉了多少血？”因为陈锋并非堕落者，而陈锋的骷髅也不是恶魔的怪物，狄维娜看不到骷髅的血量，只能朝着陈锋发问。

“8点！”陈锋淡淡的一笑，狄维娜顿斯撅着嘴巴，然后问了一下陈锋的骷髅到底有多少血，陈锋说了一个让朱利安都自卑的数字。

“1500！”

“陈锋，你以后千万不要在别人的面前召唤你的骷髅，就算是有，也要预备几具尸体！”朱利安严肃的看着陈峰说道，陈锋点点头，他知道，朱利安她们值得信任。

“哎呀呀，小弟弟真的太厉害了，我以为你只不过是骷髅厉害，没想到你居然可以凭空召唤，让姐姐来试试你的骷髅到底有多么的强大！”艾米丽站了过来，手里骤然间多了一把标枪，泛着绿光狠狠的朝着骷髅戳了下去。

骷髅的身体瞬间变得幽绿，陈锋只见骷髅的血量开始明显的下降，紧接着更是不断的开始缓缓的下滑，就好像是退潮的水平线一样。

“怎么样？”艾米丽自信的看着陈锋，陈锋举起了自己的大拇指，表示真心的赞扬，然后等到骷髅的绿色结束了以后，报出了数字。

“第一下，物理接触的时候，直接伤害278，持续毒素伤害，每秒33，持续15秒，好厉害啊！”陈锋惊呼了一声，这样一下子，骷髅的血量已经减半了。

“看看我的！”朱利安一笑，走了上去，骤然间脚下一个光环打开，还没等陈锋喊作弊，只见朱利安的权杖一下子砸在了骷髅的身上。

“咔哒！”骷髅的身体直接散架，陈锋顿时一阵苦笑，这个压根就没办法计算，看着朱利安有点得意的样子，立刻一笑，再次叫了一只出来。

不过陈锋的运气却十分的强悍，居然一下子就叫出了一只虎人骷髅，只见不同造型的骷髅一出现，立刻惹来了又是一阵侧目。

“咦，和上次的变异骷髅不一样，难道是二重变异？”艾米丽惊呼道，陈锋笑着摇摇头。

“不是，和你们上次见到的一样，也是变异的，差不多实力！”陈锋笑着说道，上次朱利安等人早就见过了狼人骷髅了。

至于骷髅弓箭手，全城的人都见过了……

“来试试！”陈锋笑着说道，他已经对虎人骷髅什么的没兴趣了，他现在的目标是，制造一只精英骷髅的部队，全部精英！

朱利安一笑，一锤子轰在了骷髅的身上，直接骷髅顿时变成了冰蓝色，直接陷入了冰冻效果，这就是属性攻击的能力。

“记住，属性攻击永远都是帮助你的，只有武器才是你真正的手臂！”陈锋的脑海里再次浮现出了朱利安的话。

“嘶！”看了一眼虎人骷髅的血量，原本高达4500点的血量，此时一下子降低了整整1000多点，不得不说朱利安的攻击真的恐怖。

“嘿嘿！”陈锋忽然坏笑了起来，不怀好意的看着朱利安等人，朱利安等人不由的打了一个寒颤。

“来吧，美女们，帮我一个忙！”陈锋诡异的一笑，直接拉着一群女孩子，朝着后院冲了过去，开始了自己的超级计划。

第76章 新任务，崔斯特瑞姆

“艾尼弗斯之树？”陈锋不解的看着凯恩，凯恩难道要颁布崔斯特瑞姆的任务给他吗？可是不是说，崔斯特瑞姆的任务，是不存在的吗？

前几天陈锋才刚问过朱利安，凯恩从来没有颁布过崔斯特瑞姆的任务，而且自从凯恩被救出来以后，崔斯特瑞姆就已经被封印了起来。

“你要我去崔斯特瑞姆？”陈锋愕然的问道，凯恩点点头，他的确是有这个想法，不过不是让陈锋去崔斯特瑞姆，而是让陈锋打开崔斯特瑞姆的大门。

“大门？为什么要我去？”陈锋不解的问道。

“首先，你很空！”凯恩对着陈锋说道，陈锋翻了一个白眼，这几天他的确是恨空闲，几乎每天都和朱利安等人聊天或者逛街。

“第二，树头木拳是你杀的吧？”凯恩问道，陈锋点点头，如果不是树头木拳的经验值，估计对付女伯爵都够呛。

“那就好，只有击杀了树头木拳的人，才可以取得在艾尼弗斯之树上的艾尼弗斯卷轴！”凯恩对着陈锋说道。

“而且要等树头木拳复活，还有1个礼拜的时间，我们没时间了！”凯恩严肃的说道，陈锋无奈的点点头，接受了这个理由。

“既然这样，那就你去吧，反正只要取得艾尼弗斯卷轴就可以了，到时自然会有人进去崔斯特瑞姆！”凯恩说道。

“不是我进去？”陈锋愕然的问道，不适应该我进去，然后击杀崔斯特瑞姆最伟大的铁匠，最伟大的圣骑士铁匠格尔斯华尔德吗？

“你进去？你进去找死啊？里面怪物数以百万，你进去，一分钟不到就被怪物给淹没了！”凯恩不屑的说道，陈锋愕然的瞪大了眼睛。

“数以百万？开什么玩笑？”游戏里可最多就一百只，这里直接翻了一万倍，这也太恐怖了，数以百万，这是一个多么庞大的城市，可以容纳的居民数量啊？

“废话，当年地狱入侵崔斯特瑞姆，我永远都不会忘记，里面所有的人都死了，所有的生命都在一瞬间被毁灭的，然后在迪亚波罗的恶魔气息下，所有的尸体都在此站了起来，成为地狱的奴仆！”凯恩落寞的说道，那浑浊的双眼里，含着丝丝的泪光。

“崔斯特瑞姆真的这么恐怖？”陈锋问道，凯恩点点头，崔斯特瑞姆不是一般人可以进入的，需要等级20级以下的人才可以开启，开启的红门持续5分钟。

当初几千人进去，才救出了里面仅存的一群人，其中就包括了恰西，还有迪卡・凯恩这个老头子，而死去的伟大圣骑士铁匠，正是恰西这个女铁匠的老师。

陈锋一阵苦笑，剧情又发生了一点变化，原本凯恩被人救出来也无所谓，可是真正让陈锋惊恐的是，崔斯特瑞姆本来是一个很好的练级场所，可是在这里，却成为了第一幕当中，最恐怖的地方。

多达百万的敌人，安达利尔来了都只能转头就跑，陈锋完全不敢想象自己进去以后会是一个什么情况，是刷怪，还是被怪刷。

“真想去看看！”陈锋的脑海里忽然发出了一个这样的念头，陈锋不由的一愣，然后这个念头越发的明显。

“那等我取得卷轴以后，谁进去？”陈锋问道。

“卡夏，她也只不过进去边缘地带拿一些封印的材料而已，在崔斯特瑞姆的郊外，也有很多的仓库，专门用来存放这些东西，以前封印安达利尔的时候，我们就是进入崔斯特瑞姆，然后收集材料，再回来的！”凯恩说道。

陈锋点点头，崔斯特瑞姆的时代，是魔法文明更加盛行和强大的时代，那时候大教堂依然存在，卡夏还是一个女祭司，祭祀们最强大的，就是利用天堂给予的知识，封印恶魔。

而尸体发火之类的，基本上都是那个年代封印的。

陈锋丝毫没有怀疑，自己眼前的凯恩最起码好几百岁，甚至上千岁都有可能，作为最后一个赫拉迪克家族的成员，凯恩的寿命没道理不长。

人类，恶魔，天堂。

陈锋无奈的苦笑着，知道背景的他，知道这一切都是天堂和地狱的游戏而已，双方在玩对弈，看谁先把对方给吃掉。

恶魔无休止的制造恶魔怪物，天堂也不断的帮助人类，然后人类进攻怪物，不断地成长，最终却依然被真正的恶魔击杀……

一切都只是游戏而已，双方就好像是沙盘的排兵布阵一样，看谁最后把谁给全盘吞没，然后胜利的一方，占据人类的世界。

“好吧，我同意了！”陈锋点点头，接下了这个任务，凯恩已经说的很明确了，其实就是一个跑腿的任务，没有任何的奖励。

“最好现在就出发！”凯恩急切的说道，陈锋顿时翻了一个白眼，和众女说了一声，直接站了起来，朝着城门走去。

“等等！”狄维娜忽然追了上来，一把抱住了陈锋的手臂，陈锋不解的看着这个丫头。

“你说要带我升级的！”狄维娜说道，陈锋一拍脑袋，差点把这个事情给忘记了，不过自己是去拿卷轴而已，估计不会刷怪吧。

“下次吧，我只是去拿一个卷轴而已！”陈锋推开狄维娜的手臂说道，可是狄维娜却又是一把抱了上来。

“我不管，反正你要带我升级，到时候开一个双向传送门不久好了！”狄维娜毫不在意的说道，陈锋不由的一阵苦恼。

虽然是去拿卷轴，可是却依然是要到黑色森林里去，陈锋最怕的就是遇到上次的那个怪物，有堕落者喝了冥河之水变异成的堕落怪物，万一遇到了，有狄维娜在，那真的就糟糕了。

“不行，我怕遇到堕落者，你这次不能去！”陈锋最后一咬牙，看着梨花带雨的狄维娜，斩钉截铁的说道，狄维娜的眼泪一下子就掉了下来。

“呜呜呜，你说话不算话！”狄维娜拍着陈锋，陈锋立刻安慰了起来，好说歹说才安慰住了狄维娜，保证下次没有堕落者的危机，就立刻带狄维娜出去练级。

“你一定要说话算数！”狄维娜看着陈锋，陈锋点点头，忽然伸出了自己的小拇指，然后拿起狄维娜的小拇指，和自己的勾在了一起。

“拉钩上吊，一百年，不许变。这是我们家乡的约定的方式！”

第78章 强者，陈锋

各位，真的不好意思，今天就只有三更，虽然说好的是6更，但是公爵仔细想了一下，下礼拜1开始，公爵就上三江了，所以为了得到更好的效果，2012年3月5日，也就是礼拜一6更，就是换一下，明天6更，今天3更，不好意思哈！
公爵绝对会履行承诺的，为了让成绩更好一点，大家见谅！当然，我也会努力写书的！
********************************************************************
“你们怎么会惹上毕须博须的军团，你们的领路人没告诉你们，毕须博须不是一两支小队可以对付的吗？”陈锋不解笑看着他们问道，这群小家伙，居然敢去惹毕须博须，陈锋都不敢。
“都….都是我的错，我没有做好侦查，本来我以为可以在毕须博须旁边偷一两个小部落的，没想到却被围攻了！”圣骑士红着脸说道，不过陈锋注意到，这群人多大十几个，十几个人的小队，可不多见啊。
“你们是一起的？”陈锋问道，只见那圣骑士的脸色更加的红润了，活脱脱一个大姑娘上花轿一样的害羞。
“不…..不是，因为我们被围，刚好他们路过，我们就喊了一声救命，没想到把他们也给搭进来了！”圣骑士尴尬的说道，边上的另外一支不由的一阵苦笑。
“没事，幸好被大人救了，不然就算我们倒霉！”另外一个队伍的队长并非圣骑士，这个念头也并非每一只队伍都圣骑士的，而眼前的这一支队伍，居然全部都是野蛮人。
“咦？我好像见过你？”陈锋忽然朝着一个野蛮人说道，然后开始回忆这个野蛮人，陈锋的确见过这个野蛮人。
“陈锋大人，您当然见过我，我以前是奎托斯的跟班，上次您和波路家族的比赛结束以后，我还去过您家喝酒呢！”那个野蛮人立刻激动的说道，仿佛被陈锋记住是一件很幸运的事情。
“哦，我想起来了，托尔夫，托尔夫是吧？上次你和奎托斯那个王八蛋死命的灌我酒，我记得你！”陈锋指着野蛮人恍然大悟，顿时野蛮人也一阵尴尬。
“嘿嘿，怎么不见奎托斯！”野蛮人的性格直来直去，想打架就打架，想骂人就骂人，结果奎托斯被陈锋救了一次，直接把奎托斯当成了挚友，可惜好久没见了。
“被家族强制命令出去练级了，不过也快回来了，噩梦之月就要到来，我们都得回去报道，并且接受守备任务！”陈锋点点头，如今距离“噩梦之月”仅仅剩下半个月时间，陈锋也没有准备要带狄维娜出来升级，就准备在箩格等候命令。
“不得不说，你们的胆子正大啊！”陈锋苦笑着说道，这群家伙本来是想要在毕须博须的部落边缘地带捡点便宜。
结果却被毕须博须的小部落给围住了，本来可以脱身的，却又因为贪婪，要多杀几只怪物，结果被沉沦魔这种猥琐到了极点的怪物，直接叫来了自己的大部队。
好家伙一下子就把他们的退路给堵住了。
可是虽然怪物多，但是他们不至于说立刻就死，在不断的坚持下，怪物也越来越少，结果刚好遇到了托尔夫的队伍，众人本来也焦急得如何逃跑，看见职业者当然是立刻呼救，结果野蛮人的部队是过来了，两声怒吼也顺利了把边上的几个部落也都勾引了过来。
如果是仅仅是沉沦魔，那他们还吃得消，毕竟围在他们身边的，就一圈沉沦魔而已，数量还是有限的，可是随着沉沦魔的数量越来越多，沉沦魔法师的数量也多了起来。
这一下就悲剧了，他们还得庆幸精英级别的和亮金级别的都在毕须博须的身旁，不然的话一个火墙过来，他们就真的吃不消了。
就这样，十几个人被围在了沉沦魔群当中，如果不是陈锋让自己的骷髅弓箭手点射了沉沦魔法师，恐怕他们到死了都出不来。
这就是毕须博须的军队最强大的地方，沉沦魔虽然胆小，可是沉沦魔法师却并不担心沉沦魔飞死亡，5个沉沦魔法师可以完全控制一只10只沉沦魔以上的队伍，保证沉沦魔得到复活。
到时候一群法师出现，不断的复活沉沦魔，沉沦魔的军队就好像是一只无敌的队伍一样，可以疯狂的复活，疯狂的进攻。
“好了，快天黑了，你们也早点回去吧，我去会会毕须博须！”陈锋笑着站了起来，对着队伍里的女刺客点点头，她做的晚饭很好吃。
“啧啧，这才是强者啊，当初老大怎么和他杠上了，幸好现在是朋友！”托尔夫看着陈锋离开的背影，在看着陈锋身边寸步不离的弓箭手骷髅，啧啧的说道。
“听说老大上次和他在邪恶洞穴内相遇，他只有三只骷髅，结果等老大过了一天在过去，他已经有四只骷髅了，而且全部都是变异的！”
“乱说，我亲口听老大说，当时见到陈锋大人的时候，他有5个变异骷髅，而且各个很强大！”
“我听说是6个……”
“我怎么听说是7个…….”
谣言就是这样出来的，野蛮人这种说话不经过大脑的家伙是最容易编排谣言的，他们会把自己心里最强大的给说出来，看看这些数字就知道了，怎么样也比你多一个。
在他们的世界里，比别人高一公分，别别人壮一公斤，武器比别人高一点攻击都是无与伦比的荣耀。
临时营地里充满了讨论，大家都对陈锋的来历好奇，也对陈锋的事迹津津乐道，陈锋就好像是一个神秘的话题一样，等着别人的发掘。
可是，所有人都没有注意到，其中一个人至始至终都没有加入到聊天，更是没有正眼看过陈锋一眼，可是她的耳朵，竖的比谁都高。
陈锋再次降临毕须博须的地盘，看了一眼四周，发现没有任何的人类踪迹之后，一口去把所有的骷髅都给叫了出来，开始疯狂的冲锋。
普通骷髅虐杀沉沦魔，弓箭手骷髅就点射沉沦魔法师，而狮人骷髅最简单，用自己硕大的身体和灵巧的速度，不断的聚拢着一群群的沉沦魔，然后陈锋身边的沉沦魔法师淡定的扔出了一个火球。
“轰！”灿烂的火焰冲天而起，托尔夫等人顿时惊讶的从地上站了起来，看着远处火光冲天，杀喊漫天。
“好….好强大，他居然开始挑战整个营地！”圣骑士不可思议的说道，陈锋才一个人，虽然是死灵法师，可是却一个人面对一个数万怪物的营地。
数万怪物啊，站着给他杀，都要杀好几天，甚至个把月啊。
“轰！”又是一道火光冲天，巨大的火焰之中居然夹带这几个黑影，一群人不由的看的目瞪口呆，这是什么魔法，居然可以连怪物都炸上天空去，难道这年头“尸爆”可以强大到这个地步吗？
尸爆，死灵法师必须的技能，没有人怀疑陈锋是一个连支配骷髅都不会的死灵法师，更别说是尸爆了。

第79章 卡夏的计划

为了让成绩更好，6更改为明天礼拜一，不好意思，请各位见谅，作为补偿，礼拜2改为4更！
**********************************************************************
“卡夏，钥匙呢？”阿卡拉朝着卡夏问道，卡夏立刻拿出了身上的一把钥匙，阿卡拉点点头，从自己的帐篷里拿出一个小盒子，然后用卡夏手里接过来的钥匙，轻轻的开了出来。
“用得着这么小心吗？”卡夏苦笑的看着盒子里居然还有一个盒子，阿卡拉没有做声，仿佛所作的一切是那么的严肃。
“恰西！”恰西的手里也立刻多了一把钥匙，只见钥匙打开盒子里面的盒子，里面赫然还有一个盒子，卡夏不由的翻了一个白眼。
“凯恩！”凯恩立即递上了一把钥匙，三个盒子三把钥匙，卡夏再也没有见到盒子里面还有盒子，不然估计卡夏要疯掉了。
“为了崔斯特瑞姆，必须小心！”阿卡拉终于回答了卡夏的话，陈锋耸耸肩，只见在那最里面的盒子里，一瓶药水无声无息的摆放在其中。
“拿着，这个还是交给你保管，千万不要当成酒给喝了！”瓶子里有液体，白白的，卡夏怎么看也不会觉得这个东西可以喝。
“现在就等陈锋回来，到时候你把这瓶东西洒在艾尼弗斯卷轴上，就可以看到打开崔斯特瑞姆大门的方法了！”阿卡拉严肃的说道。
“我知道了！”卡夏仿佛毫不在意的说道，阿卡拉知道其实所有的话，都刻在了卡夏心头上，卡夏绝对不会失误的。
“千万不要击杀任何一只怪物，以你的力量，只要一引弓，就会把它给唤醒，到时候万一它从崔斯特瑞姆逃出来，那就真的麻烦了！”阿卡拉这次十分严肃的说道，空气仿佛都凝固了。
“我知道，不过要是出现堕落者呢？”卡夏问道，阿卡拉的眉头也皱了起来，堕落者是一个大麻烦。
这次卡夏要去已经成为地狱的崔斯特瑞姆寻找一个以前遗弃在那边的东西，加上还有封印的原料，所以必须小心行事。
但是，崔斯特瑞姆的封印乃是天使所放下的，偶尔打开的传送阵，动静实在是太大了，笨蛋都知道有人再打开崔斯特瑞姆，到时候万一堕落者也跟了进去，卡夏难道只有被动挨打的份？
“崔斯特瑞姆里没有办法使用传送卷轴，所以你只能从艾尼弗斯卷轴打开的空间门回来，不过放心，空间门打开的范围2米，是绝对安全的，有天堂的力量镇压，堕落者伤不到你，我就怕堕落者也跟进去！”阿卡拉说道。
“啧，马特被我重伤，不过他们既然有冥河之水，估计伤势也恢复的差不多了，到时候我俩一见面，绝对开战的，如果一出手，那那个家伙就会出来，一旦它出来，等天堂来救援一切都晚了！”卡夏忽然发现这个任务太过于艰巨了。
“放心好了，马特也不敢在崔斯特瑞姆里动手，那家伙才不管马特是堕落者，加上有天堂的力量镇压，他不会跟着你进去，可是我怕，有其他的堕落者跟着你进去！”阿卡拉无奈的说道。
“你的意思是低等级的堕落者？”卡夏问道，阿卡拉点点头。
“崔斯特瑞姆最高的等级限制，是20级，但是只要超过18级，在里面动手就有机会叫醒那个家伙，所以最好找一个十八级一下的，而且实力强大，如果能帮助凯恩找回徽章，那就最好了！”阿卡拉看着凯恩说道，凯恩叹了一口气，他何尝不想拿回自己家族最后的一点东西呢。
“18级一下，还要强力，你让一个人去面对数以百万的怪物？”卡夏抱着双臂无奈的说道，这个提议很搞笑啊。
“没说一个人，可以一个小队！”阿卡拉说道。
“一个小队，干嘛不把我的箩格全部拍出来，到时候清剿了崔斯特瑞姆都可以！”卡夏说道，阿卡拉无奈的摇摇头。
“时间很紧张，我们必须用最快的时间来完成这件事情，到时候你进去以后立刻拿了东西出来，然后在门口保护着空间门，而我准备再派遣一支小队进去，全速攻击，拿回赫拉迪克一族的东西！”阿卡拉严肃的说道。
“赫拉迪克的东西，凯恩长老，我知道这个对你很重要，可是我们损失不起啊，一只绝对的精英小队，万一出什么事情，那就糟糕了，您也知道守护它的是谁，您当年的只有，格里斯华尔德啊！最强大的圣骑士铁匠！”卡夏大声的对着凯恩说道，凯恩也难得沉默了下来。
“是的，我们不能这样做，华儿德的实力太强了，就算是比安达利尔，也并不弱到那里去，18级一下的队伍，就算是再精英，也无法对付安达利尔，更别说占据了天时地利的华儿德了！”凯恩有点痛苦的说道，他的脑海里又浮现出了当年崔斯特瑞姆被毁灭的场景。
崔斯特瑞姆，当初《暗黑破坏神1》玩家所在的场景，而当年游戏里的铁匠，正是凯恩的挚友，格里斯・华儿德。
可是随着大菠萝暗黑破坏神从封印中跑了出来，一路捣乱最终被赶来的天使封印在了地狱熔炉旁边的混沌庇护所里，这才阻止了大菠萝的继续作恶。
可是，崔斯特瑞姆也成了一片地狱，所有的死灵都被复活了起来，成为了地狱的爪牙，当年最强大的圣骑士铁匠也是如此，成为了里面的一个暗金BOSS。
因为对地狱的强大怨念，格里斯华尔德的攻击当中附带着恐怖的伤害加深，就和死灵法师的1级技能一样，而且加上华儿德的恐怖臂力，实力堪比安达利尔。（我强化了）
“我有一个好办法！”忽然，沉默的卡夏开口说话，众人不由的看向了卡夏。
“玫瑰小队，全部出动，帮我守住洞口，只要她们站在空间门2米的范围内，就绝对不会有任何的危险，除非巴尔亲自过来！”阿卡拉示意让她继续说下去。
“然后，我要一个人，他陪我进去，让他去击杀华儿德，取得赫拉迪克徽章！”卡夏忽然笑了起来，阿卡拉和凯恩的脑海里瞬间浮现出了一个影子。
“陈锋？”恰西也猜到了，顿时低呼了起来。
“没错，咱们放点血，给他点好东西，这个任务，他会接的！”

第80章 最强新手神器

“任务？又有任务？这次的任务都木有奖励，我才不干！”陈锋一回来，就被罗兰拉着跑到了阿卡拉的这边，而阿卡拉直接开口就说要再给陈锋一个任务。
罗兰怒气冲冲的看着陈锋，别的职业者如果是阿卡拉亲自颁布的任务，恐怕挤破脑袋的想要来做，可是陈锋倒是好，还耍脾气，还嫌弃。
“你小子，我就知道你是这句话，这次我把天堂之心也借给你，保证你的安全，当然你的奖励也不会少，可以提前预支给你哦！”卡夏朝着陈锋使出了诱惑技能，陈锋却不为所动。
所谓不见兔子不撒鹰，陈锋就是这种人，本来是的确不想去的，噩梦之月的临近，使得怪物的强度明显变强，大量的职业者纷纷回城，平时热闹的城市更加的喧哗。
不过既然卡夏把天堂之心给陈锋，那表示陈锋的安全是得到了绝对的保障，不过还有一点，那就是任务的难度。
卡夏绝对也担心陈锋的安慰，不然不会拿出这个天堂之心，上次陈锋借用了这么久，卡夏就好像是杀了她亲人一样，那几天卡夏的酒钱全部都是陈锋付的。
“先把奖励拿出来看看，要是不好我可以拒绝！”陈锋“趾高气扬”的说道，那嚣张的样子让罗兰咬牙切齿，不过更多的却是不可思议，居然有人和卡夏等人如此的说话。
“你小子，这次我们可是拿出老本了，任务的时候做的漂亮点！”卡夏一笑，阿卡拉那边拿出了3件装备，那闪耀着绿色的光芒，顿时让罗兰目瞪口呆。
“绿色装备？还是成套的？”
套装套装，不成套的就不是好东西，所以往往许多人都喜欢把套装存起来，或者干脆交换掉，放在仓库里喂虫子，好不如换点好装备，更加加强自己的实力。
“地狱工具？”陈锋低呼了一声，死灵法师前期的神器啊，居然在这里见到了，而且即将穿在自己的身上。
陈锋立刻拿了过来，果然是一套的地狱工具，不过陈锋不由的皱起了眉头，这套装备估计收集了许久了吧，怎么轮得到自己？
难道任务真的十分恐怖？
“放心好了，只不过是普通绿装而已，那个家族没有个几套的，只不过都不舍得拿出来给普通职业者使用，当然是留给自己家族里最精英的人穿，你穿上看看啊！”卡夏看着陈锋犹豫的样子，立刻笑着说道。
“等等，什么是普通套装？”陈锋不解的问道，可是却没有立刻着装，反而把装备放在了一旁，边上的罗兰都为他着急，这可是绿色套装啊。
“怎么，不满意？”卡夏轻轻的皱起了眉头，陈锋的胃口没这么大吧，一套绿装都不满意？
“不是，这个套装虽然十分强大，可是却降低了我的实力，我看还是算了！”陈锋摆摆手，自己绝对不能装备这个套装，因为这个套装里有武器。
陈锋的武器大家都知道，加了3点的“骷髅复苏”，而作为同宗同源的“骷髅复苏”，是可以附加到“召唤骷髅”上的，也就是说＋多少级的骷髅复苏，就可以＋多少级的召唤骷髅。
陈锋就召唤骷髅一个技能，根本就没有其他的技能可以加点。
陈锋手里的武器加了整整3点的骷髅复苏，这是武器可以加单一技能的最大值，所以陈锋完全找不到一把武器比这个更好的。
可惜的是武器没有凹槽，不然的话陈锋一定拿来做成符文之语。
地狱工具的确是死灵法师初期的神器，可是三件套当中却包含了武器，头盔和腰带，头盔和腰带无所谓，陈锋要让陈锋换掉手里的法杖，是绝对不可能的。
“怎么可能？这个可是绿色套装，你穿上看看属性先！”卡夏立刻皱起眉头，陈锋这下子真的有点不知深浅，或者说恃才傲物了。
“我真的没玩笑，你看看这个先！”陈锋把手里的法杖递给了卡夏，卡夏看了一眼上面的属性，顿时一阵无语。
“我听说你2000W买了一把武器，原来是真的！”卡夏递给了阿卡拉和凯恩，双方看了一眼，顿时叹了一口气。
虽然绿色套装很好，尤其是套装属性更是强悍无比，可是整个城市的人都知道，陈锋是骷髅的死灵法师，一个“骷髅复苏”对陈锋来说，更加的重要。
地狱的火炬
单手伤害：13－14
耐久度：15/15
需要等级：5
+8最小伤害值
+1死灵法师技能
+50%伤害力对不死系生物
别看法杖加了一点的技能，可是陈锋的法杖对于陈锋来说，就意味着“+3死灵法师技能”，+1和+3，这个完全没可比性啊。
就算是穿起了套装，整体的套装属性还附加了+1死灵法师技能，可是总归还是+2死灵法师技能，陈锋的可是+3，+2和+3比起来，还少了一点呢。
“你小子，什么不好偏偏专修骷髅，+2级的全技能，还附带2级的支配骷髅呢，难道还比不1级的骷髅复苏？”卡夏对着陈锋说道，陈锋果断的摇摇头。
“换了武器，我的变异骷髅就没了！”陈锋淡淡的说道，把武器重新装备了回去，顿时松了一口气，差点过了时间。
在这个世界里，武器有一个相当于“观看”模式，只要离开装备栏不超过3分钟，那装备的属性依然是保留的，超过了3分钟，才会减去装备的属性。
也就是说，如果陈锋的武器脱手超过3分钟，那陈锋的召唤骷髅就会掉到7级，陈锋的精英骷髅就会失去三个，而且很有可能失去帝王骷髅。
陈锋可不愿意换一个首领骷髅，能远攻能近战的骷髅可不多见。
“那怎么办？”这下子卡夏也没辙了，无奈的看着阿卡拉，阿卡拉也无奈的看着陈锋，最后重重的叹了一口气。
“我给你换一套吧！”阿卡拉苍老身体佝偻的站了起来，走到了帐篷的深处，然后再次拿出了一套装备。
铠甲，盾牌，腰带，手套，靴子，头盔，整整一套，除了首饰之外，唯独没有武器。
“西岗的全套刀剑！”陈锋和卡夏，同时倒吸了一口冷气，罗兰更是十分干脆的晕了过去，唯独凯恩淡定的喝着自己的茶。
西岗套装，新人第一神器套装，没有之一。

第81章 最强西岗套

新的一周开始了，今天6更也正式开始了，公爵我通宵码字，大家一起床就可以看到满满的6章，哈哈哈！

顺便求一下推荐票，新的一周，只要在周6之前，周推荐票的总数量，达到8000，礼拜六和礼拜天依然是6更，大家加油啊！

***************************************************************

“你…..你要把西岗套给我？”陈锋不可思议的看着阿卡拉，阿卡拉已经把整套的西岗套放在了陈锋的面前。

在地球，暗黑的玩家当中流传了几句话。

开荒号凑一套西岗，那是一种标志！

仓库号凑一套西岗，那是一种荣誉！

为小号凑一套西岗，那是一种责任！

在游戏当中，一套西岗套足够把一个小号保驾到第二幕终结，甚至可以在第三幕混的非常好，可以说是最值得人收藏的一套套装，没有之一。

西岗套一共有6个部件，分别是盔甲，头盔，腰带，护手，盾牌和靴子，除了盾牌其他的都是以银灰色为主。

西岗套的属性陈锋是倒背如流，西岗套分别在2件和3件，还有全套的时候，会出现新的属性。

“那去吧，你的武器是单手法杖，西岗套对你来说，简直就是量身定做的！”阿卡拉对着陈锋说道，陈锋接近颤抖一般的结果了西岗套。

盔甲，腰带，头盔，护手，靴子，最后拿上盾牌，陈锋整个人骤然间被一副欧式的骑士铠甲索包围，银黑色的光芒显得十分的低调，可是全身都是银黑色却显得格外的好看，

“好一个小伙子！”卡夏顿时觉得眼前一亮，立刻对着陈锋点点头，显然陈锋穿上西岗套并不是十分的难看，反而十分的帅气。

其实，西岗套的属性并不适合陈锋，西岗套更适合野蛮人，圣骑士这些近战的职业，对于他们来说，西岗套简直就是神器当中的神器。（全套装备属性在末尾，不在正文里凑字数了！）

偷取生命高达10％，也就是说你对别人造成伤害，就能回复伤害十分之一的血量，在对敌当中，这个可以节省多少血瓶，更可以大幅度的保障自身安全。

物理伤害减少7，直接就可以减少7点的物理伤害，这个可是实打实的，你打我一下20点血，一下子减少了7点，对于初期来说，不破防都有可能。

攻击者受到伤害12，这个就等于是反弹，玩过魔兽的都知道，反弹伤害的变态，你打我一下掉20血，我抵消了7点伤害，扣血13点，你自己也要掉12血，这对于高防御的人来说，完全无压力。

而且这个反弹的伤害，是无视防御的，写着给多少就给多少，你就算是巴尔，打我一下也要受到12点的伤害。

＋24最大火焰伤害，这个属于魔法伤害，对于职业者来说，各种属性的攻击都是不可或缺的，指不定什么时候就遇到免疫怪物了。

24点最大伤害，已经是等于一把普通武器的伤害了，在没有护身符堆伤害的前期，已经十分的暴力了。

加上部件自己的属性，这套装备简直神器，陈锋兴奋的查看着自己的属性，发现自己一下子变得牛逼了起来。

“好了，显摆够了，那我就要说说下面的任务了！”卡夏开始严肃了起来，陈锋把装备给取了下来，这套装备虽然帅气，可是不是在野外，这里太显摆了。

“明天，你和我一起出发，我们要去石块旷野，到时候我回打开崔斯特瑞姆的大门，你和我一起进入，不过我们两个人的任务不一样！”

“我要去寻找封印的材料，而你，则要帮助凯恩长老，找到赫拉迪克的徽章！”卡夏严肃的说道，陈锋坐直了身体。

赫拉迪克，传说中炼金术师和铁匠的一族，如今世界上仅存两个赫拉迪克的人，一个就是眼前默不作声喝着茶的凯恩，赫拉迪克炼金一族的最后一位成员。

另外一个，则是在卡夏身边，脸色暗淡的锻造学徒，一辈子的锻造学徒，恰西，赫拉迪克铁匠的最后传承者。

“赫拉迪克的徽章在什么地方？我知道崔斯特瑞姆是一个巨大的城市，而且里面怪物百万，难道让我一块一块土地翻过来？”陈锋问了一个关键性的问题。

“在我的老朋友，格里斯华尔德的身上，当初他掌管着徽章，就戴在他的胸口，自从他被复活了以后，勋章就一直在他的胸口，从未离开！”凯恩忽然开口说道，陈锋这才真正的看了一眼这个老头。

他承受了多大的痛苦？

陈锋的脑海里忽然冒出了一个疑问，在满面的沧桑下，凯恩几乎是经历了所有的悲剧，地狱的降临，亲人的死亡，朋友的灭亡然后被复活成为敌人，成为没有意识的怪物。

亲眼看着自己的家乡被毁灭，落寞的看着一群又一群的职业者，踏上一条不归路，凯恩的心里其实根本就没有一个念头，有人可以击败巴尔，让这个世界恢复正常。

因为他已经绝望了，他只能和阿卡拉等人一样，被动的抵抗，为什么卡夏的实力这么强大，却被派遣到了箩格，而不是在哈洛加斯成为一个最伟大的战士？

或许，她们也都看透了这个世界的本质了，只为了让更多的人安心，为了让这个世界不会遭受到地狱的侵害，义无反顾的培养出一批又一批的职业者。

阿卡拉冷血么？凯恩懦弱吗？

不，他们比谁都有勇气承担，凯恩活了几百年，他看着一批又一批的职业者死去。

阿卡拉每天都为了活着的战士而祈祷，她的心理早就已经被那些为了死去战士而哭泣的泪水索填满了。

“你有什么话，要我带给他的吗？”陈锋忽然低沉的说道，他被凯恩身上那黑暗，抑郁，迟暮，无助，甚至绝望的气息所感染了。

“算了，他现在是地狱的仆从，就算你杀了，不知道多久他又会复活，这是他的命运！”凯恩摇摇头，低头喝着茶水。

“命运……您相信命运吗？”陈锋不自觉的用上了敬语，凯恩手里的茶杯不由的一滞，然后继续送到了嘴边。

“我，就要带领你们，走出命运！”

暗黑的世界，陈锋非常的讨厌，太过于黑暗了，比原来世界上任何一个国家都要无助。

在无比强大的两个势力的对弈当中，人类死了一波又一波，人口锐减到了鼎盛时期的10%，这还算是高的了！

多少势力消失了，多少土地变成了荒野，城市变成了废墟，多少昔日的好友变成了要刀刃相见的死敌，甚至还能从它们的眼里看到那永不散去的痛苦，和悲伤。

“这个任务，我接了！”陈锋重重的吐了一口气，这一次的崔斯特瑞姆，他必须去，为了自己，为了凯恩，为了卡夏，为了阿卡拉，为了恰西，为了赫拉迪克最后的血脉，为了人类…….

******************************

西岗的遮蔽

歌德战甲

防御：170

耐久度：55/55

需要力量：70

需要等级：6

+25%防御强化

抗电+30%

攻击者受到伤害20（2件装备）

*********************************

西岗的守护

塔盾

防御力：22－25

需要等级：6

需要力量：75

耐久度：60/60

格挡几率：64%

+20%格挡成功率

+1所有技能

*************************************

西岗的披肩

金属扣带

防御：8－11

耐久度：24

需要力量：60

需要等级：6

+20生命

抗火+20%

+14防御（2件装备）

**************************************

西岗的挑战

铁护手

防御：12－15

耐久：24/24

需要力量：60

需要等级：6

+10力量

+20攻击命中率

30%提升攻击速度（2件装备）

***************************************

西岗的木靴

护胫

防御：12－15

耐久：24/24

需要力量：70

需要级别：6

抗冰+40%

20%高速移动/奔跑

+50攻击命中率（2件装备）

50%提高魔法装备出现概率（3件装备）

**************************

西岗的面甲

卓越头盔

防御：55－60

耐久：40/40

需要力量：63

需要等级：6

+25防御

+30法力

+56攻击命中率（2件装备）

*****************************

全套属性

2件装备：每次命中偷取10%生命

3件装备：+100防御

全套装备：

物理伤害减少7

每次攻击偷取10%生命

+100防御力

+20魔力值

+24最大火焰伤害

抗火+12%

攻击者受到伤害12

第82章 出发

求推荐票

*******************************************************

召唤骷髅

LV:11

从骷髅墓地中召唤骷髅协助战斗。

同时召唤数：3

最大召唤数：11

+10%召唤变异骷髅

+7%召唤精英骷髅

+2%召唤首领骷髅（当前等级最大数量：2）

+7额外普通骷髅召唤数量，无视最大召唤数，该骷髅无法变异，无法进化。

“我擦！”回到了自己的房间，陈锋迫不及待的穿上了西岗全套，不过看着高达85点的力量，陈锋不由的后悔，他忘记西岗的全套上加了10点的力量，这样陈锋等于一下子浪费了10点的属性点。

“啧！”技能带来的提高的高兴一下子就被冲淡了，整整10点技能点啊，等于是浪费了一个等级，最后陈锋不得已深呼吸了几口，浪费就浪费吧，换来一个技能点，什么都值得了。

西岗的盾牌加了一点所有技能，所以陈锋的召唤骷髅等级再次提高，达到了11级的高度，这比箩格营地内任何一个人的等级都要高。

没有人能把自己的一个等级提高到11级的高度，除非是朱利安这种全身装备恐怖到爆的家伙，而且陈锋猜测，朱利安也没有一个技能达到11级。

不得不说，召唤骷髅达到了11级以后，陈锋的骷髅数量直接暴涨了3个，每次提高一级，骷髅的数量居然提高3个，虽然其中2个是普通骷髅，可是炮灰却也有和普通小怪单挑抗衡的实力。

“看来10级以后，每提高1级，就增加2个无法升级变异的普通骷髅，一个可以变异升级的骷髅，太好了！”陈锋握紧了自己的拳头，西岗套真的是一套神器，不单单让自己的安全得到了前所未有的保障，更是让陈锋看了自己的技能未来无限的潜力。

“我的骷髅海，不是梦想！”

怀着激动的心情，陈锋穿着西岗套，沉沉的睡去了……..

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

“哇！好帅的铠甲！”陈锋的耳边传来了一声惊呼，紧接着一阵敲打钢铁的声音从自己的身上响了起来，陈锋迷迷糊糊的张开了眼睛，只见狄维娜一脸兴奋的扑在自己的身边，小手不断的抚摸着自己身上的铠甲。

“陈锋哥哥，快脱下来给我看看！”一看到陈锋睁开了眼睛，狄维娜立刻大呼小叫了起来，不断的拿着自己的小拳头敲打着陈锋身上的铠甲。

的确，西岗的铠甲是著名的歌德战甲，这种铠甲在鲁・高因都十分少见，起码在鲁・高因能穿上他的，都是强者。

而作为新手村一样存在的箩格，那自然是少之又少，甚至可以接近没有，难怪狄维娜会如此的大惊小怪。

加上装备有自动符合身材的能力，陈锋穿上了铠甲没有任何的臃肿或者是不和谐，十分的合身，而陈锋整个人在银黑色的包裹下，一瞬间变得格外的帅气，和英武。

“好！”陈锋把西岗全套都扔给了狄维娜，一下子就把这个下丫头给压在了床上，怒气冲冲的看着陈锋。

虽然是装备，可是西岗套装依然还是实打实的铁质铠甲，那个重量程度，也就是需要75点力量才可以支配的原因。

“臭陈锋，坏陈锋！”狄维娜推开了装备，不过小心翼翼的收进了自己的背包，职业者就是这么好，可以随身携带比自己大的多的东西。

“你终于起来了！”在客厅里，浓郁的酒香已经告诉了陈锋，卡夏已经坐在这里好久了，陈锋挠挠头，走到了桌子面前，上面还放着一份早餐。

“我来给你热一下！”楼梯上的狄维娜一声大叫，一个火球直接出现在了手上，陈锋淡定的摇摇头，一口气喝干了冷掉的肉汤。

“有点凉！”如今已经逼近冬天了，这里的温度比陈锋初来乍到的时候更加的寒冷，陈锋忽然奇怪，自己当初来到这个世界的时候，是怎么活下来的。

零下的温度啊……

“什么时候出发？”卡夏看样子并不着急，陈锋坐在了椅子上，朝着卡夏问道，嘴巴里吃着僵硬的面包，不一会儿不高兴吃了，扔在了一旁，拿起了肉干。

“等天黑，天黑直接开传送阵过去！”卡夏淡淡的说道，陈锋猛然一愣，开传送阵过去，一个传送阵需要十几枚的完美宝石作为能量支撑，而且传送一起就报废了，这么破费？

“多可惜啊，这么多的完美宝石！”陈锋摇摇头，替那些完美宝石而不值得，要知道，一枚完美宝石的价格，可是比4号，甚至5号符文还要之前。

虽然宝石的出产量高，可是却都是碎裂的，裂开级别的都很少，更别说普通宝石和无暇宝石类，至今完整的爆出来的完美宝石，不超过万枚，可想而知完美宝石单独的从怪物身上爆出来，是多么的困难。

大部分的完美宝石，都是职业者们自己拼凑起来的，三个低等的宝石合成一个更加高等的宝石，这样不断的朝上合成。

一般一支5人小队，到了第三幕，差不多可以齐心协力融合出一枚完美的宝石。

当然，其中还需要花费手续费什么的就不用说了，陈锋至今都没有听到过关于赫拉迪克方块的消息，恐怕这个东西也相当的神秘。

在任何城市，都有可以合成宝石的东西，这是凯恩花费了数十年时间制造的，也是唯一拿得出手的炼金技术，可惜传说中炼金术的巅峰制作，赫拉迪克方块，至今下落不明。

而寻找赫拉迪克方块的唯一线索，就是陈锋要去寻找的徽章，赫拉迪克徽章。

很玄奥，陈锋举得自己仿佛进入了游戏的进程，和游戏的玩家主角一样，不但拯救了凯恩，而且还要帮助凯恩寻找赫拉迪克的线索，不过陈锋十分乐意这样。

因为他或许真的有机会拿到传说中暗黑世界的至高神器，赫拉迪克方块。

时间渐渐的过去，终于卡夏站了起来，对着玫瑰小队说了一声。

“出发！”

第83章 复活的拉卡尼丘

耀眼的金币在陈锋的面前，缓缓的化成了金色的气体，陈锋目瞪口呆的看着眼前的一切，原本上亿的金币不断的被卡夏从背包里扔出来，慢慢的堆积成一个小山。

可是随着凯恩的一个未命名的机器的作用下，开始慢慢的融化，化成了金色的流水，然后逐渐的气话，成为了一片片的金色起雾。

“啧啧，多浪费啊！”陈锋摇着头，其实用到的只是金子化成的金水而已，不过貌似能量的温度过高，使得一些金水承受不住温度，变成了气体。

“我觉得还是金币好，反正大家族不缺金币，他们刚好为了金币的堆积而烦恼，我们来帮助他们消耗一点！”卡夏笑着说道，陈锋一想，的确也是这样。

金币的大量囤积，如果一旦涌入普通百姓的世界，那绝对会立刻让原本平静的社会崩溃，所以许多大家族宁愿随意的拿来消耗，也不要让他们流入到百姓的社会当中。

虽然百姓的社会和职业者社会是相交的，可是终归属于两个世界的人，就好像普通人和亿万富翁一样，虽然是邻居，可是你永远无法了解对方的生活。

“的确，总比宝石好，这么漂亮的宝石被消耗掉，真的太可惜了！”陈锋手里拿着一枚红色的硕大宝石，足足有陈锋的拳头大小。

鲜红色的光芒在火光的照样下让陈锋看到入迷，这就是传说中出产率仅仅1W出头的完美级别的宝石。（指的是怪物直接爆出完美级别宝石，不算合成）

“好了，准备好，魔法阵要激活了！”大量的金币蕴含着大量的能量，这些能量是地狱的投影过来的时候所带来的力量。

就好像是额外的赠送一样，地狱怪物投影体内的力量最大的部分形成装备，然后其余的则形成金币，所以金币内部也含有力量，只不过十分微弱而已，比起魔法装备来说，完全没可比性。

不过虽然质小，可是量多啊，箩格营地内的几个家族，眼睛都不眨一下的就拿出了上亿的金币，全部都在卡夏的背包里，不过到她私吞了多少，又有钱买酒了。

金水慢慢的流淌到了魔法阵的纹路当中，随着金水的流入，纹路仿佛是被镀金了一样，开始慢慢的发光，变得金光刺眼了起来。

一亿多的金币，却只流出了这么一点金水，看样子覆盖整个魔法阵都稍微勉强，陈锋不由的摇摇头，这可是实打实的烧钱啊。

陈锋还是第一次见到完整的魔法阵的纹路，以前游戏因为年代古老加上游戏分辨率的问题，魔法阵刻画的并不详细，可是当现实世界里见到魔法阵，陈锋总算是明白什么叫复杂了。

魔法小站上，到处都是纹路，复杂的程度让陈锋都觉得有点晕眩，尤其是在金水的照耀和边上的灼热的燃烧下，甚至有点头昏眼花的感觉。

“别看了，传送魔法阵的力量被激活了，空间开始定位了！”朱利安上前捂住狄维娜的眼睛说道，此时的狄维娜脸色通红，双眼却迷离，显然是看晕了。

“上去！”凯恩忽然低声的吼了一句，只见卡夏一把抓起了陈锋，一下子就冲进了魔法阵当中，而玫瑰小队也立刻走了上去，站在了上面。

“狄维娜，你不许跟来！”卡夏忽然严肃的说道，只见一只脚踏进魔法阵的狄维娜一下子浑身变得僵硬，嘴巴一撅，眼泪哗哗的就流了下来。

“为什么？”狄维娜带着哭泣的说道，陈锋顿时一阵头疼，怎么忽然间不让狄维娜去了，刚才怎么不说啊。

“我说不行就不行，太危险了！”卡夏严肃的说道，凯恩走了过来，轻轻的抱着狄维娜离开了传送阵。

狄维娜有勇气质问陈锋，有勇气在玫瑰小队的身旁撒娇，可是却完全没有勇气在卡夏面前坚持，此时卡夏真的太严肃了。

“这样也好，那边太危险了，省的她出意外！”陈锋看了一眼狄维娜，只见地面上的金色光芒骤然间完全的爆发，轰然间包裹住了陈锋卡夏还有玫瑰小队的4个人。

“狄维娜，等我回来，带你去升级！”陈锋大喊了一声。

“唰！”

只听见一声刺耳的破空声，所有人瞬间消失在了传送阵上，刺眼的金色光芒骤然间消失的无影无踪，而原本充满了金色金水的魔法阵，又变回了原来灰苍苍的样子，上面没有一丝金色的痕迹。

仿佛完全不存在刚刚整整一亿多金币所浓缩成的金水。

“他们走了？”狄维娜看着空荡荡的传送阵，强忍着眼泪，朝着凯恩问道，凯恩点点头，抚摸着狄维娜的脑袋。

“我好想和他们一起战斗！”狄维娜低声的说道，凯恩的嘴角轻轻的上翘，继续抚摸着狄维娜那柔软的金色长发。

“孩子，等你继续成长，你一定会比她们更加强大，到时候你一定会和她们站在一起，面对无尽的恶魔，这个世界，需要你们！”凯恩低声的说道，狄维娜点点头，两个人就这样看着空荡荡的传送阵，看了半天。

“走！”陈锋只见一道刺眼的金光闪过，耳边顿时传来一个声音，陈锋眯着眼睛，仿佛不适宜眼前的黑暗，终于习惯了一点，只见卡夏等人已经走出了传送阵。

“哦，天啊，我下次再也不坐传送阵了，太难过了！”陈锋感觉自己被扔进了洗衣机里不断的旋转旋转，那种感觉仿佛是要把自己肚子里的所有东西都给甩出来一样。

“该死，拉卡尼丘复活了！”卡夏低呼了一声，不爽的看了一眼石柱子那边，陈锋一愣，拉卡尼丘复活的这么快，不应该啊。

“在噩梦之月的力量下，所有怪物复活时间都会大大的缩小，尤其是当噩梦之月来临的时候，时间几乎缩短了10倍！”朱利安对着陈锋。

“你的意思是，半年复活一次的安达利尔，只要半个月就能复活？”陈锋不可意思的说道，那不就代表着，一个内，安达利尔可以复活2次？

“没错，噩梦之月持续整整一个月，如果安达利尔冲出了教堂，我们需要面对安达利尔的3次进攻，4次铁匠的进攻，10次女伯爵的进攻，100血鸟的进攻，110次尸体发火的进攻！”朱利安报出了一个让陈锋目瞪口呆的数字。

“这，这也太恐怖了吧？”

第84章 卷轴，符文，大门

“穿上你的装备，我们准备出发了，朱利安，抗闪电光环！”卡夏大声的说道，众人的脚下瞬间三个光环出现，一个力量，一个祈祷，一个抗闪电。
“拉卡尼丘？”陈锋问道，卡夏点点头，不过看她的样子，显然没有要出手的意思，陈锋看了一眼其他的几个女孩，询问她们是否出手。
“陈锋，你出手，让我看看你的实力！”卡夏忽然说道，陈锋一愣，然后点点头，如今高达11级的召唤骷髅，所有的骷髅属性更加强大，铁壁骷髅的持盾防御以后的血量和防御，更是提高了整整3000点。
直接召唤出了5个普通骷髅，陈锋朝着拉卡尼丘冲了过去，陈锋有心要测试一下这群骷髅的实力，尤其是召唤骷髅的等级，超过了10级。
卡夏虽然知道陈锋有很多的骷髅，可是没想到陈锋十分干脆的就召唤出来5个，不过对于陈锋凭空召唤，她却没有任何的惊讶，箩格的情报还是不错的。
况且，卡夏还亲眼见过陈锋的战斗，对陈锋的特殊，并不吃惊，不然也不会这样关照陈锋。
5个普通骷髅，一组十分简单的骷髅，拉卡尼丘的身边仅仅十几个沉沦魔精英，一个冲锋就被冲散了队形。
11级的骷髅，血量和防御高达1800点，完全无视疯狂的充能弹，对着拉卡尼丘就是一通乱砍，那地上的充能弹甚至铺满了拉卡尼丘身边十米内的所有地面。
“拉卡尼丘！”拉卡尼丘最后大叫了一声，一阵轰然的爆炸，体内爆发出了一阵刺眼的闪电，瞬间扫过了5个骷髅。
看着缓缓归来的5个骷髅，陈锋一阵目瞪口呆，击杀了拉卡尼丘和它身旁整整13只精英沉沦魔，5个骷髅的血量居然还有三分之一，不得不说骷髅比以前强大太多了。
要知道，陈锋以前可是不断的召唤，不断的召唤，然后利用远程拉风筝，可是如今却是硬碰硬，恐怖的闪电强化在高防高血的普通面前，却变得十分的无力。
等级碾压啊。
陈锋感叹了一声，骷髅的实力提高了太多了，不过心里却是十分的高兴，自己比以前要强大太多了，尤其是身上的装备。
满意的看了一眼卡夏，卡夏也满意的看了看陈锋，一脚踢来了拦路的沉沦魔尸体，来到了石柱的当中。
“我先把命令给你们说好了，首先是你们！”卡夏对准了玫瑰小队，朱利安等人立刻严肃了起来，看着卡夏。
“你们的任务，就是守护等下要出现的传送门，不过你们放心，传送门打开以后，传送门的范围内2米，是绝对无敌的，任何人都无法伤害到你们，这是天堂力量的庇佑，所有你们和你，都可以放心！”卡夏最后指着陈锋说道，陈锋的确一下子就放心了。
“你们的任务是阻止高级的堕落者和其他任何职业者进来，当然还包括怪物，如果看起来是高等级的堕落者，你就告诉她，如果不想某个谁也无法控制的大家伙出现，就安静的呆在外面！”卡夏对着朱利安说道。
“是它？”朱利安的瞳孔猛然的一缩，卡夏迟疑了一下，点点头，朱利安立刻凝重的点点头，显然朱利安的地位，已经可以接触到这方面的消息了。
“好，朱利安在这里绝对安全，传送门关闭的时候，绝对安全的范围会逐渐缩小，不过足够你们打开传送卷轴回去了，到时候如果我们真的没出来，你们就立刻回去，把这个消息告诉阿卡拉先知，让她立刻联系哈洛加斯！”卡夏说道。
“然后是你的！”卡夏转头对准了陈锋。
“你的任务十分简单，拿着这个，这张地图会提示你需要去的地方，你的任务就是一路杀过去，找到格里斯华儿德，然后击杀他，从它的尸体上，拿走赫拉迪克的徽章，知道了吗？”卡夏递给了陈锋一张卷轴，赫然是陈锋从树上切下来的艾尼弗斯卷轴！
“准备好了，我要开门了！”卡夏对着几个人说了一句，陈锋等人点点头，卡夏深呼吸了一口气，从怀里拿出了卡夏给她的一个小瓶子，轻轻的打开，洒了一滴在陈锋手里的羊皮纸上。
“轰！”艾尼弗斯卷轴骤然间一阵白光闪现了出来，紧接着上面一个个文字不断的浮现了出来，然后让陈锋惊奇的事情发生了，只见羊皮纸上的文字，居然一个个的飞了起来。
就好像魔幻电影一样，那些看不懂的文字居然一个个的飞了起来，陈锋猛然的在其中发信了几个熟悉的样子。
“符文？”陈锋低呼了一声，这些文字难道都是天堂的文字，被人们从成为符文的文字。
只见所有的符文忽然在空中汇聚了起来，慢慢的构成了一篇文字，可是陈锋却一个字也看不懂，不过文字好像并非给人看的，只见文字骤然间消失，在空中出现了6根石柱子。
其中5根形成一个圆圈，而另外一根则在正上方摆着，每一个石柱上面都有一串串的符文，好像是雕刻上去的。
骤然间，一根石柱猛然的发光，只见上面的文字一下子逐一的亮了起来，陈锋猛然的瞪大了眼睛，那文字就好像是解密游戏一样，并非石柱上所有的都闪耀起来，而是不规则的单独闪耀起来，然后一根石柱上，仅仅出现了6个符文。
紧接着，第二根符文开始闪耀出文字，和第一根的不同，陈锋找不到任何的规则，可是却依然闪耀出了6个符文。
紧接着第三根，第四根，第五根！
等全部的符文顺序都闪耀了完毕以后，卡夏深呼吸了一口气，走到了真正的石柱面前，在第一根闪耀所对应的石柱上，轻轻的按了下去。
“叮，叮，叮，叮，叮，叮！”
只听见6次清脆的叮叮声，只见那卡夏手里的石柱骤然间全身发光，在漆黑的夜里，如同一根光塔一样，矗立在那边。
“加快速度！”卡夏低声的说了一句，立刻来到了第二根石柱的身边，飞快的按下了6个符文，紧接着第二根石柱也闪耀了起来。
第三根，第四根，第五根。
卡夏一瞬间，按照羊皮纸上文字所幻化出来的方法，把5根石柱都给点亮了，整个空间一瞬间仿佛是凝固了一般。

第85章 大门开启

“唰！”忽然，一道红色的闪电从第一根石柱上爆发了出来，一瞬间轰到了自己周围的一根石柱上，然后第二根接到了红色闪电后，又传到了第三根，第三根传到第四根，第四根传到了第五根，最后第五根又传回了第一根。

这还没有结束，只见所有的石柱身上仿佛是多了一条红色的丝带一样，红色的闪电把它们都给缠绕在了一起。

紧接着石柱和石柱之间开始互相交叉闪电，一号给三号，二号给五号，五号随便给，反正每一根石柱都紧密的和其他的石柱结合在了一起。

“轰！”猛然一个惊雷，只见天空中一道金色的闪电狠狠的劈了下来，骤然间劈在了5根石柱上面，无根石柱上面顿时金光爆闪，随后一个个金色的符文飘了出来。

“吼！”就在这个时候，只听见一声怒吼，远处顿时传来了一阵巨大的震动，卡夏的脸色立刻一凝，只见卡夏低声的祈祷了一句，大手骤然间一挥动，一个金光灿灿，但是高达3米的金色巨人，一下子出现在了卡夏的面前。

“女武神！”陈锋一眼就认了出来，这个正是上次卡夏所使用的女武神，而她的对手，难道是……..

“轰！”一片森林被狠狠地排飞了出去，只见一只3米高达的黑熊狰狞的跑了过来，果然是它，塔拉・马特的暴君黑熊。

“卡夏！”马特怒吼了一声，只见他的手中拿着一把木棍，骑着暴君黑熊笔直的朝着卡夏冲了过来，卡夏不屑的一笑，骤然间手中多出了一把纯白色的长弓，朝着马特就是一箭。

“轰！”马特猛然的扔出了一只蝙蝠，蝙蝠和箭矢狠狠地撞在了一起，顿时一阵剧烈的爆炸，那样子好像是两枚导弹撞在了一起。

“卡夏，你想进入崔斯特瑞姆？”卡夏没想到马特居然这么快就来了，那样马特的就根本不敢动手了，只要打开大门，卡夏完全可以无视马特。

马特根本就不敢放出里面最恐怖的家伙，那家伙虽然十分恐怖，嗜杀，十分讨厌人类和天使，但是却更加喜欢地狱。

对它来说，地狱的任何东西都是大补，都是食物，卡夏自认为马特没有这个勇气敢召唤它，不然对于里面那位来说，哈洛加斯的堕落者，比哈洛加斯的人类更加美味。

“轰！”金色的符文不断地从石柱上面漂了出来，一道红色的裂缝骤然间出现在了5个石柱的中间，裂缝开始被不断的拉扯，一阵恐怖的吸力骤然间从裂缝当中产生。

“你还不快跑？”卡夏忽然笑着对着马特说道，只见卡夏得意洋洋的举着自己手里的东西，马特的脸色骤然间变得十分的难看。

“神圣之水？该死的泰瑞尔！”马特怒吼了一声，不过却不敢再靠近一步，暴君黑熊怒视着女武神，而女武神举着长矛，冷漠的看着暴君黑熊。

“你难道打算用这个对付我？”马特对着卡夏说道，卡夏一笑，忽然打开瓶子，朝着空中洒了几滴，只见那神圣之水瞬间变成一个半圆的罩子，一下子挡在了马特的面前。

“有本事，你就冒着被神圣之水净化的危险，冲过来！”卡夏得以的说道，陈锋不得不高看卡夏一眼，居然还有后招。

“不错，值得鼓励！”卡夏翻了一个白眼，就在这个时候，石块旷野上通往崔斯特瑞姆的通道，终于打开了！

“快进去，他不敢上前，你们只要守护住不让职业者和怪物进来就好了，千万不要擅自进来，或者走出这个范围！”卡夏指着红色的传送门旁边的一道金色的圆圈说道，

朱利安等人点点头，然后统统关切的看着陈锋，陈锋点点头，跟着卡夏一头钻了进去。

“该死！”马特冲上前一步，看着面前神圣之水包裹着的传送门，不由的一阵咬牙切齿，他一阵恼怒，就算自己无法在里面开战，但是却可以阻挠卡夏啊，可是如今连进都进不去！

这时候马特的身边忽然刷新了一只新的怪物，一只新的僵尸，被投影了过来，马特恼怒的抓起了僵尸，直接朝着朱利安扔了过去。

“吼！”僵尸一接触到神圣之水，身上立刻爆发出了一阵刺鼻的白眼，紧接着整个僵尸就悬浮在空中，硬生生的慢慢消失在了众人的眼前，变成了白色的气体，没有任何的东西掉落下来。

“该死，高浓度的神圣之水！”马特一咬牙，神圣之水这种东西，只有在群魔堡垒的泰瑞尔可以弄到，没想到居然是高浓度的。

如果是稀释的，那马特拼了一点伤害也会冲进去，阻挠卡夏，可是眼前的高浓度，却足够要了他的命。

***********************

陈锋一脚跨出了传送门，差点一个踉跄跌倒，一阵恶臭顿时扑面而来，紧接着这里恐怖的灼热让陈锋差点喘不过起来。

陈锋抬起头看了一眼，顿时愕然的呆立在了原地。

城市，一个无比巨大的城市出现在陈锋的面前，建筑，街道，陈锋站在广场的中间，如果是一般的城市，陈锋最多是惊呼，可是眼前的城市，陈锋却不自觉的捂住了嘴巴。

火，到处都是火焰，房子里，街道上，广场上，到处都是火焰。

“地狱火！”卡夏看了一眼陈锋说道，陈锋点点头，燃烧一切生命的地狱火，永不熄灭的地狱火，只要是无生命的东西，地狱火就会一直燃烧下去，如果遇到有生命的东西，地狱火会毫不客气的把它燃烧殆尽。

“传送门就在这里，你自己把握时间，一共只有6个小时的时间，一旦超过了，那传送门就会关闭，我们只能等待下次树头木拳复活，然后找人来救我们了！”卡夏对着陈锋说道，然后指着地图上现在的位置说道。

“格里斯华儿德在这里？”陈锋指着一个圆圈的标记，卡夏看了一眼点点头，陈锋表示自己知道了，看了看四周。

“不是说有百万的怪物吗？怎么一只也没看见？”陈锋不解的问道，卡夏诡异的一笑，朝着远处一指，只见那边一片黑压压的怪物已经疯狂的朝着陈锋等人冲了过来。

“祝你好运，这里的怪物基本上已经相当于大教堂的强度了，不过百年来没有人击杀过，所以恐怕你会很开心的！”卡夏大笑了一声，整个人瞬间消失在了陈锋的面前。

陈锋心理狠狠的谩骂了两句，自己无法高速移动，如今唯一的办法，就召唤出所有的骷髅，然后杀出一条血路。

“开玩笑，我还会怕你们，出来吧，我的伙伴！”陈锋怒吼了一声，只见一大批的骷髅瞬间出现在了陈锋的面前，陈锋举着盾牌，顿时怒吼了一声。

“冲！”

第86章 流氓骷髅？

陈锋给自己开了一个玩笑，虽然喊着“冲啊”，可是陈锋却毅然朝着旁边跑了过去，白痴才会和黑压压的一片敌人交战，此时陈锋已经看清楚最前面敌人的样子了，一群鲜血一族。

陈锋完全数不清楚有多少，不过它们的身上却都带着一个让陈锋绝望的属性……

火焰强化。

“该死，我就知道这个地方一定不好玩，火焰强化，你让我的骷髅法师情何以堪啊！”对于大量的怪物，最强大的是什么，当然是骷髅法师啊。

9*9的巨大范围，无CD，直接扔技能，不用魔法消耗，这简直就是神一样的存在，可是一个“火焰强化”，却让这个神堕入了凡尘，比人还不如。

“我还不如让普通骷髅砍呢！”陈锋在自己一群骷髅的保护下，开始疯狂的逃窜，这里的敌人虽然多，可是经验却一样多，几乎所有的怪物，都给了陈锋上百点的经验，甚至还有上千点的。

陈锋如今升级需要整整200W，一只怪却可以带给陈锋上百点，甚至上千点的经验，这代表着陈锋只要击杀两万甚至两千左右，就可以升级。

可是，怪物虽然多，可是陈锋如今的资本，整整能做到刷怪的，还当真不够，只见一大群的鲜血一族已经追上了陈锋，陈锋毫不客气，放出了自己8只普通骷髅，直接提着武器就冲了上去。（升一级加3个骷髅，2个无法变异，1个可以变异）

“咔嚓！”骷髅的骨刀狠狠的刺透了鲜血一族的肩膀，鲜血一族顿时哀嚎了一声，可是陈锋没有罢休，一只弓箭敏锐的钉在了它的脑袋上，紧接着硕大的狮人直接懒腰抱起了那鲜血一族，然后重重的朝着地上狠狠的一甩。

直接带走了鲜血一族的生命，而另外一边，陈锋的帝王骷髅更加的简单，升级以后的帝王骷髅攻击力更加的恐怖，达到了100－120点，而防御和血量，直接破万。

高达一点防御和一万点血量的帝王骷髅，成为如今最强悍的存在，才随着陈锋不断撤退的途中，帝王骷髅一刀一只，不断的收割着四周的生命。

对于鲜血一族陈锋从来不惧，这群家伙也就“火焰强化”的自爆给力，帝王骷髅完全不害怕它们的自爆，多达1W点的血量，如今连1000点都没掉下去。

骷髅法师虽然没作用，但是也得叫出来，蚊子再小也是肉，起码还是有点伤害的，加上范围又大，算是不错的范围攻击。

普通骷髅和狮人挡在最前面，弓箭手挡在陈锋的身边，而铁壁骷髅则拿着盾牌挡在弓箭手的前面，变相的保护陈锋，只要有一有危险，就立刻拿着盾牌冲上去，并且迅速的进入“铁壁”状态，阻挡任何的攻击。

一旦进入铁壁状态，帝王骷髅都只能叹息，高达1W8的防御和1W8的血量，帝王骷髅甘拜下风，不过铁壁骷髅天生就是为了防御而生的，提高1级，使得铁壁骷髅的铁壁也升到了2级，进入“铁壁”状态以后，生命补满也提高到了1200，一秒钟几乎可以回血120点！

“从这边绕过去！”陈锋最害怕的就是后面的利刃魔部队，这群家伙数量庞大，而且还有大量的法师跟在后面，陈锋最害怕的就是这群法师，该死的家伙火球威力不小。

如果有法师还会火墙技能，那对陈锋简直就是致命的打击，陈锋如今的移动速度可以说是一步三停，进攻的速度实在是太慢了。

陈锋不断的召唤出新的普通骷髅，少量的利刃魔法师已经加入了战斗，火球一个个的砸在了普通骷髅的身上，顿时普通骷髅的血量开始狂降。

在没有圣骑士光环的支持下，骷髅的抗性低的要命，陈锋忽然觉得，自己以后如果不着一个骑士来组队的话，骷髅们的死亡会更加的快速，就算血量再高也挡不住魔法的狂轰乱炸啊。

“咻！”

“铛！”

忽然，一道利箭破空而来，陈锋只听见铛的一声，随后手臂一阵沉重，一支骨箭居然恰好被自己的盾牌给格挡了下来。

“我去！”陈锋放眼看去，只见在不远处的高楼上，一群骷髅弓箭手正虎视眈眈的拿着弓箭，对准了陈锋。

“有没有搞错啊！”陈锋还没过会居高临下攻击的骷髅，顿时一阵冷汗立刻让铁壁骷髅挡在了自己的身前，然后自己的盾牌挡在了脑袋上。

“帝王，爆裂寒冰，破口子！”陈锋立刻朝着帝王骷髅下令，随着利刃魔的到来，怪物的数量越来越多，而且陈锋隐约感觉自己原来没有怪物的背后，也开始躁动了起来。

“被围住就糟糕了！”陈锋一咬牙，帝王骷髅的爆裂寒冰疯狂的朝着四周倾泻了出去，只见一条小路立刻被切了开来，陈锋的普通骷髅直接站了上去，瞬间被陈锋占位成功。

陈锋连忙跑了过去，在铁壁骷髅和臂力强大的狮人骷髅的帮助下，顺利的挤进了怪物中间的小路，靠着铁壁骷髅和狮人骷髅的保护，帝王骷髅开始了疯狂的开路。

“弓箭手，点射法师！”陈锋指着远处的利刃魔法师说道，只见一群利刃魔法师狰狞的举起了自己手中的法杖，然后一个火球扔了过来。

陈锋立刻举起了自己的盾牌，不过铁壁骷髅却比陈锋举起来的更快，火球轰然的在铁壁骷髅的盾牌上爆炸了开来。

“该死！”陈锋暗骂了一声，不知道是在骂铁壁骷髅还是在骂利刃魔法师，反正利刃魔法师绝对是个混蛋，这火球扔的，你以为过年放烟花啊。

“轰！”又是一个火球狠狠的砸在了一个骷髅的身上，红血的骷髅终于挡不住，一下子散架倒在了地上，陈锋再次大手一挥，却只见一个小矮子从泥土里钻了出来。

“这是？新的骷髅？”陈锋愕然的看着眼前的骷髅，一个小矮子，赤手空拳，如同一个顽童一样，难道是恶作剧骷髅？

陈锋不怀好意的想着，打开了骷髅的名字。

流氓骷髅（首领骷髅）

LV：11

………………

…………….

………….

第87章 败家骷髅

流氓骷髅（首领骷髅）
LV：11
命中率：20000
防御：2000
生命：2000
伤害：10－10
疯狂投掷：可装备所有投掷物品，并且以每秒5次的速度疯狂的投掷。
陈锋目瞪口呆，这个骷髅赫然是一只首领骷髅，可是它的属性却低的令人发指，2000的防御和2000的血量，仅仅比普通骷髅好那么一点点，可是高达2W的命中率，说明这个家伙的进攻几乎不会失手。
“可装备所有投掷物品？”陈锋的赫然眼前一亮，立刻把流氓骷髅拉到了自己的身旁，然后把背包里的飞刀拿了出来。
只见流氓骷髅见了飞刀就好像是见了亲爹一样，一把抓住了飞刀，“刷拉”一下几把飞刀如同是一朵铁花儿一样，出现在了骷髅的手中。
“投掷？”陈锋指着远处的利刃魔法师说道在，只见流氓骷髅忽然跳了起来，左右两手瞬间摆动了起来，而空中一把把锋利的飞刀如同是脱弦之箭一样，瞬间钉在了利刃魔法师的闹到上。
“啊！”利刃魔法师惨叫了一声，仅仅2秒钟，利刃魔法师的脑袋上就已经插满了10把飞刀，看着银光闪耀的飞刀，陈锋倒吸了一口冷气。
者如果那一把暗金飞刀过来，那这个骷髅可以恐怖到什么地步啊，一秒钟出手5次，如果有足够的速度加上地方可以移动，安达利尔都能磨死。
“风筝之王！”陈锋立刻给这个流氓骷髅下了一个定义，不过看着它手里的飞刀，飞刀毕竟是飞刀，虽然攻击速度快，可是奈何攻击力太低，加上原来的10－10，依然是很弱的攻击。
“爆裂药剂和瓦斯药剂！”陈锋的脑海里忽然浮现出了两个瓶子，立刻打开了包裹开始翻找了起来，果然找到了两样东西。
这些东西对陈锋来说根本没用，除了偶尔扔几把飞刀以外，陈锋几乎都不会有任何的攻击，所以许多的东西都扔在背包里。
不过…..
普通瓦斯药剂
创造出一片毒云
数量：33
毒伤害：28
持续时间：5秒
“每秒28点，不错！”普通瓦斯的效果陈锋知道，虽然也是毒素，但是属性上显示的，却就是每秒的伤害，而持续时间是固定的，只有5秒，也就是说一瓶毒药，只能造成140点的毒素伤害，加上一些什么抗性，估计有100多就不错了。
但是这个毒素的效果虽然不能叠加，可是时间却可以叠加，一瓶药剂5秒，2瓶子就是10秒，一秒钟扔5瓶，那速度的效果就有25秒，足够给敌人造成500多的伤害了。
陈锋看了一眼自己背包里的药剂，顿时诡异的笑了起来，这里不是游戏的世界，所以陈锋没有游戏里浪费的习惯，地上所有的东西都要捡起来，而且是捡的一干二净。
而且这些瓦斯药剂也不占据位置，陈锋的背包里赫然堆放着上百件。
件，和个，是两个量词。
对于瓦斯药剂来说，一件里面可是蕴含着许多“个”，一般来说一件瓦斯药剂里最少有20瓶以上的药剂，这样对于陈锋来说，这里有20多件的瓦斯药剂，算一下最少也有20个，那一下子陈锋的瓦斯药剂，就有将近400瓶啊！
陈锋直接全部拿了出来，在铁壁骷髅的保护下，全部交给了流氓骷髅，只见流氓骷髅的手一把朝着一群瓦斯药剂抓了过去，让人吃惊的事情发生了，所有的瓦斯药剂一接触到它的手，居然统统消失了。
等陈锋眼前的瓦斯药剂消失完毕了之后，骷髅啧吧啧嘴巴，直接一个转身，朝着外面疯狂的投掷起了瓦斯药剂。
只见一瓶瓶绿色的药剂不断的飞舞在了空中，疯狂的落在了地上，一片片的毒物直接从地上涌现了出来，一瞬间周围几乎所有的围攻陈锋和他的骷髅的怪物，统统变成了绿色。
“嘶！”陈锋倒吸了一口冷气，忽然想到如果骷髅可以无视药剂的等级，那该有多强悍啊，到时候拿一群的恶臭瓦斯，然后疯狂的投掷…….
“回去立刻收购瓦斯！”陈锋立刻下定了决心，回去立刻收购瓦斯和爆炸药剂，并且还有大量的飞刀和飞斧，甚至是标枪。
陈锋感觉金币正在以一个不可思议的速度从自己的口袋里流失，这样的感觉让陈锋很是郁闷，所有人都喜欢把钱收进来，而不是花出去。
“冲，冲出去！”陈锋立刻指挥着自己的骷髅开始冲锋，被毒药给毒了一会儿的怪物们虽然不至于变得废物，但是起码脆弱了不少，尤其是越后面的就越脆弱，血量已经被瓦斯药剂不断的磨掉了。
“轰，轰，轰！”可是刺耳的爆炸声再次把陈锋从幻想当中拉了回来，眼前的普通骷髅在利刃魔法师的一群火球攻击之下，再次散架，躺在了地上。
陈锋不得不再次召唤出7只骷髅，背后的弓箭手骷髅不断的点射，精准射击虽然强悍，可是却需要将近1秒的蓄力时间，虽然只有一秒，但是再多一个零点几秒，就可以再射一箭了，所以精准射击其实比普通射击强悍那么一点点而已。
除非精准射击的等级再次提升。
“走这边！”陈锋看着地图，忽然转移了方向，只见流氓骷髅手里的瓦斯药剂开始疯狂的朝着那个方向投掷了过去，绿油油的一片怪物再次出现。
“快，冲过去！”陈锋立刻让所有的强力骷髅统统开始清剿，直接杀出了一条血路，眼前的怪物越来越少，不得不说人多就是力量大。
终于，在整整耗费了半个小时之后，陈锋终于是逃出了不知道多少怪物的包围，他带着所有的骷髅躲在了一栋房子内，喘着粗气。
“好家伙，怪物太多了！”陈锋留着冷汗说道，如果是一百万的近战，那陈锋还不怕，自己的骷髅往自己的身边一堆就不怕了，可是数以万计的怪物当中，还有成百上千的完成，这些却是让陈锋十分的头疼。

第88章 恐怖的自爆

“早知道真的应该多买一些毒药啊！”陈锋看着自己身边的流氓骷髅，并没有觉得他有多么的强大，虽然技能很强大，可是太过于局限了。
尤其是瓦斯药剂这些东西，是并不计算骷髅的伤害的，所有流氓骷髅的10－10的伤害，压根就没有任何的作用。
“嘘！”陈锋忽然让所有骷髅停止动作，只见外面一阵羊叫传来，然后是“踏踏踏踏”的路过声，陈锋憋着自己的气，虽然他不怕任何的怪物，可是万一被围住了，那就是一场难过的突围战。
“轰！”
猛然间，正当陈锋以为怪物过去的时候，只见陈锋脑袋上的墙壁轰然的倒塌了下来，一把镰刀狠狠的从其中穿透了过来，差一点就切到了陈锋的脑袋。
“咩！！”
一只鲜血一族大叫了一声，陈锋暗道了一声糟糕，只见羊群疯狂的超着陈锋冲了过来，陈锋一咬牙，立刻指挥着自己的骷髅冲了上去。
一群骷髅和上百只鲜血一族立刻冲撞在了一起，陈锋立刻远程支援，这时候陈锋终于发现流氓骷髅的强大了。
只见空气当中，飞刀居然练成了一条直线，疯狂的朝着一只鲜血一族倾泻了过去，还没多久，只见一只鲜血一族已经躺在了地上，身上插满了飞刀。
陈锋吞了一口口水，这也太夸张了。
一秒钟5把飞刀，陈锋仅仅一眨眼的功夫人家的身上就多了整整5把飞刀，还没来得及吞一口口水，又多了5把，口水才刚到喉结的地方，又是多了5吧，口水完全咽下去，又是5把。
仅仅片刻，一只鲜血一族身上就银光闪闪的倒了下去。
陈锋忽然想到，如果是一把无数量限制的暗金飞刀，在流氓骷髅的手里那得有多么的强悍啊，高攻击，高速度，如果还有触发效果的话，陈锋可以坑定触发效果一定很疯狂。
“不好！”地面开始再次轻微的震动了起来，陈锋立刻加快清剿鲜血一族，而自己则立刻跑过去收拾起了地上的东西，这些怪物虽然是小怪，可是各个都有经营怪物的爆率，每一只都能给陈锋带来大量的金币，还有或多或少的一件装备。
刚才突围的时候陈锋没来得及捡取装备，如今这些可是钱啊，陈锋还需要大量的金币购买护身符，来堆积自己的生命值和防御值，还需要更多的金币来购买飞刀飞斧标枪瓦斯爆炸药剂，这些都是一大笔的支出。
流氓骷髅恐怖的投掷速度虽然强悍，而是那扔出去的对陈锋来说都是钱，不是地上白捡的石头，而且看它的速度，就算是石头，估计也能扔光。
“走！”干掉了最后一个鲜血一族，那群怪物已经出现在了陈锋的视野里，陈锋立刻带着自己的骷髅们开始逃跑，沿着地图，深入敌境，朝着BOSS的方向逃窜。
并非陈锋害怕了这群怪物额，而是怪物一旦多起来，那将会是一个大麻烦，时空之门仅仅几个小时，陈锋必须在时空之门关闭之前，找到格里斯，然后干掉他，那到徽章。
一路上难得没有任何的怪物，恐怕在刚才的围追堵截当中，就已经全部聚拢了过去，陈锋走在一条大街上，就好像是进了城市的鬼子一样，偷偷默默。
崔斯特瑞姆说大不大，但是说小也不小，这里当初可是聚集了上百万的民众，因为地狱的入侵，这里变成了一个类似末世小说里的基地，不过后来还是被大菠萝，也就是恶魔三兄弟里最帅气的暗黑破坏神，迪亚波罗给破坏了。
这里的百姓仅仅逃出去了一部分，其余和一些牛羊鸡鸭一样，都被迪亚波罗给干掉，然后复活成为地狱的走狗。
陈锋得庆幸，自己没有惹到真正庞大的怪物聚集地，那些动不动就十几万的部落，陈锋还真的惹不起，估计里面的利刃魔法师一人一个火球，就够陈锋吃一顿的了。
“啊！”陈锋的脚下忽然一道火焰轰然的升了起来，灼热的火焰瞬间削弱了陈锋的生命，陈锋疼痛的惊呼了一声，立刻逃离了开来。
“啊！”陈锋再次一阵咬牙切齿，因为又是一道火墙出现在了他的脚下，灼热的火焰无情的燃烧着他的生命。
陈锋立刻吐了一瓶药剂，只见在不远处的房子里，一群沉沦魔法师嚣张的举着自己手中的法杖，朝着陈锋一指，陈锋的脚下再次出现了一道火墙。
“该死的混蛋！”陈锋一咬牙，背后的弓箭手开始开始攻击，而边上的帝王骷髅的爆裂寒冰也是疯狂的倾泻了过去。
“轰！”一个不知道什么东西，轰然间在陈锋的身旁爆炸，好在铁壁骷髅十分的及时，一把挡住了所有爆炸的威力，陈锋不可思议的看着铁壁的血量，整整1W8点，如今赫然只剩下1W3.一口气5000点血，而且不多不少，刚搞5000点，陈锋估摸着这个爆炸是固定伤害的。
“他妈的！”只见在不远处，一只小巧的肉球一样的东西悄悄的朝着陈锋滚过来，如果不是四周没有人很的生物，而就它在移动，陈锋还发现不了。
“攻击！”陈锋立刻对着流氓骷髅下令，高达2W的命中率，注定它要骷髅弓箭手更加的准确。
流氓骷髅的手里瞬间5把飞刀倾泻了出去，只见银光一闪，一声巨响再次降临，一道火光刺眼的让陈锋不由的闭上了眼睛。
等再次打开，只见那地上已经有一个一人多大的弹坑，陈锋不由的倒吸了一口冷气，不愧是高达5000点伤害的恐怖家伙。
“流氓骷髅，继续寻找攻击！”陈锋下令，虽然笼统模糊了一点，但是流氓骷髅却执行的十分好，一双空洞但是却比鹰眼还敏锐的眼睛不断的四周打量着。
“唰！”一阵撕裂空气的声音，随后又是一声爆炸，一栋房屋的大门被整个掀翻了起来，轰然的落在了陈锋的不远处。
“继续前进！”陈锋冷汗直流，虽然四周的温度高的让人窒息，可是冷汗却依然不断流了出来。
一只只小巧的东西，陈锋连名字都没看清楚，可是却拥有如此恐怖的爆炸威力，看样子它们天生就是自爆的杀手。

第89章 自爆的毛蛋

自爆的滚动鸡蛋（自爆）

陈锋终于看清楚自爆敌人的样子了，忽然是一个毛茸茸的鸡蛋，那样子活脱脱一个毛球，可是它的名字的确是一个鸡蛋。

一个浑身长着长毛的鸡蛋，而且最让人恶心的是，这个鸡蛋的毛发居然比许多的女人头发还要柔顺，乌黑，亮丽。

“我日！”陈锋不得不爆了一个粗口，看着一个毛绒绒的鸡蛋朝着你滚过来，谁都会爆粗口，尤其是一个拳头大小的鸡蛋还能直接秒杀你。

“唰！”一道银光飞过，鸡蛋轰然的爆炸，地面上再次多出了一个弹坑，显然爆炸的威力依然没有丝毫的减少。

陈锋没有在鸡蛋的身上看到火焰强化的效果，所以这个自爆应该不是和“尸爆”或者火焰强化的“临死拉垫背”一样，直接造成生命值的75%－100%的血量，估计是固定血量的。

陈锋只能估计，他没有任何的资本上去测试一下，那狮人去测试？

如今所有都狮人血量都已近下降了三分之一，虽然有祈祷光环的力量，可是入不敷出啊，祈祷光环不是铁壁骷髅的赖皮能力，把盾牌往地上一放脑袋一所，立马一秒钟回血120点，这个速度几乎可以让陈锋保持不死状态了，可是陈锋不会。

“轰！”

“轰！”

耳边的爆炸越来越多，而且陈锋还发现，有几个鸡蛋差点突破了流氓骷髅的封锁，好在被陈锋的弓箭手骷髅给挡住了。

陈锋不得不分配出2个弓箭手骷髅协助流氓骷髅，毕竟鸡蛋的威力对陈锋来说太恐怖了，陈锋宁愿面对巴尔都不愿意面对鸡蛋，这群东西又恶心，威力又打，尼玛还无视防御。

“轰！”又是一声爆炸，陈锋的四个普通骷髅光荣的消失了，连灰都没有剩下，陈锋顿时欲哭无泪，得想办法立刻离开这里。

“这么多的鸡蛋，难道后面有一只下蛋的老母鸡在不成？”陈锋恼怒的想到，骷髅帝王一个爆裂寒冰朝着一旁的墙壁轰了过去。

“咯咯哒！”

陈锋顿时呆若木鸡，只见在陈锋的面前，那破裂的墙壁里，一只硕大的母鸡正撅着屁股，一个个毛绒绒的鸡蛋从它毛绒绒的屁股里不断的钻出来，钻出来，钻出来……

“呕！”陈锋差点恶心的吐了出来，一把抢过了流氓骷髅手中的飞刀，怒吼了一声，仿佛是恼羞成怒一般，朝着那鸡屁股上狠狠戳了过去。

“噢噢噢噢！！”母鸡惊恐的怒吼了起来，瞬间让整个场面变得格外的紧张，可是让陈锋崩溃的事情在下一秒发生了，他最担心的事情，出现了。

只见母鸡疯狂的撅着自己的屁股，一枚枚的毛绒绒鸡蛋仿佛是不要钱一样的疯狂诞生了出来，而看那母鸡惊恐的看着自己的样子，陈锋可以肯定，这只母鸡暴走了。

“我日！”陈锋最怕的就是这个，这个母鸡的产卵方式就好像是外面的恶臭乌鸦巢一样，一旦受到威胁，就会疯狂的产生恶臭乌鸦，而这头母鸡所产生的鸡蛋，可是要比恶臭乌鸦恐惧上万倍。

“轰轰轰轰轰！”

“轰轰轰轰轰！”

陈锋的耳边开始疯狂的响起了爆炸，陈锋感觉自己整个人都要疯掉了，所有远程单位全部转移到了进攻毛蛋的身上，而帝王骷髅更是直接，冲上去对准了母鸡就是一刀，然后一个爆裂寒冰扔了过去。

“咯咯咯哒！”母鸡剧烈的闪动起了自己的翅膀，一阵热浪扑面而来，可是母鸡没有意料中的逃跑，依然是举着屁股。

“爆他菊花！”陈锋怒吼了一声，只见帝王骷髅果断的举起自己的利刃，朝着那毛毛的菊花，狠狠的捅了进去。

“轰！”一阵惊世骇俗的爆炸在陈锋的眼前诞生，陈锋惊恐的看着自己的帝王骷髅，悲剧的发现，它挂了。

“我…….”陈锋一句话都骂不出来，这可是一个帝王骷髅啊，陈锋感觉自己的战斗力一瞬间下降了99.9999%！

“日！”陈锋狠狠的用拳头在空气中挥动了一下，居然损失了一个帝王骷髅，这可是一个帝王骷髅啊，早知道不让帝王骷髅去进攻那该死的母鸡的菊花了。

得不偿失啊！

“让你戳菊花，让你戳菊花！”

陈锋后悔莫及，可是后悔没有用，立刻把帝王骷髅名额给用掉，不过却召唤出来了一只狼人骷髅，虽然仅仅是变异，但是起码对陈锋来说，算是一个安慰吧。

“送死去！”陈锋指着狼人骷髅说道。

。。。。。。。。。。

鸡蛋的残暴让陈锋欲哭无泪，终于在狼人骷髅等死亡了一百多次以后，2个小时过去了，陈锋终于得到了他想要的，一个新的骷髅，领主骷髅。

巨剑骷髅

长期使用巨剑的超级强者，死亡后力量不散，成为一个恐怖的骷髅

命中率：15000

防御：20000

血量：20000

伤害：150－200

裂地LV1：使出150%的攻击力，直接劈砍敌人，CD：120秒

“有CD！”陈锋皱着眉头，这还是他第一次见到自己的骷髅有CD，可是这个骷髅高达200的恐怖攻击力，瞬间让陈锋遗忘了所有的烦恼。

果然，巨剑骷髅的攻击力十分的恐怖，没有任何的怪物可以挡住它的攻击，可是物极必反，老天爷是公平的，这个家伙的攻击速度慢的可以，他攻击一次，流氓小子可以在他的身上画出3副北斗七星来。

巨剑骷髅，一把长达4米的巨剑，比门板还要大，也难怪了。

终于，在陈锋坚持和努力之下，陈锋来到了地图上最重要的位置，格里斯华儿德的所在地，可是这里并没有格里斯的踪迹。

格里斯华尔德，也叫格里斯瓦德，是一位圣骑士铁匠，隶属于坎杜拉斯骑士团，也叫“光明之序骑士团”，是当初崔斯特瑞姆的国王骑士团。

在1代的游戏里，这个铁匠为主角锻造了强大的暗金武器，可是在二代，却沦为被玩家崇重复欺虐的暗金怪物，不得不说是一个讽刺。

本身格里斯的实力非常强悍，如果说等级的话，估计也在90级左右，堪比一代强者，可是当年他面对的是最强大的大菠萝，迪亚波罗轻松的干掉了他，然后腐化了他，让他的实力一落千丈，陈锋猜测它如今的等级，最多不过25级。

游戏里，更是只有8级，可谓是可怜到了极致。

可是，千万不要因为级别低而小看了格里斯，他那打铁所打出来的恐怖臂力，可以轻松的让一只牛脑袋开花，加上被大菠萝所复活，带着强大怨气的它，携带了一个让所有职业者都恐惧的能力。

伤害加深。

在死灵法师的技能上，伤害加深是的属性上写着是“伤害加深100%”，可是后来经过大量的玩家研究测试，惊恐的发现，这个100%，却可以起到3倍的效果。

也就是说，伤害加深一扔，敌人受到的伤害，就会变成原来的三倍，250点，成为750点，意料之外的恐怖啊。

第90章 格里斯华尔德

“轰！”陈锋不知道什么时候格里斯华尔德出现在了自己的身旁，普通骷髅完全挡不住它的一拳头。

本来陈锋还站在地图上所标注的位置上，寻找着格里斯的位置，可是找了好一会儿都没找到，正当陈锋有点不耐烦和失望的时候，边上一个拳头砸了过来，重重的轰在了一具骷髅的身上。

陈锋完全不知道格里斯华尔德是从什么地方冒出来的，可是那一拳头狠狠的轰在骷髅的身上，陈锋却是看的十分的清楚。

那骷髅瞬间倒飞了出去，重重的砸在了铁壁骷髅的铁壁上面，然后轰然间变成了碎片，所有的骨头如同漫天飞舞的白色花瓣一样，四处乱溅。

紧接着，格里斯用陈锋完全无法相信的速度，再次冲到了一个普通骷髅的面前，拳头上轰然的爆发出了一阵红光，只见陈锋和所有骷髅的脑袋上，统统有了两片红色的亮光。

“伤害加深！”

陈锋咬牙看着格里斯华尔德，没想到格里斯的伤害加深范围居然这么大，直接覆盖了半径最少10米的范围，让陈锋的脸色一下子十分的难看。

10米，代表着出了远程，几乎所有的近战在进攻格里斯的时候，都回被诅咒给笼罩进去，然后受到原先的三倍攻击，那陈锋的骷髅在格里斯的面前，简直是比饼干还松脆。

“咔嚓！”又是一声骨折的声音，又是一只骷髅直接散架在了地上，那骷髅的脑袋无助的看着陈锋，仿佛是在说“为什么要让我去送死”一样，陈锋立刻召唤出了新的骷髅填补上去。

格里斯的每一个拳头，都能带走一个普通骷髅的生命，而作为强大的狮人骷髅，陈锋几乎都是亲自指挥，不让狮人能秒杀了它们，陈锋还真的怕被秒杀。

巨剑骷髅倒是十分的单纯，陈锋的骷髅都死了七八只了，他终于是走到了格里斯华尔德的身旁，高高的举起了自己的巨剑，用力的斩了下去。

“裂地！”

“轰！”

陈锋不可思议的看着格里斯华尔德，只见那华尔德居然一只手高高的举起，不屑的看着巨剑骷髅，那4米长的巨剑，如同玩具一样被挡在了面前。

“开玩笑的吧？”陈锋目瞪口呆的看着格里斯华尔德，格里斯华尔德右手猛然的一推，只见巨剑反而朝着巨剑骷髅倒了回去。

好在巨剑骷髅也不是吃素的，立刻牢牢的抓住了巨剑，然后再次朝着格里斯砍了过去，格里斯猛然的举起了拳头，狠狠的朝着巨剑砸了过去，只见一片红光爆发，伤害加深被再次出发。

“轰！”巨剑和拳头凶残的撞在了一起，只见格里斯的拳头上骤然间爆发出了一团火焰，赫然一下子震开了巨剑，而巨剑骷髅则踉跄的倒在了地上，不过迅速的再次爬了起来。

“该死，火焰强化，恶心啊！”陈锋无奈的看着格里斯华尔德的属性，经过了百年的沉淀，它变得更加的强大，而且属性也更加变态了。

格里斯华尔德（移动加速，特别强壮，攻击加倍，伤害加深，火焰强化）

“又是火焰强化，看来这里的怪物都逃不开火焰强化！”陈锋暗自咬牙说道，背后弓箭手开始疯狂的设计，然后普通骷髅再次围了上去。

俗话说两拳难敌四腿，乱拳还能打死老师傅呢，被陈锋十几只骷髅围着打，格里斯就算是想要跑也跑不掉，不过陈锋的嘴巴里魔力药水是灌的不停了，和蓝药比喝酒还猛。

陈锋渐渐的感觉吃力了起来，首领骷髅他可不敢白白的牺牲，但是精英骷髅也最不要牺牲，好在四周奇怪没有任何的怪物，不然陈锋铁定更加的难过。

“吼！”忽然，格里斯脚软好不还手，整个人猛然的仰天长啸，陈锋的汗毛顿时炸了开来，整个人都惊恐了起来，这个该死的家伙，难道是在求救？

可是血条还有最少80%啊！

“麻烦了！”陈锋咬着牙，继续让那个自己的哭了攻击，格里斯华尔德的皮肤坚固的出乎所有人的意料，普通骷髅的小骨刀完全戳不进去，只有狮人等精英以上的骷髅，才面前可以破防，狮人的一爪子下去，皮肤都不怕，都是白条。

而作为攻击最高的巨剑骷髅，却完全无法攻击到它，格里斯不断的防御着巨剑的攻击，巨剑最引以为傲的力量伤害，在格里斯的面前如同是笑话一样。

“吼！”格里斯一声怒吼，猛然的身体一个下蹲，然后骤然间跳了起来，疯狂的朝着陈锋冲了过来，陈锋不由的大吃一惊，他可是什么都没干啊。

“铛！”一声巨响，格里斯的身体和铁壁骷髅狠狠的撞在了一起，铁壁骷髅在撞击的一瞬间，猛然的进入了“铁壁状态”，整个身体骤然间和铁壁融合在了一起一样，居然拦住了格里斯华尔德的攻击。

可是陈锋却倒吸了一口冷气，这么一次冲击，铁壁骷髅直接少了三分之一的血量，看着每秒120点的血量，陈锋依然不放心。

不过好在骷髅们再次包围了上来，还没等陈锋松一口气，陈锋再次遇到了一个麻烦，流氓骷髅无奈的看着陈锋，陈锋猛然的一愣。

“我擦，不会是没飞刀了吧？”陈锋尝试着把最后一份飞刀交给了流氓骷髅，只见流氓骷髅再次转头，手里的飞刀如同是银线一样的飞了出去。

“我戳，这才多久啊？上万的投掷物品都用完了？”陈锋不可思议的看着，这…….

“败家，太他妈的败家了！”陈锋不得不暗骂了一声，最后十分干脆的把它给收了起来，流氓骷髅完全作废了，没有投掷物品的它，就是一个废物，还不如收起来。

“吼！”格里斯不断的大叫着，那样子仿佛十分的不甘心，陈锋不断的召唤出骷髅堵住他的去路，然而格里斯却不断的撤退，居然有要逃跑的趋势。

“巨剑，拦住他！”陈锋怒吼了一声，巨剑骷髅立刻冲了上去。

第91章 它出来了？

“跑？你以为你跑的了？”陈锋怒吼了一声，巨剑骷髅手里的巨剑毫不客气的拦住了格里斯华尔德，如果这样都能被跑掉的话，那陈锋就只可以抽死自己了。
“轰！”巨剑果真有当门板的潜质，狠狠的砸在了格里斯的前面，格里斯怒吼了一声，可是身后五个骷髅直接朝着他的身上扑了过去，一下子就挡住了格里斯的去路，并且更加直接的挂在了格里斯的身上。
“吼！”格里斯愤怒的一声嚎叫，陈锋皱着眉头，这么一会儿了，一只怪物都没有过来，难道所有的地狱生物都无视格里斯的怒吼吗？
按道理应该有生物过来了才对。
“轰！”一只骷髅被狠狠的砸飞了出去，带着一堵墙壁直接变成了碎块，陈锋立刻再次召唤出来一只，补充了上去。
新的首领骷髅十分强大，可是奈何攻击速度太慢，加上陈锋可不想吸引格里斯更多的注意力，所以格里斯大部分的时间久花在击杀普通骷髅的身上。
陈锋背后的弓箭手不断的开工，可是特比强化的格里斯皮也是特比的厚重，几乎无视弓箭手的射击，唯独巨剑骷髅能稍微对它造成一点伤害，如今格里斯的血量还高达70%之多。
“混蛋！”陈锋真郁闷自己没有“伤害加深”的技能，不然的话格里斯如今差不多已经是贫血了，可惜陈锋自己只有一个技能，“伤害加深”那种神技，陈锋还真的没办法学会。
“下次要搞一件聚气魔法装备，聚气伤害加深的！”陈锋恶狠狠的想到，如果有了伤害加深，加上自己一群骷髅的强悍，那战斗力可不仅仅是两三倍的暴涨啊。
“轰！”就在这个时候，格里斯一个拳头狠狠的砸在了狮人骷髅的身上，本来血量就被一群利刃魔法师磨损的只身下二分之一所有的狮人骷髅，顿时发出了一声骨骼的哀嚎，然后轰然的倒地。
“我日！”陈锋倒吸了一口冷气，这个该死的王八蛋居然把自己的一个狮人骷髅给干掉了，陈锋立刻召唤出一个普通骷髅补充了上去，可是普通骷髅和狮人骷髅的实力，完全不是一个档次的。
陈锋只能不断的让骷髅去送死，然后重新召唤，试图在召唤出一只新的狮人骷髅，或者精英骷髅出来，起码可以增强自己的能力。
可是召唤来召唤去，最强大的也是一个矮人骷髅，属于变异骷髅级别，被格里斯一拳头砸的更加矮小了，陈锋都不忍心看了。
“吼！”铁壁骷髅忽然动了起来，铁壁骷髅一直都是呆在陈锋旁边，算是陈锋最后一道防线，保护着陈锋和陈锋的骷髅们，可是如今却忽然动了起来，手里的盾牌狠狠的朝着面前砸了下去。
陈锋一愣，一来铁壁骷髅目前位于陈锋的右手，而刚好陈锋西岗套装的盾牌也是在右手，加上铁壁骷髅自己的手上还是有一个巨大的盾牌，一下子挡住了陈锋的视线。
陈锋立刻让铁壁退开了一点，只见一个个头矮小的骷髅已经浑身破碎的躺在了地上，陈锋看了一眼经验，仅仅十几点，而且四周没有任何的怪物，只有一只还没干掉的格里斯，那这点经验，一定是这个小骷髅提供的。
“哗，哗！”陈锋忽然感觉自己的脚底下一阵轻轻的蠕动，陈锋猛然想到了一个不好的事情立刻冲进了一栋房子里，冲上了二楼，然后让铁壁骷髅破坏了早就破碎不堪的墙壁。
一下子陈锋居高临下的看着格里斯，可是他却更是目瞪口呆的看着四周的地面。
只见四周的地面统统开始蠕动了起来，那泥土在地上凹凸不平的移动，就好像是人类在墓地里行走的时候最害怕的样子。
一只骷髅的手臂，从地底下钻了出来。
果然，就如同是恐怖电影里的狗血剧情一样，只见地面上一只只的骸骨手臂不断的扒开自己脑袋上的泥土，然后疯狂的从泥土里钻了出来，陈锋不由的吞了一口口水。
可是事情却依然没有结束，只见遥远的地方也是这样，海量的骷髅如同是不要钱一样的疯狂从地底下冒出来，雨后春笋都没有它们来的快。
“难道惹到了这里的那个神秘的家伙？”陈锋顿时惊恐的瞪大了眼睛，卡夏等人聊天多次提到一个被封印在崔斯特瑞姆的恐怖家伙，可是嘴巴上说是封印，还不如说是让它在这里睡觉。
一旦有超过18级的人物进来开战，那它就会立刻苏醒过来，而且大肆破坏，不但喜欢杀戮，更喜欢破坏和毁灭，而且最最最喜欢的，就是吞噬地狱的生物。
所以，无论是职业者和堕落者，都十分默契的没有去惹恼他，马特只能在门外焦急的等待，不然早就进去和卡夏大战三百回合了。
“难道真的是那个家伙出来了？”陈锋倒吸一口冷气，你出来就出来吧，最多来个凹凸曼降世，炸掉几个房子就够了，干嘛弄这么多的骷髅啊，你又不是阿尔萨斯，有本事叫一头骷髅出来。
“吼！”只见远处一声恐怖的咆哮，陈锋脚下一个踉跄，差点从二楼摔下去，只见远处一只巨大的怪物正在杨天怒吼，一只手臂和脑袋已经挤出了地底，那咆哮仿佛是在祝贺自己逃脱了束缚一样。
“我去！”虽然不是骨龙，可是那恐怖骷髅手臂却长达五六米，陈锋完全不敢想象他的个头会有多么的恐怖。
“我日，这个怎么打啊！”因为距离的关系，陈锋看不清楚它的名字，但是却依然看见了什么“巨魔”两个字，显然不是什么好惹的家伙。
紧接着，等那巨魔从地底下爬出来之后，整个地面也开始躁动了起来，只见在一处，一波红流疯狂的朝着这边冲了过来。
“什么情况？”陈锋已经完全呆滞了，不过好在脑袋还清醒，依然不断的朝着格里斯旁边召唤出骷髅，不过那些狮人骷髅陈锋已经漠不关心了，陈锋的眼里只有那个恐怖的高大巨魔骷髅。
如果我能有这么一个骷髅，那该多好啊。
陈锋羡慕的看着那巨魔骷髅巨大无比的身躯！

第92章 升级了

随着大批的恶魔从远处跑了过来，陈锋已经直接躲到了一楼，在窗户边上看着外面的情况，而格里斯也被勾引到了里面，显然陈锋不希望格里斯逃掉。

而且该死的徽章不在格里斯的表面衣服上，看样子是在里面的一副，不然的话陈锋让骷髅上去抓一把，然后老早就跑了。

可是如今不得不全力击杀格里斯，该死的贴身铠甲，有必要这么贴身么？

地面震动的越来越严重，陈锋却送了一口气，虽然地震的很严重，可是骷髅却和那群恶魔怪物搅和在了一起，双方开始疯狂的战斗，就好像人类和恶魔一样。

“不对，一半死灵单位不可能保留自己身前的意识！”陈锋很快拒绝了这群骷髅是好人的想法，死灵单位大部分都是被控制的存在，一群骷髅的一定范围内，一定有一只首领怪物，而首领怪物就是控制骷髅的单位。

可是让陈锋放眼望去，这里的骷髅数量绝对不会比恶魔少，如今陈锋看见的范围内，少说也有两三万，加上陈锋刚才所在的紧紧是2楼，估计外面的更多，恐怕百万也不止。

“骷髅和恶魔！”陈锋沉思了起来，不死生物和恶魔生物是2个完全不同的概念，虽然都是地狱的侵略者，可是它们所隶属的单位不同。

就好像是空军和陆军，虽然都是军人，可是却不是同一个性质的。

远处的骷髅和恶魔们已经开始掐架了，陈锋虽然不知道为什么，但是却非常乐意看到这样的局面，不过心里隐约有点担心，到底是不是它出来了，那卡夏有没有微笑，朱利安等人有没有危险？

地面摇晃的幅度越来越大，远处的几栋房子纷纷碎裂倒塌，地面开始微微隆起，显然有什么东西要从地底下钻出来，陈锋眯着眼睛仔细的看着。

“吼！”就在这个时候，许久没有怒吼的格里斯华尔德终于怒吼了一身，陈锋惊喜的看了他一眼，自己机械般的不断的重复召唤着骷髅，所有的狮人骷髅都已经死了，陈锋的经验骷髅只剩下弓箭手，法师和铁壁三种，近战单位几乎全部是普通骷髅在充当。

当然也会忽然出现几个变异骷髅或者垃圾的精英骷髅，不过都被陈锋给送去送死了。

首领级别的巨剑骷髅还在不依不饶的进攻，每一次它的攻击都能让格里斯受到惨痛的伤害，所以格里斯格外的关注它，一旦巨剑攻击，立刻反击。

至于流氓骷髅……..

败家玩意儿早就被收了起来。

恶魔和骷髅打在了一起，可是骷髅那娟弱的身子骨，完全不是恶魔的对手，一个利刃魔都可以单挑2个骷髅，而且不用逃跑。

而利刃魔法师则迎来他们来到这个世界上最辉煌的战绩，一个火球就可以秒杀一只骷髅，而一到火墙可以轻松的击杀上前骷髅，因为所有的骷髅就如同是扑火的飞蛾，不要命的朝着它们冲过去。

鲜血一族就更强大了，它们手里的弯刀简直就是剁骨刀，一刀下去骷髅的骨架子都是两半的，完全没有完整的样子。

可是，别看骷髅弱小，可是数量庞大啊，这里的恶魔最多几万，而是骷髅不断的从地底下爬上来，甚至陈锋的房间地板也被捅破，然后爬出骷髅。

好在陈锋旁边有它们的同类，可是它们死都不知道，为什么它们的同类会举刀朝着它们砍去，而且一招就能击杀它们。

“轰！”一声巨响再次传来，陈锋不由的眯起了眼睛，骷髅们虽然垃圾，可是奈何数量多，如今陈锋目测范围内，最少有一万多了，要知道陈锋只从窗户缝里看啊，却依然有这么恐怖的数量，而真正的骷髅数量，那的有多么的恐怖啊。

而刚才那一声巨响，却是陈锋见到的那只高达10米，臂长接近6米的恐怖生物所造成的，也就是陈锋流着口水希望自己也有一只的超级“巨魔”骷髅。

一拳头下去，几十只的沉沦魔被拍成了肉饼，黏糊糊的尸体碎末粘在了土地上，紧接着巨魔骷髅继续攻击，别看巨魔骷髅的行动缓慢，可是瞬间攻击的速度，却是没有任何的恶魔可以躲避的。

“轰！”又是一巴掌，巨魔骷髅毫不留情的屠杀着四周的恶魔，没有一个恶魔是它的对手，只要是在巨魔骷髅前进路上的敌人，统统一巴掌拍成肉饼。

“真暴力，真血腥，真残酷，真可爱！”陈锋就差双眼冒出爱心桃来了，他浑然没有察觉，自己的审美观已经发生了翻天覆地的变化。

就在陈锋一遍机械的召唤着骷髅，一遍不断的喝着魔力药水同时欣赏着巨魔骷髅无情杀戮的时候，远处的地面轰然的开裂，只见一道巨大的裂缝轰然间把陈锋和巨魔骷髅所属的土地，一分为二。

而陈锋在这旁，巨魔骷髅在另外一旁。

“轰！”在不远处，一座高塔一样的东西轰然的冲出了整个地面，陈锋目瞪口呆的看着眼前的这个家伙，紧接着整个地面都开始疯狂的开裂，陈锋所在的房屋一瞬间就崩塌了下来。

好在还有骷髅的保护，铁壁骷髅完美的保护下了陈锋，陈锋躲在铁壁下面，却感觉一股极度舒畅的感觉传来，那感觉就好像是高.潮了一样。

“升级了？”陈锋立刻打开自己的属性栏，上面的等级也的确是从7，变成了8，陈锋立刻激动的打开技能栏，点下了技能。

召唤骷髅

LV:12

从骷髅墓地中召唤骷髅协助战斗。

同时召唤数：3

最大召唤数：12

+10%召唤变异骷髅

+8%召唤精英骷髅

+3%召唤首领骷髅（当前等级最大数量：3）

+9额外普通骷髅召唤数量，无视最大召唤数，该骷髅无法变异，无法进化。

“咦？变异骷髅的百分比不涨了？”陈锋忽然发现新大陆一样的看着技能，只见上面变异骷髅的召唤率，已经停在了10%，并没有提高。

“难道最大值是10%？”陈锋疑惑的想到，不过却没有深思，因为现在不是深思的时候，陈锋立刻冲到了格里斯的身旁，把所有爆出来的东西都扔进了背包，陈锋的眼里只有一片暗金的颜色，格里斯最少带给陈锋七八件暗金装备，其中还有绿色和金色，就是没有一件蓝色。

“果然是好BOSS啊！”格里斯就这样被干掉了，其实游戏里的格里斯也并不强大，但是奈何这里的格里斯存在了这么久，所收藏的东西好到让人疯狂。

不过这些都不是主要的，主要的还是格里斯怀里，一枚暗金色的徽章，赫拉迪克徽章。

陈锋惊愕的发现，赫拉迪克的徽章，居然是带属性的。

第93章 骷髅王－李奥瑞克王

赫拉迪克徽章

放在背包里获得额外好处

+200炼金之力

100%更加的机会获得魔法物品

背包空间+100%

“嘶！”陈锋再次倒吸了一口冷气，他对这个世界的东西已经绝望了，他从来都没听说过有赫拉迪克徽章这种神器。

好到100%的MF,也就是更加的机会获得魔法物品，这个就相当是爆率啊，一旦这个东西让普通人知道，那绝对是天翻地覆啊，普通的职业者有个二三十MF已经是牛气冲天了，而这一个徽章，只要放在背包里，就可以获得高达100%的MF，简直就偶是超级神器。

更何况，这个还加成了1倍的背包大小，陈锋曾经问过朱利安，背包的大小其实每个人都不一样的，这个关系到一个天才的问题。

天才级别的职业者，背包的等级会随着等级的提高，而不断的提高并且实质性的扩大背包的真实容量，如今陈锋8级，那背包就是8*8*8，长宽高各8米，恐怖的512立方米，这个机会可以放下陈锋当年的半个教学楼了。

“妈的，得赶快走！”陈锋看了一眼外面的情况，本来以为是一座塔，可是如今陈锋却已经看清楚了那东西的原貌，赫然是一座巨大无比的宫殿。

崔斯特瑞姆大教堂！

陈锋的脑海里骤然间闪过了一个名字，这里第一代一个超级BOSS所居住的地方，陈锋的脑海里也骤然间浮现出了它的样子和名字。

浑身披着坚固的铠甲，手持着一柄硕大的双手大锤，鲜红的条布从盔甲上延伸下来，骷髅脑袋上带着尖锐的皇冠，雪白的长发在它的怒吼中，不断的飘荡。

它，是曾经的崔斯特瑞姆之王，他曾经统治了整个坎都拉斯，堕落以后被自己的子民亲手杀害，后来随着崔斯特瑞姆一起被封印了起来。

他，就是传说中统帅全部骷髅的王者，骷髅王。

李奥瑞克王！

“轰！”

巨大的大教堂终于从地底下伸了出来，无数的骷髅疯狂的从窗户里爬了出来，朝着四面八方的敌人进攻。

一只只新奇的骷髅怪物不断的屠杀着恶魔怪物，它们要比恶魔强悍的太多了，陈锋看的目瞪口呆，除了巨剑骷髅，陈锋还没见过自己的骷髅可以秒杀精英鲜血一族这些怪物。

“呵呵呵呵！”一阵让人头皮麻烦的笑声从大教堂内传了出来，天空中骤然间爆发出了一阵刺眼的光芒，只见大量的骷髅开始纷纷哀嚎。

“天堂的力量！”陈锋低呼了一声，如今他压根就不敢走出废墟，大量的骷髅也疯狂的朝着他冲过来，可是却没有强悍的骷髅发现陈锋，所以陈锋暂时还安全。

只见恐怖的圣光骤然间弥漫了整个崔斯特瑞姆，一瞬间骷髅的数量开始急剧减少，无数的骷髅在圣光的照耀下，纷纷化成白灰，飘散在了崔斯特瑞姆的土地上。

“哼，该死的高阶天堂！”只听见一声冷哼，一道无比恐怖的剑气纵然见刺破了大教堂的楼顶，狠狠的刺入了崔斯特瑞姆的天空，只见天上的圣光骤然间爆发出了一阵剧烈的强光，然后整个如同是气球爆炸了一样，轰然破碎。

“嘶！”陈锋顿时头皮发麻，仅仅一招就把高阶天堂所布置的力量给击破，陈锋已经完全陷入恐怖了，不是陈锋懦弱，而是敌人太恐怖了。

“该死，你还在这里？”卡夏终于找到了陈锋，看到惊恐的陈锋，顿时怒骂了一声，自己也恼怒的看了一眼大教堂的方向。

“活人？”一个疑惑的声音骤然间从大教堂内响起，只见四周所有的骷髅骤然间转动脑袋，齐齐的看向了陈锋和突如其来的卡夏。

“你怎么来了？”陈锋朝着卡夏问道，卡夏却紧张的看着远处的大教堂，只听见“咔咔”的声音，那沉重大门缓缓的打开。

“人类？盲眼姐妹会？”李奥瑞克王看着卡夏，用着独特低沉的嗓音朝着卡夏问道，卡夏深呼吸了一口气，然后摇摇头。

“亚马逊女王国！”

李奥瑞克王不屑的看了一眼卡夏，然后转向了陈锋，眼睛里忽然闪过了一丝疑惑和惊奇，陈锋被他拿鲜红的双眼看的浑身发毛。

“人类，你是死灵法师？我在你的身上，感觉到了死神的力量！”李奥瑞克王忽然开口说道，陈锋顿时被吓了一条，然后立刻点点头。

“死神的气息！”李奥瑞克王看着陈锋，迟迟没有说话，如果它还有眉头的话，估计眉头早就皱在了一起。

不要瞧不起陈锋，在李奥瑞克王的面前，连卡夏都是一副紧张的样子，不要说陈锋了，当初李奥瑞克王没死之前就是一个超级大国的帝王，杀伐果断，那长期杀戮和高位所积累起来的霸气和杀气，在死后非但没有消失，而且还和恐怖的怨气混合在了一起，着实让人惊恐。

“看在死神的面子上，我不杀你，滚出我的王国！”李奥瑞克王忽然大声的说道，崔斯特瑞姆想到是首都的存在，陈锋顿时松了一口气，人家不杀咱。

虽然不太清楚，可是人家不杀自己是好事情，陈锋估计自己连那恐怖的巨魔骷髅都打不过，更不要说超级BOSS李奥瑞克王了。

李奥瑞克王在暗黑1里面，也是属于超级BOSS，近战的时候使用恐怖的双手大锤，传说被他的锤子打到的人，没有再站起来的力量。

而且他还有一把双手大剑，这把大剑可以让他和他的仆人在攻击敌人到时候，同时吸取敌人的生命力。

最后，他还是一个强悍的死灵法师，李奥瑞克王的武器是一柄暗金的双手法杖，虽然在后来被人们称为“自杀法杖”，可是强大的属性却依然让他称为绝对的神器。

虽然他生前是一个圣骑士。

“走吧！”陈锋朝着卡夏说道，可是忽然一并巨剑从天而降，狠狠的落在了卡夏的面前，李奥瑞克王冷漠的看着陈锋2人。

“死灵法师，你可以离开，亚马逊女王国的亚马逊战士，留下来，我已经饥.渴了数万年！”李奥瑞克王冷冷的说道。

第94章 这是一个阴谋

“我去！”陈锋目瞪口呆的看着李奥瑞克王，本来高大威猛的形象一下子轰然倒塌，本来还以为他虽然成为了地狱的走狗，可是起码还有人性，可是没想到居然说出这么无耻的话来。

“啧啧！”更让陈锋没想到的是，他居然看上了卡夏，一个男人婆……..

“你先离开，我自然有办法脱身，这个家伙想要杀了我，他已经被封印了近千年，狗日的数万年！”卡夏偷偷的对着陈锋说道，陈锋翻了一个白眼，李奥瑞克王被封印的太久了，脑子都糊涂了。

“你确定？你不是不能在这里动手吗？”陈锋担心的问道，然后猛然的想到，貌似担心的东西已经出来了，估计被封印的东西，不就是李奥瑞克王么？

“不，这里还有一个比骷髅王更恐怖的存在，你以为骷髅王很强大？他虽然是本体降临这个世界，可是他依然惹不起那个家伙，只不过那个家伙对骨头棒子没兴趣，不然早就醒过来吃饭了！”卡夏无奈的对着陈锋说道，她依然无法动手。

“该死，那到底是东西让你畏首畏尾？”陈锋无奈的问道，卡夏摇摇头，没有告诉陈锋，不过却摇了摇手里的瓶子，陈锋一阵恍然大悟。

“放心吧，有这个在，他不敢把我怎么样，你先离开，我拖住他，不但等下我们都走不了！”卡夏对着陈锋说道，陈锋点点头。

“小心点！”陈锋偷偷的把天堂之心塞给了卡夏，然后对着李奥瑞克王点点头，骷髅王大手一挥，直接包围着陈锋和卡夏的骷髅，纷纷让开，给陈锋让开了一条路。

“离开这里，永远不要再回来，年亲的死神眷顾者！”骷髅王朝着陈锋说道，陈锋不解的看了他一眼，不过依然是缓缓的离开。

卡夏有神圣之水和天堂之心，以她的速度，足够跑出来了，所以陈锋才不担心，虽然无法使用任何的技能，但是被动技能和敏捷属性所赋予的速度，依然让卡夏可以立于不败之地。

渐渐的，陈锋走远了，卡夏的脸色终于严肃了起来。

“我拿了这个，才让你复活的？”卡夏的手里多了一个东西，李奥瑞克王立刻笑了起来，别问为什么能看出骷髅笑，因为骷髅王正用一种恐怖诡异的笑声，来表达自己内心的高兴。

“亚马逊的女战士，把我的手镯还给我，我可以给你留一个全尸！”骷髅王朝着卡夏说道，卡夏冷冷的一笑。

李奥瑞克王的手环（天赐）

当年天使赐予坎都拉斯的统治者，李奥瑞克王，用来守护坎都拉斯，并且击退开始入侵的恶魔，可是没想到李奥瑞克王却被大菠萝所勾引，最后堕落成了地狱的走狗。

“哼，你以为在我手里的东西，你还能拿回去吗？告诉我，这是一个阴谋！”卡夏恶狠狠的瞪李奥瑞克王，李奥瑞克王嗤嗤大笑了起来。

“数万年，我沉睡了数万年，终于有人想起我了，哈哈哈！”李奥瑞克王大笑着说道，卡夏气愤的浑身发抖。

“人类的堕落者，地狱的走狗是不是来过这里？”卡夏怒视着李奥瑞克王，骷髅王哈哈大笑着，仿佛是在嘲笑卡夏的白痴。

“该死的堕落者，该死的马特！”卡夏低吼了一声，手里的手镯瞬间消失在了背包里，李奥瑞克王的大笑瞬间被遏制，朝着卡夏怒吼了一声。

“把，我的，手镯，还给，我！”手镯上充满了光明的力量，可是它本来就是李奥瑞克王的，所以虽然身为骷髅，成为了不死生物，李奥瑞克王是除了职业者和天使之外，唯一可以操控它，并且依然可以得到上面属性的地狱生物，这算是地狱的一个奇葩。

“先回到我的问题！”卡夏大声的说道，李奥瑞克王怒火冲天的看着卡夏，不过最后强忍了怒火，看着卡夏。

“没错，30年前，人类堕落者来过这里，他们无法接触我的手镯，所以只能让我暂时复活，承受被封印的痛苦，我再见到他们，我一定会杀了他们！”李奥瑞克王嘲讽的看着卡夏，卡夏的胸口剧烈的起伏着。

果然是这样，果然是堕落者的阴谋，为了复活李奥瑞克王，他们整整筹划了30年，这才制造出一个机会，让卡夏出去。

该死的马特不但利用冥河之水或者其他的东西改造了几个BOSS，更是把安达利尔的封印给弄破，使得安达利尔过早的冲出了地下墓穴，差点冲出了大教堂。

不过还好，大教堂的封印是和整个教堂联合在一起的，除非联通大教堂，军营等一起破坏掉，不然是无法突破封印的，除非是等到噩梦之月降临，封印减弱到最弱的程度，那时候的安达利尔都不用突破，走出来就好了。

该死的马特改造了安达利尔，使得安达利尔的真身的一丝力量亲自降临分身，而这一丝的力量就好像是脱缰野马，没有一样神圣级别的装备来封印，是根本无法镇压回去的。

所以，阿卡拉想到了失落在崔斯特瑞姆僧院的李奥瑞克王的手镯，这可是一个纯正的神圣武器，甚至比卡夏的长弓都要好。

可是，没想到这个却是李奥瑞克王的封印，没有任何一本书上记载了这个消息，结果被马特算计的卡夏，终于开启了李奥瑞克王的封印。

“该死，该死！”卡夏咬着牙，这一切都是精心安排的，难怪长达四十年的时间，塔拉・马特几乎消失在了这个世界上，原来是在研究如何破坏安达利尔真身的封印，或者让一只BOSS强悍到不得不用神圣装备来封印的地步。

原来一切都是在这样打算！

“可恶，可恶！”卡夏骤然间朝着李奥瑞克王扔出了一瓶药水，然后整个人疯狂的跑动了起来，拖延了这么久，陈锋应该已经出去了。

“吼，该死的神圣之水！”李奥瑞克王疯狂的怒吼了一声，只见所有的骷髅疯狂的朝着卡夏推进了过去，卡夏不屑的一笑，瞬间拿出了天堂之心，放在了自己的手心。

“吼！”大量的骷髅涌了过来，可是天堂之心所散发出来的圣光，立刻秒杀了它们，一瞬间大批大批的骷髅化成了飞灰。

“亚马逊女战士！”李奥瑞克王怒吼了一声，只见他的手里瞬间多出了一把法杖，李奥瑞克王的武器！

暗金法杖！

第95章 逃出去了

海量的骷髅疯狂的从地底下钻了出来，卡夏不能攻击，但是凭借着恐怖的速度，加上天堂之心可以消灭近身2米内所有的骷髅，轻松的开始了逃跑之路。

“给我去死！”卡夏忽然回头，朝着李奥瑞克王狠狠的扔出了一个瓶子，李奥瑞克王顿时大吃一惊，刚才的神圣之水虽然只有一滴，可是却让他受到了重创，他才刚刚苏醒，就受到了如此重大的打击。

如果神圣之水再来十几滴，说不定可以杀掉李奥瑞克王。

可是卡夏没有，而李奥瑞克王也知道卡夏没有，但是却依然不敢上前，因为卡夏的手里组起码还有神圣之水，这个东西虽然一下子无法杀死他，却依然可以重创他。

“嗷！”李奥瑞克王看着自己的骷髅完全没办法挡住卡夏，手里的双手法杖立刻换成了常见，闪耀着暗金色光芒的大剑骤然间挥动出了一道巨大的剑气，卡夏的心理一阵咬牙切齿。

“难道你想引出它吗？李奥瑞克王！”卡夏怒吼了一声，只见剑气骤然间从卡夏的身旁经过，李奥瑞克王阴暗的看着卡夏。

“该死，给我滚！”李奥瑞克王顿时怒吼了一声，卡夏顿时松了一口气，如果陈锋在的话，估计会惊呆掉，因为卡夏口中居然还有一个“它”。

难道，这里面还隐藏着一只比李奥瑞克王还要更加恐怖的存在？

“李奥瑞克王，既然你已经复活了，那就滚回地狱去，在这里你我都无法开战，等它出来了，你也没有好处，它可不是你的主人，而是你主人的仇人，你身上带着你主人的力量，我想它比起我，更喜欢先干掉你！”卡夏停下来对着李奥瑞克王说道。

“哼，无耻的人类，因为你们的诡计，让我的主人不得不遭受如此惨痛的代价，我代表我的主人向无尽的地狱发誓，必定灭绝你们人类！”李奥瑞克王怒吼着，它的确不敢再次出手。

“该死，你刚才的2下攻击，已经让它要苏醒了，带着你的走狗，滚出崔斯特瑞姆的世界，除非你想要它醒过来，然后去寻找你那个主人，然后……”

“闭嘴，人类，不用你来教我！现在，你带着我的手镯，给我滚出崔斯特瑞姆的世界，总有一天，我会消灭整个庇护所的世界，让你们统统变成亡灵！”李奥瑞克王的怒吼传来，卡夏的内心顿时松了一口气。

李奥瑞克王比谁都知道那依然在沉睡的家伙是什么货色，当初他留在这里，也是为了看守它，不过却从来不敢接近它，它的实力秒杀李奥瑞克王只要一口就好了，堪比狗啃骨头。

刚才的几下攻击，四周骤然间弥漫了地狱的气息，李奥瑞克王也自觉的停手，一旦那个家伙真的苏醒过来了，对于天堂和地狱都没有任何的好处，或者说对地狱有更多的坏处，因为它和李奥瑞克王的主人，属于不死不休的程度。

卡夏连忙带着自己的战利品冲出了崔斯特瑞姆的世界，只见门外陈锋和玫瑰小队依然守候在这里，而此时的马特，却兴奋的看着卡夏。

“塔拉・马特！！”卡夏怒吼了一声，手里的长弓直接毫不留情的朝着马特射击了过去，马特轻蔑的一笑，大手骤然间幻化成为了一只巨大木头手臂，轻松的挡住了卡夏的箭矢。

“你居然得到了巨树恶魔的认同？”卡夏顿时大吃一惊，不可思议的看着马特，马特轻蔑的一笑，从暴君黑熊的身上跳了下来，只见在一声惨烈的吼声中，整个身体不可思议的开始膨胀了起来。

“轰！”

刺木魔，第三幕中出现的新怪物，浑身由被地狱所侵蚀的大树所化成，原本是丛林守护者的它们，却变成了地狱的一支强大兵种。

刺木魔大部分都是由木头构成的，原本蔚蓝色的玻璃已经在地狱的力量下，变成了鲜红色，而原本就补满荆棘的巨大左手，如今的倒刺却更加的锋利，坚固，并且还带有强烈的剧毒。

“该死，你怎么可能获得巨树恶魔的认同？”卡夏不可思议的说道，眼前的马特居然变身成了一个刺木魔，虽然是巨树恶魔当中最弱小的一个，可是加上马特自身的实力，卡夏觉得这场战斗的胜负一下子变得虚无缥缈了起来，尤其是马特的边上还有一头超级变异后的暴君黑熊。

刺木魔，也是近战对恶心的怪物之一，拥有庞大的生命力量，血量高，防御高，攻击高，而且带剧毒，带晕眩，更恶心的是这个家伙的回血速度还超级快，连一些暗金怪物都比不上它。

“你们赶快回去！”卡夏对着陈锋说道，陈锋立刻开始准备回程卷轴，如今2个超过90级的打架，陈锋等人在这里压根就没用。

“我留下来，加光环！”朱利安对着卡夏说道。

“没用的，我的等级太高了，你的光环对我无效的！”卡夏回头说了一声，只见一枚金色的徽章立刻拍在了自己的身上，脚下一个硕大的光环瞬间出现。

“我自己有！”

朱利安和陈锋等人顿时一笑，空间开始缓缓的撕裂了出来，卡夏已经冲出了崔斯特瑞姆的传送阵的庇护范围内，开始和马特大战在了一起。

“对了，把这些东西送给阿卡拉，让她立刻安排人手准备强化封印！”卡夏忽然闪了回来，只见场上赫然多了2个女武神，卡夏居然又叫了2个女武神，不是说女武神只能叫一个吗？

陈锋立刻收起了所有的东西，然后带着东西立刻和朱利安等人进入了传送阵，传送阵立刻合拢了起来，而卡夏再次冲了上去，和马特战斗在了一起。

“回来了，回来了！”陈锋一钻出传送阵，耳边顿时一阵惊呼，狄维娜直接飞扑到了她的怀里，陈锋不由的抚摸着她的脑袋。

“卡夏呢？”凯恩皱着眉头朝着陈锋问道，陈锋立刻变得严肃了起来，拉着凯恩和玫瑰小队一起，走到了阿卡拉的帐篷里。

“这是材料，卡夏正在和塔拉・马特战斗，我们不小心引出了崔斯特瑞姆里的那个家伙！”陈锋严肃的说道。

“什么？”凯恩和阿卡拉顿时大惊失色，不可思议的看着陈锋，陈锋严肃的点点头，凯恩的脸色立刻变成苍白色。

“完蛋了，完蛋了！”凯恩绝望的念着这一句话，陈锋的眉头不由的紧紧的皱了起来。

“不就是李奥瑞克王吗？我感觉他还没有马特强大，为什么你们这幅德行？”陈锋疑惑的问道，不应该啊。

“什么？你是说，李奥瑞克王复活了？”凯恩忽然抓着陈锋的手问道，那眼睛仿佛是在看一个绝美的美女一样。

“对啊，李奥瑞克王啊，难道被封印在崔斯特瑞姆里的不是他么？”陈锋好奇的问道，凯恩和阿卡拉顿时大大的送了一口气，凯恩恼怒的看了一眼陈锋。

“额？难道真的不是李奥瑞克王？那还有什么东西能让你们这个恐惧啊？”陈锋郁闷的说道，不然脑海里猛然的划过了一个暗红色的身影。

崔斯特瑞姆，李奥瑞克王，卡夏都害怕，而且人类天堂地狱通吃……

“超级暗黑破坏神？”陈锋不可思议的叫了出来，难道这个仅仅存在战网里的怪物，真的存在？

第96章 这就是天赐装备

“闭嘴！这些不是你们能讨论的，你们也累了，早点回去休息吧，明天开始你们要需要分配自己的守卫点了，噩梦之月就要来了！”阿卡拉严肃的说道，这还是第一次阿卡拉呵斥陈锋。
立刻不可思议的看了一眼几个人，然后重重的吐了一口气。
对啊，天塌下来高个的顶着，自己才一个10级都不到的小渣渣，还轮不到自己来管这些事情，说实在的陈锋也不想管。
“好了，这是卡夏让我给你们的东西，卡夏让您立刻安排人去加固封印！”陈锋把所有的东西都拿了出来，虽然被阿卡拉给呵斥了，但是他的心理没有任何的不满，阿卡拉也是为了他好。
毕竟陈锋还小，等级也低，不适宜参与到这个里面，再说如果真的那些恐怖的家伙出现了，顶上去的也是天使和哈洛加斯的超级强者，陈锋上去压根就是被秒杀的，说不定还会拖后腿。
“实力啊！”陈锋心理感慨了一声，这还是第一次出现了感叹自己实力低下的情况，一遍不断的把卡夏给他的东西掏出来。
“咦？”陈锋猛然的注意到了一个东西，那上面闪耀着暗金色和白色2个颜色，陈锋拿了起来，顿时不可思议的瞪大了眼睛。
李奥瑞克王的手镯（天赐）
需要等级：90
100%几率释放等级60天堂之拳当你升级时
+10所有技能
+50%火焰法术伤害
+50%闪电法术伤害
+50%冰冷法术伤害
+50%毒素法术伤害
+750力量
+750体力
+750敏捷
+750精力
四元素抗性+40%
20%快速释放率
20%提升攻击速度
+10%几率出现碾压性打击
物理伤害减免5%
魔法伤害减免5%
+100生命值获得每杀死一个敌人
+100法力值获得每杀死一个敌人
+10照亮范围
+100%光环效果
+100%光环范围
“我日！”陈锋目瞪口呆的看着眼前的手镯，这个名为“手镯”实际上为戒指的神器，真的没天理了。
“嘶！”陈锋递给了朱利安，连见多识广的朱利安也不由的倒吸了一口冷气，不可思议的看着手里的手镯。
“这就是天赐装备，只有天使才有的东西，按照你们的资质，只要在群魔堡垒里大赚功勋，总有一天你们也可以得到！”阿卡拉看着众人的样子，顿时笑着说道。
“卡夏估计就是拿了这个东西才引出了李奥瑞克王的！”陈锋的心理猜测道，他可不敢说出来，有些事情自己心理猜猜就好了。
“李奥瑞克王曾经是坎都拉斯的帝王，他是最有名，最强大的圣骑士，可是却依然被地狱给诱惑，最终走向了堕落的道路！”阿卡拉的心理难过的说道，如果李奥瑞克王还是当初的李奥瑞克王的话，那如今的箩格，恐怕会更加的繁盛。
陈锋不舍的看了一眼这个手镯，可惜高达90的等级需求让他无可奈何，自己的升级经验是别人的十几倍甚至百倍，你见过一个才8级，升级经验就需要500W的人么？
不过陈锋没有怨天怨地，自己的实力他自己知道，格里斯华尔德的实力卡夏说堪比普通的安达利尔，那陈锋如今其实已经有了击杀安达利尔的实力了。
一个8级的职业者击杀安达利尔，说出去谁也不相信，可是陈锋却已经有这个实力了，而且击杀格里斯的时候，陈锋才7级。
不过说实在的，这个戒指对陈锋最大的好处，就是高达750点的全属性和恐怖的+10所有技能，这才是陈锋最心动的。
至于其他的属性，陈锋表示淡定的无视，最后的两条+100生命值（法力值）获得每杀死一个敌人，这个陈锋还蛮心动的，不过对陈锋无效，因为陈锋走的是纯召唤的死灵法师。
“真不知道卡夏的弓是什么属性啊！”陈锋好奇的说道，阿卡拉不由的一笑，狄维娜立刻捏了一下陈锋的手臂，打探别人装备的属性，其实是一件很没有礼貌的事情
要知道这里是职业者的世界，这里的装备就等于是职业者的生命，打探别人装备属性，比打探别人祖宗八代区别不大。
“嘿嘿，好奇，好奇而已！”陈锋立刻解释了一下，阿卡拉笑着摇摇头。
“你如果真的想知道，等卡夏回来问问就好了，卡夏从来都不介意别人打探这种东西，只不过没人敢问她而已，她自己拿出来炫耀又不好意思！”阿卡拉说道，陈锋的眼睛顿时一亮。
“你还真打算问啊？”狄维娜朝着陈锋问道，她的心里也开始痒了起来，的确她们都好奇卡夏的天赐武器到底强悍到什么地步，尤其是见识了一件天赐武器以后，更是好奇了。
“当然，问问又不掉块肉，卡夏给不给是她的问题，嘿嘿！”陈锋笑着说道，男人总喜欢偷窥一天别人的隐私，尤其是女人的。
“好了，东西你们都到手了，我们先回去睡觉了！”陈锋对这阿卡拉说道，然后走出了帐篷，如今太才蒙蒙亮，不过箩格们却已经换班，一些早起的人，也已经出门了。
回到了自己的家里，陈锋缓缓的把崔斯特瑞姆的事情告诉了众女，一听到居然是传说中的骷髅王李奥瑞克王复活，居然还放过陈锋，众人都是一阵惊呼。
“我也不知道他为什么放过我，他叫我死神的眷顾者，这是什么意思？”陈锋朝着朱利安问道，朱利安皱着眉头，摇摇头。
“死神，指的是最早的死灵法师，也就是你们这个职业的开山之祖，拉斯马！”朱利安开口缓缓的说道。
“你有没有见过陌生人？而且给你有很大的压力之类的？”朱利安问道。
“没有，除了几个暗金怪给我过压力，就只有卡夏了！”陈锋皱着眉头想到，然后摇摇头，他的确没见过什么超级人物，可能对方是隐藏着的吧。
“算了，不想了，还是睡觉吧，大清早的可以睡个好觉！”如今还是清晨，所以外面没有多少喧哗，等陈锋入睡了，外面开始喧闹起来，到时候陈锋想睡也睡不着了。
几个女人也是点点头，虽然没有打架，但是为了卡夏和陈锋提心吊胆依然是让她们心力憔悴，所以各自回到了房间，休息睡觉去了。
这一睡，就死整整一天！

第97章 让你住就住，你还得瑟了！

天赐武器的强悍给陈锋留下了一个用不可磨灭的影响，直到很久以后陈锋依然是清晰的记得李奥瑞克王的手镯的属性，这算是人生第一次见识到如此恐怖的装备。

第二天卡夏回来了，带着一身的伤痕，她和马特的实力本来就差不多，有天赐武器的她略胜一筹，可是马特使出了变身能力以后，变成刺木魔，变身的属性加成一下子让他和卡夏不相上下，这次双方都是重伤，阿卡拉立刻拿出了药剂，给卡夏治疗。

卡夏不是一般人，陈锋一直都知道，可是当阿卡拉拿出来的药剂，陈锋终于直到卡夏为什么不是一般人了，卡夏的身体居然已经不是治疗药剂可以治疗的，就算是全面恢复药剂这种游戏里的神器，也只能治疗一点点卡夏的伤势。

实力越强，药性的效果就越来越低，难怪随着实力的增强，无论是鲜血还是魔力的药剂，浓度都是越来越浓，估计因为人体内产生的抗体什么的，作用效果越来越小了。

卡夏最后被阿卡拉给治疗好了，不过要恢复到鼎盛之期，估计也得十天半个月的，而卡夏也光明正大的翘班，整天在“大野猪牙”酒吧里喝酒，让阿卡拉无奈。

今天是分配守护区域的日子。

本来分配守护区域是卡夏的任务，可是卡夏光明正大的翘班，使得这个任务不得不落到了凯恩和基德的手里。

所有的职业者纷纷前往箩格公会，领取自己的任务条，那是手指大小的一卷羊皮纸，上面写着你要守护的区域。

箩格城市无比巨大，所以守护的范围也是十分的巨大，好在一面靠山，一面靠水，整整需要守护的只有2个方向，其他的只要戒备好了。

山的那一头是另外一个帝国，那边的怪物根本就冲不过来，巨大的湖泊就更不用说了，里面只有人类的食物，没有人类的敌人。

“晚上到我家来！”凯恩把陈锋的条子递给了陈锋，然后对着陈锋说了一声，陈锋一愣，然后立刻走开，后面还有人在排队，不要阻碍了人家。

打开了卷轴，上面的文字陈锋十分淡定的表示不认识，狄维娜走了过来，一把抢过了陈锋手里的卷轴，然后念了出来。

“东区大门，哇，这个可是最艰难的地方之一啊！”狄维娜幸灾乐祸的看着陈锋，作为一个死灵法师，却拿到了野蛮人的守护位置，不得不说陈锋是一个奇葩。

“我怕个屁啊，我让骷髅上就好了，叫出骷髅我就躲到城墙上去！”箩格的城墙再次加固，好在提早几个月就开始了，如今已经准备的差不多了。

高达18米的城墙每年都在长高，陈锋琢磨着是不是百年以后，这个城墙会变成三四十米，那就好玩了，扔块石头下去都能扔死敌人。

“东区大门，好地方！”塔维纳走了过来，看着陈锋手里的卷轴，立刻扬着眉头赞扬的说了一句，陈锋翻了一个白眼。

“你呢？”陈锋朝着塔维纳问道，塔维纳拿出了自己的卷轴，递给了陈锋，陈锋却没有接过来，而是恼怒的看着塔维纳，塔维纳顿时吐吐舌头，她忘记陈锋不识字儿了。

“过两天我教你认字！”狄维娜拍拍自己的胸脯说道，虽然年纪不大，可是该发育的地方都已经发育的十分好了，在狄维娜的拍动下顿时一颤一颤的，看的陈锋一愣一愣的。

“色狼！”看着陈锋痴呆的眼神，狄维娜非但没有害怕，反而骄傲的挺起了自己的胸部，塔维纳不由的嘀咕了一句，陈锋猛然醒悟。

“额，那个，你们2个是什么地方啊？”陈锋朝着狄维娜和塔维纳问道，狄维娜不得不帮助陈锋这个文盲翻译。

“我的是东区城墙19号位置，姐姐的是特别小组？什么是特别小组啊？”狄维娜也是初来乍到，作为刚转职成为职业者，并且被朱利安等人迅速带到6级，狄维娜其实比陈锋入门早一个多月而已。

“东区19号，那可是主要攻击位置，怎么会让你这个小丫头片子上去，我和朱利安她们其实每年都是特别行动小组，专门深入敌内，消灭BOSS！”塔维纳解释道。

“我去，那怎么没有我的份啊！”陈锋不甘心的说道，那可是BOSS啊，对陈锋来说都是经验啊，经验啊亲！

“我怎么知道！”塔维纳翻了一个白眼，陈锋只能无奈的接受了自己是一个看门的任务的事实，回到了朱利安家，果然朱利安的玫瑰小队都是“特别小组”，几个人只有陈锋和狄维娜不是。

狄维娜是等级太低，跟着朱利安等人有危险，但是陈锋却被分配到重任务的大门，却依然让人始料未及，朱利安猜测陈锋本来应该也是特别行动小组，专门击杀BOSS，毕竟陈锋都已经闯过了崔斯特瑞姆，见过了海量的怪物。

“算了，看大门就看大门，到时候也乐的轻松！”看大门又不是没有经验，自己四个骷髅弓箭手和一个骷髅法师一出来，害怕杀不到怪？

最多经验少一点而已咯

“对了，我能问你们一个问题吗？”陈锋忽然对着朱利安等人问道，朱利安等人疑惑的看着陈锋，而狄维娜则催促到，要问什么问题，看她自信满满的样子，又想做老师了。

“为什么，你们让我住这里？”陈锋忽然问道，朱利安等人一愣，然后也纷纷惊醒了过来，对啊，为什么要让陈锋住在这里。

她们和陈锋又不熟，仅仅是在鲜血荒地上熟悉了几天而已，可是却一进城就已经打算让陈锋住在这里了。

朱利安也愣住了，她还记得自己第一天回家，就让人准备了陈锋的房间，为什么会让人准备陈锋的房间呢？

“同情？”陈锋疑惑的追问道。

“有那么一点吧，你初来乍到，我们不可能扔下你的！”朱利安歪着脑袋说道，她的连脸上也充满了疑惑，真的只是同情么？

“我觉得应该是可怜你！”狄维娜骄傲的说道，仿佛自己是在施舍陈锋一样，陈锋顿时翻了一个白眼，你是当女王当上瘾了吧。

“不，应该是好奇！”塔维纳忽然说道，自从第一天和陈锋接触，众人就在他的身上发现了许多的谜团。

一眼就能看出亮金，来自遥远东方的神秘死灵法师，可以听得懂命令的骷髅，加上那几天逗弄狄维娜的笑话和童话故事，统统都是她们以前没有接触过的。

可以说，是一种朦胧的好感，但是却又不涉及男女之情的那种，就好像是爱才之心一样，又有点要研究小白鼠的意思。

终于解释来解释去，最后终于得出了一个结论。

“高兴让你住就是让你住，这么多废话干嘛！你还得瑟了是吧？”

第98章 装备的分类

晚上，陈锋应约来到了凯恩的住所，凯恩已经在等待陈锋了，不过凯恩的徒弟凯尔却不在，这个圣骑士刚被调去城防，算是比较悲催的职业者，谁让他师父是凯恩呢，箩格的大佬，总得以身作则。
何况如今也是非常时期。
“凯恩智者！”陈锋走了进去，先是礼貌的问候了一下，然后直接坐了下来，凯恩给陈锋倒了一杯水。
“还记得你上次问的绿色装备的问题吗？”凯恩也没有什么废话，直接单刀直入，陈锋一愣，然后回忆了起来。
陈锋曾经好奇绿色装备在这个世界什么是形式存在的，按道理一套绿色装备至始至终应该只有一套，尤其是后面的精英级的套装，那些可都是最神奇的材料制作的。
塔・拉夏套装，传说是塔・拉夏利用自己当成容器封印了巴尔，为了封印住巴尔，他让自己的手下把自己给活生生的制造成了木乃伊。
所以，按道理这个装备世间仅仅流传一套而已，这个世界的绿色套装体系陈锋还真的不清楚，所以他完全无法估计自己手中的几件绿色装备的价值。
“没错，我在想套装难道有许多？你们这么轻易的就拿出了2套整套的套装！”陈锋对着凯恩问道。
“我来告诉你吧！”凯恩喝了一口茶，然后慢慢的开始叙述。
原来，这个世界的真正的套装的确是只有一套，可是那些并非陈锋记忆当中三级四级，十几级就可以装备的。
真正套装的需要等级，全部都是90级，而卡夏身上就有一套套装，是真正的套装，和陈锋身上的完全不一样。
所谓绿色套装，使用同一件有关联的东西制作而成，类似塔・拉夏套装，塔格奥套装，牛魔王套装等等。
但是，因为套装的强大和稀有，人们开始着手研究套装，并且成功复制并且减低了套装的属性，成为了适合新手使用的套装。
可是，在一场灾难当中，几乎所有的套装都被地狱掠夺走了，地狱通过他们强大的制造技术，也开始复制套装，可是复制出来的却仅仅是人类制造出来的残缺品，并非是真正的套装。
“也就是说，我身上的是复制品咯？”陈锋看着凯恩问道，凯恩点点头。
“在庇护所世界，仅存的套装只有3套，其他都在地狱的手里，这不得不说是人类的耻辱啊！”凯恩晃着脑袋无奈的说道。
“三套？哪三套啊？”陈锋有点好奇的问道。
“塔拉夏，门徒，还有天上的衣服！”凯恩没有避讳，陈锋回忆了一下，塔拉夏和天上的衣服2个套装都是带武器的，那卡夏身上的，估计就是门徒套装了。
“我真心好奇卡夏身上套装的属性，您的意思是说，真正的套装要比我这种复制品好太多了？”陈锋疑惑的问道。
“那当然，那是世界上独一无二的，怎么能是你这种复制品可以比拟的，况且高达90级的需要等级，你认为会差到什么地方去？虽然还真的比不上天赐装备！”凯恩对着陈锋说道。
“那我猜测一下，暗金装备恐怕也是如此吧？”陈锋问道，凯恩笑着点点头，每一把暗金装都都有他的出处，自然都是唯一性质的。
后来铁匠们为了壮大人类的实力，开始复制或者说期望再次打造装备，可是得到的结果却是让地狱来了个打包带走，从此人类手中还现存的真正装备，没剩下几件。
“在地狱，有一个地狱熔炉，那里是地狱生产装备最主要的地方，可是奈何千百年来，连天使都无法突破，相比我祖辈的费尽心血打造的装备，都在那边啊！”凯恩深深的叹了一口气，陈锋也一阵无奈。
暗金，符文，套装。
三种装备是暗黑世界里永远的主题，可是陈锋刚知道，游戏里的装备都是冒牌货，而真正的装备恐怕属性是好到了不行，陈锋自然是垂涎，可是套装仅存3套，没有一套适合陈锋。
而暗金就更别说了，那儿一把不是在超级强者的手里，所以陈锋估摸着自己以后还是用符文之语好了，起码还有点盼头。
“先知今天找我来，不会是为了给我解释装备的故事吧？”陈锋笑着问道，凯恩也是一小，然后十分干脆的摇摇头。
“今天来，是有一件事要你去做！”陈锋的眉头又皱了起来，这才回来一天，又要出去做事情了？
虽然堕落者被卡夏重伤，可是却还有一些位未知的堕落者存在，陈锋可不想太出去冒险啊！
“放心好了，不是现在，而是等噩梦之月结束，我要你帮恰西做一件事情！”凯恩对着陈锋说道，陈锋的眼睛一亮。
一提到恰西，人们第一个反应就是一个任务，第一幕当中倒数第二个任务，寻找军营里被铁匠霸占的赫拉迪克锤子，全名赫拉迪克・马勒斯！
“恰西如今整天使用那普通的锤子，简直就是在浪费她的天分，时间和血汗，本来她已经绝望了，可是你的出现却让她看到了希望！”凯恩有点激动的说道。
“哦？我有这么厉害？铁匠好像很多人可以打得过吧？”陈锋疑惑的问道，凯恩却笑着摇摇头。
“铁匠的确不强大，对于你来说，简直就是小菜一碟，毕竟你连堪比安达利尔的格里斯都已经击败了，在这里我要郑重的和你说一声感谢，感谢你让我的好友得到了永远的安息！”凯恩忽然站了起来，朝着陈锋鞠了一躬！
陈锋顿时手忙脚乱，虽然平时嘴巴上不客气，可是心里还是十分尊重这几个为了箩格，为了人类付出一辈子的老人们的。
“那要我怎么做？除了击杀铁匠，我好像没别的力量可以帮助恰西了！”陈锋无奈的一摊手凯恩笑呵呵的拿出了一个东西，递给了陈锋。
“赫拉迪克・马勒斯是赫拉迪克铁匠一族至高的产物，所以需要佩戴赫拉迪克徽章才能驱动它，别人当然拿不出来，不过如今你释放了格里斯的冤魂，有了这枚徽章，那赫拉迪克・马勒斯，自然是不在话下！”
“原来如此，好吧，我接了！”

第99章 骷髅轿子

接了帮助恰西找回赫拉迪克?马勒斯的任务，陈锋就离开了凯恩的住所，没想到仅仅不到2个小时的时间，陈锋对这个世界再次发生了巨大的改观。

暗金装备和绿色装备每一套的真品，全部都是需要等级90级，而且除了被人们握在手里的仅有的几件之外，其他的全部在一次巨大的灾难当中被地狱所掠夺，50%的可能全部存放在地狱的地狱熔炉内，供恶魔们研究。

人类无法攻进地狱熔炉内，大量的传奇装备无法取回来，如今大家所使用的，都是地狱和人类制造的复制品，算是弥补一下吧。

第二天一早，陈锋琢磨着是不是要早一点出发，而且到底要不要带上狄维娜那个小丫头，这的确是一个问题。

“昨天晚上凯恩大人找你干嘛呀？”狄维娜好奇的问道，她猜测凯恩又给了陈锋一个任务，所以先来打打口风。

“一个任务，要去僧院的军营！”陈锋没有隐瞒，直接对着狄维娜说出了事实，狄维娜的眼睛立刻爆亮了起来，如同是探照灯一样，注视着陈锋。

那期待的眼神已经出现过了好几次，可是前几次陈锋都让她失望了，陈锋不想让她再失望，感觉了一下自己的实力，一咬牙。

“去准备东西，我们下午出发！”

“耶！”狄维娜欢呼了一声，立刻冲出了自己的房间，整个屋子里都充满了狄维娜的欢笑，陈锋无奈的摇摇头，算是实现了自己的一个承诺了。

“你真的要带狄维娜出去？”塔维纳来到了陈锋的房间，陈锋点点头，这是答应了狄维娜的一个承诺，趁着现在自己的等级和狄维娜差不多，陈锋可以安心的带狄维娜升级。

“我只是去军营，虽然怪物强悍了许多，但是不会碰到安达利尔，再说了，就算是碰到了，我的实力跑掉还是可以的！”陈锋没有自夸，凭着多达21个骷髅的数量，陈锋绝对有把握从安达利尔的手里逃出来。

“叫狄维娜带上回城，8秒的时间我还是可以支撑的！”陈锋笑着说道，塔维纳认真的看了一眼陈锋，然后点点头。

她对陈锋的实力还是清楚的，毕竟陈锋没有隐瞒什么，只不过所有人都只是知道骷髅的强度，但是却不知道骷髅的攻击力。

如果让塔维纳等人知道她们所有人加起来，还打不过陈锋，估计这群女孩子会疯狂的，毕竟陈锋的骷髅太多了。

9个无法变异的骷髅一拦路，剩下4个弓箭手就可以肆无忌惮的开始攻击了。

不过还有一个事情，那就是陈锋的骷髅问题，上次被格里斯给干掉了所有近战的精英骷髅，陈锋得弄几只回来，所以趁着还是白天，陈锋叫来了几个女孩子，再次开始自己的骷髅灭亡计划。

战斗持续了整整4个小时，从中午到下午，这次的女孩子都有准备了，早就装备上自己最强大的装备。

而陈锋在一旁则充当报幕员，不断的计算着几个女孩子的攻击力，唯独狄维娜在一旁无所事事，她的火球对骷髅来说，简直就是杯水车薪，陈锋一打开自己的徽章，狄维娜就彻底歇菜了。

这样狄维娜生气了整整一个小时，最后狄维娜拿着陈锋召唤出来的骷髅的骨头去逗弄小白，小白却不屑一顾，然后双方开始打闹了起来。

小白的智商很高，平时虽然不喜欢玩闹，开始真的玩起来也是疯子一个，和狄维娜玩的是气喘吁吁，让众人一阵苦笑。

下午就是出发的时候了，这算是狄维娜第一次真正自己独立的出门，虽然有陈锋照顾，但是塔维纳依然是不放心，各种叮嘱，让狄维娜耳朵都出茧子了，却不得不安心的听下去。

“这次我们的目标是僧院的军营，要穿过鲜血荒地，冰冷之原，石块旷野，地下通道，黑色森林，黑色荒地和摩泰高地，还有外侧回廊！”

“途中能不杀就不杀，我们必须赶路，争取8天内冲一个来回！”陈锋看着地图说道。

“时间这么紧？”摩泰高地和箩格营地，一个来回起码要10天左右，陈锋的时间却更加紧，因为噩梦之月的到来，陈锋必须尽早的回去接受安排。

并且要绝对保证狄维娜的安全。

“那是当然，不过你别担心，我们有帮手的！”陈锋诡异的一笑，直接召唤出了所有的骷髅，海量的骷髅站在陈锋的身旁，狄维娜顿时发出了一阵低呼。

“看好了！”陈锋诡异的一笑，只见边上瞬间出现了一个硕大的东西，狄维娜猛然的一愣，然后轻轻一笑，把狄维娜给推了进去，然后自己也坐了进去，那里面的空间可以放下一张大沙发。

紧接着，在狄维娜一声惊呼中，整个沙发一样的东西悬空了起来，狄维娜连忙一看，只见沙发的四个角落，各有2个骷髅抬着，紧接着让狄维娜大叫的事情发生了，那群骷髅居然开始疯狂的跑动了起来。

“啊哈哈哈，好快啊，好快啊！”陈锋的骷髅速度十分的快，比一般的人类快多了，加上永不疲劳的特性，骷髅仅仅一天就已经跑到了黑色森林，这不得不说是一个奇迹。

“太棒了，你是怎么想到的？”狄维娜朝着陈锋惊喜的问道，陈锋嘿嘿的一笑，自己的骷髅虽然身子骨看起来脆弱，可是力量却着实不小，陈锋这百来斤的，骷髅一只手就可以提起来。

陈锋用一个沙发改造成了一坐轿子，然后在上面放了一大块的木板，木板的四个角刚好站着骷髅弓箭手，然后底下8个骷髅2人一个角开始抬起来跑。

在陈锋的指挥下，跑步的骷髅脚步几乎一致，完全不会出现任何的偏差，4个弓箭手居高临下，不断的击杀四周冲上来的怪物。

而边上还有许多近战的骷髅，也不断的击杀这冲过来的骷髅。

这样，一座神奇的超高速移动轿子，攻防一体，就这样完成了！

第100章 又见女伯爵

再次感谢各位，也祝贺自己终于达到了100章，这是这本书的第一个一百章，公爵承诺大家，以后会有第二个一百章，第三个，第四个，这本书还很长，希望大家继续用力的支持公爵，支持陈锋！
最后，一百章哇，有木有人要来个飘红作为庆祝啊，哈哈哈，开个玩笑。
**********************************************************
饿狼骷髅（精英）
魔狼死后所凝聚而成的狼型骷髅，保留了饿狼的野性，团体攻击十分强悍
LV：12
命中率：12000
防御：10000
血量：10000
伤害：70－90
饿狼突袭LV1：联合周围所有同伴一起进攻敌人，适用于冲锋和击杀比它们强大的敌人，联合技能，攻击力上升200%，防御力下降100%。
“怎么样？我的饿狼团！”陈锋大笑着说道，除了4个骷髅弓箭手和1个骷髅法师，陈锋把剩下的骷髅全部弄成了饿狼骷髅。
这种可以使用联合技能的恐怖狼群，虽然陈锋仅仅3只饿狼，可是却依然没有任何的怪物可以挡住它们的攻击。
“啧啧，果然作为一个穿越的少年，就必须有一只恶犬啊，不然你怎么对得起穿越呢？”看着子的3只饿狼活生生的把树头木拳给咬死，边上的巨剑骷髅压根就没有任何的帮忙，陈锋不得不说，每一个等级的提高，对骷髅来说都是质的飞跃。
“哇！好多经验啊！”狄维娜惊呼了起来，看着树头木拳如此轻易的倒在了陈锋饿狼的脚下，陈锋也是一阵大笑。
“走，不知道女伯爵现在有没有房子住！”陈锋大笑着说道，女伯爵的遗忘之塔被她自己毁灭了，所以女伯爵的再次投影的地点，会选择在黑色荒地的任何一个角落。
陈锋带着自己的部队和狄维娜冲进了黑色荒地，开始寻找女伯爵，噩梦之月让她再次降临这个大陆，消灭一切打她注意的人，当然巨大部分是被消灭。
沿着黑色荒地的边界不断的移动寻找着，陈锋和狄维娜浪费着一点点的时间，3条饿狼就好像是狗一样，不断的吻着地面寻找着女伯爵的位置。
不过让陈锋失望的是，女伯爵的踪迹并没有找到，陈锋不得已放弃了寻找的方案，最后进入了摩泰高地。
“那是什么？”一进入摩泰高地，陈锋就遇到了一个新的怪物的阻击，这对于陈锋来说，已经十分的无可奈何了。
污染怪。
这些本来应该在出现在地下洞穴之类的地方怪物，陈锋却在它们该出现的地方一次都没有发现，可是如今却在旷野上遇到了，不得不说这是一个让人无奈的事情。
陈锋的几只饿狼直接冲了上去，精英级别的杀手，难道还奈何不了一群普通的污染怪，哪怕是在变异，有本事变异到暗金级别。
污染怪这种东西到底是什么东西变异的，凯恩都说不上来，反正众人对他的恶心程度不亚于对巴尔的唾弃程度。
只见污染怪的口中顿时喷出了一个白色的电球，哗啦一下在饿狼骷髅的身上爆发了出来，饿狼骷髅的血量瞬间降低了40多点。
“好家伙，电系的技能就是强悍！”电系技能的上限是出了名的高，但是下限也是出了名的低，所以电系别看攻击的数字很大，但是真正能发挥出最大上限的却还真的没几个。
“你真的要让我修电系？”趁着狄维娜还没对火系精通，而且还有技能点，陈锋立刻点点头，陈锋的确是要让狄维娜转移系别。
“你想想，电系的伤害虽然不稳定，但是却胜在出奇，万一一个爆发，那敌人就是十分干脆的秒杀！而且你以后是会和姐姐们一起的，到时候你要管输出就好了，其他保护什么的，全部都由朱利安等人来负责！”
“随意，电系对你来说比火系好，而且你看看技能，火系的技能前期只有一个火球是远攻的，那地狱火压根就是近战技能，你难道要贴着怪物，然后放火烧它？”陈锋一指那边正在被饿狼骷髅咬的血肉模糊的污染怪说道。
“算了！”狄维娜看了一眼被陈锋的饿狼咬的血肉模糊的污染怪，顿时打了一个寒颤，陈锋淡淡的一笑。
“而且你看看电系的技能，心灵传送可以开机关，可以捡东西，可以帮助朱利安等人晕眩危险的怪物！”
“再看看静态立场，这个简直就是超级技能啊，等级高了以后，巴尔一下子都要减少25%的血量！”
“看看后面的，新星的超大范围打击，要比冰霜新星大的多，虽然没有特殊的冰冻效果，但是对付群怪也是一个很好的能力！”
“连锁闪电就更不用说了，超强的攻击力，并且跳跃着朝着敌人进攻，而且还受到以前技能的伤害加成，想不强大都难啊！”
“18级的传送，这个可是女巫必学的技能，这是必修的课程，别的法师需要在技能上点开前置技能，而你到了等级直接就可以开始学习！”
“这些都是你的优势，雷云风暴就更别说了，听说过群魔堡垒里最强大的雷系女巫吧，一个雷云风暴覆盖范围达到10公里，一招下去虽然要冷却好几天，但是却击杀了数以万计的敌人，这简直就是刷经验的神器啊！”陈锋不断的朝着狄维娜说道。
“那万一遇上闪电系免疫的怎么办？”狄维娜好奇的问道，陈锋顿时翻了一个白眼。
“让小白上！”
“好！”
狄维娜嗤嗤的笑了起来，在箩格营地内的小白不由的打了一个寒颤，在院子里晒太阳的它抬起头看看四周，没什么的危险啊。
继续朝着摩泰高地和僧院大门的方向前进，陈锋和狄维娜已经从沙发上下来了，这里的怪物因为噩梦之月的关系，开始大范围的激增数量，使得陈锋不得不把抬轿子的骷髅也给释放出去。
“狄维娜，捡东西！”陈锋对着狄维娜说道，狄维娜把剩下的2点技能点点在了充能弹和心灵传送上，狄维娜立刻开始专注的看着地上的东西，然后手中白光一闪，顿时那东西立刻出现在了狄维娜的手里。
“好样的，看起来不错！”陈锋立刻赞扬了一声，狄维娜高兴的美美的笑了起来，手里的白光不断的闪耀，把四周掉落的东西给拿了过来。
“不对，怎么敌人越来越多了？”陈锋不解的看着四周，貌似有点离谱了，怎么敌人反而越来越多了。
“陈锋哥哥，快看，女伯爵！”狄维娜忽然惊呼了一声，陈锋立刻朝着狄维娜手指的方向看去，只见女伯爵浑身火焰站在原地，大量的黑暗仆从围绕在了她的身旁。

第101章 发财了

灼热的女伯爵（火焰免疫，火焰强化，攻击加速）
比起燃烧的女伯爵，火焰的女伯爵显然脆弱了太多了，陈锋摇摇头，不过依然不是狄维娜可以战胜的，陈锋只能自己亲自上场。
陈锋的9只普通骷髅率先冲了上去，一瞬间和女伯爵的仆从们撞在了一起，双方开了残酷的近身战斗，你一刀我一刀，洁白的骨头骨头上沾满了喊红色的血液。
“小心！”陈锋忽然感觉不对，因为这里的黑暗仆从的身上都带有一条陈锋见过，但是却不知道干嘛用的属性：天谴。
“你知道这个属性是干吗用的吗？”陈锋好奇的朝着狄维娜问道，他手下的骷髅开始精准的对准一只黑暗仆从点射，这样4只骷髅的攻击，可以瞬间秒杀一只黑暗仆从。
“不好！”陈锋忽然朝着边上的狄维娜一个猛扑，带着狄维娜的身体直接狠狠的扑开了2米远，骤然间回头，只见天空中一道黑色的闪电轰然的劈了下来，轰然的落在了陈锋原来的位置上。
而站在陈锋身旁的铁壁骷髅几乎是全吃了整个黑色闪电的伤害，陈锋不可意思的看着铁壁骷髅的血量，整整减少了1W5点的血量。
“我擦！”陈锋倒吸了一口冷气，如果不是因为自己刚才有一股无比强烈的危机感从头顶上传来，整个眉心都隐隐作痛，陈锋估计就挂掉了。
“轰！”又是一道黑色的闪电随着一个黑暗仆从的死亡冲天而降，狠狠地轰在了一群骷髅当中，陈锋只见自己的骷髅一下子散架了一大片。
9只普通+3只饿狼骷髅，陈锋剩下的只有3只饿狼骷髅站在那边，其他的普通一下子就全部被秒杀了。
“我去！”陈锋倒吸了一口冷气，这个“天谴”技能绝对是秒杀的神器，怎么会出现这么变态的属性。
立刻召唤出了一群的骷髅围了上去，尤其是有黑暗仆从要死的时候，陈锋都是小心翼翼的把她给带出去，然后和自己的普通骷髅同归于尽。
“好险！”陈锋拍拍自己的胸口对着狄维娜说道，狄维娜也是满头大汗，这才过来的第二天，就已经遇到了如此恐怖的事情了。
“不过经验好高！”陈锋看着经验说道，一只就有1W多的经验，陈锋估计杀了女伯爵以后，自己的经验值可以有100W了，而边上的狄维娜，估计可以直接升级了。
陈锋的身上带着2个戒指，是叫做“拿各的戒指”的暗金装备，一枚是伟大的格里斯同学爆给陈锋的，一枚是拿了2件陈锋用不到的暗金装备换来的。
拿各的戒指
需要等级：7
魔法伤害减少3
+57攻击准确率
攻击者受到伤害3
+25%更好的几率获得魔法装备
2枚戒指的属性差不多，不多另外一枚的“更好的几率获得魔法装备”要少那么一点，仅仅22%，2枚戒指加起来，一共给陈锋提供给了47%的“更好的几率获得魔法装备”。
PS：更好的几率获得魔法装备，以后就缩写成MF，这样避免凑字数，以后大家看到MF，就是这个属性了。
项链是一条亮金的装备。
紫光的蔚蓝项链
需要等级：7
物理伤害减少1
+25生命值
+11法力值
+2力量
+3体质
这条腰带要了陈锋整整3件普通的亮金装备交易过来，虽然其他属性不咋地，但是加血和加物理伤害减少，法力值还有力量体制，却都是对陈锋来说非常重要的属性，自然是交换了过来。
其他非暗金的装备陈锋统统拿去扔掉了基德的那边拍卖，而暗金的装备虽然多，可是99%陈锋都用不上，因为他已经有套装了，而且是全套的防御装备。
如今唯一能吸引陈锋的，恐怕只有8级以下的暗金链子，可惜陈锋至始至终都没有打出来。
而格里斯的装备没有让陈锋失望，总共7件暗金装备，除去2件交易掉的暗金装备，和手中的戒指，陈锋还有4件装备，其中2件陈锋不认识，在出发前扔给了凯恩。
至于绿色套装，陈锋自己倒是鉴定了出来，却是北极当中的2件，陈锋无奈的扔进了背包里，他没有放到仓库里的习惯。
陈锋计算了一下，自己身上不包括穿在身上的暗金装备，暗金装备的总数居然达到了19件，绿色装备也有7件之多，其中还有好几件是小怪爆出来的。
可惜都不是陈锋用的，而且绿色装备都是杂的，出了北极凑齐了3件之外，其他的都是散件，陈锋琢磨着要不要凑齐了拿出去拍卖，到时候估计价格会高很多。
基德那边已经下了单子，收购所有20级一下加仆从生命伤害命中率之类的珠宝。而且陈锋还发现了一样不得了的东西。
破碎的血石
武器：+2%召唤仆从的生命加成
护甲：火焰抗性+4%
盾牌：+1%召唤仆从的抗性加成
这种陈锋完全没有见过的宝石，超出了陈锋仅仅认识的红宝石绿宝石之类的。
血石浑身暗红色，比红宝石要低沉的很多，就好像是许多鲜血沉淀下来的一样，表面有暗红色的斑纹，如同鲜血在上面凝固，发黑。
基德说还有一种宝石叫做“玛瑙”，它更是加强召唤单位的攻击力，不过箩格暂时没有存货，如果陈锋要的话，可以帮他下令收购。
陈锋当然要，攻击，抗性，伤害，这些对陈锋来说简直比属性点还重要，仅次于技能点。
陈锋把全身家当3000W和如今正在拍卖的所有金钱都给了基德，让他全力收购这些东西，然后顺便开始思考自己的以后装备的道路。
需要这些宝石，那以后铁定套装是无法使用了，除非套装有很多的凹槽，可是如今陈锋没有赫拉迪克方块，根本没办法也没资本给西岗套打孔。
所以陈锋的仆从强化计划只能暂时搁浅。
“呀，死了，死了！”狄维娜忽然尖叫了起来，陈锋立刻一愣，朝贺女伯爵的方向看去，如今的女伯爵完全是被虐杀，现在已经死在了陈锋巨剑骷髅的巨剑之下了。
“咦？符文？”陈锋忽然注意到了地上一个闪耀着白色光芒的石头，立刻一愣，然后激动的冲了过去。
符文：艾尔（1#）
符文：伊司（6#）
2个符文在地上轻轻的闪烁着光芒。
“我擦，发财了！”

第102章 呕吐的狄维娜

符文的价格和符文的融合是一样的，不断的提高。
1号符文的官方价格是1000W，但是2号却已经变成3000W了，3号更不是9000W，而是直接高达1亿。
4号3亿，5号9亿，6号已经达到了恐怖的28亿啊。
陈锋捧着手里的6号符文伊司，这一个小东西就高达28亿，那得多少的金币才能购买这么一枚东西啊？
“哇，你的运气太好了，我听姐姐说过，她们杀了这么多次的女伯爵都没有爆过符文，你居然一次出2枚！”狄维娜惊讶的看着陈锋，一般人就算是运气好出符文，最多也就是123号而已，可是陈锋的手里却有一个六号。
3号以上的符文就基本上没人交易了，不但因为高额的费用，而且还是因为金币实在太多，高达1亿的金币，也就是卡夏那种变态可以装下，普通人哪儿能装下这么多的金币啊。
就算是装得下，普通人也没有这么多的金币。
在激动的心情中，陈锋带着狄维娜穿过了摩泰高地，他们2个也弄不明白，为什么女伯爵会来到摩泰高地，不过反正女伯爵已经暂时击杀了，但是陈锋2人的心理多了一个心眼，天谴技能真的太恐怖了。
“以后见到天谴这个属性，你转头就跑，要么让别人的召唤兽上去，小白除外，反正被硬拼！”陈锋严肃的对着狄维娜说道，狄维娜点点头。
带狄维娜出来升级，不仅仅只有升级的意思，而且还需要负担起狄维娜的教育工作，这是朱利安告诉陈锋的。
在战斗的过程中，陈锋需要把各种怪物的攻击方式，基本血量和大致的抗性什么的都要告诉狄维娜，是远程还是近战，是闪电还是冰冻，有些怪物虽然没有什么属性强化，但是却依然带有属性攻击，这些都是对职业者对大的杀伤。
一路来到了僧院大门的门口，陈锋看着虚掩的大门不由的一笑，地狱怪物的智商就这么一点，每次都是这种把戏。
直接让满血的巨剑骷髅冲了上去，果然大门一开，后面一群的怪物冲了出来，有小恶魔，有小恶魔法师，有污染怪，也有黑暗猎人。
一群怪物冲了出来，陈锋对这狄维娜眨眨眼睛，刚才2个人打赌，陈锋打赌这里面绝对有小恶魔，因为这群家伙简直就是无所不在，就算是到了群魔堡垒，你也可以看到它们的身影，它们是地狱数量最多的一群家伙。
“记住，遇到小恶魔这种家伙，率先要击杀的就是小恶魔法师，然后是黑暗弓箭手，污染怪这些远程单位！”陈锋一边指挥着自己的骷髅攻击，一般对着狄维娜说道。
“如果是圣骑士，必须要注意，这个时候的抗火和抗闪电光环要时刻准备，小恶魔法师的攻击方式是火球，和沉沦魔法师一样，至于污染怪的攻击方式，你也见过了，是闪电球！“
“所以在攻击打到自己人之前，切换光环是一个必学的能力，不过你就不用了，朱利安的水平比我厉害多了！”人家朱利安脚底下踩的可是3个光环，这水平可不是陈锋可以比拟的。
狄维娜开始攻击小恶魔法师，火球一个个的朝着法师进攻了过去，虽然伤害真的不大，但是起码也是一个很好的征兆，起码狄维娜知道自己作为一个DPS需要优先攻击什么。
在游戏里，除了BOSS和沉沦魔法师，几乎没有什么是优先攻击的，可是在现实里却不一样，这里的怪物不是一击必杀，甚至有些小队打一只小怪都好好一会儿。
所以，一个小队的分工是十分的明确，圣骑士和野蛮人在最前面，或者是变身系的狼人和近战的亚马逊。
然后是召唤单位，召唤系的德鲁伊和死灵法师垫中间，一旦出现敌人的实力，死灵法师的骷髅或者石魔顶到第一阵线。
然后远程的亚马逊，或者飞镖飞斧的野蛮人主要攻击敌人的远程单位，优先点射沉沦魔法师这种无休止复活沉沦魔的家伙。
置于刺客，在怪少的时候则利用自己高超的移动技巧进入敌人的腹地，联合远程单位率先击杀敌人的远程单位，因为刺客对远程单位的杀伤力实在是太强悍了。
当然，也有陷阱系的刺客，也随着远程单位一起击杀敌人，尤其是修炼了火焰陷阱的刺客，那更是群刷的代表，并不比法师弱小。
“进去！”陈锋让骷髅挤出了一条了路，立刻冲了进去，从大门内一走进去，整个视野一下子就开阔了起来。
和游戏里的不同，这里的僧院显得更加的巨大，但是同样很阴森恐怖，一股浓郁的血腥味在这里久久不散。
“这里的味道！”狄维娜捂着鼻子，不过一会儿就放下来了，狄维娜并不像陈锋想想中的那么柔弱，反而她的内心也十分的坚强，她十分努力的在适应这里。
不过不得不说，这里的味道的确十分难闻，随着一阵“稀里哗啦”的声音，狄维娜把午饭给吐在了地上，陈锋无奈的摇摇头。
说实在的，如果不是在遗忘之塔的高塔地牢内陈锋自己已经吐过的话，陈锋来到这里也绝对会吐出来，遗忘之塔的味道比这里重多了。
“你会习惯的！”陈锋拿出水杯，倒了一点鲜奶递给了狄维娜，狄维娜深呼吸了几口气，不然看自己的呕吐物。
“我也想习惯！”狄维娜无奈的说道，最后还是干呕了几下，不过好歹没有把刚喝进去的鲜奶给吐出来。
接下来的战斗，显然狄维娜力不从心，刚吐了几下的她显得有点虚弱，整个人看起来有点萎靡，陈锋没有在意，反正带她出来压根就没想过她可以出力。
远处一群黑暗猎人和鲜血一族仿佛是闻到了生人的味道，已经朝着这边跑了过来，陈锋立刻让自己的骷髅保护起了狄维娜，这群东西，交给普通骷髅就可以搞定了！
*************************************
肉体丹田储藏玄气，不如以天地为丹田，海纳玄气
一步步，走上强者之路！
天地霸气诀

第103章 寒冰爬行者

“那是什么？”在击杀了冲上来的黑暗猎人以后，陈锋收拾了地上的所有东西，战利品也是一个金币也不放过。

可是陈锋的眼角却忽然闪过了一道道的亮光，就好像是有人拿着玻璃在朝着你反光一样，陈锋不由的眯起了眼角。

“寒冰爬行者！”狄维娜忽然低呼了一声，陈锋的眼睛一凝，无视那刺眼的亮光，只见在那一片的反光当中，一群身材巨大，浑身冒着刺骨寒气的家伙，缓慢的朝着陈锋2人爬行了过来。

寒冰爬行者，不是只有哈洛加斯才有的怪物吗？怎么在这里就出现了？

陈锋惊恐的看了一眼那怪物，那可是远在哈洛加斯的怪物，可不仅仅是等级的差距，更是因为哈洛加斯里的寒冰爬行者，可都是真正的恶魔啊，而并非投影。

“试试看攻击！”陈锋皱着眉头，这里不可能有真正的恶魔过来，不然卡夏早就暴走了，可是既然卡夏没有出现，那恐怕这个是一个投影。

“弓箭手，攻击！”陈锋立刻下令，只见所有的弓箭手立刻开弓，一支支的箭矢纷纷朝着那寒冰爬行者刺了过去。

只听见尖锐物品穿透冰块的声音，寒冰爬行者怒吼了一声，速度稍微提高了一点，他的身上顿时插满了箭矢。

只见它脑袋上的血条仅仅少了一点点，陈锋这才仔细的看清楚了那怪物的名字。

绞杀者（暗金怪物，冷冰强化，冰冻加倍）

仅仅2条属性，可是陈锋却不敢轻视它，暗金级别的怪物可不是那么好惹的，陈锋立刻让狄维娜躲在自己后面一点，然后开始了围剿战斗。

“狄维娜，你也开始攻击！”陈锋朝着狄维娜说到，在刚才击杀女伯爵的时候，狄维娜就光荣的升到了7级，并扬言这是她升级最快的时候。

或许朱利安带她可以达到这个速度，可是其他人那绝对无法达到这个速度，一般人哪有本事去击杀女伯爵？

就算是有，也起码需要四个人以上，而且还是家族的人，全身家族弄的装备，这样才有本事击杀女伯爵，然后4个人经验值一分，估计还升不了一级，算上那群黑暗仆从还算勉强。

如果普通人遇到黑暗仆从，那后果更是不堪设想，更不要说是击杀女伯爵了，估计黑暗仆从就可以把他们给玩死。

“小心咯！”陈锋对着狄维娜说道，普通骷髅直接冲了过去，瞬间包围住了寒冰爬行者，手里的小骨刀开始不断的朝着寒冰爬行者砍了过去。

看着冰冷爬行者一丝丝往下掉的血丝，陈锋顿时无奈，普通骷髅如今越来越没什么用了，唯一的作用就是炮灰，虽然面对普通怪物还可以耀武扬威，可是遇到亮金级别以上的怪物，只有悲催的份。

“伤害加深！”陈锋轻轻的换下了自己的手套，然后猛然的一抬手，只见一片红光直接出现在了寒冰爬行者的脑袋上，只见寒冰爬行者的血量开始一小段一小段的往下掉。

诅咒的皮手套

防御：11

需要等级：7

等级3伤害加深（20/25次）

这一件装备是朱利安支援陈锋的，陈锋问过基德，这样的装备价格最少在2个1号符文左右，相当于整整2000W。

不过陈锋却直接收了下来，一个伤害加深就算是对其他的队伍也是十分珍贵的技能，何况是一件聚气的魔法装备。

这种装备任何职业都可以使用，所以哪怕是一个野蛮人穿上，也可以扔出伤害加深的技能，对于野蛮人这种职业来说，没有比伤害加深更加牛逼的诅咒了。

加上只有有钱，这个聚气的使用次数就可以永远保持在25，因为只要有钱，就可以用宝石活着符文来充入能量，让手套的技能使用次数回满。

不过这个手套显然有人用过，陈锋估计是朱利安从自己家族的某个人手里直接抢下来的，这样陈锋的心理一阵感动。

“用我那个，用我那个！”狄维娜一看到陈锋使用朱利安送给他的装备，立刻扯着陈锋的手叫了起来，陈锋顿时翻了一个白眼。

“它身边没尸体啊，怎么用尸爆啊！”

灾难的手套

防御：9

需要等级：8

等级2尸爆（11/11次）

说实话，狄维娜的手套要比朱利安送的价格更高，因为尸爆的效果实在是惊人，一个尸爆可以让一只队伍在群刷的过程中变得更加的强大。

但是，可惜使用的次数太少了，所以导致这个手套的价格和朱利安的差不多，不过并没有影响陈锋对狄维娜的感激。

“真快啊！”陈锋看着暗金的冰冷爬行者的血量开始飞快的下降，顿时一阵感叹，有了伤害加深以后，陈锋的实力简直成倍的暴涨。

“吼！”冰冷爬行者忽然怒吼了一声，只见一道硕大的冰霜新星骤然间从它的脚下爆发了出来，周围所有的骷髅瞬间变成了冰块，所有的普通骷髅一下子和陈锋失去了联系。

“我日，我就知道不简单！”寒冰爬行者的血量降低到了70%，就离开给了陈锋一个下马威，陈锋没有丝毫的恐惧，它那缓慢的移动速速就是它的硬伤，反正它一巴掌就能拍死一个骷髅，陈锋也没打算自己冲上去和它战斗。

“撤！”陈锋连忙把自己的饿狼骷髅给撤了回来，然后立刻召唤出普通的骷髅顶了上去，饿狼骷髅虽然没死，而且血量也消耗的不多，但是浑身陷入了寒冰状态，等普通骷髅到了寒冰爬行者的面前，那饿狼骷髅连五分之一的路都没走完，冰冻状态下当真是太慢了。

“包围他！”陈锋让所有的普通骷髅纷纷包围住了寒冰爬行者，拖延着时间，好让饿狼和巨剑骷髅可以跑回来，这丫的冰冻实在是近战的杀手，一般近战还真的不敢动他。

寒冰爬行者再次一声怒吼，居然又爆发出了一个冰霜新星，一下子再次秒杀了周围的骷髅，好在陈锋的骷髅虽然质量差，但是胜在数量多，立刻再次叫出一群来，然后围了上去。

“嘿嘿，不错吧，围都围死他！”陈锋得以的朝着狄维娜说道，狄维娜翻了一个白眼！

第104章 超级败家子啊！

“轰！”寒冰爬行者再次秒杀了陈锋的所有普通骷髅，陈锋的脸色再次难看了一分，这已经是第9次了，陈锋都喝了好多的蓝药了，可是那寒冰爬行者的血量居然还有30%，这样陈锋很是蛋疼。
“该死，这家伙到底是从什么地方钻出来的！”陈锋一阵无奈，手底下的骷髅不断的进攻，狄维娜揉揉自己酸痛的手臂，大强度的挥动手臂许久，使得她双臂都酸疼了起来。
“好了，你就看着吧！”陈锋看着可怜兮兮的狄维娜，一阵无奈，狄维娜已经十分用功了，她早就喝不下魔法药剂了，全靠着“暖气”技能的回魔在自动回蓝，然后有魔法了就立刻扔一个。
上！
陈锋再次大手一挥，所有的骷髅又冲了出去，这次陈锋依然是没有任何的战略，对付这种怪物，最放的方法就是群殴，拿骷髅的命去堆。
心疼的扔了一个伤害加深，有了这个以后陈锋的骷髅和弓箭手的输出可以大幅度的提高，饿狼骷髅不断的撕扯着寒冰爬行者的身体，大量的冰渣不断的掉下来。
“吼！”寒冰爬行者再次怒吼了一声，陈锋立刻一个激灵，连忙打开了饿狼骷髅，可是出乎意料的是，寒冰爬行者居然没有爆出冰霜新星，反而是口中一个巨大的冰球凝聚了起来。
“不好，是冰封球！”狄维娜尖锐的叫了一声，看到那冰球的样子，狄维娜就已经猜到是什么东西了，陈锋一把抓住了狄维娜，直接把狄维娜给拉近了铁壁骷髅的盾后面，然后立刻解散了骷髅弓箭手和骷髅法师。
可是近战的饿狼骷髅和巨剑骷髅却来不及了，陈锋一咬牙，直接让普通骷髅朝着那冰封球上撞了过去。
“轰！”
陈锋的耳边传来了一声爆炸，随后是一阵阵的响声，只见海量的冰锥疯狂的朝着四周弹射着，尖锐的冰柱深深的插入了四周的墙壁和泥土里，四周变得一片狼藉。
陈锋再次召唤出了一群普通骷髅冲了上去，他心疼的看着一群饿狼骷髅，此时的饿狼骷髅浑身都是冰渣，居然被真的冰封了起来。
“冰封球啊！”作为冰系法师最强大的看家技能，冰封球的效果根本就没有人敢质疑，巨大的冰封球蕴含着数以百计的冰锥，可以对面前的敌人造成全方位的不可救赎的打击。
“小心，又来了！”陈锋的脑袋才探出去，就看到那寒冰爬行者的嘴巴里再次凝聚出了一个冰封球，立刻惊呼了一声，连忙躲到了铁壁骷髅的后面。
“该死！”听着耳边的呼啸，陈锋思考着要怎么才能干掉它，最后一咬牙，大不了就是重新召唤骷髅，立刻把所有的骷髅给召唤出来。
“咦？我擦，我把你给忘记了！”看着身旁的矮小的流氓骷髅，陈锋顿时一拍脑袋，他的潜意识里，自动的忘记了这个败家子。
“拿着！”陈锋把身上所有的投掷物品全部给了流氓骷髅，狄维娜好奇的看着陈锋，陈锋连忙解释了一下。
“这个骷髅可以投掷所有的投掷物品，包括飞镖飞斧标枪恶臭药剂什么的，你有白色的投掷装备，全部给我！”陈锋对狄维娜丝毫没有客气的意思。
狄维娜也没有丝毫的不愿意，反而十分的高兴，立刻把背包里所有的可以投掷的东西交给了陈锋，陈锋看的是满头大汗。
一千瓶爆炸药剂，一千瓶瓦斯药剂，一千把飞刀，陈锋可不记得狄维娜有去捡东西啊，怎么身上有这么多，本来以为有个几百把就够了。
“朱利安姐姐让我带的，说有可能会用的上！”狄维娜立刻解释了一下，陈锋恍然大悟，作为一个职业者，任何的东西都是有用的，不过恐怕别人的背包都放满了东西，就这个丫头很空，就放在她这里，最后便宜了陈锋。
“给我吧！”陈锋说道，狄维娜把所有的东西都拿了过来，然后全部递给了流氓君，小流氓把所有的东西全部给放进了它自己的神秘空间，然后开始瞄准了起来。
“你小心点！”陈锋偷偷的抬起头，寒冰爬行者这次没有使用冰霜新星和冰封球，而是一口一爪子的朝着陈锋的饿狼骷髅进攻，仅仅一会儿，一只饿狼骷髅的血量已经下降了许多了。
心疼啊！
陈锋虽然开始祈祷光环，可是奈何每秒6点的回血如今已经不够看了，陈锋想什么时候可以升级一下，不要其他光环，只要祈祷光环，加血才是王道。
“开始攻击！”只见流氓骷髅的败家大法迅速开启，疯狂的飞刀如同是一条银线一样联结者他的手和寒冰爬行者。
只见寒冰爬行者身上的飞镖就如同时是绣花一样，开始疯狂的出现，仅仅片刻寒冰爬行者的表面已经覆盖了厚厚一层的飞镖。
“吼！”恐怖的瞬间打击，这才是陈锋理想当中的超级骷髅，可惜如果能不用飞刀什么的那该多好啊，你敢不敢扔自己的骨头？
仅仅一会儿的功夫，那寒冰爬行者的血量就减少了整整10％，恐怖的瞬间输出让陈锋差点顶礼膜拜，狄维娜更是已经目瞪口呆，不可思议的看着流氓骷髅。
“好，好强大啊！”狄维娜两眼放光的看着流氓骷髅，陈锋顿时打了一个寒颤，每一次狄维娜发出这种眼神，小白都是站起来就跑，哪怕是塔维纳叫它都不管用，看来狄维娜的折磨功夫已经让小白深恶痛绝了。
“快，加油！”陈锋再次扔了一个伤害加深，一瞬间只见那寒冰爬行者的血量就好像是过山车一样，急速的下降，一瞬间就倾泻干净了。
“轰！”一道巨大的冰环瞬间爆发了出来，陈锋不由的倒吸了一口冷气，这个温度恐怕有零下几十度吧，差点冻死人。
陈锋看了一眼流氓骷髅，顿时差点一口咬断了自己的舌头，一秒钟5把飞刀，10秒就是整整50把，这是如今他可是打了整整5分钟。
整整1500把飞刀就这样没了…….
“败家，太他喵的败家了！”陈锋咬牙切齿的说道，可是为什么心里又这么高兴呢？

第105章 外侧回廊内的地下洞穴

超大型的冰霜新星，把陈锋面前的铁壁骷髅也给冰冻了起来，不过这次却没有多大的伤害，只不过所有的普通骷髅依然全部挂掉了，这让陈锋真的无可奈何。

流氓骷髅的强悍真正的震撼到了陈锋和狄维娜，这还是陈锋第一次让流氓骷髅毫无顾忌的出手，没想到却强悍到这个地步，一秒钟5把飞刀，啧啧。

5分钟的时间，整整1500白，几乎是把陈锋所有的飞刀全部消耗殆尽，陈锋有点欲哭无泪，这个比陈锋想象中的要更加败家。

“我忘记收购飞刀了！”陈锋无奈的想到，他差点连流氓骷髅都忘记了，怎么还会记得收购飞刀这些投掷物品。

狄维娜无奈的看着陈锋，这么强大的骷髅都能忘记，真不愧是陈锋。

2个人收拾好了寒冰爬行者的东西，陈锋发现东西并非是第五幕哈洛加斯才会出现的东西，反而就是普通的第一幕出产的低级别装备。

“奇怪，为什么哈洛加斯的恶魔，会投影到这里来？”陈锋不解的看着四周，这里的气候应该不适合寒冰爬行者居住啊。

寒冰爬行者本来是地狱的恶魔，不过很多恶魔其实是没有固定的样子，侵略了庇护所世界后，就开始演变出了自己的外貌。

而寒冰爬行者最初出现在冰山覆盖的哈洛加斯，这里有大量的地下洞穴，常年被厚厚的冰层所覆盖，所以寒冰爬行者利用冰块和寒气构建自己的身体，成为了如今陈锋见识到的寒冰爬行者。

地狱的怪物准确的说，分为2种。

有形的，无形的！

有型的那自然是生物堕落后进入地狱的怪物，例如堕落箩格，例如巨大野兽之类的，当然还有地狱的本土产物，沉沦魔之类的妖魔。

这些怪物来到庇护所世界有2个途径，一个就是削弱自己一丁点的力量，让它投影到庇护所世界，也就是人类如今所在的世界。

这样一来它们就不用担心自己死亡，并且可以不断的投影，不断的投影。

虽然成为真正的恶魔以后，许多的恶魔实力变得非常的强悍，最起码一只真正的沉沦魔来到第一幕，除了卡夏没人可以击败它。

当然，这是不可能的。

第二种方法，就是穿越地狱熔炉，来到地狱和天堂之间的交战点，在这里击杀大量的天使和人类以后，会有机会得到安达利尔或者巴尔这种级别恶魔的赏赐，被传送到第三幕库拉斯特。

不过这种情况很少，显然没有多少恶魔真的可以创下如此宏伟的战功，并且被传送过去，许多都是被派过去送死或者做任务的。

至于另外一种，就是无形的。

这种恶魔本身如同一团烟雾，没有任何的能力，但是却随时可以依靠身边的物质来进行实体化，不过却有一种遗憾的是，它们的实体化只能一次。

也就是说从雾气状态实体化了以后，就再也变不回去了。

当然，实体化了以后，它们都回得到不同的力量，例如寒冰爬行者的恐怖冰霜力量，仅仅一个投影就让陈锋头疼万分。

还有岩浆巨兽，冥河之妖等等许多的怪物，都是这样形成的。

“轰，轰，轰，轰！”

忽然，远处一连串的爆炸响了起来，四周的怪物都被陈锋给清理干净了，所以整个外侧回廊显得格外的安静，陈锋猛然的让狄维娜停止说话，然后竖起耳朵。

“啊！”一声怒吼传来，陈锋眯着眼睛，皱着眉头朝着远处看去，那边不知道是一个什么地方，地图上看却不是军营的道路，反而是一个小花园。

“去看看，那边有人！”陈锋可以确信是人类的怒吼，以为时而传来的爆炸中，显然还有怪物的咆哮，陈锋把变异骷髅全部收了起来，然后带着9个普通骷髅冲了过去。

这种时候还是小心为妙，反正普通骷髅陈锋从来就没打算当成底牌，这群家伙充其量是炮灰而已！

陈锋和狄维娜快速的来到一座大门的面前，骷髅们齐心协力的推开了大门，顿时狄维娜一阵尖叫，一阵寒气赫然扑面而来，那刺骨的寒意让狄维娜一下子搂住了陈锋。

“嘶！”陈锋立刻从背包里拿出了被子，丫的出门忘记带大衣了，不过起码被子还可以用一下，裹在了狄维娜的身上，陈锋带着骷髅走了进去。

这片花园全部都被冰封了起来，鲜艳的花朵和枯草都一样，宛如活在水晶里一样，陈锋轻轻的一摸，只听见咔嚓一声，随后那冰块整个裂开，最后轰然变成了粉末。

“轰！”

一阵爆炸再次传来，陈锋仔细的听着声音，这个声音十分的沉闷，就好像是有人拿着枕头捂住了声音的来源一样。

陈锋四处观望，可是却就是找不到人在什么地方，这样陈锋的眉头又皱了起来，难道不是在这里？

“看那！”狄维娜忽然惊呼了一声，陈锋只听见一阵惊呼，话音都还未落下，只见眼前一阵橘黄色的光芒从地底下传来。

“地下洞穴？”陈锋瞪大了眼睛，怎么在外侧回廊，居然也有地下洞穴的存在，什么时候地下生物这么强大，挖洞都挖到这里来了。

陈锋立刻扔出了一瓶爆炸药剂，只听见一声爆炸，那地面上立刻出现了一个小坑，这下子陈锋是看的清楚，地下洞穴的入口，居然有一层厚厚的冰块。

而爆炸和火光，都是从里面传来的，显然里面有人在战斗，而且十分的激烈，但是这个冰块的硬度和厚度却出乎了陈锋的意料。

“火球！”陈锋对着狄维娜说了一声，狄维娜立刻一个火球扔了过去，可是那火球砸在了冰块上，仅仅爆出了一圈火花，然后就熄灭了。

“我晕！”陈锋摸着额头，这个冰块也太坚固了吧？

立刻叫出了法师骷髅，法师骷髅的烈焰风暴可不是闹着玩的，只见法师骷髅的手里一个火球扔了出去，紧接着一个复杂的魔法阵瞬间出现在了冰块的上面。

“轰！”

****************************************

那一天，命运和刘涛开了个玩笑，让他获得了天眼，从此，一鸣惊人。

这是一个赚钱泡妞混社会的故事。有热血，有激情，还有一点小暧昧。

天眼

第106章 迷路的刺客

不好意思，今天居然临时有事，不过搞定了，等下还有2更，估计会再8点9点左右，真的不好意思！

******************************************************

冲天的火焰轰然间爆发了出来，一大块的冰块被狠狠地冲到了天上，直接飞到了远处，轰然的落在了另外一个花园的正中间。

“好家伙，出发火墙了！”

如今的烈焰风暴技能高达6级，火焰伤害已经达到了恐怖的89－112，而火墙的威力虽然仅仅提高了1级，但是也变得更加的变态。

烈焰风暴LV6：在原地释放一个恐怖的烈焰风暴，造成59－112的火焰伤害，7%几率烈焰风暴变异为LV2火墙。

火墙伤害：190－276

恐怖的火焰伤害，其实这个火焰伤害已经超越了陈锋所有骷髅，连帝王骷髅的攻击力都无法和它比拟，但是奈何火墙的出现几率虽然高达7%，可是陈锋猜测，有2%就已经是泰瑞尔保佑了。

巨大的火焰爆炸和火墙，一瞬间把洞口给融化开了，紧接着一连串的爆炸传来，这个声音却变得那个的清晰，就仿佛是在耳边一样。

陈锋知道，洞口如今的作用不再是枕头了，而是一个喇叭，把里面的声音十分清晰的传递了出来，爆炸，人类的怒吼，怪物的嘶吼，还有冰块碎裂的声音。

“下去！”陈锋虽然不放心下面的情况，但是更不放心把狄维娜放在上面，一把拉住了狄维娜，骷髅开路，直接冲了下来。

洞内并非一片黯淡，反而一片的蓝色荧光，蓝汪汪的一片，甚是好看。

狄维娜一进来就是一阵惊呼，不过紧接着是一阵更大的尖叫，只见一个黑衣女子疯狂的从远处冲过来，至于为什么陈锋一眼就看清楚是女子，因为知道什么叫G罩.杯么？

一个拥有G杯的人，难道是男的？

陈锋打死也不信，事实证明陈锋的第一眼完全正确，那G杯的主人就是一个女孩子，随着疯狂的跑动，那G杯就如同两枚肉蛋一样，疯狂的甩动着。

“救命，救命！”那女的明显是一个刺客，因为狄维娜的脸上已经露出了戒备和厌恶的表情，曼陀罗家族，仇恨一些刺客，莉莉丝算是除外了。

“上！”陈锋大手一挥，立刻让自己的骷髅冲了上去，狄维娜怨念的看了一眼陈锋，忽然趴在了陈锋的耳边。

“你是不是看上她了？”狄维娜的一句话差点让陈锋被自己的口水给呛死，连忙转头翻了一个白眼。

“你瞎想什么呢，我又不认识她！”陈锋无奈的说道。

“可是你一直都在看她的那里！”狄维娜撅着嘴巴说道，陈锋顿时一阵无奈，这个小丫头居然会吃醋，他感觉有点奇怪。

“这个女的你认识？”陈锋好奇的问道，看着已经被骷髅救下来，快速跑过来的女人，狄维娜不甘心的点点头。

“她是拉蒂兹家族的人！”陈锋恍然大悟，拉蒂兹家族可是和曼陀罗家族一样庞大的超级家族，而且家族里80%以上的职业者，都是刺客。

而在这个世界，刺客和法师的关系的确是不太友好，尤其是恪守自己正统血脉的大家族，更是双方仇视。

不知道多少年前，其实还是没有刺客这一个职业的，在庇护所世界里，有一个法师联盟，里面有许多个法师的部落。

他们专心研究魔法，有一天一个学徒研究着召唤术，却出乎意料的把地狱的恶魔给召唤了上来，这也是真正的当地狱知道庇护所世界的存在。

也就是说，正是因为那一次召唤，使得地狱知道还有人类的世界存在，并且开始垂涎人类的地盘和人类的灵魂。

后来，法师部落的长老们知道了以后，就封印并且禁止了这个召唤术，可是却依然出现了2个叛徒，赫拉森和巴克尔。

2个叛徒召唤出了恶魔，和魔神结成了同盟，不过最后却发现自己被地狱的恶魔们所愚弄，最后成为了地狱的走狗，也就是巴尔的爪牙，叫巴克尔的变成了地狱的走狗。

而另外一个赫拉森，则传送到了神秘庇护所，躲避追杀。

因为叛徒的出现，法师联盟意识到了叛徒的法师是多么的恐怖，于是法师联盟变成立了一个专门刺杀叛徒和被恶魔所腐化的法师的组织。

那就是刺客联盟，也叫做维兹・加卡塔尔。

不过随着时间的推移，部落变成了家族，反而不断的演变，双方因为利益或者仇恨变成了对头，刺杀击杀没有堕落的法师，自己却堕落了。

而法师为了报仇，也击杀刺客，反复的战斗使得双方的仇恨越来越大。

后来，当地狱入侵的时候，双方才真正的把恩怨摆在了台面上，起码不可以自相残杀，但是双方的矛盾和敌视却依然存在。

“您好，感谢您的救命之恩！”拉蒂兹的大胸女刺客气喘吁吁的来到了陈锋的面前，看她满头的大汗和快要虚脱的样子，陈锋知道这个女刺客真的累坏了。

难得有能把女刺客给累坏的事情，这群家伙虽然体力实行不好，可是耐力却恢复的出奇的快。

陈锋看着女刺客随着剧烈的喘息而一起一伏的胸口，心理不由的一阵骚动，面对大胸脯，没有处.男可以承受得住。

当然，仅仅是YY而已。

“看什么看！”狄维娜狠狠的捏了一把陈锋，陈锋这才知道自己失态了，不好意思的挠挠头，然后让女孩子稍微休息一下，自己则站了出去战斗。

“咦，狄维娜・曼陀罗？”女刺客终于看到了狄维娜，狄维娜不屑的一笑。

“奶牛女，原来你眼睛不瞎呀！”狄维娜嘲讽了一句，陈锋的内心一紧，俗话说三个女人一台戏，可是陈锋估计2个女人就够一台了。

可是出乎意料的是，女刺客并没有反击，而是一屁股坐了下来，大口大口的喘起了气。

“喂，奶牛，你怎么一个人？你们的家族，不是要6个人一队的么？”看着女刺客不理会自己，狄维娜再次问道。

“我…..我迷路了！”奶牛的性格出奇的好，狄维娜问什么，她居然就回答什么，得到的答案差点让陈锋摔了一脚，迷路？

“刺客会迷路？”陈锋不可思议的摇摇头，果然这个世界里，奇葩还真的不少！

第107章 石化蜥蜴

在追逐奶牛女的是一群蜥蜴，但是却又可以说是壁虎，虽然2个家伙有亲密的血统关系，但是陈锋觉得这群家伙更像是壁虎。

因为战的有点远，陈锋没看家名字，不过陈锋却敏锐的注意到，一只壁虎爬到了边上的冰壁上，然后原本黑灰色的身体瞬间变成了蓝白色，甚至也发出了淡淡的蓝光。

“变色龙？”陈锋低呼了一声，直接大手一挥，召唤出了铁壁骷髅，然后靠近了一点，不过那群家伙的名字却让陈锋失望了。

冷血的石蜥蜴。

居然是蜥蜴…..

陈锋倍受打击，自己的猜测错了，不过石蜥蜴的实力并不强，可是血量和防御却出奇的高，再看了看它们身上有明显的灼烧痕迹，显然女刺客不知道用了什么火焰的能力，估计是火焰陷阱之类的。

但是一群石蜥蜴的血量还有80%以上，不过一个奇怪的现象却引起了陈锋的注意，这群家伙的血量，惊人的一致。

几乎所有石蜥蜴的血量都是80%以上，血条的长度仿佛是拿尺子量出来的一样，这是一个什么情况。

忽然，陈锋的脑袋上一阵呼啸传来，只见铁壁骷髅直接站了起来，巨大的铁盾直接朝着陈锋的脑袋上横着摆了过来。

“轰！”一声沉重的响动，铁盾一阵颤抖，可是铁壁骷髅却丝毫未动，陈锋立刻后退了几步，而铁壁骷髅狠狠的把盾牌上举着的怪物给扔了下来，然后再次站在了陈锋的身边。

“嘶！”刚才那只偷偷摸摸爬到墙壁上的石蜥蜴居然冲到了陈锋的边上，吐着蛇头朝着铁壁骷髅冲了上去，陈锋正准备召唤出巨剑骷髅，铁壁骷髅已经和石蜥蜴撞在了一起。

忽然背后传来了一声大叫。

“小心，它们会石化！”

“我擦，乌鸦嘴！”

只见那奶牛的喊声仿佛是提醒了这群石蜥蜴了一样，铁壁骷髅一瞬间就陷入了石化，紧接着其他9只普通骷髅的骨骼也一下子变成了灰白，就好像是被扔到了水泥池子里等风干以后捞上来一样。

陈锋注意到，被石化的所有骷髅，都以每秒50点的恐怖速度下降着血量，这对陈锋的骷髅还好，铁壁骷髅表示老子2W的血量，你有本事就吸干我吧。

但是如果是职业者，那恐怕就是死路一条了，狄维娜如果上来，恐怕几秒钟就挂掉了。

陈锋猛然的一招手，只见狄维娜的身旁立刻多出了几只饿狼骷髅，陈锋害怕还有石蜥蜴会偷袭，命令几只饿狼骷髅严格守护狄维娜。

“哇！”那奶牛惊呼了一声，狄维娜得意洋洋的挺直了自己的腰板，凸显出自己的胸脯，不再为自己的胸脯太小而自卑了。

陈锋的一个动作，仿佛是在给她张脸了一样，那样子要多骄傲，要多自豪有多自豪，就好像骄傲的大公鸡一样，翘着脑袋。

而陈锋这边，陈锋立刻找了一个阴暗的位置，这里有墙壁的遮挡，正好可以遮住那女奶牛的视野，陈锋急忙召唤出了所有远程骷髅。

一瞬间，远程骷髅纷纷出手，一群石蜥蜴瞬间遭受到了毁灭性的打击，尤其是流氓骷髅，这个家伙居然一反常态的扔起了毒气瓶。

“咦？”陈锋一愣，只见石蜥蜴的血量居然开始缓慢的下降，虽然速度不快，但是却下降是十分明显。

尤其是一群正在攻击普通骷髅的石蜥蜴，它们的身上除了绿色的毒素，没有任何的攻击，因为几乎所有的火力都集中在前面几只的身上。

“毒素的效果好惊人啊？”陈锋仔细的注意了一下，发现一瓶仅仅20多点毒素伤害的毒品，持续5秒，最多140多点的毒素伤害，居然造成了差不多七八百的伤害。

这时间虽然缓慢，可是累积下来居然比弓箭手的输出还要恐怖，陈锋没敢用骷髅法师，一来这群石蜥蜴的抗火恐怕很高，它们的身上都是灼烧的痕迹，可是却仅仅掉了一点血。

二来，烈焰风暴的效果太绚丽了，冲天的火柱可以把整个洞穴照亮，而狄维娜又不在自己的身旁，所以不可能推给狄维娜，说烈焰风暴是狄维娜的变异技能。

所以，为了避免不必要的麻烦，陈锋果断的舍弃了骷髅法师，不过显然流氓骷髅带给了陈锋一个很大的惊喜，堪比骷髅法师烈焰风暴的毒素杀伤。

“呱！”一声显然不应该是蜥蜴的叫声却从蜥蜴的嘴巴里喊了出来，随后石蜥蜴肚皮一翻，居然和死鱼一样肚子朝上，死了！

一丁点金币爆在了地上，仅仅几个而已，不过陈锋依然走了上去减了起来，身边的骷髅统统收了回来，仅仅留下普通骷髅。

从流氓骷髅的手里抢来了几百瓶的瓦斯毒瓶，陈锋开始投掷了起来，虽然没有流氓骷髅的精准，但是瓦斯毒瓶破碎以后是形成一片毒雾的，刚好可以覆盖这群石蜥蜴。

终于，几分钟之后，所有的蜥蜴统统翻白了肚皮，躺在了地上，一群乱七八糟的杂乱白色装备掉在了地上，三十多只蜥蜴，仅仅给陈锋7件装备，全部都是白色的。

“真垃圾！”看也不看一眼，这些装备注定是拿来捐赠的，白色装备也卖不出去，基本上都是拿来送新人的。

“哇，你太厉害了，你居然有这么多的骷髅？”奶牛冲了上来，惊奇的看着陈锋，陈锋淡淡的一笑，把飞刀和毒瓶分别摆在了背包里的一个角落，等奶牛消失了以后，统一给流氓骷髅，免得它生气…….

抢夺自己属下的装备，陈锋还做不出这么没品的事情来。

“呵呵，还好！”陈锋知道狄维娜对这个奶牛不对路，不过狄维娜已经明显表达出了敌意，可是奶牛却依然一副天真的样子。

到底是真的天真，还是装的呢？

如果是装的，虽然没有装的厉害之类的赞扬，可是起码也可以说，这个人居心不良，不然干嘛胸前长一个这么大的盾牌…..

“好了，你可以离开了，我们救了你一命，不用你谢谢了！”狄维娜直接拦在了奶牛和陈锋的中间，双手叉腰对着奶牛说道。

****************************************

晚一点还有一更，不好意思今天晚了一点，不过公爵不会拖欠的，说到做到，不过6更是没希望了，4更是保证的！

第108章 闪电蘑菇

“我叫菲奥娜！你好！你就是箩格最强的死灵法师，陈锋阁下吧？”奶牛伸出了自己的爪子，陈锋无奈的看着狄维娜。

“他就是陈锋，我叫狄维娜！”狄维娜直接伸出了自己的小爪子，和奶牛一下子握在了一起，陈锋歉意的一笑，他虽然对奶牛有点好感，可是不是那种自来熟的人。

毕竟不是每个人都和玫瑰小队一样，陈锋和玫瑰小队第一次见面就好像是很熟悉的朋友一样，没有一丁点的陌生感，这不得不说，人生就是这样。

有时候相处了几十年的朋友转眼就翻脸，有时候一见面的人却可以为了对方两肋插刀，人真是一个神奇的东西。

“好了，你们2个跟着我，我们进去看看！”陈锋摇摇头，无视2个女人叽叽喳喳的叫着，一路缓缓的朝着里面走了进去。

洞穴内部十分的巨大，不过地图上没有任何的现实，陈锋也不知道到底有什么东西在更深处，不过身边有9个普通骷髅和1个铁壁骷髅在，暂时不用担心，这里的小怪基本上都不是骷髅的对手。

加上那菲奥娜已经看到陈锋这多骷髅了，她聪明的不问，那陈锋自然也不用担心，只要不把自己真正的底牌给泄露出来，一切都还在陈锋的掌控之中。

时间还充足，已经到了外侧回廊，里面就是军营，而在军营的深处就是铁匠所在的地方，那赫拉迪克・马勒斯别人拿不走，必须陈锋胸口的徽章。

陈锋就奇怪了，自己高达140%多的MF，居然打几只石蜥蜴还出白色装备，刚才的寒冰爬行者起码还出了2件亮金呢，虽然没鉴定，但是陈锋也懒得鉴定，身上有绿装的它，已经无视亮金了，除非说亮金上有聚气技能。

如今的陈锋已经知道了自己的弱点，那就是自己的安全和攻击能力。

首先安全问题基本上解决了，有了西岗套的陈锋基本上可以保证在亮金级别的小怪手下保证自己的性命，但是暗金就不一定了。

毕竟陈锋虽然加点都是体制，但是并非近战，盾牌的格挡也不高，仅仅血高防高而已，到了后期如果没有护身符，估计陈锋面对小怪都困难。

盾牌格挡是按照职业来划分的，每一个职业在同一块盾牌上的格挡率是不一样的。

走的越来越深入，里面又出现了一群蜥蜴，陈锋的骷髅直接冲了上去，然后纷纷开始战斗，有了第一次的战斗经验，陈锋很自觉的开始投掷瓦斯毒瓶。

“哇，掉血好快啊！”狄维娜一阵惊呼，立刻从陈锋的手里拿过了一打的瓦斯毒瓶，然后也开始投掷。

这种投掷物品唯一的一个好处，那就是扩散性的毒雾，几乎不用瞄准，只要扔在附近就好了，毒雾会自动扩散开来，然后腐蚀周围的敌人。

狄维娜扔的高兴，这还是和陈锋出来以后，她杀怪最快的一次，小姑娘高兴的战斗者，毒雾反正不会伤到自己人，陈锋也随便她扔。

狄维娜扔的高兴，自然没有空暇去估计菲奥娜，菲奥娜好奇的看着陈锋，这个被誉为箩格第一死灵法师的男人，居然如此的和蔼？

要知道这个世界上所谓的世家子弟，基本上都是十分的高傲，朱利安，艾米丽，塔维纳甚至连狄维娜都是如此，别看她们平时对陈锋很好，很关心，连朱利安都会对陈锋微笑，做出一些平常根本不可能出现的表情，翻白眼，无奈的摇头等等。

可是你问问她们，她们出除了对陈锋和家人，绝对不会对其他任何人做出这样的表情，甚至对凯恩等人，也都是板着一张脸。

菲奥娜觉得陈锋一定是某一个超级大家族培养出来的超级天才，看看陈锋身上的装备，浑身银灰色仿佛是自成一体，就算菲奥娜的脑子再小也都知道，这是一套套装。

套装啊。

试问在箩格内，谁有资格穿一整套的套装？当然菲奥娜不知道，卡夏的身上就是穿着一套，而且整天逛荡，可是就是没人知道她那一套看起来脏兮兮的服装，居然是套装。

“等等，有情况！”铁壁骷髅忽然移动到了一个方向，陈锋立刻警觉了起来，能让铁壁骷髅提前防御的，一定不是什么简单的货色。

“刷拉！”一道闪电忽然从远处喷了过来，陈锋的眼睛一眯，直接按住菲奥娜和狄维娜的脑袋，躲在了盾牌的后面。

“轰！”闪电和盾牌瞬间接触，一瞬间爆发出了剧烈的爆炸，陈锋倒吸了一口冷气，他好死不死的把一只手放在了铁盾上面。

铁盾铁盾，自然是铁质的……

“哈哈哈哈！”狄维娜没心没肺的笑了起来，陈锋恶狠狠的瞪了她和偷笑的菲奥娜一眼，立刻站了起来，只见远处一个闪耀着蓝色光芒的家伙冲了过来。

“我靠，蘑菇怪？”

只见那家伙顶着一个如同蘑菇一样的脑袋，下面的身体和人类没有什么区别，只不过身体还是蘑菇茎秆的比例，显得格外的粗壮。

闪电蘑菇（闪电强化）

普通的精英怪物，可是它的身边却有4伙伴，一共5只精英怪物，而在另外一边，陈锋的9只普通骷髅和一群石蜥蜴战斗在一起，虽然还没死，不过石蜥蜴有石化的能力，相当的耗费时间。

“混蛋！”陈锋无奈的摇摇头，只能大手一招，把菲奥娜见过的饿狼骷髅给叫了出来，几只饿狼骷髅一出现就立刻冲了上去。

精英对战精英，双方一下子混战在了一起。

闪电蘑菇的主要攻击方式就是拳头，但是拳头上却覆盖着刺眼的电光，不过显然陈锋的饿狼实力并不弱小，电光拳头的攻击基本上对饿狼来说没什么伤害。

“给我狠狠的咬！”陈锋一遍抚摸着自己如同刺猬一样的倒刺头发，一遍随手甩了一个伤害加深到了这群闪电蘑菇的脑袋上，整个人气不打一处来。

不过，陈锋却没有注意到，自己换掉手套的一瞬间，菲奥娜的眼睛了顿斯闪过了一道亮光和差异，可惜陈锋没看到，是时刻密切关注菲奥娜的狄维娜却看到了，狄维娜立刻开动了自己的脑筋。

菲奥娜，有疑点！

第109章 靡.靡.之.音

陈锋一把拉住了狄维娜，一道闪电“唰啦”的一下从狄维娜的身旁冲了过去，吓得陈锋和狄维娜一头冷汗，陈锋责怪的瞪了一眼狄维娜，而狄维娜则小心的吐吐舌头。

“小心点！”陈锋低沉的说了一句，刚才那么明显的闪电光芒，狄维娜居然都没有看到，如果不是陈锋拉了一把，狄维娜甚至有可能香消玉损了。

“还笑！”看着狄维娜可爱的吐舌头的样子，陈锋不得不板着脸，对着狄维娜低吼了一身，狄维娜立刻委屈的撅着自己的嘴巴。

“作为一个法师，你有必要眼看八方，耳听力路，当朱利安等人在前面战斗，作为队伍里的输出成员，你不仅仅要保障你的输出，而且还要观看你的四周，背后，免得敌人来偷袭你！”陈锋严肃的教育道。

“我错了！”狄维娜低着脑袋，陈锋教育的似乎过于严厉了，虽然狄维娜被誉为天才，可是却也还是一个13岁的孩子，陈锋自问自己13岁的时候，估计还天天琢磨着怎么去网吧玩那么一会儿呢。

“你要记住，平时你可以掉以轻心，但是在战斗的过程中，一定要保持高度的警惕，虽然可能会有我，可能会有朱利安等人护着你，可是那样的你，一辈子都无法独当一面！”陈锋的声音柔和了一点，狄维娜乖巧的点头，认真的听了进去。

陈锋顿时点点头，总算没有辜负朱利安的一番嘱托，朱利安让陈锋带狄维娜的时候顺便教育狄维娜，陈锋感觉到了一阵压力啊。

“呼！”忽然，洞穴内传来了一阵狂风，紧接着一股难以忍受的腥臭直接扑面而来，陈锋猛然的竖起了耳朵，只听见一声声莫名的声音在他的耳边，仿佛是随着风飘荡过来的一样。

“啊……啊…….”那一阵阵高低起伏的声音不断的回绕在了陈锋的耳边边上，陈锋骤然间打了一个寒颤，这个声音是多么的熟悉。

如果在其中加入一点“一库”或者“雅蠛蝶”，恐怕全世界的青少年都可以听的动，这丫的就是女人爱爱的声音啊！

“我擦，这什么情况？”陈锋惊骇的看了一眼菲奥娜，可是菲奥娜却没有一丝的察觉，仿佛没有听到这个声音一样。

陈锋又看了一眼狄维娜，狄维娜也是这样，没有听到任何一丝的声音，只不过在捂着鼻子大声的喊着好臭，的确很臭。

“速战速决！”陈锋感觉这个洞穴十分的不简单，立刻开始亲自指挥起了自己的骷髅，饿狼骷髅那边不用看，它们的实力解决闪电蘑菇轻而易举，只要还是石蜥蜴这边，石蜥蜴的石化能力，简直就是浪费陈锋的时间。

亲自指挥着骷髅冲了上去，只见陈锋直接开始分兵，六只骷髅顶住了前面，接着狭小的通道，挡住了所有的石蜥蜴。

而旁边则露出了一点小缝隙，不让怪物通过，但是却刚好可以伸出一只手和半个身体，剩下3个骷髅直接从缝隙里钻了过去，半蹲着举起手里的小骨刀就朝着石蜥蜴的脑袋上戳去。

“狄维娜，瓦斯毒瓶！”陈锋叫了一声，瓦斯毒瓶再次上场，纷纷落在了石蜥蜴群中，不过偶尔也砸到陈锋的骷髅，狄维娜为此表示遗憾和歉意。

女刺客菲奥娜看着陈锋等人的正在不断的杀怪，陈锋过一会儿扔一片诅咒，不过却连一个尸爆都没有放，而狄维娜好歹也是一个法师，却连一个魔法都没有扔，而是不断的投放着瓦斯瓶，女刺客顿时觉得一阵无力。

“喂，你会不会淬毒匕首啊，把我的匕首给淬毒，我也上去打！”女刺客把匕首递给了陈锋，难道她不害怕自己的武器被贪污么？

虽然可以取下来给人观察几分钟的时候，武器所附加的属性是不会丢失的，但是不代表着过了几分钟以后属性依然存在，一旦被人拿走了，可是真的拿走了。

这里可不是游戏世界，没有在线的管理员可以给你申诉。

“不会！”陈锋淡淡的回应了一句，如果有一个淬毒匕首，自己恐怕已经改成刺客了，谁都知道在第一幕里，最强大的属性就是毒属性！

“哎呀，你怎么不学这个呀，哎呀呀快快，有尸体了，尸爆啊！”菲奥娜又催促了起来，陈锋白了她一眼，不过还是换了一副手套，一个尸爆在怪群中轰然炸开。

“哇！”菲奥娜叫了一声，高兴的跳了一下，随着跳动那胸前的两枚巨蛋狠狠的抖动了一下，陈锋差点被吸引了过去，至于为什么说差点，谁让陈锋的身旁站着一个爱吃醋的丫头了。

陈锋猛然的注意到，菲奥娜的小臂不由的一颤，显然不是经意间的动作，陈锋立刻顺着她的目光朝着自己的手上一看，顿时幡然醒悟。

狄维娜送给自己的“尸爆手套”属于皮手套，而朱利安的“伤害加深”手套更是最普通的布手套，而自己的西岗套的手套却是轻型手套，属于铁质的。

3件手套都不是一个样子，尤其是西岗套的手套还是有护臂的效果，如同是厨房里的手套袖一样，是护着整个手臂直接到手肘的。

而其他的2个，则仅仅是套在手掌上，和普通的手套没什么区别，一下子差异就出来了，陈锋一开始还没注意。

陈锋不慌不忙的收回了自己的手套，带上了西岗的手套，继续直接着自己的骷髅战斗，随着一阵阵威风的吹来，臭味开始慢慢的变淡，而那叫声也开始微弱了起来。

“到底是人类，还是怪物？”陈锋完全有理由怀疑怪物，安达利尔虽然是投影，但是根据阿卡拉说，依然会做出她本身经常做出来的事情，在杀死敌人之前，折磨他们的灵魂。

许多的箩格并非被安达利尔给毒死，而是被活生生的毒死，所以超级怪物貌似会保留一部分的本质，不过至今陈锋还没遇到过，最起码现在没有。

第110章 恐怖的蜘蛛巢穴

终于，在集体的努力下解决了石蜥蜴，不过集体指的是陈锋和狄维娜而已，那个女刺客压根就没动手，陈锋也不需要她动手。

收拾好了爆出来的装备，陈锋无奈的苦笑了一下，配合上2枚暗金戒指和赫拉迪克徽章，高达140%+的MF，居然才出了十几件白色装备，好在其中有1件飞刀，数量高达140吧，让陈锋得到了不少的安慰。

“跟我走！”陈锋很奇怪为什么这2个女孩子没有听到那糜,烂的声音，虽然不清晰，但是却也是一丝丝的声音，起码陈锋是听的真切。

难道没看过爱爱片的人，是听不到这个声音的？

陈锋虽然奇怪，但是依然带着2个女生朝着声音的来源走去，9个骷髅开路，饿狼保护着陈锋的四周，铁壁更是把盾牌举过头顶，而陈锋3人都缩在盾牌下面，防止从上而下的突袭。

“啊…..啊…..啊……”

声音在陈锋的耳边越来越清晰，陈锋敏锐的注意到女刺客同学的脸庞开始慢慢的变得通红，甚至还带着春意的眼睛看了一眼陈锋。

而另外一边，狄维娜则好奇的看着四周，显然她也已经听到了，不过这个小丫头不懂伦.理，显然不懂这声音所代表着的含义。

“啊！”

终于，在一声高亢的爱爱声当中，陈锋三人总算是追寻着声音来到了发源地，这是是一个洞中之洞，而门口补满了白色的蜘蛛丝。

“里面不会住着一群蜘蛛精吧！”陈锋不怀好意的笑道，西游记的蜘蛛精可是给陈锋留下了许多的影响，7个美丽的女孩子却是蛇蝎妇人。

陈锋对着狄维娜点点头，只见狄维娜的手里瞬间爆发出了一个火球，狠狠的砸在了蜘蛛丝上，忽然只听见里面一声尖叫，紧接着伴随着蜘蛛丝的剧烈燃烧，陈锋看到了永远不会忘记得惊恐一幕。

只见四面的墙壁上，骤然一群黑压压的东西开始蠕动了起来，不到片刻功夫，一只只小蜘蛛已经爬满了整个地面，甚至已经开始进攻普通骷髅了。

“呀！”

“呀！”

2个女孩子，毕竟都是女孩子，如果朱利安不尖叫陈锋还理解，可是狄维娜不尖叫，陈锋估计他会尖叫。

密密麻麻的一地，全部都是拳头大小的蜘蛛，在蛛丝燃烧的火光中显得格外的狰狞，用头皮发麻已经形容不了这个情况了，简直可以说是头发爆炸了。

“快走！”陈锋一把拉住了2个女孩，一群骷髅更是直接在陈锋的命令下直接横着倒在了地上，然后开始疯狂的打滚。

有什么比这个更大范围面积的伤害呢？

可是，打滚虽然是打滚，可是每一个蜘蛛都有拳头大小，陈锋等人仅仅跑开不到5米，9个普通骷髅全部被蜘蛛给抬了起来，然后让陈锋癫狂的一幕发生。

这群骷髅，居然愣生生的把陈锋的9只骷髅当成饼干给吃了，就好像是小白鼠吃瓜子一样，尖锐的牙齿“咔嚓咔嚓”的就把9个白骨给吃了。

“我日，蜘蛛不是喝汤的吗？”蜘蛛不是把自己的胃液什么的注入敌人的体内，然后等到敌人的内脏什么的全部腐蚀完毕以后，喝腐水的么，怎么还有和老鼠一样的牙齿？

陈锋发现这个世界的科学家得好好的给这群蜘蛛分分类，全部分配到啮齿动物的科目里，放在地球简直就是21世界最伟大的变异。

“跑！”陈锋随手朝着后面扔出了几个瓦斯毒瓶，可是看到一群“小蜘蛛”的血量纹丝不动，顿时一拍脑袋，这里的蜘蛛虽然是啮齿动物，可是还是蜘蛛，抗毒绝对不会低。

陈锋没办法召唤出那个流氓骷髅，爆炸药剂在流氓骷髅的身上，至于刚得到的飞刀，陈锋淡定的表示自己没办法认准一只仅仅一拳头大的蜘蛛。

“快走快走！”陈锋激动的拉着女孩子们疯狂的逃跑，一路上不断的召唤出普通骷髅去阻挡蜘蛛的前进，可是一次性只有3只骷髅，那3只骷髅甚至刚从地上爬起来，就已经被啃食的差不多了。

这是多么饥.渴的一群孩子啊！

“继续跑！”陈锋看着狄维娜的脚步明显下降了下来，立刻一把抱住了狄维娜，可是出乎意料的是，狄维娜赫然从背包里掏出了一瓶白色的药水，一口气喝了个干净，然后反而逃脱了陈锋的怀抱，一把拖着陈锋跑了起来。

“我去，体力药剂，阿卡拉不是说没卖了吗？”陈锋惊奇的说道，本来陈锋准备购买一批的体力药剂和溶解药剂什么的放在背包里，可是如今是特殊时期，阿卡拉一瓶都不卖给陈锋。“留着噩梦之月的时候用，你用这个太浪费了！”当初阿卡拉是这样和陈锋说的，差点让陈锋气的吐血。

“嘻嘻，人家家里拿来的！”狄维娜笑着递给了陈锋一瓶，然后思索了一下，递给了菲奥娜一瓶。

“谢谢！”菲奥娜大喜过望，这个世界里，除了生命药剂的价格算低之外，其他的游戏里必备的东西，价格都高的离谱。

回城卷轴分2种，单向的，也就是只能回去不能回来的，10W一张，双向的就是游戏里那种，能回去能回来的，100W一张，而且有价无市。

溶解药剂倒不是很贵，一万一瓶而已，至于体力药剂，不好意思，20W一瓶，比单向传送卷轴还贵一倍。

这些都是保命的东西，而且都需要怪物的原料才能制作而成，看体力药剂，一年的产量也不过1W瓶左右，其中4000瓶是每年噩梦之月的常备物资，几乎年年用光。

而今年虽然噩梦之月的恐怖来势汹汹，可是发现的已经很晚了，最后不得不从库拉斯特紧急调送了一批过来，今年的数量达到了16000支，算是历史以来最高的。

可是阿卡拉一支都不肯卖给陈锋。

“该死，还再追！”陈锋不断的看到自己的骷髅消失，不由的咬着牙，不过远处已经是洞口了，陈锋一咬牙，要暴露一个底牌了！

“你们出去，快！”陈锋一把推着狄维娜和菲奥娜冲了出去，然后瞬间自己回头，大量的骷髅被召唤了出来，紧接着陈锋居然扔下骷髅不管不问，直接冲到了洞口。

“陈锋哥哥！”狄维娜紧张的看着陈锋，只见陈锋默不作声，忽然把所有的饿狼骷髅和普通骷髅疯狂的召唤了出来，然后全部堵在了洞口。

注意，是堵住，而不是围住！

第111章 菲奥娜离开

陈锋让自己的骷髅完全堵住了洞口，并非是一排排的围住，而是真正的堵住，把骷髅当成是稻草使用，直接塞满了洞口。

“出来，骷髅法师！”紧接着，在菲奥娜惊讶的眼神里，召唤出了自己的骷髅法师，骷髅法师早就等待着了，一出来就一个火球直接朝着洞穴内部扔了过去。

“就火球？”菲奥娜的心理一阵奇怪，一个火球术而已，狄维娜都可以释放啊，难道要准备磨死这群蜘蛛？

不由的，菲奥娜把手伸到了自己的背包里，只要一有蜘蛛出来，立刻站开攻击，凭借自己的实力，虽然奈何不了一群石蜥蜴，但是对付一群蜘蛛却绰绰有余，而且自己的技能比法师群刷魔法还要大范围。

“轰！”

一个硕大的魔法阵直接出现在了菲奥娜的面前，紧接着洞穴内一道火焰冲天而起，直接吞没了洞口所有的蜘蛛和骷髅，一瞬间蜘蛛们开始纷纷的尖叫了起来。

刺耳的声音不断的回荡在了陈锋的耳边边上，那尖叫就好像是有人拿着一块石板或者玻璃，不断地拿着尖锐的爪子划一样，简直是刺耳的要命。

“继续攻击！”陈锋立刻怒吼了一声，法师骷髅再次使用了烈焰风暴，陈锋瞬间感觉自己身上一点点的暖意，是经验值提升的现象。

果然，打开一看，经验值提升了不少，随着烈焰风暴的进攻，经验值提升的速度十分的明显，虽然质量少，但是胜在质量多，质量何其的多啊。

“轰！”

又是一道火焰冲天而起，这时候的蜘蛛忽然有几只直接飞出了骷髅们的包围，赫然是被烈焰风暴给冲上来的。

“变异了！”陈锋立刻激动的喊了一声，只见自己的经验值飙升的更加快速了，立刻惊喜的回头看了一眼狄维娜，发现狄维娜也是如此，惊艳的看着陈锋。

忽然，陈锋意识到边上还有一个人，可是她没有和陈锋等人签订契约，显然无法获得任何的经验值，但是陈锋却没有做出任何的表示，干嘛非要分给别人经验，尤其是才认识不到2个小时的人。

“哼！”菲奥娜显然也看到了陈锋注视了自己一眼，可是却没有意料之中的提出组队的意图，反而是转过了脑袋，这样菲奥娜第一次对自己的容貌没有了任何的信心，不由的嫉妒的看了一眼狄维娜。

不过本来不看还好，一看更加的生气，狄维娜居然得意洋洋的看着自己，挺着自己刚刚发育的鹌鹑，这是赤果果的炫耀。（和谐）

菲奥娜顿时气不打一处来，直接走上了前去，忽然手里多出了一枚圆乎乎的东西，陈锋不由的一愣，不知道这是什么东西。

圆滚滚的东西呈灰白色，就好像是陈锋身上的护甲一样，上面有一个手拉环，链接着整个小圆球，那小圆球上面还带着密密麻麻的倒刺，仿佛是一枚海胆。

忽然，陈锋记起了这个东西，这不是刺客陷阱系的第一个技能，火焰爆震么？

小球轻轻的被菲奥娜扔了出去，然后慢慢的穿过骷髅的空隙，落在了地上。

“轰！”一声爆炸，顿时众人的眼前只见一片火光闪过，陈锋的耳边顿时响起了无数的尖叫，仿佛都在求救一样。

“嘶！”陈锋朝着洞穴内看了一眼，赫然眼前所有的蜘蛛都被清理的一干二净，全部都是尸体，没有一只站着。

陈锋猛然的注意到，其实在骷髅法师的攻击下，9*9的范围内是所有的蜘蛛都已经红血了，但是这个爆炸却成为了压倒骆驼的最后一根稻草。

剧烈的爆炸瞬间把所有的生命带走，而更让陈锋惊骇的是，这个技能的范围，巨大达到了惊人的16米。

远处跑过来的蜘蛛统统减少了大约五分之一的血量，而这些血量却正好是可以让骷髅法师一击必杀的。

“攻击！”既然你抢我的怪物，那我自然不必客气，立刻让骷髅法师进攻，只见骷髅法师立刻投掷着火球，虽然一声轰然的爆炸，整个洞穴都轻微的颤抖了起来，9*9的范围内再也没有任何的蜘蛛。

“好耶！”狄维娜立刻高兴的跳了起来，如果不是刚才陈锋的眼神制止她，狄维娜已经开骂了，显然菲奥娜的举动已经刺激到了陈锋和狄维娜。

陈锋没有再说一话，不断的召唤出骷髅，利用里面蜘蛛的尸体，虽然蜘蛛仅仅1个拳头大，如果不是饿狼骷髅在不断的击杀穿过普通骨头之间的缝隙过来的蜘蛛，恐怕陈锋面前都可以堆成一座小山了。

“该死！”再次抢会了一点，不过狄维娜显然无法容忍有人抢怪，直接站在了菲奥娜的面前，脸色宾冷的看着菲奥娜。

菲奥娜尴尬的一笑，走到了一旁，不过陈锋却深深地看了她一眼，整整覆盖了十几米范围的火焰爆震，这个技能的等级，恐怕很高吧。

紧接着，自然是在陈锋的努力下，开始清理起了怪物，陈锋看了那菲奥娜一眼，忽然对着狄维娜点点头，狄维娜撅着嘴巴，拿出了一卷羊皮纸，递给了菲奥娜。

“一起清理，太多了！”如此恐怖的数量，恐怕仅仅1点经验值一只，都已经带给了狄维娜过半的经验了，这已经不下十几万蜘蛛了，而且洞穴内居然还有更多的蜘蛛涌现出来。

有了菲奥娜的加入，整个速度就如同是汽车变成动车一样，飞快的开始前进了起来，不一会儿终于蜘蛛的数量急速的下降，最后干脆停止了。

“呼！”陈锋深深的吐了一口气，终于是干掉了如此海量的骷髅，陈锋计算了一下，估计有个四五十万来只怪物，这样的数量让陈锋无比的头疼。

好在现在已经全部清剿干净了。

“好了，我要离开了，我还得去寻找我的同伴！”菲奥娜忽然提出了离开，陈锋不由的一愣，然后看则会菲奥娜坚定的眼神，点点头，解开了组队的契约。

狄维娜自然高兴不已，菲奥娜能离开她是巴不得的，虽然菲奥娜最后出力不少，可是这并没有让那个狄维娜改变对她的影响。

第112章 美腿蜘蛛女皇

菲奥娜一离开，陈锋瞬间把所有的骷髅都给叫了出来，然后带着高高兴兴的狄维娜进入了通道，他要去寻找那个洞中洞内的怪物的麻烦。

一路来到了那个小洞口，只见门口的蜘蛛丝已经燃烧的差不多了，可是让陈锋皱眉的是，那个高昂的爱爱声又响了起来，而且愈发的高昂，愈发的诱惑人。

陈锋和狄维娜对视了一眼，走进了洞中洞，赫然发现小洞穴内却别有洞天，里面不是陈锋想象中的一个小空翻，反而也是一个大坑。

“啊......啊......啊.......”

只见在洞穴的一个角落里，一个巨大的蜘蛛网上，一个女人四肢张开被黏着在了一张巨大的蜘蛛网上，而在蜘蛛网上不仅仅只有一个女人，居然有十几个女人。

陈锋看了一眼，这群女人居然全身是光溜溜的，铠甲什么的都被扔在了一旁，有弓箭皮甲，也有铠甲布甲，显然不仅仅只有箩格，职业者和平民都有。

“啊.....啊......啊.......”

那声音正是从一个女人的口中发出来的，只见那女人四肢打开，一根粗大的棍子不断的出入她的私密处，陈锋立刻朝着那棍子的方向看去，顿时整个人都惊呆了。

一个女人，一个无比美艳的女人，投上带着金色的皇冠，身上穿着一身的公主裙，蕾丝，花边，雕花，大量的层叠式的剪裁，这条裙子拿到地球上，估计可以引起所有女人的疯狂。

可是，更让陈锋注意的却是那高耸并且雪白的胸脯，还有那丰腴修长的美腿。

等等，美腿？

谁家的女人，有八条腿？

只见那不断在女人私密处来来回回的，居然是一只脚，一只女人的脚，一只有八条腿女人的当中一只脚。

“不会吧？”陈锋惊愕的瞪大了眼睛，那女人的名字瞬间浮现在了陈锋的面前。

痛苦之蜘蛛女皇！

暗金级别。

痛苦之蜘蛛女皇（无限繁殖，特别强壮，蛛网黏着）

三条属性，其中2条陈锋根本就没见过，但是从字面的意思上陈锋已经猜测出来了，并且敌人已经给了陈锋一个很好的示范。

只见蜘蛛女皇也已经发现了陈锋和狄维娜，顿时尖叫了一声，那一声如同是发现自己的丈夫出轨，正在和别的女人鬼混一样，吓得陈锋差点摔倒。

“太难听了！”狄维娜捂住了自己的耳朵，陈锋也是一阵苦笑，紧接着蜘蛛女皇的腹部终于出现在了陈锋的面前，居然是躲在复杂漂亮的蛋糕裙下面。

“可惜了！”狄维娜轻轻地说道，陈锋表示认同，如此美丽的一件衣服，估计现在的人类根本没有这个技术做出来，这样的制作技术已经失传了，不过听所鲁・高因的皇宫内还有几件。

蜘蛛女皇的腹部忽然开始剧烈的收缩了起来，紧接着果然和陈锋所料的一样，一堆白色的虫卵直接出现在了地上，不过陈锋猜测的是一群虫子直接出现。

“啪！”陈锋的想法立刻得到了验证，只见虫卵出现在了地上没三秒钟，瞬间就开裂了，紧接着一只只的红屁股的蜘蛛从虫卵内冲了出来，朝着陈锋冲了过来。

陈锋猛然的感觉到一阵不好，因为那蜘蛛的名字让陈锋一阵头皮发麻。

自爆蜘蛛。

“轰！”

一声毫不客气的爆炸，陈锋的普通骷髅瞬间缺胳膊少腿了，紧接着又是一声爆炸，陈锋直接宣布自己的普通骷髅全部损失殆尽。

“骷髅法师！”陈锋顿时大叫了一声，骷髅法师的火球瞬间扔了出来，一下子在地上形成了一个巨大的火圈，然后一道火焰冲天而起。

“轰！”紧接着火圈内一阵刺耳的爆炸，烈焰风暴的强大攻击居然直接秒杀了这群自爆蜘蛛，一瞬间所有的蜘蛛纷纷自爆，还没走到陈锋的面前，就已经全部挂掉了。

“吱吱！”女皇看不下去了，立刻怒吼了一声，只见依然是插在女人私密处的爪子终于拿了出来，那一头居然是尖锐的倒刺。

陈锋甚至还能看见那尖锐倒刺上带着的银白色的液体，是什么东西自己想去吧。

“啊！”忽然，在蜘蛛网上的一个女人大声的尖叫了起来，紧接着肉眼可见的她的身体居然开始鼓了起来，就好像是整个身体被打了气一样，变成了一个气球。

“救命，救命！”那女人还有最后的残留意识，看着陈锋哀求了起来，可是浑身已经膨胀到了一个不可思议的地步，紧接着那女人的瞳孔瞬间放大，一道血光四溅，整个女人居然轰然的爆裂了开来。

“砰！”一个一人高的巨大蜘蛛落在了地上，兴奋的朝着蜘蛛女皇尖叫，蜘蛛女皇也激动的回应了一句，陈锋顿时吞了一口口水。

蜘蛛亲卫，暗金级别（特别强壮，毒素强化，攻击加速，移动加速，蛛网黏着）

又来一只暗金怪物？

陈锋二话不说，直接拦着自己的骷髅朝着那个家伙冲了过去，率先干掉这个亲卫比较好，那近战的能力让陈锋有点担心，尤其是毒素强化，这个伤害对陈锋的骷髅来说，太恐怖了。

果然，一开始战斗，陈锋的普通骷髅就率先顶不住了，高达一秒钟300点血的恐怖毒素，直接带走了普通骷髅的生命，陈锋倒吸了一口冷气。

看了一眼自己的抗毒，陈锋发现貌似没什么作用，就算是带上死亡套装里的手套，估计也扛不住，毕竟自己的等级太低。

“一旦有危险，立刻回城！”陈锋拿出了一道传送卷轴递给狄维娜，狄维娜看着陈锋严肃的样子，点点头，她可不是不明事理的人。

一旦她走了，陈锋就可以大展手脚了。

可是陈锋还是希望这个丫头能留下来，毕竟这可是暗金怪物，经验海的去了。

“啊！”就在陈锋紧张的看着自己的骷髅和蜘蛛亲卫战斗的时候，只听见又来了一声惨叫，只见一个女人的整个身体再次膨胀了起来，陈锋不可意思的瞪大了眼睛。

“又来？”

第113章 蜘蛛亲卫

“砰，砰，砰！”
三只硕大的蜘蛛掉在了地上，暗金的名字仿佛是朝着陈发嘲讽一样，那张牙舞爪的样子让陈发一阵紧张。
“小心了！”陈发把狄维娜弄到了自己的身后，然后把盾牌横在了自己的面前，一个“伤害加深”扔在了蜘蛛亲卫的身上。
“吱！”蜘蛛亲卫遭到了诅咒，立刻怒吼了一声朝着陈锋冲了过来，陈锋这边的巨剑骷髅早就等不及了，顿时也大步向前，手里的巨剑高高举起，朝着那蜘蛛狠狠的砸了下去。
“轰！”没有意料之中的躲避，陈锋惊喜的瞪大了眼睛，只见那蜘蛛亲卫居然硬生生的承受了伤害，如果是别的暗金怪物，起码还会躲避一下。
“吱！”恐怖的重量对蜘蛛来说简直就是一个致死打击，可是出乎意料的是，那蜘蛛亲卫虽然被巨剑狠狠的砸到了地下，可是当巨剑搬走的时候，赫然站了起来，紧随着巨剑的离开。
“嘶！”陈锋不由的一阵冷气倒吸，在“伤害加深”下的3倍伤害，那蜘蛛亲卫仅仅掉了不到二十分之一的血量，这怪物的防御有多厚？
陈锋立刻朝着另外一旁看去，9只普通骷髅包围着一只，饿狼骷髅们包围着一只，至于最后一只，流氓骷髅已经风筝走了。
一共4只蜘蛛亲卫，陈锋不敢让流氓骷髅或者其他的远程骷髅攻击蜘蛛女皇，蜘蛛女皇绝对很强大，陈锋暂时不敢在同时惹怒了4只暗金怪物的同时下，再惹一只超级暗金怪物。
虽然暗金怪物的没有再高的等级划分，怪物的最高等级就是暗金，可是暗金怪物也是分强度的，就好像是对近战而已，“闪电强化”的属性绝对比“特别强壮”好。
按照陈锋的理解，这里的这只蜘蛛女皇既然有4只，甚至有可能更多的暗金蜘蛛亲卫守护，那她的等级绝对比别的蜘蛛高。
就好像是一个蚁巢，分工明确，但是所有的蚂蚁都是为了蚁后所工作，虽然蚁后并不具备强大的攻击力，但是陈锋毫不怀疑，这只蜘蛛女皇却具备恐怖的攻击力。
可是如今蜘蛛女皇就好像看着罗马斗兽场里的战斗一样，那绝美的脸庞上津津有味的看着陈锋的战斗，可是八只大足却依然不断的抽动着，穿梭在附近8个女孩子的体内。
“不好，它在产卵！”陈锋忽然想到了苍蝇，这种恶心的家伙把自己的卵藏在食物充足的地方，尤其是动物的尸体内。
一旦蛆虫腐化出来，就会有足够的食物来源，等于尸体就是虫子的育婴室，而这一群尸体，显然就是蜘蛛女皇的育婴室。
“该死！”可是这群女孩还没有死去，陈锋压根不可能直接杀死她们，让她们解脱，陈锋完全不像要让自己变成堕落者。
而且，就算是真的杀死了这群女孩，可是只要尸体还在，恐怕蜘蛛女皇也不会介意，唯一的办法就是让这群女孩子消失。
可是，怎么消失？
陈锋摇摇头，只能先专心对付眼前的4只暗金级别的蜘蛛亲卫，祈祷光环已经全面打开，慢慢的补充着自己骷髅的血量，但是却供应不暇，蜘蛛亲卫恐怖的血量，除了巨剑骷髅和流氓骷髅的伤害比较客观以为，其他的亲卫几乎毫发无伤。
“该死！”陈锋的“伤害加深”就只有这么几次，根本不可能轮番给所有的亲卫上一个，那一次性可是需要4次聚气，可是整个手套才剩下20多次。
分摊到每一只蜘蛛亲卫身上才5次，可是陈锋完全不确定，5次的机会是否可以让自己的骷髅把它们全部干掉。
就算是全部干掉了，那蜘蛛女皇呢？
况且接下来还不一定是蜘蛛女皇。
陈锋只能先专心干掉一只，召唤出了弓箭手，开始朝着巨剑骷髅攻击的那一只蜘蛛亲卫点射，弓箭的速度虽然比不上流氓小子的飞刀，但是2秒3箭还是能做到的。
大量的箭矢飞到了蜘蛛亲卫的身上，每一支都是准确的命中，带走了蜘蛛亲卫的血量，陈锋肉眼可见的蜘蛛亲卫的血量开始明显的下降。
“好样的，就是这样！”
一只流氓骷髅可以完胜4只骷髅弓箭手，但是如果4只骷髅弓箭手开始轮番使用精准射击，估计固定时间内的总伤害还能比流氓骷髅高出许多。
毕竟流氓骷髅只有一个，骷髅弓箭手却有4个。
“吱！”蜘蛛亲卫受到的伤害越来越多，渐渐的开始暴躁了起来，整个身体不安稳的开始乱撞，可是奈何巨剑骷髅的力量比它大的多。
“噗！”忽然，只见蜘蛛亲卫的腹部一阵收缩，紧接着一片绿色的毒液直接从它的嘴巴里喷了出来，快速的飞射在了巨剑骷髅的身上。
“哧！”
一阵绿色的烟雾直接从巨剑骷髅的身上冒了出来，只见巨剑骷髅的血量开始疯狂的下降，但是不仅仅是血量，连防御也是随着血量一起，开始不断的下降。
“腐蚀？”陈锋顿时惊呼了一声，仅仅片刻的功夫，巨剑骷髅被腐蚀掉了3000点的血量，防御也被腐蚀了2000点左右。
如果是普通骷髅，你可能已经死亡了，陈锋顿时一阵冷汗，看来作为一个死灵法师，专修召唤还是有好处的，起码不用自己舍身犯险。
起码在这个世界上，基本上都会让召唤兽去测试未知的怪物，所以后期死灵法师比德鲁伊尤其受到人们的喜爱。
要知道，德鲁伊的召唤兽可是有生命的，就好像是小白一样，如果在小白和流氓骷髅当中选一个去探路或者是测试新敌人的攻击，陈锋二话不说选择流氓骷髅。
小白是有生命的，至于骷髅，反正已经死了一次了，再死一次又有什么可怕的？
一口毒液喷了出来以后，蜘蛛亲卫的精神显然萎靡了不少，陈锋立刻趁热大火，急忙添加了一个“伤害加深”上去，疯狂的开始集中自己可以调动的火力全力输出。
仅仅3分钟，蜘蛛亲卫的血量顿时下降到了30%，已经接近死亡，但是也接近暴走了！

第114章 神秘男子！

蜘蛛亲卫的血量不断的下降，而蜘蛛亲卫的攻击也开始越来越凌厉，陈锋不得不带着狄维娜躲的更远一点，这样更有利于狄维娜的安全。

好在骷髅弓箭手不会因为射程的关系而减弱自己的攻击力，虽然距离变的远了一点，但是依然可以轻松的命中蜘蛛亲卫，并且造成实打实的伤害。

“吱！”蜘蛛亲卫怒吼了一声，磨盘大小的身体狠狠地撞击在了巨剑骷髅的身上，巨剑骷髅却早就有了准备一样，把门板大小的武器直接拦在了自己的面前。

“铛！”只听见一声如同金属撞击一样的声音，巨剑骷髅倒退了2步，不过蜘蛛亲卫却连续倒退了好几步，最后不得不把自己的爪子插进地面，才稳住了自己的身体。

“吱！”蜘蛛亲卫恼怒的叫了一声，巨剑骷髅没有丝毫的怒吼，就算是想要怒吼，他也没有这个功能，淡定的站稳了身体，巨剑再次高高的举起。

“轰！”

又是犀利的一剑，巨剑骷髅没有丝毫的怜悯，它就好像是一个生命的收割者，如果换一下手里的武器，演死神只要穿一件破黑斗篷就够了。

巨剑骷髅每一刀下去，都能带走最少2%的血量，不过蜘蛛亲卫也不是吃素的，起码如今的巨剑骷髅血量也已经过半，接近40%了。

“噗！”忽然，蜘蛛亲卫猛然的喷出了一坨黄颜色的东西，而且直接是喷在了地上，还没等陈锋反应过来，巨剑骷髅已经一脚踩了上去。

“哦不！”陈锋正要暗道一声“糟糕”，最糟糕的事情就发生了，只见巨剑骷髅一脚踩在了黄色的东西上，那样子就好像是一团猫咪最喜欢玩的毛线球一样的东西，紧接着骷髅向前继续踏了一步，可是踩在那黄色毛线球里的脚却纹丝不动，整个身体轰然的倒在了地上。

“不好！”陈锋立刻惊呼了一声，只见蜘蛛亲卫高高的跳了起来，硕大的身体如同一枚天降陨石一样，狠狠的砸在了巨剑骷髅的身上，顿时巨剑骷髅距离地心又接近了几厘米。

“该死！”陈锋左右顾看了一眼，直接征调了2只刚召唤出来的普通骷髅朝着巨剑骷髅身上的蜘蛛亲卫冲了过去，剩下的一只继续朝着另外一只蜘蛛亲卫冲去，希望少了2只普通骷髅，不会让那只蜘蛛亲卫士气大增。

“该死，蛛网！”陈锋咬牙切齿，2只骷髅快速的奔跑了起来，然后在那蜘蛛亲卫还没反应过来之前，狠狠的撞在了它的身上，顿时把蜘蛛亲卫撞飞了一米多远。

巨剑骷髅趁机会立刻站了起来，朝着那亲卫怒吼了一声，陈锋看了一眼远处的由7只普通骷髅对付的亲卫2号和由饿狼骷髅对付的亲卫3号，貌似少了2只普通骷髅问题不大。

“先解决一只再说！”陈锋立刻准备指挥着2只骷髅和巨剑骷髅冲了上去，包围住了亲卫1号，然后开始疯狂的战斗，并且不得不补上一个“伤害加深”。

在最后的时间内，陈锋必须保持高度的警惕，怪物越是要死了，越是会有意外发生，狗急跳墙虽然指的是有生命的狗，但是对于死灵和恶魔来说，它们也能跳，而且跳的比狗高。

双方的战斗异常的激烈，蜘蛛亲卫1号不断的跳来跳去，试图躲避攻击，如今它算是知道了，和巨剑骷髅硬碰硬完全是找死，可是等它知道躲避以后，其实已经来不及了。

2个普通骷髅开始包抄，它们的作用就是阻止蜘蛛亲卫1号乱跑，并且尽可能的有效的阻碍蜘蛛亲卫1号的进攻，给巨剑骷髅制造出最有利的攻击位置。

终于，在陈锋的猥琐的包抄捣乱计划下，第一只蜘蛛亲卫终于被干掉了，陈锋只看见一片金光和一道绿光闪过，显然又出了绿色装备。

“好！”陈锋握紧了拳头，立刻开始转移阵地，把2只普通骷髅调遣到了2号亲卫的位置，但是巨剑骷髅却冲到了3号亲卫的位置，开始联合饿狼骷髅，进攻3号亲卫。

显然，陈锋自信3号死的会比2号快，而且饿狼骷髅们显然无法支撑更长时间，陈锋还暂时不愿意失去这几张饿狼骷髅，因为实在找不到比它们更好的精英骷髅了。

“饿狼突袭！”巨剑骷髅还有30%左右的血量，足够支撑好一会儿了，陈锋立刻让饿狼骷髅们开启了饿狼骷髅专属的技能，饿狼突袭。

饿狼突袭：联合周围的同伴一起进攻敌人，联合技能，攻击力上升200%，防御力下降100%。

这一招属于超级燃烧生命的招式，原本高达70－90的攻击力，瞬间变成了210－270，整整提高到了原来数值的3倍地步，这简直就是疯了。

但是防御却也一下子下降了一半，不过陈锋已经无视了。

“进攻，进攻！”陈锋怒吼着，饿狼骷髅如同是疯狗一样，朝着蜘蛛亲卫3号疯狂的撕扯，而巨剑骷髅则不断的阻碍着蜘蛛亲卫3号的反击。

在如此恐怖的进攻下，陈锋自问自己是无论如何也支撑不住的，果然等陈锋用了2次伤害加深之后，3号亲卫惨叫一声倒地不起，爆出了一地的东西，不过这次没有暗金和绿色，只有几件金色装备而已。

接下来自然是最简单的2号了，在骷髅们的疯狂攻击下，连5分钟都没支撑过去，倒在了地上，贡献给了陈锋一件暗金。

“又是不认识的装备！”陈锋轻轻的皱起了眉头，对于不认识的装备，陈锋已经无奈了，最多让凯恩再敲诈一笔钱，反正凯恩做亮金蓝色鉴定卷轴，需要大量的金币。

“最后，只剩下蜘蛛女皇了！”陈锋看向了蜘蛛女皇，此时的蜘蛛女皇依然是一副漠不关心的样子，不过却再次有了下一步动作，产卵。

一排排的白色的虫卵直接被她产在了自己的面前，她用的居然不是背后的巨大虫腹，而是人类的腹部，大腿以上，胸腔以下。

“对不起，请稍等一下再杀她！”陈锋的背后忽然一个声音响了起来，陈锋愕然的回头，只见一个男人站在自己的背后，全身包裹在了漆黑的长袍内。

“塔拉・马特？”陈锋惊呼了一声，不过长袍内的人却摇摇头。

“看来你就是马特口中的陈锋，不过放心，我不是马特，我从来不杀人，所以你很安全，我只不过要耽误一下你的时间，等我作为最后的检查，她就随便你了！”男人毫无顾忌的从陈锋身旁走过，朝着蜘蛛女皇走去。

陈锋愕然的看着蜘蛛女皇，她居然在浑身发抖？

第115章 美丽的蜘蛛女皇

“哦，不要紧张，不要紧张！”那黑衣人来到了蜘蛛女皇的面前，轻轻的抬起一只手，蜘蛛女皇就好像是小狗遇到了恶人一样，身体趴在了地上，瑟瑟发抖。

陈锋和狄维娜不可思议的对视了一眼，纷纷从对方的眼里看到了惊骇，这个人到底是谁，居然可以让蜘蛛女皇如此的害怕。

“啊，多么漂亮的大腿啊！”黑衣人在蜘蛛女皇的大腿上抚摸了一把，蜘蛛女皇的大腿并非是和蜘蛛一样，由坚固的甲壳组成的外骨骼。

而是和人类一样，十分柔软细腻的血肉组成，看黑衣人那轻轻抚摸过的去，白嫩的大腿轻轻的凹陷下去，陈锋顿时感觉自己的腹部一团火焰开始燃烧了起来。

美腿，太诱人了。

可是一看到美腿有整整八条，陈锋顿时没有了任何邪念，虽然大腿很漂亮，可是小腿开始就如同是蜘蛛一样，尖锐，充满了倒刺，十分的恶心。

虽然小腿上套着铠甲，看起来就好像是穿着名贵的过膝靴子一样，但是依然是让陈锋胃部开始翻腾。

“啊，多么柔顺的触感啊！完美，完美！”黑衣人渐渐的激动了起来，陈锋轻轻的抱住了狄维娜，然后让铁壁挡在了自己的面前。

“哦，衣服，这是衣服，著名的维多利亚风格，还有这头盔，都是一整套的，祭奠穿着，十分的华丽！”黑衣人忽然转头看向了陈锋，由于动作过大，一下子甩掉了自己的帽子。

陈锋和狄维娜顿时倒吸了一口冷气，他们的面前脚软出现了一个骷髅，脑袋上没有一丝的皮肉，仅仅一双红色的眼睛瞪着2个人。

“啊，不好意思，吓到你们了，我没有恶意！”骷髅缓缓的带上了自己的帽子，继续朝着蜘蛛女皇看去。

“啊，维多利亚风格的服装，看看这些蕾丝，看看这些蝴蝶结，啊，多么漂亮的荷叶边啊，纯手工剪裁，还有这个多层式的蛋糕剪裁，太棒了，你们看，这是一件多么漂亮的宫廷款式啊！”骷髅男的样子并非是在赞美蜘蛛女皇的衣服，反而是一个推销员在介绍自己的货物一样。

“这衣服，是你做的？”陈锋忽然灵机一动，只见骷髅男的眼中红光顿时爆闪了一下，陈锋只见一个黑影闪过，一个骷髅的脑袋顿时出现在了自己的面前，狄维娜尖叫了一声，整个头缩进了陈锋的怀里。

“没错，很漂亮，很完美，不是吗？”骷髅男看着陈锋问道，陈锋轻轻的点点头，黑影再次一闪，瞬间出现在了蜘蛛女皇的身旁，陈锋吞了一口口水，那声音顿时回响在了整个洞穴内，陈锋不由的一丁点儿脸红。

“多么美丽的服装啊，穿在它的身上，简直就是完美的组合！”骷髅男抚摸着衣服和白嫩的大腿说道。

“我觉得，可以改进一下！”陈锋忽然说道，只见骷髅男的手猛然的一顿，脑袋带着鲜红的眼睛转了过来。

“你质疑我的作品有缺点？”骷髅男的身上忽然冒出了大量的黑色气体，陈锋深呼吸了一口气。

“不，我只不过感觉，如果这件衣服穿在我的好朋友身上，并不好看！”陈锋看着狄维娜，然后对着骷髅男说道。

骷髅男一愣，然后猛然的看起了狄维娜，狄维娜被看的毛骨悚然，忽然骷髅男做出了一个惊人的举动。

“把衣服脱了！”

好在不是对狄维娜说，而是对着蜘蛛女皇说的，蜘蛛女皇立刻手忙脚乱的脱了衣服，无比雪白的肉体顿时完美的暴露在了陈锋的面前。

“穿上它！”骷髅男又是一个瞬移，陈锋怀疑它是不是一个死去的法师，还会瞬移这么一招。

看着手中的衣服，不得不说在这个衣服单调的年代里，这样华丽的衣服对女生来说依然无法阻挡她们的天性，狄维娜一咬牙，看了看陈锋，陈锋点点头，他有自信说服骷髅男。

狄维娜拿过了衣服，陈锋立刻派遣铁壁骷髅去帮忙她遮挡，狄维娜来到了角落里，然后开始了穿着。

陈锋的自信来源于地球，虽然陈锋不是学服装设计的，可是这种维多利亚风格陈锋还真的见过，在大型魔幻片《爱丽丝梦游仙境》里，爱丽丝穿的和白皇后穿的衣服，都是这种风格的。

但是，这种高腰的一副陈锋第一个想起来的，却是公主裙。

那种欧洲公主在婚礼庆典上穿的礼服，巨大的下摆里面都可以藏好几个人，纤细的腰围，高耸的胸脯，是这种衣服用来展现美丽和俏皮的途径。

“有点大！”狄维娜轻轻的喊了一声，只见骷髅男正要冲过去，狄维娜却推开了骷髅走了出来，她为了自己的口误而后悔，鬼知道那骷髅男会不会冲进来说“我来帮你修改”，不过看样子骷髅男的确有这个想法。

衣服穿在狄维娜的身上果然不合适，这件衣服本来就是给坏蛋穿的，就好像是白雪公主的后妈，那个毒皇后的衣服穿在白雪公主身上一样，完全不合适。

漆黑的样子根本就不适合狄维娜，更别说这件衣服是是低胸，然后又有公主袖，对狄维娜这个刚发育的女孩子来说，简直就是折磨。

“好了，换回来吧！”陈锋立刻说道，看到骷髅男没有反对，狄维娜兴高采烈的换回了衣服，本来看看很好看，可是穿上以后她觉得很难为情，不过这衣服对女孩子来说，真的好看。

就好像是女孩子喜欢婚纱，可是明知道不适合自己，但是试穿看看也好，女孩子的心理陈锋虽然不太懂，但是依然有迹可循。

“好了，您感觉到了什么？”陈锋看了一眼浑身雪白，双手捂住自己胸口的蜘蛛女皇，不由的深呼吸了一口气，那白嫩的身体对陈锋的诱惑很大，但是一看到下半身，陈锋又要吐了。

“颜色不对，花纹不对，上半身明显不对，下半身也不对，全部都不对！”骷髅男呢喃着，最后却忽然爆发了起来，一把抓过了狄维娜递过来的衣服，不断的拿着衣服和狄维娜对比着。

“该死，该死，都不对，都不对！这个只适合这只肥蜘蛛，这不是我心目中最好的衣服！”骷髅男怒吼了一声，陈锋和狄维娜不由的捂住了耳朵。

怒吼在整个洞穴内不断的回荡，蜘蛛女皇整个身体匍匐在了地上，不断的颤抖。

“告诉我，怎么改？”忽然，一个黑风闪到了陈锋的面前，一把抓起了陈锋，陈锋顿时感觉一股恐怖的气息传来，那邪恶的感觉让陈锋有一种嗜杀的冲动。

“放开我，我立刻告诉你！”陈锋立刻大声的喊了一句，顿时整个人跌倒在了地上。

“告诉我！”

第116章 最强死灵法师的武器

陈锋和骷髅男坐在一旁，尽量的把自己记忆当中的公主裙，蛋糕裙等一系列的要素告诉骷髅男，不知道是不是陈锋的幻觉，随着自己说的越来越多，那骷髅男的眼睛里的红色光芒就越来越亮。
“我能想到的就只有这么一点了，再也没有了，就算是杀了我也想不出来了！”陈锋喘了一口粗气，一下子躺在了冰冷的地上。
骷髅男缓缓的站了起来，陈锋连眼皮子都没抬一下，如果骷髅男要杀自己，自己和狄维娜都跑不了，陈锋自问没有天堂之心的情况下，能保护狄维娜和自己。
“好！”骷髅男忽然大叫了一声，只见手中骤然间多出了一卷白布，紧接着大手骤然间一招，一个硕大的钢铁石魔直接出现在了它的面前。
“死灵法师？”陈锋顿时低呼了一声，一个死灵法师居然有瞬移一般的速度，陈锋再次对堕落者表示恐惧，这群家伙实在是强悍。
“你，过来！”狄维娜慢慢的走了过来，陈锋立刻紧张了起来，只见骷髅男忽然把白色的布匹抛在了狄维娜的身上，紧接着开始不断的剪裁了起来。
陈锋这才注意到，骷髅男居然没有用任何的剪刀，而它骨头一样的手指就是剪刀的一部分，随着剪裁的深入，一件衣服的外形开始缓缓的出现在了狄维娜的身上。
陈锋的眼睛顿时亮了起来，毕竟现在骷髅男不会直接干掉陈锋，而起码狄维娜还有模特的作用，她也不会有事，至于那边的蜘蛛女皇，浑身赤条条的，站在一旁害怕的发抖呢。
渐渐的，随着框架的出现，整件衣服开始丰满了起来，小布条在骷髅男如同女人一样精细的做工下开始变成了一条条的蕾丝花边。
随后一片荷叶裙也出现在了衣服上，随后一只只的蝴蝶结如同是真的蝴蝶一样，开始慢慢的飘到了狄维娜的衣服上。
狄维娜从一开始的紧张慢慢的放松了下来，甚至到了最后开始享受这个过程，说真的陈锋和狄维娜真的没有感觉到骷髅男的恶意，这是一种很奇怪的感觉。
就好像是遇到一只狗，有时候就是知道这只狗长得凶恶，可是却不会咬人，而骷髅男就是这个样子，陈锋甚至还不知道，他是不是真的是堕落者之一。
“腰有点紧！”轮到腰了，这里需要大量的褶皱，然后配合绳子来收缩腹部，达到挺胸突出美胸的作用，可是狄维娜显然是第一次，立刻惊呼了一声。
“忍耐一点，甜心，收缩你的腹部，把你肚子里的气，全部推倒你的胸口！”骷髅男居然回安慰狄维娜，而且还用这么恶心的称号！
“甜心？”陈锋一脸不可思议的看着骷髅男，莫非这个家伙是披着黑色衣服的“布鲁斯”，不在海贼王的世界里好好偷看娜美的短裤，跑这里来干嘛？
不过看了一眼趴在地上的钢铁石魔，陈锋果断的摇摇头，显然这个世界还没混乱到乱入的地步，骷髅男虽然是骷髅，可是所有人类的骷髅样子都是一样的，骷髅男也不例外。
“哦，看看我的公主，还缺什么？”骷髅男努力了整整一个小时，陈锋心目当中的衣服居然真的被做了出来。
“我的天啊，你真的做出来了？”陈锋不可思议的看着狄维娜身上的衣服，狄维娜高兴的转了一圈，陈锋的脸马上就跨了下来。
“该死？难道不好？”骷髅男紧张的看着陈锋，这个灵感完全来源自陈锋，所以陈锋的意见对他来说至关重要。
“话说，难道腰部地方，不用遮住吗？”陈锋郁闷的说道，看了一眼蜘蛛女皇的一副，的确她的背后就如同鞋子的鞋带一样，绑好了就可以了，并没有任何的遮羞布。
“如果在后腰这个地方，弄一个大型的蝴蝶结，遮住这个地方，你看狄维娜的肉都挤在一起了！”陈锋指着狄维娜的小蛮腰说道，狄维娜立刻瞪大了眼睛，怒气冲冲的看着陈锋。
“我是说真的，的确得遮起来！”陈锋耸耸肩，骷髅男立刻动手，利用一条白布，制作成了一条腰带，并且在后背绑成了一个蝴蝶结，完美的解决了问题。
“完美！”陈锋拍这手说道，这件衣服不愧是为了狄维娜量身订造的，把狄维娜的可爱，漂亮发挥的淋漓尽致。
“你站到她的面前！”骷髅男忽然指着蜘蛛女皇，对着狄维娜说道，陈锋立刻冲了上去。
“不行！”陈锋一把保护起了狄维娜，可是只感觉自己的手里一阵强风吹过，狄维娜顿时瑟瑟发抖的站在了蜘蛛女皇的面前。
“你，站起来！”骷髅男指着蜘蛛女皇说道，女皇颤颤巍巍的站了起来，那巨大的爪子就在狄维娜的背后。
“不错，真的不错！”骷髅男忽然哈哈哈大笑了起来，紧接着只见一道白色的骨矛瞬间从他的手里爆发了出来，一瞬间就穿透了蜘蛛女皇的身体。
“很好，很好！”骷髅男激动的说道，陈锋整个人顿时如同泄气了一样，立刻跑到了狄维娜的面前，抱住了狄维娜。
“你满足了我一个心愿，这个和蜘蛛女皇就送给你们了，只要用你的那只骷髅用力一砍，装备，经验，都是你们的了！”骷髅男忽然从怀里掏出了一把法杖，递给了陈锋，然后指着巨剑骷髅对着陈锋说道。
“什么意思？”陈锋愕然的接过法杖问道，上面闪耀着暗金的光芒，可是当陈锋看到里面的属性的时候，顿时倒吸了一口冷气。
“呵呵，真正的暗金装备，不是你的小女友身上那些垃圾复制品，全世界唯一的一把正品！那蜘蛛女皇只剩下一点血了，只要你的那个最强的骷髅砍一刀就挂了，还有，你的另外一只扔飞刀的骷髅，被我种在了天花板上，自己去还找吧！”
说完，骷髅男瞬间化成了一股风消失了。
拉斯马的荣耀
单手杖
（死灵法师专属）
需要等级：100
需要精力：12000
需要力量：12000
需要敏捷：12000
需要体制：12000
+30所有技能
+1000%召唤仆从的生命值
+1000%召唤仆从的攻击力
+1000%召唤仆从的攻击命中率
+1000至最大骷髅上限
+500至最大石魔上限
+300至最大骷髅法师上限
+200至最大鲜血石魔上限
+100至最大钢铁石魔上限
+50至最大火焰石魔上限
+20暗影仆从
+10执行者
+5毁灭骑士
+1毁灭之王
“咕咚，拉斯马…….死灵法师的始祖？第一代人类？”

第117章 历史

“陈锋哥哥，这个拉斯马是谁啊？”狄维娜不可思议的看着递过来的武器，每一把暗金就如同是标签一样，都有他的品牌，而这把叫做“阿斯拉的荣誉”的武器，自然是拉斯马所有的。
“拉斯马，算是你祖宗！”陈锋苦笑着说道，然后收拾起了蜘蛛女皇的东西，骷髅男临走前的一个骨矛，直接让原本强悍的蜘蛛女皇奄奄一息，陈锋的巨剑骷髅上去一刀，就直接干掉了它。
“我的祖宗？”狄维娜惊讶的问道，陈锋点点头，等狄维娜换掉了身上的蛋糕裙以后，拍拍地面，直接席地而坐。
“你应该知道，其实人类是天使和恶魔结合所诞生下来的新生命，而第一代的人类，叫做耐法兰！”陈锋开始了自己的述说。
在这个世界上，原本和地球上的盘古开天一样，是一个球，历史上的人把这个球描写成一个珍珠，而不是一个混沌。
在珍珠内，有一个伴随着珍珠所一起出现的家伙，它叫“阿努”。
所谓的阿努，就是和盘古一样的存在，换句话说就是这个世界的创世神。
阿努浑身由闪耀的钻石组成，它是万物的综合，善与恶，光与暗，快乐与悲伤，都是从它身上的钻石反射出来的。
换句话说，阿努就是所有的本源。
可是，阿努为了追求更高层次的完美与纯净，把自己邪恶的一部分给分离了出来，换句话说阿努把自己身上的光明与黑暗给分离了开来，成为了正义的自己，和邪恶的自己。
邪恶的阿努幻化成了一条7个脑袋的巨龙，它给自己取了一个名字，叫做“塔撒梅特”，后来的人们叫它“恶首”，意思就是一切罪恶的源头。
2条巨龙开始在珍珠内单挑了起来，黑暗和光明，正义和邪恶永远无法和平相处，可是双方的实力相当，最后斗的精疲力竭的双方，把所有的力量都聚集在了一起，赌上了最后的一击。
最后一次攻击，耗尽了所有的力量和生命，阿努和塔撒梅特双双陨落，可是恐怖的力量却把珍珠给硬生生的冲破了。
这，也就是宇宙大爆炸，一个新的宇宙诞生了，和盘古比起来，它们要显得更加吃力一点，人家盘古用斧头砍就好了。
阿努和塔撒梅特消失了，它们的精华幻化成了如今的高阶天堂和燃烧地狱，阿努的脊椎形成了高阶天堂的象征，神圣拱门。
天使从神圣拱门内诞生了出来，最终创立了高阶天堂。
而塔撒梅特的7个脑袋，则掉入了地狱，成为了如今的7大魔王，巴尔，墨菲斯特，迪亚波罗，安达利尔，督瑞尔，贝利亚，阿兹莫丹。
而塔撒梅特的尸体内，则涌现出了大量的恶魔，它们是罪恶的化身。
最后，天堂和地狱依然是延续了阿努和塔撒梅特的战斗，双方不断的战斗，过去了不知道多少年。
终于，有天使和恶魔忍受不了战斗了，它们床在了如今的人类世界，也就是庇护所世界，结合之后诞生出了第一代的人类，耐法兰。
而第一代的耐法兰，也就是人类，仅仅4个人，分别是野蛮人的祖先，布尔凯索，他是所有兄弟当中的哥哥，拥有无穷无尽的力量，堪比恶魔的体格，还有无与伦比的勇气和坚毅性格。
接下来是他的弟弟，瓦西里，但是他没有哥哥布尔凯索的强大，沮丧的他来到了大自然，忽然沉寂在了大自然当中，他学会了和大自然沟通，最后成为了德鲁伊的祖先。
小三叫做伊苏，是一个小妞，但是她才是狄维娜真正的祖先，领悟了气，水，火，土的力量，成为了第一个法师。
最后一个，不能说是陈锋的祖先，而是死灵法师的祖先，陈锋90%的可能性认为，刚才的骷髅男就是他，拉斯马。
巨龙塔格奥的徒弟，掌握生死平衡的死灵法师，被誉为最神秘，也是孤独的隐士。
后来，人类的强大实力引起了天堂和地狱的恐慌，耐法兰的大哥布尔凯索可是可以单挑巴尔的存在，这样的力量让所有人惊恐。
于是，人类的力量被封印了，紧接着各种的事件和推移的时间，人类最终成为了现在这个样子。
“你的意思是，刚才的骷髅男，就是拉斯马？”狄维娜捂住了自己的小嘴，陈锋点点头，真的很有可能。
不然，怎么可能拥有如此恐怖的一把法杖呢？
如果谁拥有这把法杖，陈锋毫不怀疑可以一个人冲入地狱，可是陈锋从来没有听说过有人冲入地狱，召唤出成千上万的死亡仆从。
“回去问问凯恩吧，不过别人就不要说了，真正的暗金装备，我怕惹来麻烦！”陈锋对着狄维娜说道，狄维娜立刻严肃了起来。
陈锋感觉自己手里的暗金法杖，完全不弱于天赐装备，尤其是对一个死灵法师来说，强大的属性加成可以让它的死灵仆从横行天下。
更重要的一点陈锋还没说。
如果骷髅男真的是拉斯马的话，那他就是唯一一个还活着的耐法兰，唯一一个从庇护所世界诞生开始，活到现在的神一样的存在。
光冲着这一点，其实就有足够的理由让陈锋保存这个秘密了。
最后一个耐法兰，天堂和地狱都想杀了他。
其中的牵扯千言万语说不清楚，不过陈锋知道，这个东西最好还是不要拿出去，永远的放在自己的背包里最好了。
讲完了介绍，陈锋拉着狄维娜站了起来，还有事情要做，蜘蛛女皇的恐怖经验，让陈锋和狄维娜双双升级，陈锋达到了9级，而狄维娜则也光荣的提高到了8级。
“走，收拾一下铁匠去，估计你还能升个一级！”狄维娜的经验已经超过一半多了，铁匠的经验还真的可以把它带到9级的高度。

第118章 赫拉迪克・马勒斯

陈锋，9级。
狄维娜，8级。
这是2个人来到铁匠面前的等级，走出了地下洞穴，通过了外侧回廊进入了军营以后，陈锋带着狄维娜一路清理到了铁匠的门口。
一路上的怪物那是陈锋的对手，升了1级自然是增加了3只骷髅，不过运气不好，唯一可以变异的那只，召唤出来的还是普通骷髅。
陈锋想找个时间来试试看，自己的这个几率到底是怎么回事，起码弄懂了以后可以尝试一下，免得到处尴尬。
加上新增的3只普通骷髅，陈锋的普通骷髅数量一下子达到了12只，12只骷髅浩浩荡荡的前进着，仅仅半天就推到了铁匠的门口。
“好，干掉了铁匠咱们就可以回去了！”陈锋对着狄维娜说道，然后指挥着一群骷髅冲进了铁匠的房间。
铁匠的房间是一个套房，里面如同盒子套盒子一样，外面的大一点的空间是铁匠用来打造的锻造地方，而里面有一个小房间，看起来就好像是拿隔板隔开来的一样，是铁匠身前睡觉用的，当然现在它已经用不到了。
“对了，蜘蛛女皇爆了什么呀？”狄维娜一边走一边问道，陈锋摇摇头，他没怎么注意看，只不过有一样东西很是让他疑惑。
“回去再说吧，一群乱七八糟的东西，到时候去找凯恩的时候一起鉴定了！”陈锋再次放出了饿狼骷髅，只见一群饿狼骷髅瞬间冲到了里面进去，陈锋尾随着铁壁骷髅，也走了进去。
铁匠站在里面，被陈锋的一群普通骷髅给团团包围着，几个骷髅站在外面焦急的来回转悠，铁匠太大了，身旁战不下这么多人。
陈锋随手一个伤害加深扔了过去，随后召唤出了一群弓箭手，几乎仅仅用了3分钟，就把铁匠给击杀了。
铁匠的实力虽然不错，可是奈何遇到了陈锋，加上没有丝毫的变异，就算是有噩梦之月的强化，也是十分的悲催，谁让陈锋有了死灵法师的看家技能“伤害加深”了呢。
最为几乎是唯一一个没有变异的暗金BOSS，铁匠给陈锋的东西真的不怎么样，仅仅1件亮金，3件蓝色装备，陈锋无奈的耸耸肩，铁匠不愧是最水的BOSS称号。
在火炉的一旁，就是放着赫拉迪克・马勒斯的架子，不过显然铁匠无法使用它，陈锋走了过去，把自己身上的徽章拿了下来。
赫拉迪克・马勒斯就挂在那个架子上，可是数百年甚至上千年没有人使用过它，使得它的身上都蒙上了一片灰尘。
陈锋想要擦掉灰尘，可是当陈锋的手一放上去，顿时一道金光直接弹开了陈锋的手，陈锋一愣，然后忽然一阵好奇心，拿了一点地上的灰尘洒在了上面，金光却再也没有出现。
狄维娜看着有意思，也走了过来尝试了一下，一道金光再次把狄维娜给弹了出去，狄维娜一阵不甘心，不过却被陈锋拦住了。
“好了别玩了，我们得马上回去，这里是堕落者的老家，小心点！”陈锋说道，然后拿出了徽章，仅仅的放在了赫拉迪克・马勒斯的一个凹槽上。
瞬间，只见一道金光猛然的爆发了出来，一阵阵金色的冲击波忽然从锤子的体内爆发了出来，陈锋顿时大吃一惊。
“开传送阵！”陈锋立刻对着狄维娜叫了一声，狄维娜想也不想，直接拿出了一张卷轴，直接撕开。
“刺啦”一道传送阵直接出现在了陈锋的面前，可是一阵怒吼也直接出现在陈锋的耳朵边上，陈锋顿时一咬牙。
“所有的骷髅堵门口去！”随着耳边一阵轰隆隆的声音，陈锋已经猜到了来进攻自己的人是谁，不就是那个巨大的黑色野兽一样的怪物么。
“吼！”一声怒吼中，墙壁狠狠的颤抖了一下，陈锋的一群骷髅被直接撞到在了地上，只有铁壁骷髅和巨剑骷髅巍然不动。
还有3秒。
“轰！”又是重重的一拳头，铁壁骷髅的盾牌直接凹陷了下去，血量更是整整减少了60%之多，陈锋立刻让巨剑骷髅冲了上去。
3秒！
“砰！”一个身影直接被扔了进来，重重的摔在了墙壁上，巨剑骷髅的巨剑更是直接穿透了墙壁，掉在了一旁，而自己则如同壁画一样，被镶嵌在了里头。
还有2秒！
“砰！”再次一个拳头，铁壁骷髅整个散架，原本坚固的盾牌顿时好像是被陨石砸过了一样，完全的凹陷了下去。
还有1秒！
“吼！”巨大的怪物出现在了陈锋的面前，陈锋的普通骷髅早就准备就绪了，直接冲了上去，巨大的怪物怒吼了一声，笔直的朝着陈锋冲了过来，陈锋忽然一笑。
“骨墙！”
只见一道墙壁瞬间横在了陈锋和怪物的面前，怪物顿时不甘心的怒吼了一声，巨大的拳头狠狠的砸破了骨墙，可是陈锋和狄维娜却已经钻进了传送阵了。
“吼！”整个军营内回荡着那怪物的不敢，陈锋则一阵心疼，一件装备哗啦破碎在了陈锋的面前。
古老的戒指
需要等级：8
等级1骨墙（0/1）
唯一的一次机会，被陈锋给用掉了，一旦用完了聚气，这件装备就算是费了，因为聚气数量为0的时候，是无法再次冲入的，陈锋无奈的扔掉了戒指，反正也没用了。
“我们去凯恩那边！”陈锋对着气喘吁吁的狄维娜说道，刚才仅仅5秒钟的时候，陈锋和狄维娜已经累成了这个样子，好在陈锋已经把赫拉迪克・马勒斯给拿到手了，总算是没有白费。
“不是去恰西那边吗？”狄维娜问道，陈锋摇摇头。
“你好，我是陈锋，麻烦你去请一下恰西，让她去凯恩长老那边，只要告诉她是我找她，她会去的！”陈锋一把拦住了一个路过的箩格，箩格立刻点点头，朝着恰西的铁匠铺跑去。
来到了凯恩的门口，凯恩家大门敞开，显然是已经知道陈锋归来了，进门一看，只见凯恩和卡夏坐在里面，凯恩喝着茶，卡夏喝着酒。
“我感应到赫拉迪克的力量，所以先过来了！”卡夏对着陈锋说道，陈锋耸耸肩，这么远你都能感应到，算你厉害！

第119章 死亡之书

“恰西怎么还没来？”陈锋都喝了第二壶茶了，可是恰西却依然没有来，卡夏再次让门口的一个箩格去看看，几个人的确是等的有点不耐烦了。
徽章已经还给了凯恩，不过锤子凯恩说还是陈锋亲自还给恰西比较好，所以锤子还是在陈锋的手中。
刚才陈锋也问了一下卡夏，想看看她身上的装备，被卡夏白了一眼，不过承诺说只要等半个多月以后的噩梦之月的战斗结束，陈锋的战绩能让她满意的话，那就给陈锋看一下。
陈锋自然是巴不得，本来就是要战斗的，能满足一下自己的好奇心那当然再好不过了，虽然没什么实质性的奖励，但是陈锋还真的想不到有什么可以再来强化自己的。
装备？西岗套和全身暗金，除了武器和项链，其他陈锋都满足了，可是武器虽然是蓝色的，但是技能却是最让陈锋满意的，除非说有一把带着3级的“骷髅复苏”，并且有其他聚气技能的武器，那陈锋毫不犹豫的就会换下来。
至于项链，加技能的项链显然不是这个等级可以拥有的，所以陈锋只能希望有一条高血量高属性高抗性的项链，不过现在显然还没有。
至于其他的，属性点，技能点什么的，陈锋想这个箩格恐怕没办法满足自己，当初卡夏的技能点徽章可是已经给陈锋了，而且说这是卡夏这一辈子唯一打到的一枚，陈锋预计不会有第二枚，起码有也不会这么容易给自己。
然后就是金钱什么的了，陈锋自问缺钱，可是这还不如装备呢，到时候宁愿多要一些属性的护身符扔在背包里，多爽啊。
“对了，帮我鉴定东西吧，我都差点忘记了！”陈锋闲的无聊，就快要睡着了，终于想起了自己的装备。
暗金装备5件，蓝色装备27件，亮金装备11件，白色无视，绿色的2件。
绿色装备陈锋自己鉴定了一下，很遗憾是狂战士的军火库里的2件，这个只能被扔在背包里，等待陈锋有一天凑齐了一套，就可以拿出来换取大量的宝石或者其他的装备。
暗金装备陈锋认识两件，一个头盔一个布甲，都是扔在陈锋的队伍里没人要的东西，所以直接丢弃到了背包的最里面。
剩下3件陈锋直接扔给了凯恩，一把斧头，一把长矛，还有最后一样，陈锋估计自己想破脑袋也不会认识这个家伙，一本书。
一本暗金的书。
伐木工
单手伤害：40－72
需要力量：45
需要等级：5
100%几率释放等级3召唤树林守卫当你升级时
+1德鲁伊技能
+39%增强伤害
5%提升攻击速度
+50最大伤害
+50%对不死生物的伤害
+4%几率出现碾压性打击
+48防御
凹槽（2）
“我去，5级就有全技能？这把斧头太不要脸了！”陈锋拿过了斧头，顿时一阵郁闷，自己用8级的蓝色装备才加了1个技能，虽然高达3级，但是仅仅一个技能。
但是这把斧头仅仅需要5级，就可以全面提高所有学习过的技能1级，看属性这是一把变身系德鲁伊使用的武器，这样的属性对德鲁伊来说，太棒了。
紧接着是长矛，陈锋也是一阵无语，为什么自己不认识的装备属性都会这么的好，比暗黑游戏里的暗金装备属性好太多了。
尖牙长矛
双手伤害：103－138
需要力量：42
需要敏捷：69
需要等级：9
15%几率释放等级1毒瘴攻击攻击时
25%几率释放等级6怨恨之灵攻击时
+1亚马逊技能
+80%增强伤害
附加31－40绝对伤害
89%加成到毒瘴伤害持续时间
+13生命在每杀死一个敌人后
凹槽（2）
这是一把绝对强悍的长矛，毒瘴附带着恐怖的毒素攻击，仅仅1级就有高达300的毒素攻击，但是其中最让陈锋关注的，却是绝对伤害这一个数值。
“绝对伤害是什么意思？”陈锋把长矛递给了卡夏问道，卡夏看了一眼，还给了陈锋，然后帮助陈锋解答了起来。
“绝对伤害，就是无视防御的附加伤害，这个伤害不会计算在武器伤害内，也不会对任何的技能加成，它是在击中敌人的时候，直接给敌人伤害的，无视防御，无视抗性！”卡夏说道。
“也就是说，就算是我现在去打巴尔，也可以给他造成31到40的伤害咯？”陈锋愕然的问道，卡夏点点头。
“没错，这个属性是别人梦寐以求的属性，这把长矛我还是第一次看到，难道是地狱的新产品？”陈锋把长矛递给了凯恩。
“啊，绝对伤害啊，这是一个最强大的魔法阵所刻画出来的属性力量，我记得有这条属性的暗金装备，不超过20件，没想到居然被你得到了一件！”
“它的力量就好像是卡夏说的一样，的确是无视伤害的，在你击中敌人的时候，绝对伤害会优先比武器伤害发挥出来，也就是说敌人会先收到31－40的绝对无视防御的伤害，再受到武器伤害，最后才会受到附加伤害，例如元素和技能伤害！”
“这么厉害？”陈锋惊呼了起来，31－40，那可是等于3100－4000的攻击力，这样的攻击无视防御起来，恐怕连安达利尔都疼吧？
“看来我可以敲诈一番艾米丽了！”陈锋笑着收起了长矛，然后注视着凯恩，看着凯恩鉴定出最后的一件暗金装备。
死亡之书
放在背包里可以获得较多的好处
+1死灵法师技能
（可升级）
“这是！”陈锋愕然的看着手里的书籍，凯恩慢慢的站了起来，在旁边的书房内开始翻箱倒柜了起来，然后找到了一本书。
“啊，死亡之书，多少年没有出现了！”凯恩看着书中和陈锋手里一模一样的图片，顿时感慨了起来。
“这个……”
“不得不说，你的运气太好了，你得到了死灵法师真正的传承了！”凯恩笑着说道，看着陈锋愕然的眼神，淡淡的笑了起来。
“死亡之书，传说中由著名的死灵法师天才道格拉斯・安德烈所编写，后来他在临终前，把自己的力量全部注入其中，成为一件暗金的装备，是所有死灵法师都希望得到的神器！”
“但是，后来这本书被地狱所得到，地狱通过复制却没有任何的成果，它们没有办法和安德烈一样在其中注入力量，所以就把它给封印了起来，不得不说你的运气太好了，这是一件真正的暗金装备！”凯恩羡慕的说道。
“真正的暗金装备？属性怎么这么差？”陈锋愕然的问道，他的背包里那一把法杖，才是真正的暗金装备呢！

第120章 武僧，帝！

“笨蛋，没听清楚么，这是被封印的！”卡夏翻了一个白眼，继续喝着自己的酒，可是眉头却皱了起来，恰西怎么还没来。
“不好了，不好了，打起来了，打起来了！”忽然，门外一个箩格惊慌失措的跑了进来，气喘吁吁的站在门口，一脸的慌乱的对这种人喊道。
“怎么回事？”作为箩格的守备队长，卡夏的职责就好像是公安局的局长一样，保护着一方的安全，任何在这里闹事，卡夏都是严惩不贷的。
“那个，昨天来的大光头和巨熊的人打起来了！”箩格慌张的说道，卡夏顿时也是一阵吃惊，陈锋等人立刻站了起来，跟随着箩格跑了出去。
巨熊，陈锋知道是巨熊部落的意思。
巨熊部落是野蛮人的一个部落，大家都应该还记得野蛮人“战斗专家”里整整2排6个被动技能，全部都是关于武器专精的。
剑精通，斧头精通，钉头槌精通，长柄武器精通，投掷精通，长矛精通。
整整6个被动技能，占据了1级和6级所有的份额，陈锋刚开始玩游戏的时候以为这个是坑爹，可是后来陈锋知道，并不是要全部点，而是单一的专精而已。
可是后来陈锋知道了野蛮人的背景之后，这才知道了答案。
原来，野蛮人的部落一共分为6个，刚好对应6个被动技能，每一个部落所使用的武器都是不同的。
巨熊部落：崇尚钝器，喜欢使用木棒到狼牙棒之类的武器，它们可以把这种武器使用的如火纯情，轻易的击杀任何敌人，而且几乎是天天开着嘲讽，嘲笑使用刀剑斧头的其他部落。
仙鹤部落：习惯使用长柄武器，它们在历史的长河中学会了优雅和距离，虽然优雅还真的和野蛮人扯不上任何的关系。
影狼部落：这个就是天天被巨熊所鄙视的部落，喜欢使用斧头，冲入敌人群当中，肆意的砍杀敌人，任由鲜血喷洒在自己的身上，值得一提的是，他们的武器锻造技巧，来源自远古的野蛮人只祖，布尔凯索。
猛蛇部落：和仙鹤部落一样习惯使用长兵器，但是他们却只用长矛长枪作为自己的武器，他们盘旋在绵延的山脉上，躲在草丛中，习惯突袭，给敌人迅捷而致命的一击，就和他们的部落名字一样。
雷霆部落：这群家伙常年生存在平原，夏季的时候龙卷风经常摧毁他们的庄稼，使得他们颗粒无收，但是后来经过他们不断的演变和努力，一招从龙卷风内得到启发的能力，成为了野蛮人的招牌技能――旋风斩。
最后一个是野禽部落，常年生存茂密雨林内他们，自从最强大的族长克林柯被征召到了亚瑞特山上以后，就几乎没有人在发现他们的存在了。
“巨熊的家伙，刚过来就惹事！”卡夏咬牙切齿的说道，这群家伙是从自己的部落赶过来帮忙守城的，可是才过来几天的功夫，已经打了两三次架了，让卡夏是又气又恨。
“喝！”远远的，众人就已经听到了一阵怒吼传来，紧接着是一阵阵的惊呼和欢呼声，显然许多的百姓也聚集了过来，只要是人类就都有好奇心。
“吾身即武器！”只听见一声低沉，但是却清晰的仿佛在耳边喊出来的话，紧接着一个野蛮人直接飞到了空中，然后在人群的惊呼中，重重的摔在了地上。
“找死！”看到自己的同伴被打，另外一个野蛮人立刻怒吼了一声，人群顿时再次一阵惊呼，难道另外一个和野蛮人战斗的人，被打到了？
“吾志亦武器！”忽然，众人的眼前只见一阵白光闪过，紧接着一道硕大的冲击波轰然的席卷了周围的一切，无论是野蛮人还是看热闹的人，统统被冲的七零八落。
一下子四周一片哀嚎，陈锋目瞪口呆的看着那前方唯一站着的人，光头，脖子上缠着一串硕大的佛珠，浑身没有装备任何的装甲和武器，赤裸的上半身显露出来的线条，比野蛮人的更具备夸张的爆发力。
“武僧？！”陈锋低呼了一声，这个在游戏1代中的职业，居然出现在了自己的面前，如果这个世界什么和陈锋最亲近，那自然是这群光头，虽然陈锋不信佛。
“朋友，您的灵魂与我同在！”武僧听到了陈锋的惊呼，立刻转过头，猛然的双手合十，微笑着对着陈锋说道。
“额，阿弥陀佛，佛爷有理了！”陈锋猛然的一个激灵，然后立刻回礼，却忽然一阵冷汗，这个世界可没有“阿弥陀佛”这几个字啊。
不过好在众人都没有注意，因为地上的几个野蛮人又站了起来，对着武僧再次怒吼了一声，冲了上去。
“砰！”地面被砸出了一个不小的坑，可是野蛮人只觉得眼前一花，那武僧忽然换了一个位置，野蛮人一愣，再次拿起了自己手中的武器，朝着武僧砸了过去。
“吾身既守护！”武僧无奈的摇摇头，忽然双手合十，大声的说了一句，任由武器砸了过来，只见那木棒狠狠的落在了他的身上，骤然间武僧的身上爆发出了一阵金光，整个木棒被狠狠的反弹了出去。
“够了！”卡夏皱着眉头，实在是太丢人了，巨熊部落的人怎么这么没脑子，人家武僧明明是让着他们，居然是死缠烂打。
“帝，你可给我惹了一个麻烦啊！”卡夏抚摸着自己的脑袋，对着武僧说道，陈锋一愣，“弟弟？”
“不是，是帝，帝王的帝，这群该死的光头名字总是这么奇怪，和你的一样！”卡夏看了一眼陈锋，就知道他在猜测什么。
“哦？这位朋友的名字是？”武僧好奇的看着陈锋，陈锋这才注意到，这群光头并非是和尚，它们不崇拜漫天诸佛，只不过是名字类似而已。
“陈锋，你好，很高兴认识你！”陈锋伸出了自己的手，那武僧也立刻伸手握了一下。
“陈锋，来自东方的名字！”陈锋一惊，没想到这个光头居然能猜到自己的来历，不过一想，这个世界的确也有陈锋这种东方的名字，只不过陈锋还没遇到过而已。
“恰西人呢？”卡夏看着四周问道，怎么恰西还没出来？

第121章 识字吧，少年

今天两更，临时有事，下礼拜一弥补，不好意思！
****************************************************************
“我在这里！”边上的铁匠铺忽然传来了一阵喊声，陈锋和卡夏走了进去，只见恰西正在手忙脚乱的弄着自己的一群锻造的装备。
“这是怎么回事？”卡夏皱着眉头问道，恰西不好意思的挠挠脑袋，然后在箩格的帮助下总算是搞定了乱七八糟的锻造房。
“大师给我带来了一个新的锻造方法，我想尝试一下，结果好像是用错了，不小心爆炸了！”恰西尴尬的说道，卡夏顿时翻了一个白眼。
“呵呵，那是巨木兄弟会的同僚共同研究出的一种新的锻造方法，都怪我说的太笼统了！”帝立刻站了出来帮忙恰西解释，恰西尴尬的站在一旁。
“算了，大师也是为了我们人类，恰西你下次小心点，幸好没伤到人，还有，你看看谁回来了！”卡夏指着一旁的陈锋说道，只见恰西的眼睛瞬间爆闪出了一道光芒。
“陈锋！”
陈锋一笑，轻轻的从背包里拿出了赫拉迪克・马勒斯，顿时只听见恰西的呼吸开始急促了起来，陈锋和狄维娜对视笑了一眼。
“幸不辱命！”
“太，太好了，我族的光辉，我族的光辉啊！”恰西手忙脚乱了一番，可是就是没有接过锤子，而是找了一大盆的水，清清楚楚洗干净自己的手和脸以后，这才恭敬的拿着锤子。
可是等到接过了锤子以后，恰西就不在理会众人了，一脸虔诚的扑在了一座小雕像的面前，开始了哭泣。
多少年啊。
锤子丢失了多少年，如今终于重新回到了自己族人的手里了，恰西虽然和格里斯华尔德没有任何的血缘关系，可是却是亲传的弟子，恩师如父，赫拉迪克家族的人，都是一家人。
多少年的翘首企盼，终于等到了赫拉迪克一族的回归。
陈锋等人没有打扰恰西，因为她做的，其实凯恩不久前也做过，那眼泪流的是格外的感人，这种情况真的是在多少年的绝望以后，却猛然的抱住了幸福才会出现的。
第二天晚上，陈锋被箩格叫去了凯恩的家里，凯恩和恰西已经坐在了沙发上，陈锋笑着走了过去，一屁股坐了下来。
“陈锋…….”
“哎，别说了，什么谢谢的就算了，凯恩已经说过了！”陈锋笑着说道，恰西不好意思的一笑，本来昨天就得感谢陈锋的，没想到等她醒悟过来，陈锋早就回家睡大觉了。
“今天我叫你来，是给你这个，这是我整理出来的，可以升级你的死亡之书的东西，希望对你有帮助！”凯恩把一本书递给了陈锋，这可是绝对的纸张书籍啊。
陈锋打开了一看，上面全是密密麻麻的文字，边上还配着插图，一部分是手写的，一部分却是印刷，陈锋猛然的想到了一个让他惊愕的情况。
“您，不会把其他书籍上的给撕下来了吧？”这个世界的书籍可是珍惜物品啊，这个世界的印刷术虽然已经成型了，可是如今压根就没有足够的文献可以印刷，也没有足够的材料制作纸张。
如今的人类，一般都是使用羊皮纸，用一种特殊植物的茎秆来写作，没用的羊皮纸只要涂上油，在火上面稍微烤一会儿，那上面的文字就会自动脱落，那羊皮纸又可以再用，反复数十次，羊皮纸才会无法使用。
所以，纸张的书本的对这个世界是多么的重要那是不可想象的，陈锋好记的自己刚来到这个时候的时候，告诉阿卡拉自己在鲜血荒地内发现了一个房子，里面有书籍，那时候的阿卡拉还十分的激动，最后派出了十几个箩格，找了整整8天才找到，搬回了所有的书籍。
虽然有重复，但是那是人类对于历史最后的一份财富了。
“太贵重了！”陈锋连忙说道，这样贵重的东西，陈锋真的不敢收，再说了自己也没办法认识上面的文字，给自己完全是白搭啊。
“呵呵，我们知道你不认识字，所以我已经找狄维娜谈过了，在噩梦之月结束之前，你都不用出去，狄维娜会教你识字的，真没想到，这个世界分类了这么久，都已经出现新的文字了！”凯恩笑着说道，陈锋则一脸的痴呆。
“让狄维娜教我认字？”陈锋的脑海里瞬间幻想了一个样子，狄维娜身穿着黑色的硬皮连身夹克，脚上穿着到大腿的黑色长筒靴子，投上带着贝雷帽，手里拿着一条黑色的长鞭。
“我不要！”陈锋瞬间脱口而出，让一个13岁的小丫头教自己识字，实在是太丢人了，好歹现在自己也是箩格的名人，还要一点颜面的。
“呵呵，这上面可是记录着各种可以升级死亡之书的方法，其中的骷髅强化方法，好像对你很有用吧？”凯恩忽然笑着说道。
“我已经下令了，所有百姓和箩格，还有职业者，都不允许给你翻译！”卡夏忽然插嘴说了一句，陈锋顿时翻了一个白眼。
“你在这里干嘛？”陈锋朝着卡夏问道。
“监督你，乖乖的认字吧，最起码在噩梦之月来临之前，能看懂命令！”卡夏等了一晚上，就是为了等这一句话，拍了拍陈锋的肩膀，走了。
陈锋欲哭无泪，最后只能接受这么一个事实，为了得到书籍内的信息，陈锋不得不和狄维娜学习文字，陈锋没打算当一辈子文盲。
再次受到了恰西的千恩万谢，陈锋也得到了游戏内的奖励，为陈锋量身定做一件装备，陈锋选择了法杖，不过恰西也告诉了陈锋风险，可以把“骷髅复苏”的魔法阵锻造进去，但是技能每提高1级，所面对的风险就会大1级，把“骷髅复苏”冲到2级以后，那失败几率就会十分的巨大。
而且，一旦失败了，那锻造就告终了，恰西无法再给陈锋打造第二把，所以给法杖添加什么属性，是陈锋必须思考的。
“锻造这个厉害？还能自己选择属性？”陈锋听到以后一阵惊呼，然后开始打听，如何才能最大限度的保证锻造几率。

第122章 恶魔猎手

“来，喝酒！”陈锋拉着大和尚帝坐在酒吧里，大口大口的朝着自己嘴巴里灌着美酒，箩格营地里没有吃不起的食物，没有喝不起的美酒。

所有的原谅都是自家产的，而且价格也相当便宜。

别看一个金币可以购买很多东西，可是这里的百姓根本就不需要太多的金币，在箩格营地来说，金币虽然是货币，可是仅仅交易的时候用到。

但是大部分，他们都很少交易，因为都是自给自足，这里没有国王，不用交税，这里没有城管，不用怕被没收东西。

箩格营地除了恶魔的威胁，几乎是一个世外桃源。

“你说说，整整5天啊，我每天都被逼着识字儿，还不让我出门，有没有天理啊！”陈锋对着大和尚不断的诉苦。

自从卡夏让陈锋学认字开始，陈锋就遭受了非人的待遇，狄维娜俨然是一副超级教师的派头，拿着小棍子，只要陈锋学习不用心当头就是一棒。

不过这还好，问题是第二天艾米丽也掺和了进来，表示教育别人认字她还没尝试过，还没等陈锋适应2个老师，第三天塔维纳也好奇的加入了进去，第四天干脆朱利安也加入了进来，本来陈锋以为生性冷漠的莉莉丝会无视，可是第五天莉莉丝也果断的加入了进来。

陈锋感觉每过一天，自己就越是深入到地狱的下一层，每一次陈锋都是苦不堪言，虽然好玩，但是这群丫头太疯狂了。

最后陈锋提出学习5天休息2天的双休日方案，被果断的拒绝，不过在陈锋打滚耍无赖的泼皮手段下，终于获得了学习5天休息1天的权利。

今天陈锋总算是逃离了魔爪，找到了正在酒吧里喝酒的和尚，诉讼着自己的苦楚，和尚也默不作声，只是安慰的拍拍陈锋的肩膀。

“话说，你们巨木兄弟会，就你一个人过来？”陈锋好奇的看着武僧帝问道，帝点点头。

“巨木兄弟会一直在坎都拉斯帝国的边缘游击恶魔和强化自身，这次吾们发现了有大恶魔要降临的踪迹，所以吾一来是报信，二来也是帮助箩格守卫城镇！”帝的话并不多，但是一说就是一整句，陈锋压根就找不到机会插嘴。

“你们是信奉什么的？”陈锋又好奇的问道，他虽然知道这个和尚和原来世界的和尚不一样，但是还是想知道有多么的不一样。

“万物，吾们信奉光，信奉水，信奉日月星辰，信奉整个大自然！”帝立刻虔诚的说了一句，陈锋点点头，表示有点明白了。

帝自称的“吾”，可以理解成为“我”的意思，这个并非说要拽文，而是这是巨木兄弟会的方言。

“现存的武僧，还有多少人啊？”陈锋继续问道。

“差不多一千不到！”说道这个，和尚无奈的摇摇头，这个世界的职业有2个转职方式，第一种就是先天的，等到岁数到了，自然觉醒或者接受了洗礼以后觉醒。

第二种就是后天努力，箩格就是其中一种，她们虽然不是亚马逊，可是学习的却是亚马逊的能力，也有不少箩格成功进化，转职成亚马逊的消息。

而武僧却没有第一种进化方式，没有人生来就是武僧，所有的武僧都是后天形成的，而且没有一个武僧是女的。

所有的武僧都是男的。

“你们，难道不招收人员吗？”陈锋不解的问道，按道理武僧是一个十分恐怖的职业，前几天的战斗，完美的体现出了武僧的“武”字。

赤手空拳，打的野蛮人毫无还手之力，灵巧的躲避方式，让敌人都抓不到他的位置。

最后还是被武僧们称为“真言”的力量，那就好像是佛教的经文一样，每一个经文都有不同的力量，有治疗，有强化，也有打击敌人的。

其实，武僧就等于是野蛮人会了一点法系的力量，和凯恩的聊天中陈锋知道，60%的武僧，其实都是野蛮人部落里出来的，他们没能够转职成野蛮人，最后加入了武僧。

“你还见过其他的职业么？例如巫医和恶魔猎手？”陈锋好奇的问道，他很想知道，暗黑3游戏里的职业会不会也有。

“巫医？你是说乌木巴鲁人那群家伙？已经很少见到他们了！”武僧喝了一口酒，他们并不忌口，相反喜欢和野蛮人一样大口吃肉大口喝酒。

“自从上次恶魔大军侵袭以后，他们3个最大的部落就联合在了一起，进入托拉杰丛林，几乎没有出现过！”武僧说道，陈锋点点头。

根据暴雪的资料，巫医部落的确是有3个最大的部落，不过陈锋记不起名字来了。

“那恶魔猎手呢？”陈锋继续问道。

“你说那群丫头？不久前吾们的部落还和她们遭遇过，她们也要派人来箩格，估计在路上了，过几天你就能看见了！”陈锋的眼睛不由的闪耀了一下，恶魔猎手，看来已经成立了。

“听说她们最近捣毁了一片恶魔的降临地，把那里变成了充满剧毒的沼泽，恶魔没办法在那边投影，只能另外找地方！”武僧说道。

“可以让恶魔不投影？”陈锋顿时惊呼了一声。

“当然可以，前提是那个地方连恶魔都无法生存下去，剧毒沼泽，各种机关，猎魔人花费了整整60年，才让恶魔的地盘减少了那么一小块，而且不但是恶魔，连人类也无法进入其中！”武僧无奈的说道。

“吾们一直不喜欢猎魔人的所作所为，对付地狱大家都在出力，可是为什么她们要如此毁灭一块吾们自己的土地呢？”武僧摇摇头说道。

陈锋点点头，虽然那是无人居住的环境，可是毕竟也是人类的地方啊，就好像是你家里，这里老鼠太多了，你不得不洒满老鼠药，可是这里你自己也没办法住了，心理总是不舒服。

虽然那群老鼠会把人给吃了，但是你总是要惦记着，而且老鼠接下来会搬家，如果更多的恶魔投影到了箩格这片区域内，那箩格的压力就会变得更大。

“因为它们是恶魔，恶魔就必须铲除！”

忽然，门口走进来了一个黑影！

第123章 凯恩的女儿？

“只要是恶魔，就必须得死！”

黑影再次说了一句，然后走进了酒馆，只见一个身穿着硬皮的紧身皮衣的女人缓缓的走了进来，陈锋看见她的背后还有大腿上，各自挂着一把小巧的弓弩。

“恶魔猎手？”陈锋顿时一阵低呼，这个样子完全就是暗黑3当中的恶魔猎手的打扮，在暴雪当初放出的CG和资料当中，恶魔猎手就是被定义成可以使用2把小型弓弩的职业。

速度，远程打击，恐怖的射击，急速的填装，按照暴雪放出来的游戏内容来看，恶魔猎手就宛如是一把端着火神炮的家伙，弩箭可以练成一条条的直线，对敌人进行致命的打击。

陈锋甚至还拿自己的流氓骷髅和记忆当中的恶魔猎手对比过，流氓骷髅1秒5次出手，但是陈锋估计小弓弩的速度更快，尤其是人家有2把弓弩，而流氓君只用一只手而已。

“你应该认识她！”武僧对着陈锋说道，陈锋一愣，这女的是谁啊，我凭什么认识她，她又不是我的未婚妻，就算是未婚妻，也不一定是认识的。

“你不会真的不认识她吧？”帝惊奇的看着陈锋，陈锋果断的摇摇头，酒馆的老板已经熟练的端着东西上来，甚至那女的都没有说要什么。

“今天的沙拉酱不错，你回来的真是时候！”酒馆老板从来没有对人这么亲热过，别看他是开酒馆的，可是老板本人却是一个29级的圣骑士。

因为有一次重伤，虽然血量是救回来了，但是却不小心被恶魔所感染，少了一条腿，从此便放弃了战斗的日子，改成开酒馆。

今年的噩梦之月连酒馆老板都得到了任务，完全可以想象这次的噩梦之月是多么的恐怖和困难。

“谢谢，力普叔叔！”恶魔猎手对着酒馆老板力普一笑，然后专心的吃起了东西，陈锋发现那女的吃东西，十分的细心，连一丝沙拉酱都没有浪费。

“你真的不认识她？”帝奇怪的看着陈锋，他还不知道陈锋的来历，只觉得一个箩格的人居然回不认识她。

“他叫莉亚！”帝提示了一句，陈锋还是一脸的茫然，你叫伊利莎白我也不认识啊，你又不是女王。

“别提示了，直接告诉我吧，我当真不认识她！”陈锋翻了一个白眼，武僧这个家伙，虽然看起来十分的和善，但是骨子里还是野蛮人，只不过多了一层虔诚的外表罢了。

“她就是智者凯恩的女儿啊！你居然不认识？”帝终于爆发他野蛮人的本性了，不可思议的惊呼了起来，看着陈锋，陈锋顿时翻了一个白眼。

“他干嘛非要认识我，我就是我！”莉亚抬头看了一眼陈锋和武僧，继续吃着自己的食物，等陈锋反应过来，莉亚居然已经把慢慢的一盘东西全部吃干净了，甚至连装扮的蔬菜都没有放过。

“作为一个恶魔猎手，她们无论是吃饭的速度，还是对食物的珍稀程度，都远非她们可比！”帝在陈锋的背后说道。

“你试试7不吃饭，你就会知道这个世界上的食物是多么的重要！”

“你试试连续十几次在吃饭的时候遭遇到敌人的袭击，你就知道吃饭是越快越好了！”

莉亚站了起来，对着陈锋说了一声，然后轻蔑的看了一眼陈锋，显然她对陈锋桌子上才切了一般的牛排表示十分的不满。

“啧啧！”看着莉亚走出了酒吧，陈锋摇摇头，不知道自己怎么惹到了这个妞，不过反正无所谓，以后也不会有太多的交际。

在和武僧聊了一会儿，陈锋拿着一杯酒走出了酒吧，开始闲逛了起来。

“哟，这不是我们的文盲天才么？”陈锋的背后忽然一个恼人的声音出现，陈锋想也不想，一个伤害加深朝着背后扔去。

“哎，我去，你玩真的？”伤害加深的突如其来让奎托斯吓了一大跳，立刻爆退了好几步，紧张的看着陈锋。

“我说你个家伙，我回来这么多天都不来看看我？”男人的友谊很奇怪的，以前2个人还互相看对方不顺眼，现在却变得如此的和谐。

“忙啊，忙啊！”奎托斯走了过来，一把搂在陈锋的脖子上，奎托斯那187的高度架在陈锋的身上，陈锋顿时感觉一阵吃力。

“滚滚滚，别勾肩搭背的，我对男人没兴趣！”陈锋一脚踹开了奎托斯，在奎托斯兄弟的嗤笑中，离开了奎托斯好几步。

“我去，我也对男人没兴趣！”奎托斯恼羞成怒的吼了一声，然后厚着脸皮的又迎了上来，陈锋警惕的看着这个家伙。

“你到底有什么意图？”陈锋紧张的问道。

“嘿嘿，这不是噩梦之月快来了么？我们家族里的装备都分出去了，我手上就一件暗金装备，我听说你这里暗金装备挺多的，我家族长让我来问问你，能不能卖给我们几件？”奎托斯没有任何的拐弯抹角，直接说出了自己的来历。

“对哦，我差点把这个垃圾给忘记了！”陈锋猛然的一拍脑袋，自己背包里用不到的暗金装备还有一大堆，差点给忘记了。

奎托斯一脸的黑线，什么叫垃圾啊，那是暗金装备好不好，暗金装备。

“卖给你，你出什么价格？”陈锋看着奎托斯问道，奎托斯一把拉着陈锋来到了一个角落里，然后拿出了身上的东西。

“我去！”只见奎托斯的手中一片符文，最小的也是3号，陈锋顿时瞪大了眼睛，这最少的一枚，都有1亿金币了。

“看暗金的等级，6级一下3号符文，6级以上待定！”奎托斯羡慕的看着陈锋，虽然家族不缺钱，但是钱和符文是两回事，拿得出100亿金币的家族多的是，可是让他拿出一个10号符文来，那可就没办法了。

金币这种东西，产生和消费少的可怜，出了百姓几乎用不到金币，但是符文却是真正的好东西，一般来说符文是后面主流的货币。

“额，我没办法决定，我得去问问朱利安！”

一下子这么大的交易，陈锋也无法安稳了，立刻想到了朱利安，随后带着奎托斯回家，把奎托斯的条件告诉了朱利安，让朱利安定夺。

第124章 河道清理

经过长达半天的研究，陈锋以6个3号符文和1个5号符文的价格，出售给了奎托斯总计14件暗金装备。
绿色装备陈锋没有出现，毕竟成套的价格会更高一点，所以陈锋打算保存着，再加上陈锋有一点点的收集怪癖。
一些东西，陈锋拥有过就满足了，但是例如绿色套装这种东西，陈锋必须要凑齐了才心满意足，如果说分开拆开卖，陈锋绝对舍不得。
其实，陈锋知道14件暗金的价格有点虚高了，估计是奎托斯背后的家族再向自己和朱利安示好，所以花大代价买下了陈锋的装备，不过陈锋的装备质量也的确很好。
最后，当初要给艾米丽的那把长弓也被陈锋拿出来卖，不过不是卖给奎托斯，而是卖给拍卖行，那长弓是“亚马逊专属”，奎托斯的家族拿去了也没用。
这样的结果自然是双赢，奎托斯家族得到了陈锋的友谊，而陈锋得到了一大笔的巨款，只要陈锋的等级足够，陈锋甚至可以把自己武装成上万血量的恐怖肉盾。
不过一切都得以等级说话，亚马逊的长弓基德估价，最少也的一枚7号，甚至是8号的符文，这把武器的属性简直可以让一个弓系的亚马逊，用到50级，甚至是60级。
不过这就不是陈锋关心的了，陈锋目前已经接到了一个新的任务，不过并非是击杀什么怪物，而是帮忙勘察一下，城市中间的河道的安全。
陈锋虽然没见过水中的怪物，毕竟最早的水中怪物需要到第三幕的库拉斯特才会出现，变异的青蛙什么的，可是在箩格依然有变异的水中怪物。
只不过在城市的两头都有一个坚固的网兜保护着河流的干净，但是不久之前，网兜被咬破了，显然是有怪物溜了进来。
噩梦之月的逐渐接近，使得恶魔的实力提高了太多，甚至有些恶魔的实力已经提高了两三倍，这是平常时候根本没有办法想象的。
如果的城市内到处都是人，数以十万的职业者纷纷回城，陈锋奇怪怎么自己在外面练级的时候，就没碰到过其他的职业者。
可是如今整个城市人满为患，陈锋不得不琢磨这群人都躲在什么地方练级来着。
人一多，事情也多，喧哗的日子起码让整个城市看起来热火朝天，陈锋接到了新的任务，立刻一路沿着河道开始检查。
身前三个普通骷髅直接跳到了河底，一路沿着河底前进，不过走到了一半多，陈锋还是没有发现任何的地方。
“不会是被谁给破坏掉的吧？”陈锋对着罗兰说道，这次的任务罗兰来当陈锋的助手，算是监督陈锋有没有认真的工作吧。
“这里的水可是整个城市人的饮用水，在河道的出口入口都有人把守，没有任何堕落者和怪物可以接近，除非是水里的家伙！”罗兰说道。
“那你们就没听见什么声音？这么粗的铁网都被咬断了！”陈锋拿着手里的一小段的铁块说道，的确是应该称呼为铁块，因为那铁网的每一条线，都是由三根拇指粗细的铁线给编制而成的。
“没有，入口你也去看过，并非清澈见底，那坏点的地方是深水的地方，根本就看不见！”河水很深，起码有五六米，如果是清澈见底自然可以看见，可是关键是入口的地方，因为粗粗的网兜所在，那边会有大量的泥沙汇聚，根本就看不清楚稍微深一点的地方。
“真是麻烦！”陈锋看了一眼背后的1个骷髅弓箭手，它和水底的骷髅一样没有任何的反应，显然还是没有遇到任何的骷髅。
陈锋就带着4个骷髅出来，对付普通小怪4个就够了，如果有4个还对付不了的，罗兰会出手，她可是高达24级的箩格。
“哗！”忽然，水中一阵翻滚，只见陈锋的一只骷髅在水里一下子冒出头，然后又立刻沉了下去，而陈锋背后的骷髅立刻搭弓，朝着水里就是两箭。
“发现了！”陈锋立刻大叫了一声，仔细的朝着水中看起，希望看清楚是什么怪物，可是水底下的战斗已经开始了，整个河水变得一片模糊。
“伤害加深！”陈锋灵机一动，直接扔出了一个伤害加深，只见河底下立刻闪耀出了一片红光，正是那怪物的位置。
“聪明！”罗兰立刻称赞了一句，拿下了自己背后的弓箭，对准河中就是疯狂的射击，一道道的冰冻箭毫不留情。
陈锋一阵惊讶，作为箩格，一般都会冰冻箭和火焰箭，而冰冻健是绝大部分箩格的首选，因为远程控制怪物进入冰冻，使得怪物的攻击速度和移动速度变慢，这些都是对近战最大的增益。
“哗！”河水当中忽然一条硕大的怪鱼跳了出来，就好像是食人鱼放大了十几倍以后的样子，整个身体长达1米多，口中要叼着一只陈锋的普通骷髅。
就在它跳出水面的时候，陈锋的骷髅弓箭手和罗兰顿时一片射击，那怪鱼还没落水就已经化成经验了。
陈锋的骷髅慢悠悠的从河底爬上来，顺手把怪鱼也给捞了上来，这还是陈锋第一次看到真正意义上的中水恶魔。
那怪鱼长达1米半还多，浑身呈现流线梭子一样的形状，看起来像是带鱼，但是没那么长细，最让陈锋感到胆寒的是那怪鱼的嘴巴，整个就好像是一个刨冰的机器一样，长满了锯齿。
陈锋毫不怀疑，被咬上一口绝对是少一大块肉，难怪3根拇指粗细的铁块都能被咬断，就凭这张牙齿，陈锋都确信自己的铁壁骷髅的盾牌都能被咬破。
“啧啧，继续排查，不知道这个家伙有多少条！”陈锋一阵胆寒，而罗兰立刻下令，封锁整条河流，继续排查。
不过结果让众人松了一口气，整条河道里仅仅这么一条怪鱼而已，解决了河道的危险，陈锋继续回家学习文字，等待着噩梦之月的降临。

第125章 噩梦降临（一）

时间一天一天的过去，噩梦之月终于在2个小时前，降临了。
噩梦之月，顾名思义，这一整个月都是会被笼罩在噩梦当中，无数的怪物会突破地域的限制，集体冲向箩格。
早在半个月前，所有的职业者都已经回城，等待着这一场百年不遇的重大灾难，所有人都十分的紧张。
“沉沦魔来了！”城墙上一声怒吼，只见所有的职业者纷纷整装就绪。
城墙上，大量的箩格和亚马逊站在上面，手持着弓箭看着远方，一群法师也夹杂在其中，其中就有狄维娜。
陈锋坚守的地方是东区大门，所有的野蛮人一排排的站在大门的前方，这里是敌人进入城市的唯一通道，必须坚守。
而野蛮人强悍的体制和高超的技巧，自然是当仁不让的守护在这里，不过中间也夹杂着大量的圣骑士，因为光环和呐喊，2者一起可以更好的提高职业者的实力和生存能力。
“第一波沉沦魔进入攻击范围！！”
城墙上再次一声呐喊，远处第一波沉沦魔已经进入了攻击范围，可是没有一个人行动起来，所有人都屏住了呼吸，等待进攻的命令。
“第二波沉沦魔进入攻击范围！”
2波沉沦魔之间的差距大改是200米，而亚马逊最大的攻击范围高达2000米，加上高达三四十米的城墙，还可以再加一点攻击距离。
“第三波沉沦魔进入攻击范围！”第三波已经到了，许多参加过上一次守城的人都已经屏住了呼吸，因为下一波，就是要进攻了。
“第一波沉沦魔法师进入攻击范围，所有亚马逊攻击准备！”只见所有亚马逊纷纷搭弓拉线，远处海量的敌人冲锋过来，压根就不用瞄准，只要计算好箭矢差不多落地的位置就好了。
“第四波沉沦魔进入攻击范围，亚马逊瞄准第一波沉沦魔法师，攻击！”
“砰！”
如同是大炮出膛了一样，所有的亚马逊一瞬间松开了自己的手，那整齐到天地都为之颤抖一下的弹射声，让所有人的心脏都猛然一缩。
黑压压的一片箭矢，如同是冰雹一样疯狂的洒落在了沉沦魔法师的队伍当中，数以万计的沉沦魔法师顿时一片哀嚎，一只只的沉沦魔法师不断的倒在地上，不过依然有大量的箭矢射偏，击中了第三波或者第四波沉沦魔。
“第五波沉沦魔进入攻击范围，法师准备！”只见在城墙外面，一排排的电系法师站了出来，他们的手里闪烁着刺眼的电光，已经准备就绪了。
“第六波沉沦魔进入攻击范围，电系法师充能弹发射！”
“嗡！”
如同是排练好的一样，只见地面上海量的充能弹如同一条条扭曲的蚯蚓，疯狂的朝着前方爬去，虽然充能弹会散开，可是数以万计的充能弹如同是一片潮水一样，朝着第一波的沉沦魔冲了过去。
“啊，啊，啊！”
只听见一声声的惨叫，大量的沉沦魔身上同时被四五个充能弹给击中，一下子就被电成了焦炭，瞬间第一波沉沦魔死伤过半。
“死灵法师！”
陈锋瞬间站了起来，和夹杂在野蛮人群中的死灵法师一样，疯狂的在野蛮人的保护下，冲了出去，在最大范围的时候开始挥动起了自己的法杖。
“啪，啪！”
接连不断的尸体爆炸，只见一只只的骷髅不断的从尸体里爬了出来，陈锋毫无保留，出了弓箭手和骷髅法师，其他的骷髅全部都叫了出来。
十几只的普通骷髅夹杂在数千只骷髅当中，压根就没人分的出来，而且加上后面的骷髅法师，骷髅的数量估计已经达到了上万只。
“第一波接触冲撞！”城墙上的人还没喊完，只见第一波沉沦魔残存的沉沦魔已经和骷髅们疯狂的撞在了一起。
“亚马逊，收割沉沦魔法师！”一道道的箭矢疯狂的射击了出去，瞄准那群沉沦魔法师，不断的收割它们的生命，防止法师们复活前面的沉沦魔。
“发现僵尸，发现僵尸！”城墙的另外一端忽然想起了警报，东墙这边进攻的全部都是沉沦魔，而在隔壁的南墙，居然是海量的僵尸开始进攻。
无数的僵尸和沉沦魔已经开始围攻城市了，噩梦之月的第一天战斗正式拉开了帷幕。
陈锋是最无聊的一个死灵法师，因为其他的死灵法师还在不断的使用尸爆，一来破坏沉沦魔的尸体防止它复活，二来尸爆的恐怖的伤害可以大范围的击杀沉沦魔。
至于另外一旁的僵尸陈锋就不知道了，虽然相聚仅仅一个直角，但是陈锋还是只能看见那边密密麻麻无穷无尽的僵尸，前方的战斗完全看不见。
第一波的沉沦魔在骷髅们的进攻下，已经击杀的差不多了，如今接触骷髅的是第二波的沉沦魔，野蛮人们已经纷纷出击，击杀零散的沉沦魔，而刺客们也都跑了出来，击杀慌不择路的那群沉沦魔。
后面因为亚马逊弓箭手们的攻击，使得前进开始有点停滞了下来，大量的沉沦魔尸体把东战场分割成了2块，一块仅仅剩下不到2W的沉沦魔，另外一块则是海量的沉沦魔和沉沦魔法师，正在艰辛的迈过自己同伴的尸体。
“发现毕须博须，发现毕须博须！”
城墙上忽然一阵慌乱，只见在远处，一个高大3米的巨大沉沦魔法师，浑身金黄色，正随着部队缓缓的走来。
陈锋看不见，但是狄维娜却看的清楚，顿时一阵目瞪口呆，这还是毕须博须那个家伙么，怎么变得如此巨大。
“发现尸体发火，发现尸体发火！”南城门也发出了紧急呼叫，陈锋朝着那边看去，顿时瞪大了眼睛，只见在一群黑点的中间，一个蔚蓝色的大点显然要其他的大上许多。
“不会吧？这么大的尸体发火？”陈锋一阵惊奇，琢磨着要不要去会会尸体发火，那可是经验和装备啊。
城内，凯恩和阿卡拉严肃的看着眼前的几只队伍。
“朱利安，毕须博须交给你们了，莉亚，你带领恶魔猎手们，解决了尸体发火！”凯恩说道。
********************************************
噩梦之月的篇幅比较大，因为属于第二卷了，不过我暂时不懂怎么分卷，所以就算了，这一卷主打就是噩梦之月的战斗，主角将会在守城当中大放异彩，希望大家喜欢！！

第126章 噩梦降临（二）

朱利安小队负责毕须博须，它的实力经过了噩梦之月的变异，一次性可以复活上百只沉沦魔法师，而沉沦魔法师一次可以复活三四只的沉沦魔，这简直就是无穷无尽的怪海。
加上沉沦魔的数量实在是太多了，数量是僵尸的四倍甚至是五倍，东大门又是鲜血荒地的入口，这里的压力比南大门大太多了。
“哐！”后面的大门骤然间打开，只见朱利安的玫瑰小队立刻出动，所有人的胸口都带着一枚玫瑰花，这才是玫瑰小队真正的形态。
“你们干嘛去？”陈锋正好站在大门旁边，无聊的看着自己的骷髅战斗，陈锋的巨剑骷髅在前方所向无敌，一柄门板大小的大剑，轻松的抵上敌人十几个骷髅。
“斩首行动！”朱利安说道，陈锋一愣，他现在的位置压根就看不见毕须博须，那家伙站在大后方，安稳的使用复活术。
“毕须博须出现了，它的复活术太厉害了，一次性上百只沉沦魔法师被复活，刚刚杀掉的沉沦魔，已经被复活了三分之一了！”
“这么嚣张？”陈锋立刻激动了起来，一下子跳了起来，抓住旁边的墙壁居然直接爬了上了两米。
“我靠，这么大？”陈锋一阵惊呼，那毕须博须就好像是一座小山一样的在远处，陈锋的等级高了以后，自然眼力也好了许多，看的一清二楚。
“就你们几个？要不算我一个吧？”陈锋笑嘻嘻的说道，他在这里实在是无聊，大量的沉沦魔虽然攻势激烈，可是却无法轻易的突破防线。
这才第一天，防线这么简单就被突破的话，那箩格还混个屁啊。
“走吧！”朱利安点点头，虽然每个人都有自己的任务，可是对于陈锋来说，其实特别小组更适合他，因为他的骷髅比其他的强悍太多了，最适合做突击用。
加上陈锋压根就不用尸体，可以凭空召唤骷髅，这样的使得整只小队都可以十分的安全。
朱利安立刻和陈锋签下协约，让陈锋加入了玫瑰小队，然后陈锋直接召唤出了自己所有的骷髅，这时候藏着也没什么意思了，反正好的骷髅都死光了，普通压根就不是陈锋的主菜。
死亡之书加了1级技能，陈锋的召唤骷髅已经提高到了14级，14级的召唤骷髅，精英骷髅的召唤几率也达到了10%，陈锋不知道还会不会上升。
首领骷髅的数量达到了5个，可是陈锋的手边就2个首领骷髅，一个被陈锋藏起来的流氓，一个是正在开路的巨剑骷髅。
普通骷髅的数量达到了14个，其中弓箭手占了4个，骷髅法师占了1个，其他的全部都是普通骷髅，自从铁壁骷髅死了以后，陈锋就干脆让饿狼骷髅也全部送死了，这样反而可以让陈锋减少被关注度。
7个可以变异的普通骷髅，加上13个不可以变异的普通骷髅，陈锋的面前一瞬间出现了一只20个骷髅组成的小部队，朱利安等人虽然知道陈锋的骷髅很多，可是没想到这么多。
20只骷髅开路，4个骷髅弓箭手保驾护航，巨剑骷髅站在队伍的最前面，没有任何一只怪物可以在它的手底下撑得过一招。
法师骷髅不断扔着烈焰风暴，而随着等级的提高，烈焰风暴的变异几率也越来越大，出现一片火墙那就是秒杀一大片。
“冲过去！”陈锋立刻对着朱利安等人说道，有20只骷髅构成一个保护圈，陈锋带着朱利安等人轻而易举就冲了过去。
骷髅本身的实力就十分强悍，可是朱利安还开启了光环，一下子骷髅们的实力成倍成倍的增长，尤其是加伤害的和抗火的光环，使得骷髅们在沉沦魔的打击下毫无伤害，轻轻松松的就冲到了毕须博须的面前。
朱利安心理叹息了一声，如果没有这么多的骷髅，估计得花费好一会儿才能冲过来，陈锋的骷髅实在是强悍。
如果是别人，恐怕还没走完三分之一的路程，身边所有的骷髅都已经换了一波了。
“进攻！”毕须博须就在面前，高达3米的身体给了陈锋一种威压的感觉，浑身金黄色在明亮的月亮下显得金灿灿。
如今才第一天，月亮是最明显的一天，明天开始月亮就会开始慢慢变红，最后在噩梦之月最后几天的时候，整个月亮都是黑色的，整个世界都被笼罩在黑暗之中。
而第一天来进攻的沉沦魔，却是箩格们最喜欢的一群。
为什么？
因为火把啊！
每一只沉沦魔的手中都有一个火把，这些火把的火源都来自地狱，就是传说中的地狱之火，可以燃烧掉一切有生命的物质。
所以，火把的最顶端，需要用石头来盛放火焰，防止它把手把给烧毁了。
数以万计的沉沦魔，带来的将会是数以万计的火把，这些火把都要在打扫战场的时候，统一埋到地下，只露出一个火把头。
这样一来可以防止怪物撞到火把，二来地狱之火对恶魔没用，就算是你踩到一亿次也不会熄灭，算是噩梦之月带来的一个不错的礼物。
“进攻！”终于完全冲到毕须博须的面前，朱利安一声怒吼，率先冲了上去，就好像是游戏里的MT拉仇恨一样，地狱的这群投影没脑子的程度比NPC都要弱。
朱利安率先冲了上去，毕须博须看到朱利安，立刻手中如同柱子一样的法杖一点，一个硕大的火球呼啸着朝着朱利安飞了过去。
陈锋顿时差点被自己的口水呛到，这一个火球居然有水缸那么大，有没有必要这么夸张的。
“小心！”陈锋连忙大叫了一声，只见朱利安却不屑的一笑，手中的盾牌骤然间闪耀出了一阵白光，手里的盾牌顿时变成一面镜子一样的反光亮丽。
“神圣之盾？”陈锋还没惊呼出来，火球和朱利安骤然碰撞在了一起。
“轰！”
硕大的火球宛如水缸大小，算起来比朱利安还要大上一分，火球狠狠的撞在了朱利安的身上，只见朱利安手里的盾牌闪耀着逼人的白光，朱利安却躲在盾牌后面，一阵嘲讽的笑容。
“太弱了！”

第127章 噩梦降临（三）

很难想象朱利安居然会露出这样的表情和说出这样不屑的话，陈锋看着那盾牌如同镜子一样，猜测朱利安的身上估计有聚气技能。
神圣之盾需要等级是24，但是朱利安才23级，陈锋也没得到消息朱利安升级了，所以100%是聚气技能。
“拉卡尼丘！”毕须博须忽然大喊了一声，陈锋顿时脚下一个踉跄，怎么连你也喊“拉卡尼丘”啊，这不是你小弟的口头禅么。
“轰！”只见毕须博须以迅雷不及掩耳之势抡起了手中的拐杖，朝着朱利安狠狠的砸了下去，而朱利安却纹丝不动，轻轻松松的就把物理攻击给格挡了下来。
也对，朱利安本身就有2W多的防御力了，加上神圣之盾的加成，估摸和防御得有3W了，毕须博须虽然身体巨大，但是怎么说它也是法系的怪物。
“嗡！”毕须博须的身体下面，骤然间一连串的充能弹爆发了出来，只见莉莉丝快速的离开了毕须博须的面前，灵巧的转到了它的背后。
艾米丽的手中标枪也泛着绿光，陈锋仿佛已经闻到了一股恶臭，艾米丽狠狠的扔出了标枪，然后瞬间切换成了长矛。
“啧啧，长矛标枪不分家啊！”标枪可以当长矛使用，自从陈锋把暗金长矛“尖牙长矛”给了艾米丽以后，艾米丽的战斗力暴涨了数倍。
尤其是使用毒枪的时候，艾米丽可以在手持长毛的状态下使用毒枪的技能，让剧毒凝聚在长矛上，从而给敌人致命的伤害。
加上长矛还有延长毒素的效果，使得剧毒的威力更大，在第一幕当中，陈锋估计只有骨灰和安达利尔不怕，其他的BOSS都得避让三分。
“唰！”只见毕须博须的身体瞬间变成了墨绿色，陈锋随手甩了一个“伤害加深”上去，然后就站在一旁打酱油。
他的20个骷髅全全包围住了毕须博须，让旁边的沉沦魔和沉沦魔法师一个也进不来，在朱利安的抗火光环下，陈锋的骷髅几乎可以无视沉沦魔法师的火球。
就算是受到了伤害，艾米丽的“祈祷”光环还开着，因为比陈锋的光环范围大，再加上并非是自己的技能，而是装备勋章附带的技能，所以陈锋也就淡定的没有打开自己的光环，谁让2个光环的等级是一样的，谁开都一样。
“你的长矛上再打2个7号的塔尔，啧啧，那毒属性可以让督瑞尔都头疼！”陈锋笑着对着艾米丽莎说道，艾米丽点点头。
毒属性是叠加的，打个比方吧。
技能对怪物造成1000点的毒伤害，作用在5秒内，也就是说5秒的时间减少敌人1000点的伤害，当然是按照敌人0抗毒计算。
也就是说，一秒造成伤害200点。
但是，武器上还有伤害，在技能攻击到的一瞬间，武器上的毒伤害会叠加上去，武器上毒伤害100点毒伤害，持续10秒内。
这样算来，是没秒造成伤害10点。
这样来计算一下，一共是受到1100点的毒伤害，但是时间一个是5秒一个是10秒，毒伤害却是取总共的时间时间。
也就是说，本来你5秒内造成1000点的伤害，也就是每秒200点，但是你持续的时间仅仅5秒，可是附加了一个10秒1000点的伤害以后，你的持续时间延长了。
可是毒素的效果依然是如此，1000大于100，那100点的毒素在1000点毒素的面前自然是被被吞了。
原本你200每秒，持续5秒，总计1000点伤害，如今却是200每秒持续15秒，总计3000点伤害，一下子伤害就恐怖的翻倍了。
所以，剧毒伤害是被称为最恐怖的伤害。
不过可惜，这样的伤害在第一幕当中还强大，可是第二幕当中就开始没落了下来，到第三幕，遍地都是毒素免疫的怪物，根本就没人使用。
每一个属性都有强大的时候，但是也有低潮的时候，所以真正掌握好一个属性，配合好才是关键。
魔法免疫怪物用物理攻击打。
物理免疫怪物用魔法攻击打。
这些都是常识。
不过通过几天的学历，陈锋也了解到了一个强大的人，人们尊称他为“毒魔”，是一个死灵法师。
他没有修炼召唤，反而修炼毒素和白骨法术，一手剧毒技能是用的出神入化，传说他全身装备都是加强毒素的效果，并且降低敌人的毒素抗性，甚至连毒素免疫的怪物在他的面前，也的被毒素给慢慢腐蚀致死。
而显然，艾米丽这几天透露出来的意思，就是要专修毒素，毒枪的技能仅仅需要6级，如果艾米丽一路点上去的话，后面的毒素甚至可以达到上万。
尤其是在艾米丽恐怖的亚马逊家族背后的支撑，各种装备和护身符，破十万都有可能，前提是艾米丽的等级够高。
不过陈锋等人当初都没有正面回答艾米丽，而是让她自己选择，对于朱利安来说，艾米丽的选择她都会尊重，反正是一个小队的。
众人的意思艾米丽知道，就是要让她在毒素攻击的道路上多考虑一下，毕竟到了以后，艾米丽真正成长起来，更换就难了。
毕竟洗灵药水不是每个人都有的，就算是艾米丽也是如此。
话说毕须博须这边，因为火系免疫的关系，大家都使用其他属性的攻击，不过大多数都是以毒素为准，恐怖的毒素不断地叠加，一秒钟上千的血量减少让毕须博须逐渐的走向死亡。
别看毒属性恐怖，但是真正能做到在几秒钟内上许多次毒的又有几个？
你第一次是5秒，可是等你第二次上毒，仅仅只有2秒了然后再来一下10秒的毒素持续时间，然后折叠一下变成6秒，其实真正让你上毒的时间不多。
除非是许多人一起捅，捅的怪物怎么躲都会被捅到，这样的情况才可以真正最快速度的击杀怪物。
“啊！”终于，在经历了二十分钟的战斗，毕须博须终于在一声惨叫中，轰然爆炸了，陈锋等人早就撤退了出去，由艾米丽的长矛和陈锋的弓箭手最后收尾。
“我决定了，我要专修剧毒！”在回去的路上，艾米丽忽然对着众人说道，陈锋等人一愣，然后同时点头。
“我们尊重你的决定！”

第128章 买下尸体发火？

“好高的经验！”当玫瑰小队回到了城墙之后，艾米丽忽然惊呼了一声，把原本有些沉闷的气氛给打破了。
这时候大家才注意了一下，毕须博须的经验居然真的十分高，陈锋已经到9级了，升级到10级的经验达到了恐慌的5000W。
好不容易有几次升级不是10倍10倍的翻倍，可是如今这个该死的倍数又回来了，陈锋无语的看着仅仅涨了不到2%的经验，顿时一阵无奈。
不过的确也恐怖，本来陈锋击杀了铁匠之后，经验也不到0.5%，如今却一下子达到了2%，换算一下，那毕须博须给陈锋提供了75W点的经验。
“我快升级了！”朱利安惊讶的看着四周，带着惊喜的口吻说道，众人猛然的一惊，然后纷纷替朱利安开心。
如今朱利安才23级，但是24级却是一个坎，达到24级以后可以学习新的技能，但是这个并不是最重要的，最重要的是，24级，可以申请变异技能了。
没错，变异技能。
暗黑破坏神中，1级，6级，12级，18级，24级，30级，以6级的递增开提供新的技能，也就是说每过6级，就可以学习一批新的技能。
但是，在24级的时候，职业者可以去长老会申请激发变异技能，至于变异什么技能全靠你自己选择。
陈锋没有经历过，但是大致的流程还是知道的。
先升级到24级，但是技能点不使用掉，留着，然后去长老会申请，申请很快就能下来，大约时间也就最多3天的样子。
等时间定下来之后，长老会会让你什么时候去箩格的教堂，当然其他鲁・高因也有，也是教堂。
在教堂内有会有一个仪式，等仪式进行的时候，长老会让你选择变异的技能，99%的职业者都选择最熟悉，最顺手的技能点，因为掌握的越熟悉的技能，变异的几率就越大。
在长老提醒你要变异的时候，你就在自己最熟悉的技能上面点下升级到24级所带来的技能点，然后变异不变异，就在这么一瞬间。
技能点下去之后，如果发生变化，那自然是变异成功，如果没有变化，那对不起，就是没有成功，根据统计，暗黑世界里申请技能变异的人数超过千万，可是成功几率仅仅百万，范围在20%－30%之间。
“还差多少经验？”陈锋惊喜的看着朱利安问道，这是自己认识的人当中第一个快要变异的人，本来陈锋就和朱利安她们说好了，到时候要变异的时候自己去观礼。
不过本以为看要等到很久，没想到这么快就可以了。
“40W，40W经验就够了！”朱利安开心的笑了起来，不过可惜外面的沉沦魔对朱利安来说连提供1点经验值的资格都没有，朱利安的心里只能等待下一只BOSS的到来。
“走，抢怪去！”陈锋忽然一把拉住了朱利安，带着一群骷髅猛然的朝着南城门冲了过去，玫瑰小队的人一愣，然后顿时猜到了陈锋的计划。
“你不会要去抢了尸体发火吧？”艾米丽惊呼了一声，陈锋嘿嘿一笑，虽然没有正面回答，可是那笑容却已经说明了一切。
“你没开玩笑吧，那可是人家的猎物！”暗黑世界里没有抢怪这么一说，就算是有起码在箩格不会有。
虽然地狱的到来使得这里变成了末世，可是人们的信仰却没有崩溃，没有职业者愿意真正的惹上其他的职业者，见利忘义虽然存在，可是不至于打劫杀人，毕竟杀人可是要成为堕落者的。
一个没有后台的堕落者，笨蛋都知道会是什么下场。
所以人们压抑着自己心中的那份贪婪，毕竟真的要来一个必死不休，那可就麻烦了，而且大家都是同一个地方出来的，彼此知根知底，家里可是都有家人的。
“不要吧，尸体发火可是莉亚的猎物！”塔维纳对着陈锋说道，陈锋一愣，莉亚，那个恶魔猎手？
“听说莉亚是凯恩的女儿？”陈锋好奇的问道，没有正面回答抢怪的事情。
“嗯，莉亚是在8岁的时候被凯恩长老收养的，她原先的家人早就被恶魔给全部杀光了！”塔维纳感慨的说道，莉亚的身世在这个世界太常见了。
“那她怎么会加入恶魔猎手？”恶魔猎手自成一套体系，需要经过数年的修炼才能获得技能书和属性栏，并非普通的人可以转职的。
就好像是武僧一样，都是需要经过层层的选拔，比如武僧必须掌握“真言”的力量，才真正算的上是武僧，而恶魔猎手也是一样，需要掌握一种叫“戒律”的力量方可成为真正的恶魔猎手。
就好像是地球上的职业，普通的职业学校里就有的学习技术，修车电脑什么的都有，但是一个新兴职业的诞生，却是十分的艰难。
好比快递，刚开始大家只用邮局的，谁会相信快递啊，就算是用也是邮寄普通的东西，也不会和现在一样邮寄各种贵重物品，手机电脑比比皆是。
可是快递深入人心却经过了数年的漫长积累，恶魔猎手也武僧也是一样，他们的技能都是经过了数百年甚至是上千年的沉淀，虽然和普通的职业不一样，但是显然他们的职业更加的强大。
“走，抢怪了！”远处就是巨大尸体发火了，只见尸体发火的身旁围着好几个人，正在不断的战斗，而四周一圈陷阱，大量的僵尸围上来却被瞬间击杀。
“你们过来干嘛？”莉亚瞬间把手里的弓弩的箭矢射了个干净，连续两个跳跃，灵巧的来到了陈锋等人的面前。
“那个，商量一下，把尸体发火让给我们，装备归你们，我补贴2件暗金装备！”陈锋是下了血本了，为了朱利安他可是直接拿出了2件暗金装备。
“你在说什么？”莉亚皱着眉头看着陈锋，显然被陈锋突如其来的要求给弄晕了。
“朱利安就差一点就到24级了，我希望能够买下尸体发火的经验！”陈锋也不矫情，直截了当的说道，拐弯抹角什么的最讨厌了。
“嗯？买下尸体发火的经验？”莉亚奇怪的看着陈锋，然后猛然的想到24级可以变异技能，这算是一个职业者半辈子当中最期待的事情了。

第129章 尸体发火的心脏

就好像有人告诉你过了18岁就XX，就可以自由上网吧一样，许多孩子从小就期待过18岁，而技能变异就好像是一个招牌一样，天天在那边诱惑着你。
“你真的要达到24级了？”尸体发火的血量还有将近80%，毕竟是近战的BOSS，血量要比毕须博须变态的多了。
而这个世界，经验值的获得率有2个方法，第一个就是队伍平摊，如果击杀这只怪物的人是组队的，那就按照等级，平摊这些经验，高等级的多一点，低等级的少一点，但是对当前的等级来说，涨幅都差不多。
当然，太高等级的就不行，30级的去带2级的，那就是2级的全吃经验，毕竟30级的已经无法获得小怪的经验了。
另外一个，例如这只怪物被人干了三分之一血，但是却被另外一只队伍接受，这样的话三分之一经验由开始的队伍分摊，剩下三分之二由第二个队伍分摊。
“好，你们去吧，装备归我！”莉亚对着陈锋说道，陈锋笑着点点头，扔出了两件暗金装备，虽然属性陈锋看不上，但是对其他人来说，却是非常难得的装备。
“我说了，2件暗金作为交换！”陈锋笑着带着自己的一群骷髅冲了上去，莉亚这时候才看到陈锋周围的这么多骷髅，居然全部都是陈锋的。
“父亲说的没错，这个陈锋的实力深不可测！”一群骷髅代替了恶魔猎手们的陷阱，对于沉沦魔来说，陈锋估计自己的骷髅更愿意面对一群不到5级的僵尸，一刀一只啊。
战斗再次开始，尸体发火没有陈锋当初遇到的那么变态，仅仅3个暗金属性，特别强壮，幽灵一击和冰冻强化。
该死的冰冻强化是最恶心的技能，它在尸体发火的脚下创建了一个光环，不过并非是范围伤害，而是范围内自己的僵尸小弟也能获得冰冻属性的攻击。
所以仅仅片刻，陈锋的一骷髅小弟们的身体统统变成了蓝色，在冰冻之中显得格外的好看，颇有艺术品的性质。
不过这些显然不是陈锋愿意看到的，朱利安脚下的抗火变成了抗冰光环，高额的抗冰不但可以减少冰冻伤害，还可以减少冰冻效果的持续时间。
只不过周围的僵尸太多了，陈锋的骷髅小弟好不容易解开了冰冻效果，另外一只僵尸上来轻轻的一摸，陈锋的骷髅小弟在此进入了冰冻状态。
“该死，冰冻对我的骷髅影响太大了，大家小心点，我要收缩战线了！”因为冰冻的关系，陈锋的骷髅组成的包围圈有点摇摇欲坠的感觉，有僵尸甚至从骷髅的包围圈外冲了进来，好在陈锋的弓箭手不断的点射，击杀了它们。
恶魔猎手小队在远处看着陈锋他们的战斗莉亚的身旁站着和她装束几乎一样的美女，不过脸部却带着一个口罩，就好像是忍者一样。
击杀尸体发火需要的是时间，不知道多达几百万的血量让众人头疼，不过好在这里不是游戏的世界，怪物不会在特定的时间激发出什么阶段性的技能来给众人增强压力。
朱利安手中的盾牌再次挡住了尸体发火的幽灵一击，恐怖的力量爆发使得朱利安不得不倒退了几步，力道太强了。
陈锋没有把流氓骷髅叫出来，干掉尸体发火只不过是时间的问题，陈锋不希望把自己最强大的骷髅给暴露出来，尤其是骷髅还是一个败家子。
陈锋可不希望一分钟内被扔掉上万的金币。
“莉亚姐姐，这个人怎么真多的骷髅呀？”一个恶魔猎手朝着莉亚问道，莉亚无奈的摇摇头，她也想知道为什么有这么多的骷髅。
战斗整整持续了一个小时，尸体发火的幽灵一击最后把朱利安的盾牌打的就要破损了，好在终于是解决了战斗，然众人松了一口气。
朱利安收拾好了战利品来到了莉亚的身旁，把所有的东西都交给了莉亚，她那冰冷的脸上有藏不住的笑容。
终于24级了。
“咦？”陈锋忽然眼尖，看见战利品当中有一样东西，和莉亚说了一声抱歉，直接拿了起来，只见那是一枚晶体。
尸体发火的心脏
重量：1
没有任何的介绍，仅仅一个名字，陈锋却立刻一屁股坐在了地上，掏出凯恩给自己的书籍，仔细的查阅了起来。
经过了半个月的学习，陈锋可以磕磕绊绊的读书了，但是依然有许多的词汇不认识，这还是基于高精力所带来的好处，智商都提高了。
“怪物心脏，只有暗金级别的怪物才会出现，可以用来制作装备，合成药水，作用巨大…….”
这是心脏的介绍，可是陈锋要的却不是这个，再次开始翻阅了起来，陈锋多么希望可以CTRL+F，直接查找关键字就好了。
“找到了！”
陈锋猛然的一喜，立刻仔细的看了上面的文字。
怪物心脏+3号符文，给死亡之书添加“特定”技能。
“特定技能？”陈锋看着手中的心脏，然后站了起来。
“莉亚小姐，不知道这个东西可不可以转让给我？”陈锋对着莉亚说道，一下子把自己的地位给放低了，如果是在地球，那已经是做好了被宰的准备了。
“给我看看！”莉亚一愣，接了过去，看了一下也没看出来是什么东西，最后点点头，递给了陈锋。
“谢谢你！”陈锋顿时松了一口气，莉亚看来不是那么不好说话，连忙道谢，小心翼翼的接过了尸体发火的心脏，放在了包里。
“这东西有什么用啊？”艾米丽好奇的问道，她还没见过陈锋这么紧张的对待一个东西，就算是当初的西岗套，也没有这么的激动。
“还不知道，不过貌似有好处就对了！”陈锋笑着说道，反正是有好处，又何必纠结呢？
朱利安带着小队回城去了，陈锋本来作为一个死灵法师不该擅离职守的，毕竟如果所有人都喝陈锋一样一会儿就不在了，那城市谁来守护？
不过陈锋算是特殊案例了，因为凯恩知道现在的情况下陈锋没事情做，等真正的灾厄到来的时候，再给陈锋安排其他的任务。
第一天的守城战，陈锋就如此草草的结束了，也没有人来质问他，他的实力见过他的人都看在眼里，20个多骷髅，完全可以组成一只小战队。

第130章 艾利屈之眼

沉沦魔部队无法接近城墙500米就被全部击杀了，大量的野蛮人守卫在这里，不过陈锋还没见到武僧出场，估计是准备留在后面队伍难对付的敌人。

第一天的战斗十分的简单，说实在的任何人都可以撑下来，只要解决了毕须博须和沉沦魔法师，基本上剩下的沉沦魔就是被清剿的。

到了晚上9点，沉沦魔和僵尸基本上被清理干净了，然后就是清扫战场，收拾好所有掉落的装备和金钱，然后把沉沦魔的火把给插在地上。

朱利安告诉陈锋，除了前几天基本上可以吧进攻的怪物给击杀光以外，基本上以后的日子就没什么可能了。

如今才是冰冷之原的一部分怪物过来，显然还有更多的怪物在后方纠集当中，如今仅仅是最初级的2种怪物登场。

夜，很安静。

所有的职业者都累趴下了，他们抓住一切可以休息的时间，吃饱了就睡觉，等待着恶魔的第二波进攻。

恶魔可不会和你说晚上了大家一起休息，夜晚更适合恶魔们的进攻，所以能休息一分钟是一分钟，特殊小队的独特性就出现了。

他们的任务是击败暗金BOSS，这需要更强大的实力和更多的精力，所以特殊小队是唯一一个不用上城墙每天黑夜轮流守城的人。

“该死，居然让我来守夜！”陈锋无奈的坐在城墙的最高处，这里本来是放狼烟一样的作用，来提醒四周的村落，恶魔们进攻了。

不过四周的村落早就合并到了箩格里边，所以这个就这样被荒废掉了，陈锋琢磨着可以叫人改装改装，变成?t望塔。

黑夜带给了人们黑色的眼睛，可是人们却用来寻找光明，陈锋就是这样的例子，不断的看着四周，显然他希望找不到光明。

“该死，沉沦魔！”陈锋怒吼了一声，远处成片成片的火光如同是策划好了一样，集体出现，陈锋立刻明白，是集体投影。

城墙上顿时骚动了起来，没想到大半夜的敌人居然开始攻击，显然许多的人开始怒骂了起来，拿着武器要给这群王八蛋一个教训。

“硬毛老鼠，发现硬毛老鼠！”陈锋再次大叫了一声，在火光的照耀下，一群群的硬毛老鼠出现在了沉沦魔的四周，就好像是一个孩子牵着一条狗一样。

可是这个孩子和狗，却都是十分让人厌恶的家伙。

沉沦魔的复活，硬毛老鼠的飞针是职业者的第一堂课，也是最难忘的一堂课，你问一个高等级的职业者，这辈子当中最让他记忆深刻的是什么？

60%的人会说是该死的沉沦魔不断的复活，还有就是屁股上给硬毛老鼠狠狠的来一下，比医生还要恐怖。

不过这一波显然不是毕须博须带头，而是一只硕大的硬毛老鼠，浑身和毕须博须一样，金黄色，金灿灿的。

“剃刀者，所有人小心一点，剃刀者的攻击附带高毒素，所有圣骑士开启抗毒，硬毛老鼠有剧毒！”卡夏一声怒吼，这样的情况还轮不到她出场，除非说有堕落者捣乱，不然卡夏不能出手。

但是下命令还是好的。

果然，只见所有圣骑士的脚下统统开启了抗毒光环，朱利安等人也跑了出来，看着远处过来的庞大部队。

“怎么会大晚上的进攻！”狄维娜揉着眼睛，她今天可是累坏了，晚饭都没吃就睡觉去了，可是才睡了一会儿就被叫醒了。

“你回去睡觉吧，没事的！”陈锋揉着狄维娜的脑袋说道，狄维娜摇摇头，不知道是不想搞特殊化还是已经睡不着了。

“凯恩下令了没？”陈锋朝着朱利安问道，朱利安已经申请技能变异了，不过到底变异什么技能朱利安没告诉众人。

“还没，估计要打一会儿先再说，不过仪式的时间倒是下来了，明天中午！”朱利安笑着说道。

“这么快？”陈锋惊讶的说道，如果天朝的官员有这么快的办事效率就好了。

“嗯，本来就空着，越早举行越好！”陈锋点点头，朱利安这种本来可以直接去鲁・高因的人，算是箩格最强大的实力了，所以能让她更强大，当然是越早越好。

“好吧，那我们上城墙吧！”陈锋再次上了城墙，看着已经清晰可见的一群怪物，沉沦魔们口中喊着“拉卡尼丘”，今天晚上估计一群职业者都没的睡了。

十分钟后，大战开始，最先出手的依然是亚马逊，高空抛射的接连带走了数千的沉沦魔法师，这还算是多的了。

随着时间的推移，每过一秒钟这恶魔的实力就提高一点点，虽然很少很少很少，但是积少成多，第二次投影下来的沉沦魔显然要比白天的强悍一些。

“亚马逊准备！”只见在城墙外面，一群亚马逊已经准备就绪了，所有亚马逊手里都拿着一杆标枪，上面冒着绿油油的剧毒。

“投！”只听见一声声的怒吼，表情如同是猛龙过江一样，疯狂的朝着敌人的集合点进攻了过去，而且在亚马逊们强悍的投技之下，那标枪如同是笔直飞行的子弹一样，飞了足足近千米才停了下来。

一路上所有的恶魔都被染成了绿色，剧毒虽然无法给硬毛老鼠造成太多的伤害，可是却可以对沉沦魔有不俗的杀伤。

剧毒如同瘟疫一样的蔓延了开来，可是奈何时间太短，对于沉沦魔来说伤害不算太大，不过显然人们不打算就这样罢休。

只见一具尸体上，骤然间冒出了绿油油的光芒，一瞬间笼罩住了一大片的敌人，那群沉沦魔们纷纷开始大叫了起来。

毒爆

死灵法师18级的技能，陈锋立刻转过头，只见城墙上不知道什么时候多了一个十分帅气的青年。

白色的头发十分符合死灵法师这个职业，身上穿着板甲，显然加了力量，或者家里很有钱，买了许多的加力量的护身符。

手里按着一柄法杖，是鲁・高因才有货色，骨杖。

身上有3个地方闪耀着暗金色的光芒，一个戒指，一条链子和一条腰带，那腰带的等级显然很高，因为是3层12格子的，叫重扣带。

陈锋仔细的看了一下，那腰带陈锋不认识，戒指也不认识，但是项链陈锋却认识。

艾利屈之眼

需要等级：15

+1－5照亮范围

+1所有技能

3%－7%击中时偷取生命

+1－2至冰冻伤害

冰冻时间持续：2－10秒

+10－40对远程攻击的防御

“啧啧，有钱人！”陈锋对着那死灵法师的第一个评价。

第131章 收割者

毒爆蔓延的非常快，在死灵法师的背后还站着一个弓箭手，可是却并非是人类，而是和陈锋身旁的一样，是骷髅弓箭手。
可是人家的弓箭手比陈锋的帅气太多了。
陈锋的骷髅浑身上下就是骨头，没有任何的装束，唯一的额外物品就是手里的弓箭，但是还是骨头制作而成的。
而人家的骷髅，身上穿着重型铠甲，手里拿着一把比骷髅自己还要大的铁弓，脑袋上还带着牛角盔，要多帅气有多帅气。
陈锋的骷髅弓箭手和人家的骷髅弓箭手放在一起，简直就是一个屁民和一个富二代，完全没的比。
“啧啧，人家的骷髅帅多了！”果然，狄维娜绝对不会放过这样的机会，立刻开始无情的打击着陈锋，陈锋无奈的揉捏着狄维娜的脑袋。
不过的确，人家都起码18级了，陈锋表示到了18级，自己的骷髅绝对比他的帅，再说了帅有个屁用啊，能当饭吃啊？
说不定穿着这么好的铠甲，还不够自己的普通骷髅几刀砍的呢。
城墙和中世纪的欧洲城墙一样，也有台阶上下分层，因为最上面在战斗，所以陈锋等人只能站在稍微矮小一点的城墙上，?t望塔这种绝好的位置，早就被卡夏给抢走了，人家可是指挥官。
那死灵法师站在最上面，虽然是夜晚，可是随着风吹过，白色的长头发显得格外的飘逸，看起来有一种童话的感觉。
“陈锋！”忽然，天空中传来了一声大叫，陈锋左看右看才发现是卡夏叫自己，立刻看向了卡夏。
“有一群亮金硬毛老鼠，你去收割了！”卡夏对着陈锋大喊了一声，陈锋一看到自己有任务了，立刻点点头。
“我去去就来！”对付硬毛老鼠陈锋有经验，如今有西岗套的盾牌，陈锋可不会和以前一样需要随身带个门板。
只可惜铁壁骷髅死掉了，陈锋暂时不希望自己的骷髅变异，毕竟人太多，陈锋可不希望把自己的底牌给暴露出来。
“什么位置？”陈锋朝着卡夏问道，卡夏直接对着远方一指，不过陈锋看不见，陈锋这里还不是墙头呢。
陈锋跳下了城墙，直接从大门口走了出去，可是原本孤单一个人的陈锋在走出了城门之后，身旁骤然间多出了二十多个骷髅，完美的保护着陈锋。
“方向！”陈锋大喊了一声，一枚燃烧箭矢直接飞了出去，陈锋点点头，不过还是抬着脑袋大声的再次喊了一句。
“报销损耗！”说完，陈锋看也没看翻白眼的卡夏，带着一群骷髅浩浩荡荡的出发了。
“加油，干掉它们！”
“哈哈哈，对，陈锋老弟，给我带一只尸体回来，我还没见过亮金级别的老鼠呢！”
“哈哈，我也要，也给我来一只！”
随着陈锋的出发，一群和陈锋熟悉的野蛮人纷纷调侃陈锋，陈锋都是笑着应答，并表示一定带亮金老鼠的尸体回来给他们当下酒菜，顿时野蛮人一阵笑骂。
恶魔的尸体，吃了可是要变成恶魔的，野蛮人也就是开开玩笑。
半空中还有一条白线，那是燃烧箭矢飞过去后留下来的，卡夏虽然不能出手攻击，但是没说不能出手引导啊。
四周都是沉沦魔和硬毛老鼠，陈锋顶着盾牌在20多个骷髅的保护下直接冲了过去，终于看见了自己的敌人。
只见这是一群硬毛老鼠，不过浑身是鲜红色，却泛着金色的光泽，一个个的名字也是金色的，看的陈锋一阵惊讶。
燃烧收割者，火焰强化。
仅仅一条属性，还好对付，西岗套本来就加持了火焰抗性，陈锋立刻让普通骷髅冲了上去，而那群燃烧收割者也看到了陈锋等人，瞬间发动了攻击。
“轰，轰，轰！”
陈锋的面前只见一片的火箭朝着他射了过来，陈锋想也不想直接顶起盾牌，只听见一阵阵的爆炸，手边一股股强大的力量袭来。
“我日，这是发射针刺还是发射火箭炮啊！”陈锋努力的支撑着手中的盾牌，那群硬毛老鼠发射出来的针刺居然附带着火焰，并且接触目标后还会爆炸。
爆炸的伤害不大，但关键是爆炸的力道，那恐怖的爆炸冲击力让陈锋不断的后退，没有办法接近这群该死的老鼠。
“站我前面！”陈锋立刻让出了几只骷髅，然后让骷髅站在自己的面前，一下子挡住了攻击，随后立刻从盾牌后面钻了出来，一个“伤害加深”甩了出去。
“冲锋！”紧接着四周的骷髅开始疯狂的朝着里面包围了进去，把一群红金色的老鼠给团团围住，紧接着就是开打。
一旦命中陈锋盾牌的爆炸少于5发，陈锋就可以松一口气了，这群老鼠居然如同是背着火箭一样，一遇到敌人就开始疯狂的发射火箭，比热武器还要厉害。
不过和热武器不同是，热武器需要填装丹药，它们一点都不用，一出生浑身都是弹药。
硬毛老鼠的血量并不高，而且遇到的又是陈锋，加上陈锋还扔了一个“伤害加深”，十来分钟这十几只的硬毛老鼠就全部挂掉了。
陈锋捡起地上所有的装备，立刻准备原路返回，忽然看到远处还有一只硕大的硬毛老鼠，立刻眼前一亮。
“干掉它！”陈锋立刻整装待发，朝着那只硬毛老鼠冲了过去，整个怪堆里陈锋来去如若无人之境，压根就没有怪物可以挡住陈锋的去路。
不过也实在是这群家伙的等级太低了，陈锋的骷髅都14级了，随便出来一只普通骷髅都有资格当它们平日里的老大了。
虽然怪物们经过了噩梦之月的强化，但是却依然是低等级的怪物。
“好家伙，比尸体发火还大！”陈锋真正看到那老鼠的面目，顿时吃了一惊，这种老鼠居然高达3多还要多的多，都快接近4米了，整个身体更是长达六七米，显然比尸体发火大的太多了。
“吱！”那老鼠看到了陈锋，顿时也是大叫了一声，只见它的背上一阵刺眼的白光闪烁了起来，陈锋顿时暗道一声“不好”，连忙举起盾牌。
“当！”
只听见重重一声，陈锋整个人顿时飞了出去，血量更是直接跌了三分之一。
“好快！”陈锋惊慌的看了一眼那老鼠，发射速度居然如此之快！

第132章 剧毒螳螂骷髅

“轰！”陈锋知道自己错了，他太小看这只按技能级别的硬毛老鼠了，这可是一个真实的世界，而并非游戏的世界，并不是所有硬毛老鼠，都只会发射针刺。
眼前的剃刀者无愧于它的名字，那尾巴就好像是一把剃刀一样，轻轻松松的就把普通骷髅的生命值给剃了个干净，陈锋立刻补充上了3只骷髅，可是人家一尾巴至少干掉了6只以上的普通骷髅。
陈锋都来不及数数。
“咻！”一道刺耳的破音，陈锋甚至都看不见那到穿过好几只骷髅脑袋的利箭，硬毛老鼠的攻击速度简直是快到了一个骇人的地步。
“撤退！”陈锋立刻打算撤退，这老鼠就是他的克星，速度快，攻击高，而且还带着防不胜防的远程攻击，更可恶的是远程攻击还不是轻易可以阻挡的。
“轰！”
一道火焰直接从剃刀者的脚下爆发了开来，趁着火焰迷住了它的眼睛，吃呢发连忙召唤出了骷髅冲上去，然后在巨剑骷髅的开路下，开始逃窜。
“丢人了！”陈锋无奈，如果有铁壁骷髅的保护陈锋估计自己都不用逃跑，可是如今却是自己动手格挡，陈锋可没有这样的实力，可以真正的保护好自己。
再次召唤出了一群骷髅，可是里面就是没有一只精英骷髅，按道理精英骷髅的几率和变异骷髅已经一样了，可是精英骷髅的出现数量依然比变异骷髅少的多。
变异骷髅在剃刀者的面前和普通骷髅压根没什么区别，最多能抗一下而已，可是1秒钟之后第二下攻击就来了，对陈锋来说1秒和2秒没区别，反正手底下的骷髅多的去了。
可是，剃刀者并不愿意让陈锋就这样退走，立刻怒吼了一声，整个身体居然高高的跳了起来，陈锋顿时惊呆了。
“轰！”硕大的身体狠狠的掉在了怪堆内，陈锋甚至看见沉沦魔法师的鲜血从它的屁股下面爆了开来，这家伙为了阻挡陈锋，都无视自己伙伴的生命了。
“混蛋！”陈锋立刻举起盾牌，巨剑骷髅立马冲了过去，而陈锋的身旁骤然间多出了一个矮小的骷髅，流氓骷髅。
“唰唰唰！”飞刀如同一条条的直线一样，疯狂的朝着剃刀者倾泻了过来，随着等级的提高，流氓骷髅的基础伤害也在不断的提高，加上飞刀的伤害，流氓君的伤害排行榜如今是稳居第一。
“哗！”又是一尾巴，巨剑骷髅被狠狠的甩了出去，骤然间掉了三分之一的血量，陈锋立马让其他的骷髅补充上去，然后让巨剑在一旁打酱油，血量绝对不能低于50%，陈锋可损失不起第二只首领骷髅了。
帝王骷髅死了以后，陈锋对首领骷髅的保护愈发的明显，毕竟首领骷髅是陈锋最强大的骷髅，算是终端实力。
就好像一个国家，有数以百万的士兵，可是还不如一枚核弹来的有威势，而陈锋手下就好像是一只小山贼，全部都是破铜烂铁，但是唯一拿得出手的，就是2个特种部队下来的帮手，巨剑和流氓。
“轰！”忽然，剃刀者仿佛不愿意和陈锋纠缠了，只见整个身上骤然间爆发冲了一团火焰，那后背就好像是被人扔了汽油弹一样，直接燃烧了起来。
“吱！”剃刀者大叫了一声，一枚长达1米的针刺疯狂的朝着陈锋冲了过来，陈锋想都来不及想，旁边的骷髅直接冲了上去，狠狠的和那针刺撞在了一起。
自杀式救援。
“轰！”一声刺耳的爆炸，陈锋感觉自己就好像是被卡车给撞了一样，整个人直接飞了起来，重重的摔在了一群沉沦魔的中间。
好在陈锋的身体有条件反射一样，直接大手一招，3个骷髅瞬间保护起了陈锋，陈锋立刻朝着嘴巴里扔了2瓶药剂。
“该死！”陈锋看着自己的盾牌，耐久度整整少了2点，而刚才爆炸的地方，有一个小坑正告诉陈锋，如果被正面砸到是多么的危险。
“召唤，召唤，召唤！”陈锋立刻把普通骷髅统统再次召唤出来，清理了周围的沉沦魔以后，再次冲了上去，这该死的剃刀者，今天非耗死你不可。
忽然，陈锋的眼前一道绿光闪过，只见一个绿油油的脑袋从泥土里爬了起来，陈锋一愣，因为那脑袋不是平常时候陈锋熟悉的人的脑袋，而是一个三角形的脑袋。
紧接着，那家伙从泥土中爬了出来，陈锋的脑海里瞬间有了这个家伙的名字。
螳螂？
剧毒螳螂骷髅（首领骷髅）
2阶魔兽剧毒螳螂死后的所凝聚成的骷髅，拥有超高的战斗技巧和令人发指的剧毒
LV：14
命中率：50000
防御：20000
血量：30000
攻击：240－320
剧毒闪耀LV3：瞬间闪烁到敌人的背后，把爪子上凝聚的剧毒统统注入敌人的体内，造成5W点毒素伤害，持续20秒。
“我擦！”陈锋不可思议的看着眼前的螳螂，看着介绍上说的，仅仅2阶的魔兽就这么变态，陈锋猜测难道自己所召唤骷髅的骷髅墓地里，还有魔兽？
剧毒螳螂的样子和一般的螳螂没有什么区别，只不过没有翅膀也没有巨大的腹部，螳螂和昆虫一样属于外骨骼，所以基本上样子还是那个样子，只不过上面的肉都没了，留下一个骨骼。
“唰！”螳螂一出来就立刻执行自己的任务，一个闪烁来到了剃刀者的后背上，骤然间两把镰刀狠狠的朝着剃刀者的屁股上插了进去。
“哗！”一瞬间，剃刀者的身体骤然间从鲜红转变成了翠绿，血条也开始下幅度的下降，陈锋立刻让一群普通骷髅冲上去，直接挡住了剃刀者，免得它去对付螳螂。
螳螂立刻一蹦一跳的回到了陈锋的身旁，然后等那边的普通骷髅稳定了下来，又再次冲了上去，高达240－320的恐怖伤害，一瞬间流氓骷髅的伤害被压制了下来。
陈锋把流氓给收了回来，这家伙虽然伤害很好，可是却太费钱了，实在是败家，既然有了螳螂可以慢慢耗，那就省点钱吧。

第133章 绝对防御的骷髅

“唰”又是一变剧毒，陈锋坐在远处的地上，百无聊赖的拿着石头扔沉沦魔，一只沉沦魔怒吼着冲了过来，不过却被陈锋的骷髅一刀给干掉了。

远处的剃刀者被陈锋的骷髅团团围住，朱利安她们见陈锋这么久都没回来，也就跑了过来，果然陈锋是在单挑剃刀者。

双方还是同一个组队的，陈锋就淡定的坐在了一旁，只要召唤骷髅就好了，陈锋的剧毒螳螂的毒液十分的恐怖，刷拉下去一秒钟就是要带走敌人2500点的血量，减去抗性估计还有2300左右。

恐怖的毒素伤害让艾米丽是无比的羡慕，这次朱利安顺带这也把狄维娜给带来，陈锋估计这么一只BOSS，足够狄维娜升一级的了。

狄维娜就和陈锋坐在一起，由朱利安担任坦克，拉着剃刀者，这种时候陈锋的炮灰骷髅都用不上，朱利安破3W的血量已经完全无视剃刀者了。

刚才还拼的你死我活的，如今却成了一场郊游，朱利安的防御和血量绝对是陈锋的骷髅无法比拟的，虽然数据上差不多，可是朱利安有格挡啊。

格挡可是神一样的技能，基本上只要被格挡住了，就不会掉血了，当然也有例外，例如过于强悍的属性伤害。

有了朱利安，陈锋百无聊赖的扔着技能，一遍删选着自己的骷髅，不过大多数都是变异的普通骷髅，根本达不到陈锋的质量要求。

“咦？怎么就出来2个？”陈锋忽然一愣，刚才一招手骷髅只出来2个，可是场上的普通总数也就十来只，完全有位置啊。

陈锋仔细的看了看，发现在不远处一块大石头下，一个光头无奈的露在泥土上，但是身子就是上不来。

一般来说如今的骷髅从泥土里出来一秒钟都不要，可是这个家伙却被卡在了地底下，这还是陈锋第一次遇见这种情况。

“吓，万一以后打BOSS也遇到这个情况就麻烦了！”陈锋摇摇头，立刻跑了上去准备拉出那个骷髅，不过却还是狄维娜聪明，看到边上有一块大石头，立刻让陈锋搬开石头。

“陈锋哥哥，是不是这个石头卡住了它？”狄维娜说道。

“把石头给推开！”陈锋立刻让巨剑骷髅跑回来，一剑砍在了石头上，立刻让石头的重量小了不少，然后巨剑骷髅用力的一推，石头被连根推开。

地上的骷髅瞬间爬了出来，陈锋顿时恍然大悟，难怪说是爬不出来，原来手上拿着这么一个巨大的盾牌啊。

矮人勇士骷髅（首领骷髅）

3阶矮人死后所凝聚而成的骷髅，拥有矮人天生的防御和进攻的天赋

LV：14

命中率：10000

防御：100000

血量：100000

攻击：100－100

绝对防御LV3：撑开刚壁，进入完美的防御状态，防御值上升100%，血量上升100%，每秒回复血量10%，同时可以强制指定敌人进攻矮人勇士，指定敌人最大数额：3。

“我擦！”陈锋被惊骇的完全说不出话来了，如果朱利安是坦克的话，那这个家伙就是红警里的天启坦克，绝对牛逼的存在。

除了不会对空，矮人勇士骷髅的几乎和天启坦克一样，强大的攻击，100－100，没有人比这个更平衡了。

恐怖的防御和血量，全部高达10W，陈锋寻思着它可以单挑剃刀者了。

恐怖的技能，一旦开启技能，防御和血量瞬间变成20W，那可是20W啊，朱利安才刚达到它的10分之一多一点。

最最最强大的，指定敌人强制攻击矮人勇士。

陈锋立刻做出了一个测试，矮人骷髅瞬间进入“绝对防御”状态。

只见原本就硕大的盾牌如同是折叠伞一样快速的打开，一瞬间180%的把陈锋和狄维娜还有骷髅自己给包裹了进去。

陈锋走出了包围的范围，这个可以保护二分之一的位置，绝对不用害怕敌人的正面进攻，加上高达4米的高度，剃刀者这种家伙都够不着上头。

陈锋看了看四周，这一小片空地早就被清空了，陈锋指着远处的一只沉沦魔。

“强制进攻矮人勇士！”

“拉卡尼丘！”

骤然间，只见一道绿色的光线瞬间从盾牌上爆发了出来，陈锋这时候才绕到前面看了一眼，那盾牌上面赫然雕刻着3只怪兽，不过陈锋不认识。

而另外一边，被陈锋点名的沉沦魔立刻大叫了一声自己老大的名字，然后拿着弯刀和火把朝着陈锋冲了过来。

可是它却完全无视站在盾牌外面的陈锋，手里的弯刀“?R?R”的砍着巨盾，陈锋甚至蹲下来看着沉沦魔，可是沉沦魔的眼前就只有盾牌，完全无视陈锋。

陈锋敏锐的注意到，那沉沦魔攻击的位置始终如一，都是盾牌上的一个花纹，陈锋捉摸着这么盾牌不会是某个魔幻世界的道具吧，类似嘲讽光线什么的能力。

“哈哈哈，强制进攻矮人勇士！”陈锋大手一指，只见远处的剃刀者骤然间改变了目光，把眼睛看向了陈锋，陈锋只见它的背后瞬间燃烧了起来，立刻暗道一声不好，连忙躲进了盾牌后面。

“轰”一声震耳欲聋的爆炸，瞬间把箩格的所有人的目光都吸引了过来，今天晚上只有东门有战斗，南门平安无事，所以南门的人都在睡觉。

刚才已经来了一次爆炸，大家都没在意，可是第二次爆炸却把许多人都给炸醒了过来。

“什么事情啊？”

“发生什么事情了？”

“地震了？”

“恶魔进攻了？”

一声声的疑惑和惊慌的声音不断的从城内传了出来，等他们来到城墙的时候，发现在城墙上守卫的职业者早就目瞪口呆了。

“发生什么事情了？”

“怎么回事？怎么回事？恶魔在哪儿？”

“难道安达利尔进攻了？”

一群人不断的问道，城墙上市一片寂静，只有下方不断战斗的野蛮人的怒吼，在整个黑夜中显得特别的嘹亮。

“我擦，太恐怖了，好恐怖的爆炸！”终于有一个职业者缓过神来了，一瞬间那个职业者被一群人给包围住了，纷纷问着到底发生了什么事情。

“爆炸，一次大爆炸，剃刀者的的进攻，发证了大爆炸！”那人还是第一次被如此的瞩目，尤其是瞩目的人当中还有许多的漂亮姑娘，立刻开始兴奋的说了起来。

可是由于兴奋，说话却变得断断续续，都没人听得懂他说什么。

第134章 这就是差距啊

今天4更，亲~昨天原来是感冒引起的用眼过度，属于并发症，吃了点药然后睡了一觉，好多了。
最近天气变化无常，大家注意保暖，宁愿热的流汗也不要轻易的感冒，这个太难受了，我都把疼痛当成眼睛疼了！
******************************************************************
爆炸过后，所有人都屏息看着那爆炸的地点，所有人都看到有一个硕大的盾牌被击中，而爆炸就是因为火焰和盾牌相撞而产生的。
浓郁的烟雾等到其他职业者从被子里爬起来都还没散去，除了下面战斗的人，城墙上这群可以登高远眺的人都在等待着最后的结局。
而就在这个时候，只见剃刀者的背上再次一片火光燃烧了起来，朱利安立刻朝着剃刀者扔了一个攻击技能，可是剃刀者却完全无视朱利安。
“轰！”
“哦！”
人群一阵惊呼，只见又是一道火焰针刺狠狠的撞在了烟雾里，一声巨大的爆炸再次响了起来，一朵小型的蘑菇云直接形成，甚至有眼尖的人还看到那爆炸中四处飞溅的泥土。
“到底是谁在那爆炸的中心？”除了关心爆炸的结果如何了，所有人最关心的就是爆炸的中心是谁。
在城墙上只有几个人知道是陈锋，一个就是卡夏，陈锋这么久没回来绝对是去找剃刀者的麻烦了，所以卡夏才让玫瑰小队去找他，如今看来铁定是陈锋在战斗了。
而远远的看去，显然朱利安就站在剃刀者的身边，虽然天色黑暗，可是剃刀者浑身冒火，周围的人都可以看的清楚。
而剃刀者的身旁也有小白的身影，艾米丽也在，唯独看不见的只有2个人，陈锋和莉莉丝。
可是卡夏知道莉莉丝喜欢躲在黑暗里，而且莉莉丝从来不会给敌人正面进攻的机会，都是躲开的，所以那爆炸的中心，一定是陈峰。
而另外一个知道是陈锋的，却是那城墙上被陈锋夸奖高帅富的死灵法师，因为他也是看着陈锋出城，并密切关注着陈锋。
而他的猜测也和卡夏一样，看见了朱利安等人，都在视野内，也唯独陈锋会惹出这样的乱子来。
虽然陈锋和莉莉丝他都没看到，可是他的潜意识里就是认为是陈锋在惹火，就好像是小孩子闯祸，90%的家长会认为是男孩子一样。
“轰！”在众人的再次惊呼声中，6秒钟之后又是一道火焰针刺，爆炸再次袭来，让众人愤怒的是为什么第一次爆炸是黑烟笼罩，第二次爆炸是火焰覆盖，第三次爆炸则干脆什么都看不见了。
众人至今都没有看清楚那火焰里的倒地是什么人物。
“哗！”忽然，原本燃烧在爆炸范围内地的火焰如同是被一把刀给切开了一样，只见一个巨大的黑色盾牌从里面移动了出来，所有人都瞪大了眼睛。
“哇！”众人忽然一阵惊呼，只见那盾牌的后面一个穿着白衣服的人站在了那边，手里显然是拿着盾牌，缓缓的朝着前方走去。
可是他们却不知道，拿着盾牌的是矮人勇士骷髅，而白色衣服的却是陈锋，但是显然他们把陈锋当成了盾牌的持有人。
“好样的！”城墙上顿时一阵惊呼，他们都觉得自己不可能在这么强大的爆炸下活下来，尤其是爆炸还是连续的3次。
如此高强度的爆炸，除非是有全面恢复药剂才能顶住，就算是那人真的使用了全面恢复药剂，也没有会鄙视他。
但是，事实就是有人从如此恐怖的爆炸当中活下来了。
“我猜那爆炸最少300以上的火焰伤害！”
“300？你脑子被沉沦魔给踢了，看看爆炸的范围，最少500！”
“你脑子是被女伯爵给那个地方给夹了吧？你看看那火焰，那爆炸的响声，最少1000的火焰伤害！”
“1000？太恐怖了吧？”
“我的天啊，不会真的是1000吧？”
“我看2000都有可能！”
“太恐怖了，那人真的太强大了，这么恐怖的爆炸居然挡住了3次！”
在所有人都惊呼的同时，陈锋缓缓的走出了盾牌的后方，只见4米高的盾牌瞬间折叠了起来，一下子变成了挚友2米高，而范围也仅仅是60度的保护，甚至还要更少。
“好家伙，一次掉6W点血，不过可惜了！”陈锋笑着拍了拍身上的泥巴，然后帮狄维娜头发上的脏东西给弄了下来。
第一次爆炸直接给矮人勇士6W多的火焰伤害，好在进入“绝对防御”以后，矮人勇士的血量和防御高达20W，6W仅仅是小菜一碟。
5秒钟过后，第二次的针刺进攻过来，可是矮人勇士却是每1秒恢复10%的血量，5秒的时间让矮人勇士可以恢复整整10W的血量，第二波的攻击还没到矮人勇士早就完好如初了。
紧接着随着第二波的攻击，伤害一下子下降到了5W，又是5秒多的停顿，矮人勇士的血量在陈锋的眼里如同是三级跳一样，一下子又满了。
紧接着第3次爆炸，陈锋鄙夷的看了一眼那剃刀者，第三次比第二次更加的不如，甚至说是黔驴技穷了，仅仅给矮人勇士2W多的伤害，一下子少了一大半还多。
看着身上的火焰一下子熄灭，并且身体开始微微颤抖的剃刀者，陈锋嘿嘿的一笑。
“轮到我了！”只见矮人勇士立刻拿好手中的盾牌，忽然从盾牌的底下抽出了一把2米多长的砍刀，一下子看的陈锋目瞪口呆。
陈锋连忙趴在地上看了一眼，只见那盾牌的地下有一个凹槽，仔细的看了一眼大砍刀，赫然和凹槽十分的匹配。
“我去，攻守两用？”矮人勇士立刻冲了过去，仅仅1米4不到的身高跑起来却很快，一会儿就来到了虚弱的剃刀者面前，手里的看到毫不客气的砍了下去。
“吱！”剃刀者一阵哀嚎，一个爪子血琳琳的被砍了下来，矮人勇士赫然拿出了它勇士的名头，在陈锋惊愕的眼里，赫然举起了手中的盾牌。
“当！”
只见剃刀者的爪子迟迟到来，却如同排练好的一样，直接打在了盾牌上面，如果这是一场演出的话，那这个就明显是穿帮的镜头。
可是，这不是！
这并非是设计好的，那剃刀者的攻击完全被矮人勇士看在心里，完全已经估算出了剃刀者的下一步攻击，然后进行防御。
“这是何等的战斗意识啊！”陈锋目瞪口呆的看着矮人骷髅。
忽然想到在一旁打酱油的剧毒螳螂。
“这就是2阶魔兽和3阶勇士的差距？”陈锋顿时恍然大悟！

第135章 新手村

矮人勇士果然没有让陈锋失望，挡住了剃刀者的攻击以后，再次一个转身，手里的大砍刀轻松的划过了它的爪子，只见剃刀者再次惨叫了一声，一段爪子再次飞了出去。
紧接着再次把手中的盾牌给举了起来，只见剃刀者忽然下巴狠狠的朝着地面砸去，一下子撞在了盾牌上面。
“好！”陈锋忍不住叫了出来，忽然想到了自己的责任，立刻一个“伤害加深”扔了过去，矮人勇士手中盾牌一阵“嘎嘎”作响，然后猛然的一用力，你硕大的剃刀者的脑袋居然被狠狠的顶飞了起来。
“吱！”再次一声惨叫，矮人勇士的大砍刀这次不是砍了，而是狠狠的刺进了剃刀者的爪子内，然后狠狠的一切，只见半个爪子直接被切了下来。
“轰！”硕大的剃刀者轰然倒在了地上，疯狂的抽搐了打滚了起来，陈锋的眼睛已经如同探照灯一样的闪耀了，这丫的战斗技巧太牛逼了。
不过陈锋不知道，矮人之所以叫矮人，因为他们比任何生物都要矮小，所以他们一出生就学习如何击败比自己高大强壮的怪物。
越是比自己高大的动物，对矮人来说就越好对付，任何生物都有一个统一的弱点，尤其是大型生物，那就是脚丫子。
脚，作为支撑生物整体重量的唯一支柱，是绝大部分生物必须拥有的，当然水中的除外，对矮人们来说，联系如何弄伤弄烂敌人的脚丫子是必学的功课。
而对于他们来说，这种战斗方式已经融入了本能，更是融入了骨骼，所以才有了刚才的一幕，和躺在地上不断惨叫的剃刀者。
“好了，杀了它吧！”陈锋和其他人对视了一眼，然后纷纷开始全力的进攻，首先是剧毒螳螂，上毒了以后艾米丽只要不断的加长时间就好了，每秒2000点的恐怖毒素伤害，这是艾米丽目前无法达到的。
加上艾米丽长矛上独特的延长毒素能力，陈锋估计等下剃刀者死了还得受个千儿百年的毒素腐蚀，真可怜啊。
莉莉丝也从角落里钻了出来，刚才她只敢偷袭着战斗，并不敢太过于接近，对于圣骑士和亚马逊来说，莉莉丝这种小身板的刺客太脆弱了，尤其是艾米丽加点加力量和体制，而莉莉丝却是全敏捷，偶尔几点力量体质。
如今莉莉丝也跑了出来，如果陈锋手里有计算伤害输出的话，估计能看到莉莉丝的名字一路从最下面不断的飙升上来。
莉莉丝可是专精武学的刺客，这种刺客一开始的输出不行，可是一旦聚气成功，那输出可是恐怖的无人可挡。
就好像是拳皇里打出了爆豆，一开豆子伤害徒然增加，无人可敌。
至于朱利安…….
算了吧，人家是圣骑士，MT来着。
从一开始的被虐，然后变成惨烈的战斗，再到朱利安到来的双方僵持，等到陈锋的2个首领骷髅忽然冒出来，一切都变了。
陈锋带着惊喜和海量的经验，终于踏上了回城的路途，硕大的剃刀者尸体被扔在了一旁，而装备和经验全部给陈锋等人打包带走。
最爽的估计就是狄维娜了，这丫头直接升了1级，笑嘻嘻的摸着陈锋的脸，说终于和陈锋平级了。
陈锋无奈的笑了笑，这才1个月不到，狄维娜的等级当真是来了一个三连跳，直接从6级冲到了9级，估计等噩梦之月结束，这丫头说不定可以直接去鲁・高因了。
1个月的时间，在如此强悍的噩梦之月的加持下，经验是以往的1倍多，这还仅仅是开始，等到最黑暗的时候，凯恩估计有十倍的经验。
“等人们都到了鲁・高因，那箩格怎么办？”陈锋好奇的问道，朱利安一笑。
“当然是新一年的祭祀以及传承，还有就是带新人咯！”朱利安的话让陈锋百思不得其解，最后塔维纳给陈锋解释了。
“每一年的噩梦之月结束以后，都回举行盛大的庆典，祝福一年过去，和祈祷来年的美好！”
“在祭奠的头两天是普通的聚会，百姓和职业者不分你我，大家吃吃喝喝开开心心的热闹2天，等第三天开始，则开始新职业者的选拔！”
“选拔？”陈锋好奇的问道。
“没错，其实就是转职，把一定年纪以上的孩子全部聚集起来，然后开启传承魔法阵，让孩子上去，如果资质过关，就会自动生成属性栏和技能栏，那一个转职就成功了，当然背包也是附赠的！”塔维纳笑着说道，陈锋的眼睛顿时一亮，这不就是转职仪式么。
“那然后呢？”陈锋连忙问道。
“然后就是带新人咯，就好像当初我们遇到你一样，要离开箩格的职业者必须最后做一次领路人，把1个或则几个孩子带到6级，然后就可以去报到，申请离开箩格了！”塔维纳说道。
“那转职的成功率呢？”陈锋问道。
“不知道，每年都不一样，只有8岁以上的孩子才能参加，一年增加的孩子最多就七八十个，加上原先遗留下来的，最多也就500多个孩子，其中有十分之一能过就不错了！”塔维纳无奈的说道。
“怎么只有这么点？”陈锋不解的问道。
“当然，在箩格内有资格参加的就这么点孩子，年纪一旦超过14岁就无法继续参加了，只能参加箩格，或者加入鲁・高因的雇佣兵，但是雇佣兵必须背井离乡，而箩格只收女孩子，亚马逊不愿意把自己的能力交给男孩！”艾米丽接口说道。
“而与此同时，我也要回到亚马逊部落，观摩转职，许多职业者其实并不是在箩格转职的，反而是在自己的家族里，或者部落里，箩格仅仅是提供给普通百姓们的一个希望而已！”塔维纳继续说道。
“那其他城市的人呢？”陈锋好奇的问道，鲁・高因，库拉斯特，还有野蛮人的故乡哈洛加斯呢？
“一旦这群人转职成功了，都会被送到箩格过来，这里等于是一个娃娃村一样！”艾米丽无奈的摇摇头。
“娃娃村？新手村吧！”陈锋笑了出来，箩格不就是一个新手村么！

第136章 鲁・高因小队

“好样的！”
“太厉害了，你们太棒了！”
当陈锋等人回到了城内，大群的人开始为陈锋等人欢呼了起来，强大的爆炸众人都看到了，所有人都为了这一只强悍的队伍而惊呼。
其中，很多人的目光都放在了陈锋的身上，20多个骷髅围绕在身旁，灰白色的套装全身铠甲，那样子要多帅气有多帅气。
不过让所有人遗憾的是，那个顶着4米高巨盾的人却不在这里，所有人都认为是陈锋，可是陈锋的手里仅仅一个塔盾而已（2米左右高），和那4米的巨大黑色铁盾完全不一样，那塔盾可是红色的。
正当所有人乱七八糟的问着到底谁是巨盾的持有人的时候，卡夏带着几个人走了过来，所有人一下子变得静若寒蝉，没有一个说话的。
“朱利安，你立刻回去好好休息，明天晚上之前任何行动你都不用参加，好好准备你的技能变异仪式！”卡夏笑着看着朱利安，朱利安点点头，拿下了头盔，放开了自己的秀发，带着玫瑰小队离开了。
陈锋刚想跟上去，不过却被卡夏给拦住了。
“你，陈锋，跟我来！”陈锋一愣，好奇的看了一眼卡夏，可是卡夏早就转过了脑袋，而陈锋又看了一眼卡夏身旁的罗兰，罗兰却也是一脸的茫然。
“什么情况？”陈锋跟上了卡夏，偷偷的朝着罗兰问道，罗兰耸耸肩，真的不知道卡夏要干嘛。
卡夏带着陈锋来到了凯恩的家里，陈锋的眉头皱的更深了，这一群大佬到底要搞什么东西啊，不过还是带着疑惑跟了上去。
进入了房门，只见里面早就坐满了人，阿卡拉，凯恩，恰西，基德，还有一个陈锋没见过的老头，脑袋上绑着白色的毛巾，陈锋的脑海里立刻浮现出了游戏当中所有人都回第一个对话的NPC。
瓦瑞夫。
瓦瑞夫是典型的阿拉伯人，身材高大，样子帅气，身上的衣服显得有些邋遢，但是却异常的干净。
不过在瓦瑞夫的身旁还有许多人，其中就有凯恩的弟子凯尔，还有陈锋在城墙上见过的帅气的死灵法师，还有一个明显一看就是圣骑士的男子，旁边还有几个人，不过陈锋看不出来，而且除了凯尔一个也不认识。
“来了？坐吧，就等你呢！”凯恩看了一眼陈锋，立刻笑着说道，陈锋走了上前，一屁股坐在看凯尔的身旁，和凯尔拳头对拳头打了一下，2个人的关系还是十分不错的。
“好了，人都到齐了，我先来给你们介绍一下，这位是陈锋，箩格新一代的天才死灵法师，目前等级是……”凯恩看向了陈锋，心中郁闷陈锋每次回城都不按时去登记最新等级，导致陈锋的徽章上依然是6级。
“9级！”陈锋摸摸鼻子说道，毫无疑问自己在这群人当中等级是最低的。
果然，当陈锋说出自己的等级以后，几个人的眼神开始变化了，尤其是2个女孩子，看来名利心不仅仅是地球上的女孩子有啊。
“呵呵，你们可别小看他，他虽然只有9级，但是绝对可以打败我！”忽然，白头发的死灵法师开口了，陈锋一愣，抬头看去，直接那白头发的死灵法师给了陈锋一个笑容，配合白色的头发显得格外的柔和帅气，十分的平近易人。
“你好，我叫凯瑞，金・凯瑞！”死灵法师笑着对着陈锋伸手，陈锋立刻伸手上去，脑海里却骤然间浮现冲了一个绿色脑袋的人。
金・凯瑞？
不就是欧美的喜剧之王么？在欧美市场里的地位就如同是在大陆市场里的周星驰，是绝对家喻户晓的王牌喜剧演员。
其夸张的演绎风格让陈锋十分的喜欢，他的片子陈锋几乎都看过，其中的著名的“冒牌天神”和“变相怪杰”，堪称经典。
不过眼前的死灵法师却没有任何的夸张的表情，看起来十分的稳重，陈锋不由的叹息这个名字和他本人还真的不符合。
“怎么？我的脸上有东西？”凯瑞好奇的看着陈锋，然后摸了摸自己脸上，可是没东西啊，陈锋立刻醒悟过来，尴尬的一笑。
“不好意思，我还没见过白头发的人！”陈锋指的是年轻就白头的人，凯瑞淡淡的一笑。
“我出生就是白色头发，我妈妈说我生来就是死灵法师，我妈妈是典型的拉斯马教会的人！”凯瑞笑着说道。
陈锋又听到了一个新的词汇，拉斯马教会。
不过陈锋立刻就明白了过来，拉斯马教会其实就是死灵法师的组织，很久以前“拉斯马教会”被人们称为“拉斯马邪教”，后来随着迪亚波罗的进攻，死灵法师们认为“恶魔”们破坏了大自然的平衡，就操控起了死去的亡灵和恶魔战斗。
操控黑暗的力量来战胜邪恶，说的就是死灵法师。
“啊，我也信奉拉斯马！”陈锋立刻说了一句，只见凯瑞的眼睛顿时一亮，然后给了陈锋一个十分灿烂的笑容。
陈锋当然信奉拉斯马，人家的武器还在自己手里呢。
“好了，凯瑞你已经认识了，这位是布鲁斯，21级圣骑士，来自鲁・高因！”凯尔代替凯恩介绍，指着一旁的圣骑士说道。
圣骑士点点头，并没有给陈锋一个圣骑士的礼节，显然陈锋的实力还没有让她认同。
“这位是卡琳娜，电系的女巫，19级！”凯恩再次指着一个女巫说道，陈锋也立刻点点头，女巫高傲的点了一下脑袋，然后无视陈锋。
凯尔有点尴尬，毕竟是自己介绍的，人家却不买账，不好意思的看了一眼陈锋，陈锋无所谓的耸耸肩，一个女人而已，而且长得又不咋样。
“这位是露露，18级刺客！”再次指着一个女孩子，陈锋依然点点头，这次的女刺客没有那女巫的高傲，朝着陈锋微笑一下。
“这是维斯基，22级德鲁伊，是他们的队长！”
“你好！”
“你好！”
德鲁伊倒是十分的和善，伸出手和陈锋握了一下，2个人对彼此的印象都不错，所以没有出现什么尴尬的场面。
“好了，相比你也猜到了，他们都来自鲁・高因，是鲁・高因派遣下来的特殊小队，专门负责击杀高级怪物，这次是让你们大家都认识一下！”凯恩笑着说道，陈锋的心理一阵感激，这是给自己铺路啊。
“一个9级的死灵法师，有什么好认识的？”忽然，一个轻轻的，却带着浓浓不屑的声音传来，只见在场的人脸色都是一变，陈锋更是恶心的看着那个女巫。
忽然，陈锋一愣，这个女巫和一个女巫长得好像啊。
“你叫卡琳娜，你是不是有个姐妹叫卡珊娜？”
“轰！”
陈锋殊不知，自己的一句话却如同点了炸药一样，面前的卡琳娜直接爆发了开来。

第137章 卡琳娜

4更完毕，求推荐票，推荐票，推键票，明天伟大的朱利安小姐就变异技能了，大家猜猜是什么技能！

************************************************************

“刺啦！”一道闪电骤然间出现在了卡琳娜的手中，陈锋的手中盾牌立刻挡在了自己的面前，凯尔和布鲁斯甚至条件反射一样的，直接开启了抗闪电光环。

“住手！”卡夏一声怒吼，只感觉空气中一阵波纹一样的力量游荡而过，一瞬间所有人的技能统统变成了红色。

“无法使用！”

陈锋缓缓的坐了下来，嘲讽般的看着那个女人，果然猜测的没错，是当初在埋骨之地隔壁的大陵墓里击杀掉的那个堕落者的姐妹。

“你从什么地方知道卡珊娜那个贱.人的？”卡琳娜怒气冲天的朝着陈锋问道，陈锋感觉卡琳娜的怒火就好像是被困住的野兽，一旦开启那就是疯狂的厮杀。

“我为什么要告诉你！”鉴于女人的脾气十分不好，加上态度不端正，陈锋这个少年直接无视别人的问话。

“说，你从什么地方见到那个贱人的！”一柄魔杖直接横在了陈锋的面前，如果上面有一个枪头陈锋可能会害怕一下，可是一个无法使用技能的女巫，陈锋最普通的骷髅都能干掉她。

说真的，陈锋最讨厌的就是自以为是，把自己的怒火强加在别人身上的人，尤其是功利心很重的女人，那卡琳娜一听到陈锋的等级就表示不屑，可是殊不知真正不屑的是陈锋。

陈锋的流氓骷髅可以在10秒钟内就干掉这个女人，杀人可要比杀怪简单的多了。

“说！”卡琳娜手里的魔杖狠狠的朝着陈锋捅了过来，只见陈锋身旁的泥土里忽然一柄巨剑横了起来，卡夏一把抓住了阿卡拉和凯恩，巨剑狠狠的把众人面前的桌子给砍成了两半。

“她是你们的同伴？”陈锋转头看向了德鲁伊和死灵法师，两个人苦笑着点点头，陈锋无奈的翻了一个白眼，如果不是凯瑞的同伴，陈锋说不定会直接抓着这个女人，扔到怪堆里。

“算了，长老，不好意思把你的桌子给砸了，我回赔偿的，基德会长愿意帮我垫付桌子钱吧？”陈锋笑着对着基德说道，基德苦笑着点点头。

“好了您别说了，如果是和凯瑞啊，布鲁斯啊露露啊还有维斯基啊一起做任务，我很荣幸，但是有这个女人，我们就没办法合作，您也看到了！”陈锋看到凯恩刚要开口，立刻就把话给挑明了。

布鲁斯等人苦笑着摇摇头，他们也知道，如果真的和陈锋一起任务，那简直就是一场折磨，陈锋估计真的会把卡琳娜给杀了。

“还有，女人，如果你不是他们的伙伴，我回把你的手脚打断，然后扔到安达利尔的面前，相信她很愿意折磨你的灵魂！”陈锋恶狠狠的冲着卡琳娜说道。

本来击杀了剃刀者，又得到了2只强大的首领骷髅陈锋很是高兴，可是好心情完全被这个女人弄的荡然无存。

陈锋就是这样的脾气，你敬我一丈那我就敬你10丈，你欺负我一点点，我就欺负你到崩溃为止，陈锋知道自己和这个女人还没完，到时候估计真的要痛下杀手。

“看好你们的伙伴，我保不准真的会做出这样的事情，反正安达利尔杀人不堕落！”陈锋淡淡的说了一句，巨剑骷髅跟在陈锋的后面，缓缓的走了出去。

卡夏和凯恩等人无奈的对视了一眼，本来是想要给陈锋打基础，毕竟陈锋仅仅一个人，不是什么强大的家族子弟，没有家族的支撑，在第二幕会行走的更加艰难。

所以大家打算让陈锋多认识一些人，让陈锋融入高层的社会当中，这样不但有利于陈锋，更可以帮助陈锋更好的成长。

“算了，随他们去吧！”凯恩无奈的摇摇头，坐在了自己的椅子上，忽然看着地上的脆片惨叫了起来。

“我用来300年的茶壶！！”

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

陈锋没有听见凯恩的惨叫，不然估计跑的更快，带着一肚子回到了家，所有人都还在客厅里等着陈锋，只不过狄维娜本来就累了一天，加上几乎没睡几个小时，此时已经缩在小白的肚子下睡觉了。

“回来了？”塔维纳看着陈锋笑着说道，递给了陈锋一碗肉汤，陈锋的肚子不争气的“咕咕”叫了起来，立刻大口大口的喝了干净，然后手指放在嘴巴上，让众人静音。

抱起了狄维娜上楼，帮她盖好被子以后，陈锋这才下楼打报告。

把事情都告诉了朱利安等人，艾米丽一脸的茫然，显然不知道嚣张的卡琳娜到底是谁，不过朱利安却有点眉头。

“卡琳娜，卡珊娜，我还想听说过她们，是一对双胞胎？”朱利安疑惑的问道，陈锋猛然的点点头，2个妞长得几乎一样，如果不是亲手干掉了卡珊娜，陈锋甚至怀疑是卡珊娜复活了。

“那我就知道了，你果然是捅了篓子了！”朱利安白了一眼陈锋，陈锋立刻询问了一下。

原来，卡琳娜和当初被陈锋干掉的堕落者卡珊娜是一对双胞胎，堕落者卡珊娜是姐姐，而如今的卡琳娜是妹妹。

她们2个一个主修冰系，一个主修电系，冰系的姐姐已经被陈锋干掉了，而电系的妹妹却依然是职业者，天天努力的练级。

“我干掉了人家的姐姐，难怪人家看我这么不爽？不过为什么妹妹要叫姐姐贱人？”陈锋好奇的问道，朱利安苦笑了一下。

“5年前，我记得那时候卡珊娜和卡琳娜都还在箩格，她们2个本来形影不离，有一天她们打到了一件暗金装备，你可知道一件暗金装备对普通职业者来说是多么的宝贵！”朱利安感慨了一下，陈锋的身上暗金装备都快三四十件了。

“难道是为了装备双方互掐了？”陈锋问道，为了钱财亲人反目，这也不是第一次听说。

“不，不是这样的，具体的我也不知道，不过绝对不是为了暗金装备的事情，那暗金装备是一把魔杖，电系的法师专用的，就算是卡珊娜要用，也没办法用，当然是给自己的妹妹！”朱利安翻了一个白眼说道。

“那是为了为什么？”

“不知道！”朱利安回忆了半天，终于给了陈锋一个十分牛逼的答案。

“不知道你说这么半天干嘛，睡觉去！”陈锋顿时一阵怒吼，朱利安的眼里闪过了一丝狡黠和笑意，拉着迷迷糊糊的艾米丽上楼睡觉了。

留下陈锋一个人，坐在沙发上苦笑。

*******************************************************

风啸两仪惊八宇，浑然一剑荡乾坤

剑者，凌驾大道，不修法，不问道，只问手中七尺青锋。

心一念，剑气直冲九万里，荡乾坤，碎星河，覆世始元。

意一动，弹指十万八千剑，斩星月，陨神魔，杀生归一。

剑御星河

第138章 陈锋先生，您冒烟了！

第二天，陈锋模模糊糊的被狄维娜从床上拉了起来，好在自己早就有准备，和一群女孩子住在一起，陈锋可不敢裸睡，穿着睡衣呢。
起床后，固定的套路洗脸刷牙，陈锋十分干脆点洗了一个澡，把该洗的一次性都给洗了，脏衣服也仍在了一旁，有一个竹筐是专门扔脏衣服的，不过是每个人各有一个，上面还有名字。
每天都会有人进来帮忙清洗，这些都不用陈锋等人来关心。
如今是下午，朱利安早早的就起床了，不过为让陈锋多睡一会儿，知道下午早准备出发，大教堂早就准备好了。
终于，草草的吃了一点东西，陈锋和朱利安等人来到了大教堂，阿卡拉当然不会在这里浪费时间等待陈锋，一个箩格跑着找来了阿卡拉等人，他们都在帐篷内呆着。
“都来了？”凯恩看了一眼，玫瑰小队的成员都到了，加上陈锋和狄维娜，一群人站在门口吸引了许多人的目光。
“那我们进去吧！”凯恩笑着说道，然后率先走了进去，陈锋等人立刻跟了进去，陈锋这还是第一次见到这个世界的教堂。
教堂的天花板上，雕刻着许多的天使，陈锋只认识其中的一个，那就是大天使泰瑞尔，泰瑞尔的身旁围绕着其他的几个天使，显然这就是天使们最高的统治，高阶天堂的安格里斯议会。
议会的天使一共是5个，比起恶魔来整整少了2个，所以高阶天堂甚至有被堵在家门口被打的历史，显然终端力量打不过恶魔。
况且还有天使不断的堕落，在第四幕当中的号称天堂最强大的战士衣卒尔就是一个例子，被恶魔所诱惑，最后导致堕落，后来醒悟过来，却已经为时已晚，最终挂掉了。
天使的旁边雕刻着一道巨大拱门，刚好是在正门的上头，陈锋认识这个拱门，这就是传说中创世神阿努的脊椎骨形成的“水晶拱门”。
在拱门的对立面，是一枚硕大的钻石，不过只是画上去的而已，并非真正的钻石，这个就是阿努的另外一个遗体，钻石之门。
“咦，你怎么在这里？”陈锋忽然看见大教堂内还坐着一个人，居然是白头发的死灵法师，金・凯瑞。
“我和朱利安从小就是好朋友，她的仪式我自然要来参加！”凯瑞笑着说道，不过陈锋听着怎么这么别扭。
就好像是婚礼上，老婆的前男友跑来说要道贺一样。
陈锋看了一眼朱利安，不过朱利安却没有这样的想法，陈锋也只敢自己的心理想一想罢了。
朱利安对着凯瑞淡淡的一笑，凯瑞也是轻轻的点点头，众人把目光转移到了凯恩的身上，此时的凯恩已经站在了教堂的前端，一个硕大的天使雕像下面了。
天使是泰瑞尔，毕竟泰瑞尔可以说是人类的救星，在当初天堂准备为了毁灭人类而投票的时候，泰瑞尔临阵倒戈，投出了最关键的一票，这才使得人类存活了下来。
泰瑞尔还是那个样子，看不清楚脸，脑袋上带着一个帽子，就好像是美国的摇滚嘻哈少年一样，不过背后那虚无的光翼却不是人类可以拥有的。
手中一柄双手大剑插在地上，泰瑞尔的双手放在剑柄上，杵着大剑，这个样子也正是泰瑞尔最常用的姿势。
“来，孩子，站在这里！”凯恩扶着朱利安站在了天使雕像下，陈锋这才发现，巨剑插在地面上的位置，赫然有一道道的魔法阵，而魔法阵的中间和纹路里，有一个个的小洞洞。
“准备好了么？我的孩子？”阿卡拉朝着朱利安问道，朱利安立刻回答了一声，如果是陈锋估计会点一下脑袋，朱利安难得记得阿卡拉是瞎子。
“好了！”随着朱利安的回答，阿卡拉开始行动了起来，只见手中赫然拿出了一枚硕大的宝石，如同婴儿的头颅一样大小，鲜红色的光芒仿佛正在朝着世界呐喊出它的名字一样。
完美的红宝石。
紧接着，让陈锋震惊的事情发生了，只见阿卡拉刚刚把完美的红宝石放在了魔法阵内，紧接着又拿出了一枚完美的绿宝石。
随后，完美的黄宝石，完美的紫宝石，完美的钻石，完美的蓝宝石纷纷上场，刚好包围住整个魔法阵外围一圈，成为一个等比的摆放。
紧接着，一枚完美的骷髅出现在了阿卡拉的手中，轻轻的放在了魔法阵的最中间，阿卡拉的震撼这才结束。
“这要多少钱！”陈锋流着口水看着地上，不过凯瑞以为陈锋不知道这些宝石的作用，立刻给陈锋解释了开来。
“宝石的力量虽然也是地狱和庇护所世界的能量融合所形成的，但是在魔法阵当中，它们却可以成为沟通天堂最好的东西，宝石的等级越高，变异技能的几率就越大！”
“那普通人哪有钱弄这么多的完美宝石啊！”陈锋指着地上的宝石说道，就算是玩游戏，在24级的时候也不太可能弄到一枚完美的宝石，何况这里还是每一种一枚。
“呵呵，我已经说了，宝石的等级越大，那成功几率就越高普通人大多数使用宝石，或者无暇的宝石这个档次，完美的一般人还真的拿不出手！”
陈锋再次感慨一句家族和平民之间的差距，虽然家族的弟子在职业者当中占据了整整四分之一，可是数量最多的依然是普通职业者。
“开始了！”凯瑞忽然提醒了一句，陈锋立刻抬起头，只见阿卡拉的手中顿时一片白光爆发了出来，那空洞的眼睛当中也赫然一阵白光冒了出来，如同是脑袋里塞了一个灯泡一样。
紧随着阿卡拉，那de魔法阵也立刻闪耀了起来，不过却并不单单是白色，其中还有一丝丝的金色，陈锋注意到金色的光芒都是从完美的宝石内放射出来的。
“讨厌的感觉！”陈锋敏感的听到凯瑞低声说了一句，顿时一愣，凯瑞的脸上的确是一阵难受，这时候凯瑞也看向了陈锋，却是一阵目瞪口呆。
“陈锋先生，您冒烟了！”
陈锋立刻看向自己的身体，只见的身上居然一阵阵的烟雾冒了出来，顿时大吃一惊。

第139章 噩梦降临（四）

“陈锋，你快离开，天堂之光对那东西有影响！”凯恩忽然惊呼了一声，陈锋立刻跳了起来，三步两步就跑了出去，这时候身上的烟雾才算是消停了。

“好家伙，肿么回事？”陈锋看着自己的身上，然后猛然想起了凯恩刚才喊的话，自己身上的东西？

仔细的一想，恐怕只有死亡之书了，凯恩不知道拉斯马的荣誉的存在，加上陈锋估计死亡之书要比拉斯马的荣誉还要恐怖。

无奈的陈锋只能坐在门口，门口的圣光已经被中和了太多了，所以陈锋才没有事情。

随着圣光的出现，一道道绚丽的符文也开始慢慢的从地面上漂浮了起来，随后整个魔法阵骤然间爆发出了一道光柱，直接把朱利安给笼罩了进去。

“什么事情？”

“快看，是大教堂方向！”

“走，去看看！”

百姓们纷纷聚拢了过来，不过门口早就一群箩格守候在这里了，在箩格就变异技能的人实在是太少了，巨大多数都是在鲁・高因变异的。

对于没见过这种情况的人，都跑过来凑热闹，只有一群老人们知道这是什么情况，心中高兴的点点自己的拐杖，箩格又出了一个强大的天才。

白色的光柱包裹着朱利安，那原本昏暗的天空都被冲刷的一片明亮，和那洁白的月亮摆在一起，显得格外的好看，压根就没有人会认为在如此皎洁的月光下，却正在进行着残酷的战斗。

白色的光柱忽然开始转换颜色，慢慢的金色线条开始涌现了出来，最后十分干脆的整个光柱都变成了璀璨的金色。

“就是现在，点下你要变异的技能！”凯恩大叫了一声，朱利安立刻在早已经打开了许久的技能栏上，点下了自己的技能。

*************************************************************************

夜晚，陈锋的家里，许多人都在庆祝着朱利安的技能变异成功，大家都十分默契的没有询问变异的倒地是什么技能，只顾着喝酒和玩闹。

陈锋把“大野猪牙”酒吧的所有酒都给买了下来，惹得一群酒鬼一阵怒吼，不过陈锋十分干脆，直接在自己家门的一条街上，摆开了庆祝会。

紧接着，有酒了当然也要有食物啊，看到陈锋已经把最贵的酒都全部包下来了，整条街上的百姓和职业者也纷纷开动，把桌子椅子都给拿在了外面，然后上面摆满了食物。

一瞬间，整个街道都陷入了庆典一样的热闹当中，无论是谁，只要是过来，都会情不自禁的加入到欢乐当中。

反正美酒是陈锋出的，食物又便宜的要死，没人会在意一点点的食物，大家开开心心的热闹了好几个小时，紧接着隔壁的街道也开始热闹了起来。

最后，十分干脆的整个箩格仿佛是提前陷入了庆典一样，所有人都在欢乐，就连恶魔们仿佛也知道，这个时候如果来打扰，会惹出所有人类的怒火，所有十分识相的，晚上没有任何的恶魔过来捣乱。

一晚上的疯狂，让整个城市的美酒几乎消耗殆尽，“大野猪牙”酒馆的老爸被迫停止供应美酒，不过陈锋还是听说了，大教堂的地窖里早就准备好了几万坛的美酒，等待庆典的时候使用。

第二天，众人还未酒醒迷迷糊糊的时候，恶魔再次进攻，这次不但毕须博须和尸体发火再次出现，剃刀者也在其中，更要命的是第四个BOSS也掺和了进来。

血鸟！

当然，血鸟的出现还有大量的堕落箩格，一群箩格早就义愤填膺了，自己昔日的伙伴此时却站在了自己的面前。

“今天有点难了！”陈锋看着城墙外面想到，沉沦魔的数量不减反增，原本也就是十万来，此时估摸着快要30W了，尸体发火那边也是如此，只不过剃刀者带领的部队去了南城门，估计是害怕东城门这边的陈锋了。

东城门是沉沦魔+黑暗猎人的组合，这样的组合却是让所有人都头疼，沉沦魔恐怖的数量都快排队到南城门那边了，而黑暗猎人的攻击距离要比硬毛老鼠广的多，甚至可以和亚马逊堪比。

南城门是僵尸+硬毛老鼠，也是肉盾+远程的组合，不过南城门的压力相对小很多，因为黑暗猎人的攻击力要比硬毛老鼠强太多了。

“该死！”忽然，只见天空中一片火光照耀了下来，只见一只只的火焰箭矢，如同是流星雨一样的朝着人群疯狂的降落了下来。

“所有骑士注意，切换光环！”卡夏大叫了一声，所有圣骑士十分自觉的切换成了抗火光环，一瞬间火焰箭矢就纷纷落在了人们的脑袋上。

“啊！”

“该死！”

一声声的惨叫和怒吼不绝于耳，黑暗猎人和城墙的距离还有1300米左右，居然已经开始攻击了，卡夏和凯恩凝重的对视了一眼。

这次的事情，麻烦了。

黑暗猎人的攻击距离让人们惊呼，而且加上血鸟的赋予自己属下火焰箭的能力，直接导致黑暗猎人的攻击力暴涨。

“得先干掉血鸟，然后清理掉黑暗猎人，不然就麻烦了！”卡夏看着远处的高大血鸟说道，此时的血鸟也是高达3米开外，十分的强悍。

“让谁去？”凯恩朝着卡夏问道，卡夏看了一眼下面的特殊小队，一共有6个小队，不过卡夏却最终停在了一群女孩子的身上。

“莉亚，带领你的恶魔猎手，击杀血鸟！”卡夏对着莉亚说道，莉亚点点头，直接带着自己的人跳下了城墙，然后接受了野蛮人的呐喊之后，开始朝着血鸟冲锋。

一路上，7个恶魔猎手手里一共14把小弓弩，那疯狂的攻击速度瞬间就清理出了周围一片敌人，加上最后一个刺客，不断的释放着闪电陷阱，一条直通血鸟的道路就被清理了出来。

“那毕须博须呢？”陈锋朝着卡夏问道，他还想再弄死一次毕须博须，这个家伙以前可是虐过陈锋的。

“还用不到你，你给我滚回城门口去，暂时用不到朱利安她们！”卡夏头也不低的说道，然后看了看。

“帝，带领你的武僧小队，击杀毕须博须，维斯基，去南城门，和塔塔木一起，分了2个暗金BOSS！”卡夏再次下令，却唯独没有朱利安小队的任务。

“别急，别急！”看着4支队伍已经冲了出去，卡夏的心里却是凝视着前方，仿佛有什么更糟糕的事情要发生一样！

第140章 新任务

“陈锋，上来！”凯恩忽然朝着陈锋喊了一声，好在虽然城墙高，但是陈锋还是可以听到凯恩的话，陈锋和朱利安等人对视了一眼，立刻跑了上去。
朱利安等人百无聊赖，最后干脆出城门战斗了，不过刚走出城门，就被卡夏给叫住了。
“你们几个等一下，也上来！”朱利安无奈的收起了自己的武器，然后蹬蹬的跑上了城墙，只见在?t望塔的一角，陈锋和凯恩2个人蹲坐在地上喝着茶。
凯恩果然是茶不离手啊。
“你在这里，就不怕被人一箭给射下去！”只听见陈锋说了一句，艾米丽噗嗤的就笑了出来，敢和凯恩这么说话的，除了莉亚就只有陈锋了。
“怕什么怕，我老头子活了千八百年了，生死见多了，有什么好怕的，再说了有卡夏在，这群小虫子还伤不到我！”凯恩无赖的说道，陈锋顿时翻了一个白眼。
“的确，卡夏的块头那么大，刚好可以当肉盾，哎呀！”陈锋低声笑着说道，屁股上却是被卡夏狠狠的踢了一脚。
“你们几个过来看看那边！”卡夏朝着朱利安等人说道，陈锋刚要站起来一起看，却被凯恩一把拉住。
“朱利安们的事情你别管，我有新的任务给你！”凯恩喝了一口水说道，陈锋回头看了一眼朱利安等人，然后无奈的坐了下来。
“说吧！”陈锋无奈的坐了回来。
“这次的噩梦之月太过于强大了，结果我们的探子昨天发现了一个十分不得了的情报，我们需要你去证实一下！”凯恩对着陈锋说道。
陈锋的眉头皱了起来，什么情报如此的重要。
“崔斯特瑞姆的怪物们，出来了！”凯恩凝重的说道，陈锋的眼睛顿时瞪圆了，不可思议的看着凯恩。
“你…..你在说一遍？”陈锋惊骇的问道，凯恩叹了一口气。
“我也不相信，所以才让你去探查一下，探子们发现石块旷野出现了许多不认识的新怪物，大家都以为是噩梦之月的降临，使得一些新的恶魔开始投影下来，可是昨天卡夏感觉到了一股十分恐怖的力量波动，直接撕裂了天地之间的桥梁，瞬间消失在了箩格，而哈洛加斯通过魔法阵紧急情报，有一个恐怖的家伙，出现在了哈洛加斯！”凯恩凝重的说道。
“李奥瑞克王？”陈锋倒吸了一口冷气，凯恩凝重的点点头，卡夏感觉的那股恐怖力量，的确是李奥瑞克王的力量。
“他终于逃脱崔斯特瑞姆了？”陈锋呢喃了一句，对于李奥瑞克王陈锋不知道该用什么表情，说感谢吧，虽然人家放了自己一条生路，可是不至于去感谢敌人。
说痛恨吧，人家压根没把自己咋样，完全也痛恨不起来。
“李奥瑞克王去了哈洛加斯，直接就开打了？”陈锋朝着凯恩问道，凯恩点点头，能不打么。
“李奥瑞克王直接撕裂空间进入哈洛加斯，立刻就和布尔萨打了起来，哦，布尔萨是哈洛加斯最强大的野蛮人，也是天堂之手的领导人，他的旋风斩，高达300级！”凯恩笑着说道。
“300级！”陈锋惊呼了一声，这得多少技能点，多么恐怖的装备才能顶上去了，陈锋瞬间就想到了，遗留在这个世界上的3套绿色装备。
可是剩下的三套绿装，其中一套就在卡夏的身上，陈锋不由的看了卡夏一眼，然后剩下的2套陈锋记得是“天上的衣服”和“塔・拉夏的外袍”。
外袍铁定不是野蛮人的装备了，恐怕那野蛮人老大身上的，估计就是“天上的衣服”这一套装了，陈锋忽然好奇，不知道卡夏的技能，最高是多少级。
“那战斗怎么样了？”陈锋立刻好奇的问道。
“还能怎么办？两败俱伤呗，李奥瑞克王仗着手里的天赐武器和一套绿装和布尔萨打了个平手，最后冲到了世界之石的面前，直接跳跃，进入了地狱！”凯恩叹了一口气说道。
“进入了地狱……”李奥瑞克王终归还是回到了地狱。
“那我的任务，就是看看崔斯特瑞姆的情况咯？”陈锋问道，凯恩却摇摇头。
“基本上已经可以确定崔斯特瑞姆的情况了，的确是各种新怪物的出现，你的骷髅数量多，而且实力也变化多端，所以我想给你一个任务，开辟崔斯特瑞姆！”凯恩严肃的说道。
“什么，开辟崔斯特瑞姆？你太看的起我了吧？”陈锋惊骇的问道，这可是一片区域啊，自己有什么本事去开辟啊。
“别急，我的天堂之心你还是带着，你进入崔斯特瑞姆之后，把遇见的怪物给分类一下，然后把怪物的强度和特殊能力总结一下，最好划分一下区域，一个星期就能搞定了，只是陆地城市而已，地下城暂时还不用开辟的！”卡夏忽然接口说道。
“你的意思是，我先去探探路？”陈锋问道。
“没错，你先去探探路，等噩梦之月结束了，正好可以让要去鲁・高因的人最后做一次集体任务，探索一下地下城，把地下城的等级给划分出来，那人类又多了一个练级的场所了！”凯恩继续说道。
“好家伙，这个任务可有难度啊！”陈锋苦笑着说道，这个任务最主要的并非是刷怪，而是要弄清楚怪物的等级，最好还有分布和特性，算是一个研究题材。
“好吧，我接了！”陈锋点点头，的确坐着守城，还不如主动出击，尤其是有天堂之心的保护，陈锋几乎可以横冲直撞了。
“什么时候出发？”陈锋看着凯恩问道，凯恩却是看着卡夏。
“过几天，你还有一个任务！”卡夏笑着说道，陈锋顿时翻了一个白眼。
“什么任务？”卡夏让陈锋站了过来，然后指着西边的一片森林，那边是大量的山丘，而在山丘的顶峰，有天使设下的结界，所以山丘对面的怪物是过不来的。
“我感觉那边的气息弱了很多，我怕有强大的恶魔投影过来，在噩梦之月的印象下，投影的复活时间很短，我怕它用让投影自杀的方法来削弱结界的力量！”卡夏凝重的说道。
陈锋看了一眼远处，然后和朱利安等人对视了一眼。
“好！”

第141章 结界

箩格营地，位于坎都拉斯帝国的西南部，东边就是鲁・高因，需要穿过修道院，也就是安达利尔关的地方，不过可以绕道。

南边是阿拉克诺，也是一片荒芜，早就被恶魔给毁灭了，60%的武僧是从这里训练出来的，所以这里算是武僧的发源地或者说是培训基地。

西南角就是崔斯特瑞姆，在游戏中并非是这样的排列，因为地图是随机变化的，但是在真实的世界里，玩家要前往修道院，其实是要绕一圈的。

先往下，再往斜上方。

而在坎都拉斯的西边，则是一片叫做萨尔瓦森林的大森林，覆盖森林面积达到了整个世界森林的十分之一，着实是巨大。

而陈锋等人要防御的，就是坎都拉斯和萨尔瓦森林当中天使所设下的结界。

人类的数量以一个恐怖的速度减少，天使们不得不把人类当成是囚徒一样的保护起来，实则是让人类的数量慢慢的恢复。

而这样的方法也的确得到了有效的作用，人口的确每年都在不断的增长，在这个世界可没有什么娱乐设施，大晚上的夫妻之间只能滚床单造人了。

要从箩格出发前往坎都拉斯和萨尔瓦森林的交界处，陈锋等人需要步行2天才能到达，一路上要经过冰冷之原和石块旷野，然后翻过一座山才可以。

如果是普通的步行，就算是有朱利安的“精力光环”，也无法在一个礼拜内走一个来回，更别提还要寻找神秘的高等恶魔呢。

但是，陈锋却有自己的办法，骷髅轿子一出现，直接2个轿子齐头并进，加上朱利安的“精力光环”，那速度更是快了不止一倍多，加上陈锋的4个骷髅弓箭手做守卫，剧毒螳螂打秋风，矮人勇士做护盾，陈锋等人甚至可以在轿子上吃喝睡，当然方便那是不可能的。

急行军2天，陈锋终于到达了交界处，可是并没有陈锋想象中，如同是电影里一样，一道白色的光壁屏蔽着四周，而是没有任何的东西。

只不过，地上却多了一条十分明显的白色痕迹，陈锋和朱利安等人对视了一眼，相比这个就是所谓的交界线了。

“现在怎么办？”为了安全，这次陈锋等人没有带狄维娜出来，小丫头虽然升到了9级，可是她一级才5个自由点，属性点更是一点也不涨，加上这次的任务未知程度太大，所以大家都没同意带她出来。

“让你的骷髅分开找呗！”艾米丽看了一眼四周，陈锋点点头，立刻分散开来自己的骷髅，沿着这条白线，以自己为中心，一边5只骷髅，呈一个扇形朝着两段扩散出去。

其余的骷髅则留在原地，保护自己以备不时之需。

陈锋忽然玩心大气，这里如果真的是分割线的话，按照凯恩的话来说，人类和天使是可以自由出入的，但是恶魔和不死生物却是被拒绝，甚至结界会自动反击，陈锋忽然想要试试看。

“去！”立刻指挥着一只普通骷髅站了过来，朱利安等人也好奇的走了过来，大家都猜到陈锋要干什么。

“嘿嘿，咱们还是站远一点，万一结界真的开始攻击，敌我不分的话，那就糟糕了！”陈锋笑着说道，然后拉着众人和自己的其他骷髅站远了足足100多米。

“用不着这么远吧？”艾米丽翻了一个白眼，塔维纳淡淡的一笑，陈锋则是一阵尴尬，小心一点还不好啊。

骷髅慢慢的走了上去，那一步一步好像是挪动的一样，所有人都屏住了呼吸看着骷髅，不知道骷髅会发生什么样子的事情。

终于，骷髅的一只脚已经伸在了半空中，只要一落地，那就完全跨越了这道防线，所有人甚至想要让自己的心跳都给停止了。

“轰！”一道白光十分绚丽的轰了出来，陈锋的骷髅连反抗的机会都没有，就直接挂了，那一瞬间血量就被清空了，只剩下一堆的碎骨头，朝着陈锋等人飞了过来。

陈锋举起盾牌，矮人勇士也立刻拓展出了自己4米大的盾牌，叮叮当当的一片碎骨敲在了盾牌上，洒了一地的碎骨头。

“好家伙，一瞬间就挂了，秒杀的真彻底！”陈锋拍拍身上的灰尘说道，普通骷髅不仅仅变成了碎骨，更多的却是变成了粉末，随着恐怖的冲击波一样的反射，被震到了人群里。

“这样的结界在，有什么恶魔可以突破，况且还是一群恶魔的投影？”艾米丽好奇的问道，关于外面的世界，没人有知道，但是只知道，外面的怪物要比结界内的，更加恐怖。

“听说，结界外面有更多的恶魔真身，为什么它们不攻进来？”塔维纳忽然好奇的问道，艾米丽也是疑惑的看着陈锋等人。

“你想想，乌龟甲壳，是外面硬，还是里面硬？”陈锋想了一会儿说道，最后还是得出了这样的一个答案。

“就算是外面比较硬，但是我想恶魔绝对不会这么简单，恐怕有更多的东西在牵制着它们，你可别忘了，天使的数量和恶魔可是差不多多，尤其是恶魔和天使，如今正在群魔堡垒打的死去活来的，恐怕除了哈洛加斯的恶魔，其他的多被召集回去了！”朱利安忽然解释道。

的确，庇护所世界是天使重点关心的地方，为了漫漫的蚕食人类和天使好好的玩一次，加上巴尔的真身还在人类的手中，恶魔只能不断的抵抗。

天使已经打到了地狱的大门口，恶魔们只能回家抵抗，无暇顾及庇护所世界，加上庇护所世界有大量的天使守护，就算是真身下来了，恐怕也讨不到任何的好处。

所以，恶魔十分干脆的暂时放弃庇护所世界，结界内的就用投影来对付，结界外的估计只有哈洛加斯才有真正的恶魔了。

“为什么天使不把天空也给封印起来，那恶魔的投影力量不就进不来了吗？”艾米丽又好奇的问道，天空中并没有任何的结界，所以恶魔们才可以随心所欲的投影下来。

但是，没有恶魔会二逼到投影真身到结界内，一来力量会被大范围的压制，二来有强大的战斗天使随时待命，一旦发现真身恶魔，直接下来斩杀。

第三则是真身过来需要消耗大量的力量，等他前脚高落地，后脚天使就跟过来了，那恶魔就只有死路一条。

“轰！”忽然，远处一阵白光绽放了出来，陈锋等人连忙严肃了起来，陈锋立刻远距离把骷髅解散，然后重新召唤出来，朝着爆炸的那边冲了过去。

第142章 灾厄骑士

漆黑的光芒疯狂的冲白色的光芒冲击在了一起，陈锋等人到来的时候，只听见了一声惨叫，那漆黑的光芒瞬间被白色的光芒所笼罩，一下子就净化的干干净净。

陈锋等人甚至连敌人的样子都没有看清楚，那怪物就这样消失了，陈锋等人不由郁闷的对视一眼，这要等复活，不知道又要多久。

“快看这里！”塔维纳叫了一声，众人立刻走了过去，只见在一片小丛林的背后，一道深大几十米的沟渠，出现在了众人面前。

那沟渠内还冒着一丝丝的黑气，不过却笔直的朝着天空中飘去，哪怕是森林里有一些劲风，也无法让它们转动一丝一毫。

就好像是有人那管子把它们给封闭起来一样，着实的违背了物理的常识。

“这里，恐怕那怪物战斗了不下数百次，甚至是数千次才形成的把？”结界的攻击，是在局部地区产生一股强大的光能量冲击波，但是这个冲击波是无形，却是白色的。

没有具体的形状，就好像是一个气泡加速的从水底下冲上来一样。

而这里，有一道圆柱形的冲击波，显然不是一两次就可以形成的，刚才众人亲眼目睹了一次冲击，可是仅仅吹飞了一点草皮而已，断然没有如此恐怖的威力。

相比是那结界进攻的力量，已经尽数花在了怪物的身上，才没有残存的力量来造成如此恐怖的沟渠。

“我们就在这个地方休息吧，我把骷髅放出去，只要一有目标，就立刻攻击，朱利安，圣水保管好！”陈锋对着朱利安说道。

凯恩告诉陈锋，如果有强大的恶魔出现，是投影下来的，就直接在最后一点点血量的时候，泼上1滴神圣之水。

那怪物的力量就会元气大伤，从而使得它无法再次投影，高等恶魔的实力太强，投影下来所需的能量太多了，而汲取庇护所世界的力量也太多了，所以最多投影一只下来，不然庇护所世界就无法投影其他恶魔下来。

但是安达利尔除外，安达利尔的本身就被封印在大教堂地下，安达利尔只不过是本身溢出来的一点能量和庇护所世界能量所凝聚起来的分身罢了。

三大魔王之中，只有迪亚波罗的本体在地狱，墨菲利斯和巴尔2个可怜的孩子，本体都在人类的手中，它们只能把意识寄托在地狱的分身上，从而指挥和天使的战斗。

不过不说它们的确是一群倒霉蛋。

同时，安达利尔和督瑞尔的本尊也是在人界，一个被封印在大教堂的最底下，一个则被封印在塔・拉夏的古墓里，看守者一枚灵魂之石的碎片，可惜灵魂之石的碎片早就被人类得到，并且用于封印了一个迪亚波罗的分身，而可怜的督瑞尔依然是兢兢业业的守护着塔・拉夏的古墓。

分身和投影是完全两回事情。

分身极有可能携带着本尊的记忆，当然也有没有的，前提是看本尊愿不愿意给这个分身记忆或者说是智慧。

而投影则完全不同，投影只不过是把自己的影子扔到庇护所世界去，除了样子一样和战斗方式一样，几乎没有任何的优点。

最大的好处，就是可以不断的投影，而且几乎不用消耗多少力量，而且一个本尊，可以投影出数以万计的投影，这绝对是十分划算的事情。

如果是闲的无聊的恶魔，估计一年内可以投影上亿只怪物，当然前提是不间断的投影，日复一日，不要命的投。

所以，分身可以当成是另外一具身体使用，当然实力会弱小很多，但是投影却不一样，只能算是一个诱饵而已。

众人等了整整半天，那恶魔终于是在一道黑光之中，被投影了下来。

灾厄骑士，魔法免疫，毒素免疫，冰冻免疫，火焰免疫，闪电免疫，特殊强化。

“靠！”一看到那5个不同颜色的字体，陈锋就感觉大事不妙了，果然一看属性，是被成为法系杀手的王者属性。

各种免疫，第一条更是十分的干脆，魔法免疫。

这里的魔法免疫不等于说是所有的魔法都可以免疫，而是仅仅免疫魔法攻击而已。

在游戏里，物理攻击，魔法攻击，元素攻击都是相互独立，相互计算的，游戏当中有一条影藏的魔法抗性的属性，谁也没见过，但是装备里却有。

法术抵抗。

所有，这只怪物只能由物理伤害打单位进攻，所以塔维纳基本是残废了，只有小白可以咬两口。

朱利安也差不多，大多数的攻击都带有魔法伤害或者属性伤害，而真正的物理伤害却真心没多少，能不能破防还是问题。

莉莉丝还好，莉莉丝学习的是武学技能，所以第一招就是加强伤害的，物理伤害对莉莉丝来说，算是主要攻击手段之一。

最悲剧的就是艾米丽，它好不容易打算专修毒素技能，把剩余的4点技能点，直接投入了2点到毒枪上。

可是偏偏遇到一个魔法免疫的，只能拿着长枪不断的用1级的技能，准备戳死这个家伙。

但是最沾便宜的，却是陈锋。

出了骷髅法师和新出现的剧毒骷髅，其他的骷髅全部都是物理攻击的，就算是剧毒骷髅也有不俗的物理伤害，不用剧毒依然是高输出者。

“怎么样？强攻？”陈锋看着朱利安问道，朱利安沉思了一下，不过灾厄骑士却没有沉思，而是提着手中的双手大剑直接冲了上来。

灾厄骑士类似“地下城与勇士”里的无头骑士，没有脑袋却拿着一柄硕大的双手大剑，虽然胯下没有马，但是依然跑的飞快，身上穿着的暗金色铠甲，显得格外的帅气，不知道的以为是暗金装备呢。

陈锋的普通骷髅率先和灾厄骑士接触，只见灾厄骑士的大剑直接甩了过来，一下子陈锋一个普通骷髅的脑袋就飞了出去。

“该死，无法计算，朱利安你等下，矮人勇士，上！”陈锋组织了朱利安上去准备拉怪了直接命令矮人勇士，快速的冲了上去，然后十分干脆的蹲下。

绝对防御！

第143章 天使的力量

灾厄骑士的强悍陈锋等人还尚不清楚，陈锋的矮人勇士直接冲了上去，瞬间张开了盾牌，挡在了所有人的面前。

“当！”一声刺耳的金属交击声才，陈锋只见矮人勇士的血量骤然间少了一截，仔细一看，却是整整2W多点。

“还好！”陈锋稍微松了一口气，只见下一秒，那2W点的血量又骤然间恢复了回去，矮人勇士每秒10%的回血，基本上可以让他立于不败之地。

“上吧，小心点，让我的骷髅来牵制！”陈锋对着众人说道，怪物的等级只能靠推算，是无法靠肉眼看出来的。

这种灾厄骑士的攻击力，仅仅普通攻击就可以让高达20W防御的矮人勇士掉2W点的血量，那攻击力可是在22W左右，换算成伤害值，也在恐怖的2200点。

这是箩格内除了几个老变态之外，没有任何人可以达到如此恐怖的变态数值。

就算是陈锋，最强大的也就是巨剑骷髅，高达480点的伤害，加上巨剑骷髅的技能“裂地”，一招下来也才720点左右。

可是人家用的是普通攻击，陈锋还不确定这只灾厄骑士会使用什么恶心的技能呢。

忽然，就在陈锋回忆着游戏里的有没有灾厄骑士，会是什么技能的时候，只见自己的眼前骤然间闪过了一道白光，只见那灾厄骑士的手里，一把白色的闪电被握在了手里。

“吼！”灾厄骑士忽然怒吼了一声，只见那闪电长矛却是狠狠的朝着陈锋投掷了过来，可是自己的骷髅却完全没有反应。

陈锋只觉得自己的眼前骤然间白光一闪，一阵轰鸣却从远处传来，只见远处的地面上一阵电蛇不断的爬动着，天空中的雷霆也被吸引了下来，重重的轰在了那电蛇弥补的地上。

“嘶！”陈锋惊恐的看着远处，然后看了看自己所在的地方，居然是朱利安的身边，朱利安淡淡的朝着陈锋一笑，然后再次冲了上去，她物理攻击虽然不怎么高，但是依然是可以对灾厄骑士造成伤害的。

“这是你的变异技能？”陈锋愕然的朝着朱利安问到，瞬间把自己给从原来的位置上拉了过来，难道这就是朱利安一直保留着的变异技能？

朱利安可是一个人都没告诉哦。

“不是！”朱利安却是一笑，摘下了一个戒指朝着陈锋扔了过去，陈锋立刻小心翼翼的接了过来，这个估计又是一件聚气装备。

“接下来就靠你了，小心点控制！”陈锋疑惑的看了一眼朱利安，然后立刻把目光放在了戒指上，戒指上的技能却让陈锋目瞪口呆。

因为，他没见过这个技能。

瞬移的戒指

LV：9

等级1强制移动（50/51）

“强制移动是什么意思啊？”陈锋不解的看着上面的技能，立刻带在了自己的手上，然后打开了技能栏，下方多了一个人形的标记，不过那人影的身边却有波纹一样的纹路。

强制瞬移

LV：1

指定一个目标强制移动到自己的身旁，最大距离：10米。

“这个技能太厉害了！”陈锋惊喜的朝着朱利安叫了一声，可是眼前却只见那灾厄骑士抡起了手中的巨剑，一刀砍在了矮人勇士的盾牌上，但是巨剑却趋势不挡，赫然撇到了一旁，而站在一旁的，就是小白。

“刷！”

陈锋直接毫不犹豫的对准了小白使用了“强制移动”，只见小白瞬间出现在了自己的面前，那巨剑狠狠的落在了小白原来的位置上。

小白茫然的看着周围的一切，猛然的闻到了陈锋的味道，然后惊喜的看着陈锋，在陈锋的指挥下再次冲了上去，愤怒的撕咬着灾厄骑士。

“陈锋，你不是想知道我的变异技能吗？”朱利安忽然回头朝着陈锋灿烂的一笑，陈锋的眼睛猛然的一亮，不仅仅是朱利安要表现出自己的变异技能了，更是因为朱利安居然有如此灿烂的一笑。

“看好了！”朱利安如今如同是一个炫耀着自己身份证的孩子一样，等待了十几年终于是成人了一样，无比的激动。

“嗡！”众人只听见一声轻轻的鸣响，紧接着从朱利安的脚下骤然间一个无比庞大的光环扩散了开来，一下子覆盖了周围几百米，甚至上千米的范围。

紧接着，陈锋只见那灾厄骑士的血量开始疯狂的下降了起来，陈锋惊愕的看着朱利安，朱利安淡淡的笑着，然后终于把技能和属性告诉了众人。

天使力量（力量光环变异）

LV：1（不可升级）

被战斗的狂热和守护的意志所吸引，由天使亲自祝福加持的光环能力，拥有让背后的伙伴永远强大的力量。

范围：1000码

伤害加成：1000%

全抗性加成：60%

“我去！”陈锋目瞪口呆的看着属性，更是直接打开了自己骷髅的属性，原本仅仅100－100的矮人勇士的伤害，骤然间已经变成了1000－1000，这是何等的提升啊。

整整十倍啊。

太变态了。

“轰！”大剑再次狠狠的砸在了盾牌上，此时的矮人勇士却是完全的强悍，只要敌人一进攻，瞬间进入“绝对防御”，而只要敌人进攻一结束，立刻站起来，手里的砍刀毫不客气的砍了下去，那灾厄骑士的血量瞬间跌下去一大截。

“太强悍了，你怎么可以让辅助技能变异！”

变异技能，99%的职业者都是用最熟悉的主动技能，例如火球尸爆召唤什么的，经常使用的，可是朱利安却投了光环。

要知道，用的越多的技能，理解的越透彻的技能变异的几率就越大，可是被动技能怎么用啊，尤其是光环，一打开就自动生效的，完全不用任何的动作。

“呵呵！”朱利安只是笑笑，却没有说明为什么要投到光环技能上，所有人都为了光环技能而担心的，毕竟失败率太高了。

“你就不怕失败吗？”陈锋对着朱利安问道，朱利安笑着摇摇头。

“当然怕啦！”或许是终于可以使用技能了，朱利安显得格外的开心，任何问题都是笑眯眯的回答。

“那失败了怎么办啊？这可是24级的唯一一次啊！”陈锋朝着朱利安紧张的问道。

“失败就失败呗，反正以后还会有机会的，等下次等级到了，还可以再变异！”众人都感慨的看着朱利安，她的勇气实在是太大了，其他人自问没有这样的勇气，在24级的时候去点一个被动技能。

众人一阵阵的叹息，都在感慨着朱利安的勇气和光环的强大。

至于灾厄骑士…….

已经被陈锋的矮人勇士和一群骷髅完虐了。

伤害都加成了整整10倍，陈锋的骷髅战斗力瞬间从小混混晋级到了城管级别，无比的恐怖，甚至安达利尔在陈锋的面前，陈锋都有胆子让自己的骷髅冲上去。

第144章 回城

“小心，闪电又来了！”陈锋立刻大喊了一声，矮人勇士也立刻闪了开来，这种魔法能躲开就躲开，要是吃一下，指不定得怎么死呢。

在朱利安恐怖的光环效果下，灾厄骑士的血量已经掉到了仅仅20%左右，可是却依然十分坚挺，为了那80%的血量，陈锋等人已经足足战斗了1个多小时了。

陈锋估摸着，这家伙的血量没个千亿也有百亿的，这是多么恐怖的高等恶魔的投影啊，如果是真身的话，那血量还不捅破天去。

的确，灾厄骑士的血量是高的恐怖，可是主要看的还是自己的对手是什么人啊。

如果朱利安等人的等级和灾厄骑士一样，那就会觉得灾厄骑士最多是一只亮金级别的怪物，可是如今灾厄骑士的等级可是要比等级最高的朱利安，还要高出许多，甚至是几倍。

等级的压制，就算是陈锋等人的攻击力足够破防了，可是大量的无效攻击依然是不断的出现，还有最主要的一点，这个灾厄骑士属于全系魔法免疫，只能用物理攻击伤害。

可是，就算是提高了10倍的物理攻击，可是朱利安等人的物理攻击原基础还是不高啊，最高的就是陈锋的巨剑骷髅和剧毒螳螂骷髅2个了，接下来就是弓箭手骷髅，然后是矮人勇士骷髅，最后才是流氓骷髅。

不过好在流氓骷髅的实力大涨，在技能点的加持下，攻击力已经从原来的10－10，提升到了如今的60－60，不然的话连敌人的防御都破不开。

其实，在这个世界的怪物，防御都是普遍偏低的，如果没有护身符之类放在包裹内强化属性的东西，职业者的防御可以低到一个令人发指的地步。

好在有圣骑士的光环，野蛮人的呐喊加上各种的护身符，基本上一只小队要昏到起码所有人都可以挡住普通怪物，才会找精英和亮金的麻烦。

至于暗金的，那就的考验所有队员的实力了。

灾厄骑士有等级优势，说白了就是实力优势，但是奈何是个投影，血量虽然厚到让人头疼，但是防御却低的离谱。

众人努力的干了1个小时，终于是让这个家伙给发狂了，估计它的本体在地狱也发狂，要是平时，一个小时够他再投影一次，如今却被人活生生打成这样。

“要到多少才倒圣水啊？”陈锋朝着朱利安问道，眼看着血量慢慢的减少，随着时间的推移已经少于10%了，但是最恶心的是，瓶子里有只有一滴圣水，完全不够第二次使用的。

所以，众人只有一次机会。

“到最后一丝血再用吧！”血条可并非是直接显示百分比的，所以众人只能猜测，如果朱利安来一个到最后1%再用，陈锋打死都不知道到底多少才是百分之一。

“好吧！”陈锋只能盯着众人，防止出现什么意外情况，然后立刻使用自己手中的戒指，反正到时候圣水一扔，怪物是不会爆装备的，所以陈锋也没想说带着暗金戒指来增加爆率。

圣水会把所有的负面能量统统中和掉，虽然投影是地狱的力量加上庇护所的力量合二为一的，但是本质上还是地狱的恶魔力量，在圣水的强大力量下，会完全的消失。

就好像如今的地下，没有任何一件装备，愿意就是结界的力量已经把地狱的能量全部中和掉了，哪儿还有多余的能量来凝聚成装备。

陈锋时刻关注着众人，只要一有危险就立刻使用戒指的技能，50次的使用次数，愣是被陈锋用到了只剩下8次，好在灾厄骑士已经逼近最后一丝丝的血了。

“扔！”陈锋立刻怒吼了一声，只见狄维娜瞬间切换武器栏，瞬间扔出了手中的瓶子，那瓶子狠狠地砸在了灾厄骑士的身上，在朱利安恐怖的力量下，顿时撞的粉碎。

“啊！”只听见一声十分凄厉的惨叫，一道白光骤然间从灾厄骑士的胸口冒了出来，那个位置正好是瓶子击中的部位。

只见圣光疯狂的开始吞噬着灾厄骑士的身体，灾厄骑士的身体如同是被分解了一样，由胸口开始缓缓的减少，而且不断的惨叫着。

“轰！”最后，在一道灿烂的白光当中，整个灾厄骑士瞬间变成了白光，散成了白色的小光点，慢慢的消失在了空气当中。

“终于死了！”所有人都精疲力竭的倒在了地上，尤其是陈锋，不断的摇晃着自己的脑袋，刚才他的神情可是高度紧张，脖子更是不断的来回扭动，密切关注着战斗。

如今总算是好了，唯独陈锋的一群骷髅围绕在四周，咔哒咔哒的不断走来走去，巡逻和保护着陈锋等人。

“在等一天吧，如果没有新的恶魔回来我们就回去！”陈锋对着众人说道，众人点点头，十分干脆的趴在了地上。

这场战斗虽然时间短，比起以往一打一整天来说要短的多了，可是众人却觉得这场战斗是最难熬的一场战斗。

要时刻注意着躲避灾厄骑士的攻击，甚至好几次都是靠“强制移动”来救命的，这样的战斗简直就是一场煎熬。

以前大家战斗的时候都是朱利安在最前面，其他人就可以自由的输出了，敌人总是以打击朱利安为主，所以朱利安的背包里除了成堆的护身符之外，就是小山一样的药剂，蓝瓶的，红瓶的，紫瓶的。

不过今天的战斗，连朱利安都是小心翼翼，不敢硬碰硬，陈锋的骷髅高达20W的防御都一次性掉1W点的血量，更何况朱利安才3W出头的血量，这不是找死么。

所有人在休息的同时，都在总结着战斗的心得，这是朱利安小队一贯作风，也正是因为这样，玫瑰小队才会成为箩格最强大的小队。

在森林里居住了一天，恶魔再也没有投影过来，显然原先的灾厄骑士恐怕已经无能为力了，可是不知道为什么其他的恶魔也没有投影下来。

不过既然没有投影下来，那种人就相安无事了，陈锋等人终于是撕开了传送卷轴，返回了城市，有卷轴不用，难道还跑回去啊，那不又得2天的时间。

陈锋等人如今最缺的，就是时间！

第145章 隐形药水

“刺啦”

空气被白色的光团给撕扯了开来，陈锋等人立刻从里面钻了出来，空间的维持仅仅几秒，就会关闭，被关在里面可就悲催了。

曾经的确是有人被关在里面过，传送卷轴的大门都关闭了，他才踏进去一只脚，结果一只脚过来了，身体却还在原地，那人从此就残废了。

回到了城内，整个城市内还是一样，熙熙攘攘的，大家都在做着买卖，为了今后的生活而努力着，不过所有人的脸上都多了一片愁容。

外面的战斗很惨烈。

“走，我们去找凯恩！”陈锋对着几个女孩说道，然后问清楚了凯恩所在，就朝着凯恩的地方走了过去。

凯恩呆在阿卡拉的帐篷里，这孤男寡女的貌似有什么情况，不过就算是有陈锋也不敢过问，2个人见到陈锋等人回来，都是一阵激动。

“情况怎么样？”凯恩立刻问道，陈锋等人如实的把情况告诉了凯恩，然后疑惑为什么那一只灾厄骑士无法投影了，但是其他的却不投影下来？

地狱可不仅仅只有一只灾厄骑士吧？

“这个你们就别担心，天堂已经有动作了，不会让地狱如此胡闹的，这次高阶天堂也知道自己疏忽了，居然让高等恶魔的投影来到了庇护所内！”凯恩沉重的说道。

“话说，高等恶魔就这么强大？我看那灾厄骑士的实力，堪比安达利尔的分身啊！”陈锋好奇的问道，凯恩一愣，然后摸着胡子笑了起来。

“你小子，看来还真的什么都不懂啊！”凯恩无奈的摇摇头，开始帮陈锋解说了起来。

恶魔，是一个十分注重等级制度的物种，就好像中国有句古话，官大一级压死人，在恶魔的身上也是如此，仅仅高出一丁点儿的职位，就可以把属下压的死死的。

恶魔的等级分化的十分复杂，但是根据天堂和人类的简单分化，大致分为低等恶魔，普通恶魔，高等恶魔，次级恶魔和庇尔斯级魔王。

其中，低等恶魔的数量最多，就是沉沦魔，月亮一族，硬毛老鼠，污染怪等等，这群家伙实力弱小，能力单一，属于不入流的恶魔，一个同等级的职业者，可以轻松的击败它们。

普通恶魔，属于地狱的主要战斗力，低等恶魔自然是地狱的炮灰，反正数量多的去了，加上繁衍恐怖，炮灰的不能再炮灰了。

普通恶魔巴尔的仆从，巨锤死神，再生妖怪，冥河之怒等等，许多都是某个魔王手下的仆从，例如巴尔的仆从就是巴尔的手下最多的军队，而冥河之怒则是安达利尔的手下。

再然后就是高等恶魔，高等恶魔的数量稀少，一个高等恶魔的真身可以和天使战斗，甚至有战胜天使的能力。

在哈洛加斯，就有一群高等恶魔坐镇，这才让恶魔能肆虐哈洛加斯，连哈洛加斯的几个老大，也不敢面对这群高等恶魔的联手进攻。

次级恶魔就不用说了，自然是四大魔王，不过随着时间的推移，也有新的次级恶魔出现，虽然实力强悍，可是却没有魔王的名头，属于孤家寡人。

而最高的庇尔斯级魔王，就是巴尔三兄弟，不过除了迪亚波罗，其他的都在人类的手里，被关押封印在人类的世界里，恶魔们算是想方设法救出它们，可是全部被人类和天使阻挠。

“如今天堂正在举行一次大范围的进攻，高等恶魔全部出动了，别说是投影了，恐怕连普通恶魔的投影都会少很多，当然低等恶魔的数量还是那么多！”凯恩无奈的说道。

“那是好事，起码库拉斯特的压力减少了不少，安达利尔和督瑞尔，和墨菲利斯摆在一起，明显不够看！”虽然同为7大魔王的名头，可是墨菲利斯显然要比安达利尔高太多了。

“这倒是，不过这次咱们的问题也大了，库拉斯特不可能把多余的力量派遣下来帮助我们，最多把实力不济的派遣去鲁・高因，然后作为鲁・高因的终端实力，而鲁・高因把他们用不上的实力不济的职业者派遣到我们这边，变成我们的高级职业者，只希望库拉斯特能尽快解决地狱的麻烦！”凯恩摇摇头说道。

库拉斯特的弱者，在鲁・高因却是强者，而鲁・高因的弱者在箩格，也算是强者，毕竟箩格也有朱利安这种强悍的家伙。

“城外攻势如何了？”陈锋又问道，显然过来三天半多的时间，情况已经发生了许多变化，原来还不担心的百姓们，脸上都已经爬上了愁容。

“非常不好，敌人的攻势比想象中的更加猛烈，如今不要说是石块旷野了，连地下通道的敌人都已经倾巢而出了！”凯恩无奈的说道。

“那崔斯特瑞姆呢？”陈锋立马问道。

“这还好，崔斯特瑞姆毕竟通道太小，部队还没纠集完毕，所以估计要到月中才能进攻过来，你到时候喝下这个，就可以隐身进去，然后把里面怪物的情况给摸清楚！”凯恩递给了陈锋一瓶药剂。

隐形药剂

服用后隐形，持续时间30秒。

“30秒，足够你进入崔斯特瑞姆了吧？”凯恩朝着陈锋问道。

“多给几瓶，万一出问题呢！”陈锋嘿嘿一笑，直接一伸手，阿卡拉无奈的摇摇头，又给了陈锋两瓶。

“只有这么多，这个药水配置太难了，你还是第一个使用的！”阿卡拉对着陈锋说道，不过既然属性已经出来了，显然不会是失败品，可以使用了。

“崔斯特瑞姆的怪物既然在聚集，那我还去干嘛？里面应该是人去楼空了呀？”陈锋忽然又问道，既然里面的怪物都出去了，那为什么还要再进去。

“这才是让你进去的理由，里面的怪物虽然在聚集，可是很多怪物是不会离开的，所以刚好怪物的分散变小，可以让你更恰当的划分区域！”凯恩说道。

“哦！”陈锋点点头，说白了就是怪物少了，安全性提高了。

“好吧，我休息一下就出发！”陈锋看着时间，然后点点头，等下就出发！

第146章 阿卡拉是强者？

“今天就别出发了，多休息一天，等崔斯特瑞姆的怪物大部分都出来了，你在进去，根据情报，崔斯特瑞姆的怪物已经集合的差不多了！”凯恩对着陈锋说道，众人点点头，然后回去休息了。
不过陈锋却发现自己睡不着，无奈走出了家门，来到了城墙上，外面天空还是大亮，城外的战斗依然是十分的激烈。
陈锋缓缓的走到了城墙上，外面的战斗已经变得十分复杂了起来，原本离开的时候只有4种敌人，如今却变成了十几种，使得战斗变得更加的艰难和繁琐。
“快快，不要让沉沦魔突破第一道防线！”因为要攻击后方的远程单位，亚马逊等远程单位的战斗力极大的被虚弱，别看仅仅亚马逊没有攻击最前方的沉沦魔，可就是使得沉沦魔突破了好几道的方向，就要接触到城墙了。
“去！”陈锋立刻鬼鬼祟祟的召唤出了自己的普通骷髅冲了上去，好在骷髅的样子和其他死灵法师的骷髅差不多，没有引起过多的注意，但是一刀一只沉沦魔的骷髅依然是引起了不小的注意。
当别人正在寻找骷髅主人的时候，陈锋却已经钻上了城墙最高的?t望塔，卡夏站在上面，注视着远处的情况。
“回来了？怎么不去休息？”卡夏头都不用回，就已经知道是陈锋了，陈锋嘿嘿一笑，走上前去和卡夏站在一起。
“好家伙，那是树头木拳？都快5米了吧？”陈锋看着远处的巨大黑猩猩说道，卡夏无奈的点点头。
“噩梦之月对小怪的增幅虽然不至于太过分，但是对于暗金BOSS来说，增幅太大了，你还没见过女伯爵呢，那家伙昨天已经被特殊小组给干掉了，她太恐怖了！”卡夏无奈的叹口气说道。
“死人了？”陈锋看着卡夏的神情，立刻脸色一凝，卡夏再次无奈的点点头，如此凶悍的BOSS，能不死人么。
“死了多少？”陈锋又问。
“死了十三个，被女伯爵一个火球给轰死的，你看那边！”顺着卡夏的手指，只见右手边不远处的城墙上，赫然有一个大豁口。
“女伯爵的火球砸的？”陈锋下巴差点碎了一地，这可是强化过的墙壁啊，以前自己面对变异的女伯爵都没有怎么变态。
“嗯，仅仅1个火球，死了13个人！”卡夏心疼的说道，这不仅仅是战斗力，更是13条鲜活的人命啊。
虽然哪儿有战争不死人的，可是13个人活生生的在自己的身旁，可是自己却来不及救援，对卡夏来说也是一种煎熬。
不过，这样的煎熬已经有太多次了，卡夏都习惯了，她的心早就伤痕累累了。
恶魔数千年的入侵，死在她眼前的人，还少么？
“女伯爵又是变异的？”陈锋皱着眉头问道，前几天的尸体发火还是正常的，就是受到了噩梦之月的影响，变得更加巨大和恐怖。
但是女伯爵，那主原先可是不会扔火球的，一看到那城墙上的豁口，陈锋就想到了燃烧女伯爵，果然卡夏点点头。
“叫灼热的女伯爵，变异后的家伙！”卡夏还是恨愤怒，本来这场噩梦之月就是历年来最艰难的，可是恰恰又有堕落者才一旁插手，不断的提高敌人的素质。
“马特又出来捣乱了？”陈锋继续问道，他的脑海里瞬间出现了一个骷髅男，死灵法师的始祖，拉斯马。
应该是和塔拉・马特在一起吧？
“没，现在还没发现他们的踪迹，上次马特被我击伤，如果是平时少说得1个月才能恢复，但是这次的噩梦之月所带来的恶魔力量太强了，我估计马特的伤势已经好的差不多了！”卡夏担心的说道。
“在箩格，除了你就没人可以阻挡马特了？”陈锋皱着眉头问道，难道箩格就只有一个终端力量，这显然不可能啊。
那敌人只要来一个马特，然后再来一个和马特差不多实力的人，不久可以轻松的击杀所有箩格城内的人了吗？
那人类的新手村，不久彻底的被颠覆了吗？
“当然不可能，我只不过是箩格最强大的而已，其他比我稍微弱小一点的还有许多人呢，其中好几个你都认识！”卡夏笑着说道，不过说出来的话却真自信，箩格最强大的女人。
“还有谁？难道是恰西？”陈锋琢磨了一下，脑海里自己认识的大佬，能战斗的就只有恰西一个了，她好歹也是野蛮人啊。
“没错，恰西算是一个，还有！”卡夏笑着说道，继续让陈锋猜，陈锋的脑海里闪过了好几个人，都是一想到他们的形象，统统摇头。
“瓦瑞夫？”
“也算，还有，继续猜！”陈锋挠头。
“难道基德那个死胖子也是？”陈锋一脸惊骇的说道，卡夏笑着点点头，陈锋的眼睛顿时瞪的比牛眼还大，基德那个快300斤的死胖子，居然也是超级高手？
“你可别小看基德会长，他家的拍卖行可是覆盖了箩格，鲁・高因，库拉斯特整整3个地盘，虽然他仅仅是家族里的一个负责人，但是能坐到箩格总负责人的位置，实力不强可不像话！”卡夏给陈锋解释了一下。
“我去，那基德是什么职业啊？”陈锋惊呼了一声问道，他很好奇基德这个300斤的体重给他带来了什么职业。
“圣骑士，基德一家原本是坎都拉斯的人，自然有强大的圣骑士血统，更何况基德的曾爷爷，就是当年坎杜拉斯骑士团第三番大队的大队长，实力堪比次级恶魔！”卡夏一脸崇拜的说道。
“次级恶魔？这么强大？”陈锋震惊的说道，卡夏立刻点点头。
“你猜猜，安达利尔是被谁封印在大教堂的？”卡夏一脸笑容的问道，这是这种问题是问题吗？
“不会吧？基德的爷爷居然可以强大到封印安达利尔？”陈锋震惊了，完全被震惊了。
“当然，一个人自然不行，当年基德的曾爷爷和安达利尔打了整整半个月，最后双方同时力竭，安达利尔被厮守在一旁的坎杜拉斯骑士团第三番的队员给抓了起来，然后被封印在大教堂的最底下！”陈锋听的是热血澎湃，那可是单挑魔王啊，整整半个月，不眠不休的打，最后2个一起趴下，这得多么强大才能办到啊。
“呵呵，继续，还有一个人！”卡夏笑着看着陈锋，陈锋的激情顿时猛然的被浇上了一盆冷水，基德都已经选出来了，还有人？
“我想不出来了！”剩下的都是老弱病残，陈锋实在是想不出来了。
“呵呵，最后一个人也和你很熟啊，你怎么就想不出来呢！”
“她就是…….”
“阿卡拉！”

第147章 当一个传说

“阿…..阿卡拉？”陈锋下巴差点碎了一地，不可思议的看着卡夏，卡夏顿时哈哈大笑了起来，的确没有人会相信阿卡拉也是一个强者。
“没错，当初许多的职业者不同意阿卡拉当箩格的首领，结果阿卡拉一招就把他们全部放到了，最后甚至叫来了天使的投影，让所有的职业者都心服口服！”卡夏大声的说着阿卡拉的战绩，一想起当年那群人目瞪口呆的样子，就大笑不止。
“阿卡拉，是什么职业？”陈锋深呼吸了一口气问道，没想到平日里和和气气阿卡拉还有如此辉煌的战绩，居然还叫出了天使的投影帮忙自己打架。
“牧师，阿卡拉是活在这个世界上，最后一个高级牧师，也是唯一一个可以沟通天堂的牧师，好在随着地狱的入侵，许多孩子的内心都寄托在了天堂上，牧师这个职业才没有濒临灭亡！”卡夏摇着头说道。
“牧师？除了阿卡拉，还有其他的牧师？”陈锋惊奇的问道，牧师这个职业的确是有，可是随着安达利尔攻击大教堂的时候，死的都差不多了，阿卡拉本身就是神职者，说白了就是祭祀一类的，修女。
“当然，咱们箩格的教堂内，有许多的牧师学徒，牧师和其他职业者不一样，她们只有女孩子才可以担任，而且并不能穿戴任何装备，也没有任何的技能，更无法杀怪数升级，她们唯一提高自己能力的方法，只有祈祷，不断的祈祷，凝聚对天堂的信仰，和对生命的渴望与尊重！”卡夏凝重的说道。
“祈祷？”陈锋疑惑的问道。
“对，祈祷，整天呆在教堂内对天堂祈祷，祷告庇佑天下，庇佑人名，庇佑整个世界，随着对天堂的虔诚，她们体内会出现一股力量，这个力量就等于是咱们释放技能的魔力！”卡夏解释了一下，陈锋点点头。
远处的战斗异常的激烈，野蛮人已经冲入了最前端的沉沦魔群当中，在圣骑士和自己呐喊的加持下，疯狂的击杀着周围的敌人。
90%以上的亚马逊在控制着沉沦魔法师的数量，主要是该死的毕须博须还活着，不过已经有小队在击杀它了，不过毕须博须的实力也强了不少，虽然实力没什么增强，但是血量却增强了不少。
随着时间的推移，怪物的血量会越来越厚，更可恶的是还是按照百分比来强化的，今天涨10%，明天涨20%，没几天怪物的血量就翻了好几倍。
原本最多50点血量的沉沦魔，如今都已经300点血量一只了，原来野蛮人们只要最多3斧头就能搞定，可是如今却要捣鼓半分钟才能干掉一只。
“你什么时候去崔斯特瑞姆？”卡夏对着陈锋问道，陈锋沉思了一下，最后十分偷懒的一笑。
“凯恩让我去我就去，一切听他的！”卡夏翻了一个白眼，不过看了看远处的战斗，立刻给了陈锋一个新的命令。
“你去把树头木拳给我杀了吧，等它冲过来，我怕下面的人顶不住！”陈锋看了一眼远处冲过来的树头木拳，这个家伙实力强悍，加上高达5米开外，一路过来如同是卡车坦克一样，好多的沉沦魔都被他给直接踩死。
“我知道了！”陈锋点点头，立马冲下了城墙，冲出了城门，只见原本在一旁击杀沉沦魔的普通骷髅瞬间包围在了陈锋的身边。
“快看，是陈锋！”
“真的啊，好多骷髅啊！”
“那是，他可是箩格第一死灵法师啊，真正的天才，上次还和波路・耶奇比赛，人家召唤出钢铁石魔都不是陈锋大人的对手！”
“这么强大？哎呀我当时怎么就不在呢！”
一群人看着陈锋冲了出去，在骷髅的保护下瞬间一道通道就被清理了出来，一群野蛮人立刻顶替上了陈锋骷髅的位置。
“加油，陈锋大人，干掉那王八蛋！”
“对，加油，干掉毕须博须，干掉血鸟，干掉树头木拳！”
“加油啊！”
“加油！”
人群忽然欢呼了起来，陈锋顿时一愣，内心猛然的涌现出了一阵激动，这么多人在给自己加油？
可是，让陈锋没想到的是，本来仅仅是城墙下战斗的野蛮人等人在欢呼，可是没过一会儿，城墙上的法师亚马逊们也开始欢呼了起来，一阵阵的都给陈锋用力的加油。
整个气势如同是山海呼啸一样，一瞬间陈锋感觉到整个箩格都凝聚在了一起，随着一声声的加油，一声声的呐喊，所有人的内心都感觉一股股力量不断的涌现了出来。
这就是集体啊！
一个人的战斗很枯燥，很单调，很寂寞。
但是一群人一起战斗，那可是热血沸腾，就好像是玩游戏，一个人玩的时候孤孤单单的没有人陪，只能不断点着鼠标。
但是一群人玩，那可是大呼小叫吵闹的不行，许多人家里有电脑，但是依然要去网吧，那就是为了大家一起玩游戏这种气氛。
本来大家都是各自为守，虽然站在一起可是却是独自战斗，可是随着替陈锋的加油声一起来，所有人都仿佛是凝聚在了一起，开始更加卖力的战斗。
陈锋没想到，自己才走出去几步，却把箩格的人，凝聚的更加紧实了。
陈锋高高的举起了自己的手掌，只听见周围的欢呼声忽然小了下来，陈锋激动的浑身都开始轻微的战斗，这就是自己索向往的，所期待的英雄的身份！
“杀！”陈锋一声怒吼，原本摊开的手掌瞬间握成了拳头，用力的在空气中抖动了两下，一个“杀”字顿时回荡在了整个天空之中。
“哗！”
“杀！”
人们沸腾了，所有人都怒吼出一个“杀”字，手里的攻击仿佛是被增幅了能力一样，开始疯狂的朝着敌人进攻，城墙上的剑雨也似乎变得更加密集了。
陈锋激动的放下了拳头，在骷髅的保护下，急速的朝着树头木拳冲了过去，他忽然觉得，在这个熟悉但是又陌生的世界上，他找到了自己的未来。
“当一个英雄，当一个信仰，当一个传说！”
*******************************************************
带着变异的单机版网络游戏来到平行现代世界，林云轩得到召唤游戏分身为其所用的能力！
最强游戏分身

第148章 武僧们的战斗

陈锋的目标是树头木拳，不过树头木拳如今在后面，并没有亲自参加战斗，而是让自己的一群小弟开始冲锋，不断的冲散野蛮人的阵线。

2米多高的巨大野兽和禽兽们一起，冲锋起来的效果比野蛮人恐怖的多了，就算是有许多的骑士举着盾牌试图拦截下来，却依然有很多的沉沦魔和巨大野兽冲破了阵线。

巨大野兽在树头木拳的属性加成下，显得格外的强悍，要知道暗金BOSS对自己的属下，可是有属性加成的，或者说把自己的一个特性附加在自己属下的身上。

例如血鸟，虽然没有“火焰箭”这么一个特性，但是她的属性却全部都会使用火焰箭，尤其是在晚上，那个壮观。

虽然漂亮，但是却也很致命。

至少有十人以上，死在火焰箭的集体点射下，后来人们都不敢冲的太前面，而是等到血鸟归西了以后，这才开始在圣骑士和野蛮人的守护下冲锋，优先击杀远程单位。

而如今毕须博须都没死，血鸟的身旁虽然也有特殊小组，可是却因为血鸟的血量实在是太高了，甚至有灾厄骑士的那种高度，不得不说噩梦之月让暗金BOSS的血量增幅的太恐怖了。

至少千百倍啊。

“帮个忙，来个伤害加深！”经过毕须博须的时候，只见他的对手赫然是莉亚等人，毕须博须已经只有最后的血皮了，陈锋也没有矫情，立马扔了一个伤害加深上去。

“谢谢！”莉亚对着陈锋一笑，然后又立刻严肃了起来，转身双弩对着毕须博须开始疯狂的喷射出了弩箭，毕须博须的身上已经是长满了针刺，格外的可怜。

“客气！”陈锋注视了一会儿，然后离开了，这里已经被虐的差不多了，总不能抢了人家的怪，好在伤害加深不算伤害，所以陈锋也分不到经验，不然陈锋还真的不好意思。

紧接着后方是血鸟，这个被称为游戏里“最能跑”的BOSS，此时却完全没的跑，他的身边赫然围着一群光头和尚，不断的拿着自己的拳头和手掌进攻着血鸟。

“要伤害加深吗？”陈锋问了一句，帝转过头笑着点点头，陈锋也笑着随手甩了一个伤害加深上去，殊不知背后已经开始骂娘了。

“我靠，这小子的伤害加深才1级，5秒就没了！”莉亚郁闷的看着毕须博须脑袋上的红光消失，顿时翻了一个白眼，陈锋好歹也是号称箩格最强的死灵法师，伤害加深居然才1级……

不过陈锋没有着急，而是站下来看了一会儿帝等人的攻击，对于武僧陈锋还是有很大的兴趣的，毕竟武僧是对陈锋来说，可以说最亲近的一个职业。

武僧的攻击没有任何的武器，就好像第一次见到帝的时候他说过的，吾身即武器，吾志即武器，对于武僧来说，他们的身体和精神，就是他们的武器。

所有武僧都是赤手空拳的，没有一个手里拿着武器，甚至连一根最基础的木棒都没有，可是武僧们的攻击依然是让陈锋感到震撼。

连击，恐怖的连击。

只见一个武僧的手里顿时冒出了白光，然后疯狂的拍在了血鸟的身上，血鸟的身体顿时猛然的一震，可想而知那掌力有多么的强悍。

紧接着血鸟的震动都还没结束，第二掌已经拍了下去，可是第二掌却已经并非白光了，而是整只手上冒着一团熊熊烈火，仿佛是周星星《食神》里的黯然销魂掌一样。

紧接着那武僧的直接狠狠一踩地面，倒退了两步，血鸟一声怒吼，显然这样的攻击激怒了她，可是还没等她搭弓，武僧的脚下又是一阵尘土飞扬，直接冲到了血鸟的面前，高高的跳了起来，一脚狠狠地踢在了血鸟的腰上。

“啊！“血鸟惨叫了一声，整个身体一阵踉跄，可是那武僧却还没停下来，脚上的功夫都已经练成了一套幻影，耳边只听见“砰砰砰”的声音，那血鸟不断的后退，不断的惨叫。

“爆裂掌！”那武僧快速的落地，然后怒吼了一声，只见双手顿时冒出了一阵红光，可是却不是火焰伤害。

“砰，砰！”血鸟的身上骤然间皮肤都被崩裂了开来，鲜血不断的涌现了出来，陈锋的脑海里猛然的闪过了一个名字。

“出血伤害！”

就好像是DNF里的出血一样，随着血鸟的伤口不断的流血，血鸟脑袋上的血量也开始不断的减少，不过速度依然很慢。

连续3掌，血鸟的身体歪歪斜斜的，好不容易站稳，另外一个武僧也开始攻击了，此前却是仅仅一个武僧在攻击血鸟，但是血鸟却毫无还手之力。

“风舞！”武僧低吼了一声，只见武僧飞快的冲了上去，一掌排在了那血鸟的身上，骤然间武僧的身边一道小型的飓风环绕了起来。

“啊！”骤然，周围的一个黑暗猎人疼痛的叫了一声，只见怒视了一眼那武僧，立刻搭弓朝着那身上环绕着气旋的武僧射击了出去。

“大范围伤害？”陈锋的眼睛一亮，这个技能显然带有这样的效果，这里距离那黑暗猎人差不多十米，但是那猎人的身边一个敌人都没有，显然是武僧的气旋的效果。

紧接着武僧再次连续的拍了下去，气旋变得越来越强大，顿时地面上是一片飞沙走石，陈锋不由的眯起了眼睛，怕被灰尘沙石迷住了双眼。

“致命长拳！”那气旋武僧立刻结束了自己的连击，直接一声怒吼，武僧直接伸出了自己的拳头，可是那拳头距离血鸟却还有整整两米的距离。

“啊！”可是那血鸟却是惨叫了一声，整个身体猛然的一震，血条飞快的少了一截，陈锋不由的竖起了自己的大拇指。

“太爽了，这才是战斗啊！”这才是男人喜欢的战斗啊，酣畅凌厉，打的敌人毫无还手之力，敌人的动作完全是在自己的掌握当中，这许多太多年的磨练，才有如此的战斗意识。

PS：技能的确属实，暗黑3中大家就知道了，不过具体效果还是玩游戏吧。

感叹了一声，陈锋继续前进，这才真正的开始面对自己的任务，树头木拳。

第149章 树头木拳的砍脚行动

树头木拳，是陈锋现阶段看到过最高大的怪物，高达5米开外，那拳头就好像是一枚小炮弹一样，仅仅的攥着，仿佛一拳头下来就是一朵蘑菇云一般。

如此恐怖的家伙，却被陈锋的普通骷髅给耍的团团转。

陈锋知道，以前“奥特曼”里面看到过，越是巨大的怪物，脚就越是弱点。

树头木拳高达5米，可是下肢却仅仅1米半多一点，典型的发育不良，而2条短小的下肢却要支撑起如此庞大的身体，显然很是吃力。

所以，陈锋很简单，让自己的普通骷髅对准了树头木拳的脚砸，什么都不打，就打脚掌，树头木拳欲哭无泪啊。

本来一开始进攻，树头木拳仗着“皮肤硬化”和“特别强壮”2个属性，最多是不屑的抖抖脚，然后一脚踹飞了陈锋的骷髅。

可是随着后来脚上的伤口开始出现，树头木拳开始吃痛了，小腿开始轻幅度的颤抖，显然是脚上已经开始剧痛了。

陈锋就躲在一旁，身旁强有力的骷髅一个都没派出去，只有普通骷髅围绕在树头木拳的身边，不断的朝着它的脚掌戳，戳啊戳，一个个的血窟窿冒着鲜血，树头木拳不断的惨叫和怒吼。

可是陈锋的骷髅是什么身高，仅仅1.8米就算是高个了，一巴掌下来一只骷髅就没了，可是其他的骷髅却分散在身体的两旁，更可恶的是一两只会钻到它的胯下。

然后在陈锋的细心指挥下，举起自己一米长的小骨头刀，朝着上面狠狠地捅了过去。

“嗷！”树头木拳一声惨叫，巨大的身体轰然间跳了起来，赫然跳起了整整2米多高，这可是树头木拳有史以来跳的最高的记录了。

“轰！”树头木拳狠狠的掉在了地上，一把抓到了自己的胯下，把还握着小骨头一脸无辜的普通骷髅一把抓了出来，然后狠狠的捏碎，甚至一口咬碎了普通骷髅的脑袋。

“你的任务完成了，阿米豆腐！”陈锋看着小骷髅的牺牲，顿时祈祷了一下，虽然普通骷髅的这么一招并没有对树头木拳带来多大的伤害，可是那剧烈的疼痛却让树头木拳失去了理智。

陈锋立刻派出了自己的属下，一群强大的骷髅立马冲了上去，矮人勇士更是直接，手中的砍刀锋利的挥了出去，狠狠的砍在了树头木拳的脚趾头上。

“嗷！”比起陈锋来，矮人勇士要比陈锋更加懂得如何挑战高大的怪物，只可惜脚趾头没有被砍断，但是剧烈钻心的疼痛，依然让树头木拳怒火冲天。

巨大的拳头狠狠的拍在了4米高的铁盾上，矮人勇士却是一个踉跄，往后倒退了两步，树头木拳的力量出乎意料的强悍。

可是，随着树头木拳的一拳头下去，树头木拳原本亮金色的身体，却变成了墨绿色，在明亮的月亮下，显得格外的刺眼。

如今，太阳已经不会再升起来了，从前天开始，这个世界上就再也没有白天了，整天都是夜晚，好在如今的月亮也有一点太阳的功能，大地依然是被照十分的明亮。

“继续攻击！”剧毒螳螂的攻击得手后，立刻躲在了树头木拳的胯下，然后狠狠的朝着上方就是两刀，树头木拳怒吼了一声，立马两只手同时朝着胯下抓去。

可是陈锋的剧毒螳螂却是一蹦一跳，直接从后面逃跑了，谁让你两只手都是从前方下来的，后门大开啊。

螳螂逃走了以后，树头木拳立刻挺直了身体，打算回头一拳头砸死螳螂骷髅，可是这个时候脚趾头上又是一阵钻心的疼痛，只见一个大拇指已经被砍了下来，血淋淋的躺在一遍。

“吼！”树头木拳怒极攻心，剧烈的疼痛使得它野性大发，巨大的拳头在空气中擦出了一阵恐怖的音爆，狠狠的锤在了矮人勇士的盾牌上。

“铛！”

陈锋只感觉自己的耳朵一阵刺痛，那拳头和盾牌撞击的时候，居然是发出一阵刺耳的金属鸣声，让陈锋大吃一惊。

矮人勇士直接倒飞了出去，高达20W血量瞬间减少了5W多点，一下子就少了一大截，整整四分之一。

“嗷！”树头木拳疯狂的冲了上去，举起自己疼痛的脚掌，朝着矮人勇士狠狠的踩了下去，可是只见一道银光闪过，树头木拳整个身体轰然的倒在了地上。

巨剑骷髅。

巨剑骷髅十分帅气的收回了自己的巨剑，树头木拳的整只脚掌都被直接切了下来，陈锋咧嘴一笑，这才是真正的“裂地”啊，不愧是180秒才能一次的强大技能。

“嗷！”巨大的树头木拳倒在地上疯狂的挣扎着，虽然血量还有很多，可是一只脚掌被直接切了下来，那种疼痛可是再多的血量也无法弥补的。

“刺啦！”又是一声划破皮肤的声音，只见螳螂在树头木拳的胳膊上划出了一道深深的口子，才刚刚恢复金色的树头木拳再次陷入了绿色的困境，胳膊上的暗红血液，居然也带着一股恶臭，甚至颜色都变成了墨绿色。

“好样的！”陈锋一拍手掌，矮人勇士已经站了起来，手中的砍刀毫不客气的朝着另外一只脚砍了下去，树头木拳连忙时缩起了另外的一只脚，居然轰然间盘膝而坐，就这样坐在了地上。

看着树头木拳那鼻子里喷出来的白色气体，陈锋可以想象这个家伙的怒火已经烧到了什么地步，可是事与愿违，陈锋本来想要彻底的让这个家伙疯狂，然后利用自己的普通骷髅和矮人勇士拖住他，其他的骷髅好放心进攻，输出。

可是如今树头木拳的态度却出乎意料，赫然蹲坐了起来，怒视着四周，防范着从四面八方围上来的所有骷髅，而且更让陈锋生气的是，这个家伙遇见骷髅并不砸死，而是一把抓住，直接扔出去。

“作弊啊，无赖！”陈锋郁闷的说了一句，这简直就是作弊，哪有这样的家伙，把自己敌人全部扔出去，就是不让它们近战的。

第150章 新骷髅，地狱幼犬

“怎么办？”陈锋郁闷的看着眼前的家伙，既然这样子就被给困住了，这个家伙无赖的样子，真和凯恩有点像。
“一起冲！”陈锋手下二十多只骷髅，出去远程的几只，十几只骷髅一起冲，就不行进不了你的身，只要矮人勇士冲进去了，一开启4米大的铁板，陈锋就不信攻不进去。
“冲！”只见所有的骷髅忽然汇聚到了一起，陈锋的弓箭手骷髅没有参与战斗，而是不断的点射着四周进攻过来的巨大野兽以及其他的怪物。
而流氓骷髅陈锋也叫了出来，暂时没有参与战斗，而是一起保护着陈锋的安全，起码不能让敌人攻到自己的面前。
瞬间，所有近战的骷髅纠集在了一起，然后一起开始冲锋上前，如果不是矮人勇士的“绝对防御”必须在静止的状态下才能使用，陈锋绝对会让矮人勇士开着盾牌，然后带着其他的骷髅一步步的接近树头木拳。
本来可以直接把骷髅召唤在树头木拳的脚下，可是如今树头木拳端坐了起来，就是不击杀你的骷髅，来一个骷髅抓起来就扔出去，骷髅不死陈锋就没办法了。
而且解散骷髅然后瞬间召唤也来不及，一次性只能召唤3只，树头木拳可以在陈锋的骷髅还没钻出来，就先把你给拔出来，然后扔出去。
所以，远程召唤的方法也失败了，这个树头木拳太狡猾了，一点也不像是投影，更像是本体亲自参战。
不过陈锋知道这是不可能的，就算是树头木拳是暗金BOSS,可是他的本体还是一个普通恶魔，没有办法让自己的意识也跟着下来。
“轰！”树头木拳狠狠的一拳头轰了过来，陈锋所有的骷髅奋力的朝着前方的骷髅一推，硬生生的让矮人勇士挡住了树头木拳的进攻。
树头木拳怒吼了一声，正要开始第二次攻击，只见矮人勇士背后的所有骷髅瞬间跑了出来，一下子分散了树头木拳的记忆力。
“冲上去！”矮人勇士立刻三步并作两步，一下次冲到了树头木拳的身前，然后巨大的盾牌瞬间张开，狠狠的插入了泥土当中，一下子固定住了。
“好！”陈锋惊喜的喊了一声，只见树头木拳狠狠的砸了一拳头，可是拿盾牌就是顶端倾斜了一下，盾牌的下半身纹丝不动，起码有半米是插在了泥土里。
“进攻，给我弄死他！”陈锋立刻让骷髅们开始进攻，只见除了法师骷髅和弓箭手骷髅之外，其他的骷髅纷纷开始进攻，流氓骷髅也加入到了进攻树头木拳的行列里，手里的飞刀扔成了一条银线。
树头木拳疲于奔命，在十几只骷髅的包围下，2个拳头一起一次性也才能干掉2只骷髅，可是下一秒身旁又多出了两只，陈锋连一次召唤3只的机会都没有。
树头木拳愤怒的一阵横扫，只见除了矮人勇士之外其他的全部被扫出了两三米之外，可是巨大的盾牌高达3米多，虽然半米是插在了泥土里，可是树头木拳环保也抱不到，一只手更是拿不起来，只能狠狠的锤了两下。
纹丝不动。
这就是矮人勇士目前的状态，在恐怖的每秒回血10%的状态下，一秒钟就是2W点血，任由你砸几下，只要5秒钟内得到一口喘息的机会，那又是可以支撑几秒。
陈锋不断的让普通骷髅去进攻树头木拳的脚掌，要知道树头木拳就好像是孩子，顾此失彼，光顾着保护自己的脚掌，却忘记自己的后背上早就鲜血淋漓了。
“嗷！”终于，十几分钟之后，在陈锋所有骷髅和陈锋自己的狡猾奸诈下，树头木拳惨叫了一声，轰然倒在了地上，整个身体顿时激起了一片尘土。
陈锋从一旁钻了出来，连忙把树头木拳临死前干掉的普通骷髅给召唤了出来，忽然眼睛顿时一亮，只见他的面前，赫然多出了一只新的骷髅，并非人类的形态，难怪陈锋一眼就看到了。
地狱幼犬骷髅（首领骷髅）
3阶的幼年地狱犬死后的所化成的恐怖骷髅，虽然没有长辈的三个脑袋，可是一个脑袋一样十分强大。
命中率：50000
防御：38000
血量：50000
攻击：450－520
死亡撕咬LV3：让自己充满剧毒的嘴巴撕咬敌人，并把大量的邪恶力量注入到敌人的体内，造成260%的物理伤害，并附带5000点毒素效果，持续2秒。
“好强大，又是一个3阶的！”陈锋注意到，地狱幼犬虽然是幼犬，可是却高达2米多，整个骨架看起来十分的健硕，陈锋甚至感觉自己坐上去都没关系，如果一个马鞍，那是绝对的好坐骑。
但是，那“3阶”2个字再次引起了陈锋的注意，剧毒螳螂是2阶，矮人勇士也是3阶，双方的属性差的太多了。
剧毒螳螂最高的攻击仅仅320点，可是地狱幼犬的最低攻击都有450，完胜人家剧毒螳螂，双方可都是同属于首领骷髅啊。
“3阶和2阶的差距就这么大？”陈锋十分好奇，不过仔细的一看自己其他2个首领骷髅的属性，估计流氓骷髅和巨剑骷髅，都是2阶的。
巨剑骷髅的最大攻击也才480点，但是其他属性明显要比地狱幼犬低上不少，所以陈锋估计巨剑骷髅也是一个2阶的战斗。
至于流氓骷髅，防御垃圾，血量垃圾，攻击更是垃圾到了不行，唯一的优势就是恐怖的命中率，已经达到30W的高度了，几乎是百发百中。
“看来，流氓也是2阶！”看着新骷髅的属性，陈锋在疑惑，是不是因为自己的等级高了起来，所以召唤出的骷髅也会有浮动。
流氓和巨剑都是等级低的时候召唤的，而自从矮人勇士出来以后，下一个出来的地狱幼犬也是3阶的，陈锋有点迫不及待的想要升级，再次召唤一下试试看，是不是新的骷髅也是3阶的，当然这个必须得让陈锋升级才可以。
不过看了一眼如今才堪堪到达10%的经验条，陈锋顿时叹了一口气，真可惜当初的灾厄骑士没经验啊，不然一定会很多很多的。叹了一口气，真可惜当初的灾厄骑士没经验啊，不然一定会很多很多的。
收拾好了树头木拳爆的东西，陈锋的眼睛猛然的一亮，有好东西！

第151章 天使之矛

快速的返回了箩格，陈锋要走如今还真的没有小怪能拦住陈锋，任何的怪物面对陈锋的骷髅，都只有被撕裂的份，实在是可怜。
“快看，陈锋大人回来了！”
“哦，陈锋大人回来了！”
人群看到陈锋的归来猛然的欢呼了起来，虽然陈锋出去前后加起来最多40分钟，可是40分钟内却干掉了一只暗金怪物，哪怕是毕须博须这也是一件非常了不起的事情。
何况毕须博须已经被莉亚的小队给解决了，等陈锋回来的时候，一路上的毕须博须和血鸟都已经死了，留下一个巨大的尸体扔在原地。
“谢谢大家的关心，树头木拳已经死了，野蛮人们，干掉那群该死的大猩猩！”陈锋指着巨大野兽们一声怒吼，所有野蛮人疯狂的举起了自己手中的武器，对准了巨大野兽一声怒吼。
“嗷！”巨大野兽也不甘示弱，朝着自己对面的野蛮人一声咆哮，硕大的身体横冲直撞的朝着人群冲了过来。
“吼！”一个野蛮人立刻怒吼了一声，只见一道声波一样的纹路瞬间从野蛮人的嘴巴里扩散了出来，瞬间拂过了周围的人群，声波足足扩散了半径20多米才停止，所有被声波给拂过的野蛮人纷纷怒吼了起来，朝着敌人直接冲了过去。
“轰！”强壮的野蛮人和巨大野兽狠狠的撞在了一起，众人仿佛感觉地面都轻微的颤抖了起来，这可是好几百个野蛮人也巨大野兽撞在一起啊。
强大的肉碰肉，硬碰硬的战斗，是野蛮人最喜欢的战斗方式，甚至许多变身成巨熊的德鲁伊也是如此，怒吼着拍着自己硕大的巴掌，朝着敌人进军。
陈锋在别人的鼓舞下走进了城市，慢慢的爬上了城墙，从城门外走到了城门内的时候，所有的骷髅都已经被收了起来，当然普通骷髅都在外面战斗，不断的拿着小骨头刀砍着敌人。
“好家伙，你的战斗方式真不错！”卡夏背对着陈锋，看着远处说道，卡夏的实力足够清晰的看到陈锋任何的战斗方式。
“呵呵，巨大野兽的弱点，一脚踩在它们的小脚丫上，它们就没辙了！”陈锋笑着说道，然后随口和卡夏聊了几句，就离开了城墙，去找凯恩。
“老头，帮我鉴定东西，我不认识的新东西！”陈锋大叫了一声，直接推门而入，只见里面赫然坐着一群人，莉亚等人都在。
“你回来的好快？树头木拳死了？”莉亚惊讶的看着陈锋，陈锋一笑点点头，然后走了进去，轻轻的锤了一下在一旁烧开水的凯尔。
“小心点！”凯尔对着陈锋说了一句，只见开水已经沸腾了，陈锋连忙让开，让凯尔先过去。
“哼，指不定是人家玫瑰小队帮忙的，一个大男人窝在女人堆里，不要脸！”一声嘲讽，明显是冲着陈锋的。
“老头，快鉴定东西，我估计又是一件好东西！”陈锋一屁股坐在了凯恩的身旁，把东西递给了凯恩，帝顿时一笑，给陈锋让了一点位置。
“对了，你们回来的也蛮快的呀？”陈锋笑着对着帝和莉亚说道，莉亚顿时白了一眼陈锋，帝却呵呵的笑了起来。
“哪有你快，一个人半个小时就把树头木拳给干掉了，估计树头木拳的血量，要比血鸟毕须博须加起来还要高吧？”莉亚对着陈锋说了一句，陈锋摸摸自己的鼻子，貌似刚才不小心开了地图炮。
“侥幸，侥幸！”陈锋连忙讨饶，莉亚噗嗤一下笑了出来，不过心里却是由衷的佩服陈锋的实力，仅仅一个人，半个小时就把一只她们小队最少打一个多小时的BOSS给收拾了。
“当然是侥幸，说不定是别人打的只有残血了，被你捡了一个便宜而已！”嘲讽再次出现，陈锋疑惑的看看四周，有谁在说话吗？
“你…..无礼的东方猴子，难道没听到我和你说话吗？”卡琳娜一声低吼，愤怒的看着陈锋，陈锋依然是四处看看，然后怒视着莉亚。
“不许说话，没看到凯恩大人在帮我鉴定东西么！”陈锋声色俱厉的说道，莉亚再也忍不住了，直接一口茶喷了出来，哈哈大笑了起来。
凯恩无奈的抬起头，一直在打扰我的是你好不好。
“好了，别闹了，鉴定出来了，的确是好东西，不过你用不到！”凯恩把手里的东西递给了陈锋，陈锋看了一眼，顿时无奈的摇摇头，好东西是好东西，的确不是自己用的。
天使之矛
黑曜石战戟
（圣骑士专属）
双手伤害：150－320
需要力量：112
需要等级：11
+25最大伤害
+1圣骑士技能
+50%增强伤害
+16%火焰法术伤害
+25%寒冰法术伤害
减缓目标5%
物理伤害减免4%
4%几率重生尸体：寒冰弓箭手
凹槽（2）
“可惜！”陈锋摇摇头，凯恩点点头，的确是十分的可惜，因为陈锋最熟悉的圣骑士仅仅朱利安一个，其他人还没好到可以送装备的地步。
这把武器明显是一把进攻系的圣骑士使用的，配合“力量”光环，实力可以暴增数倍，加上伤害减免，几乎又可以当肉盾，又是主要的输出手，的确十分的强悍。
而且还有伤害加成，甚至可以让敌人的实力重生成为自己的仆人，的确是十分强大的武器，可惜朱利安是单手的。
“那个，能不能让我看看？”布鲁斯忽然朝着陈锋尴尬的问道，陈锋一愣，然后直接递给了布鲁斯，布鲁斯立刻幸喜的接了过来，甚至连谢谢都忘记说了。
“谢谢！”死灵法师凯瑞朝着陈锋说道，陈锋淡淡的一笑，他对这只小队的印象还好，当然除了某个巴不得吃了陈锋的人以外。
“好属性，好长矛啊！”布鲁斯恋恋不舍的把东西还给了陈锋，然后遗憾的摇摇头，这样的装备，自己等人买不起啊。
“说个价格吧，合适就卖给你！”陈锋忽然说道，布鲁斯一愣，然后摇摇头，自己好像听错了，陈锋要把长矛卖给自己。
等等？
卖给自己？
布鲁斯的眼睛瞬间瞪大了起来，不可思议的看着陈锋，陈锋笑着点点头，把刚才的话才说了一遍，布鲁斯浑身激动的看着陈锋。
“你肯卖给我？”陈锋点点头。
“当然，我又用不到，朱利安是防御型的圣骑士，也用不到，我认识的人里，就你能用到，便宜点卖给你吧，你别让我亏就好了！”陈锋笑着说道，这就当是顺水人情吧。
多一个朋友，比多一个敌人好，而且陈锋相信，对方不会让自己失望的！
剑御星河

第152章 勘察任务

布鲁斯等人商量了半天，只有那女巫卡琳娜一声都没说话，只是恶狠狠的看着陈锋，而陈锋则在一旁和凯恩不断的聊天，凯恩跟陈锋说着进入崔斯特瑞姆要注意的事情。

“崔斯特瑞姆里有许多的地下密室，例如原先的地窖，大教堂的地下密室，宫殿的地下密室等等，这些你可千万不要进去！”凯恩严肃的说道。

“好，我知道，绝对不进地下城！”凯恩点点头，只要陈锋不进入地底下的世界，就不会有任何的危险。

“地底下原本是关押迪亚波罗的所在，所以你下面的怪物实力更加的恐怖，毕竟是长期和迪亚波罗在一起，受到了迪亚波罗的气息所影响！”

“还有，我也不知道迪亚波罗当年会弄出一些什么新花招，尤其是还有一个更加恐怖的家伙沉睡在下面，它无聊的时候指不定会弄出一些什么东西，所以千万不要进入地下！”凯恩再次严肃的说道。

陈锋点点头，凯恩又提到了一次“沉睡”的家伙，上次陈锋以为是“超级暗黑破坏神”，也就是战网里的那个家伙，可是看凯恩等人的神情显然不是，陈锋也偷偷的问过凯尔，凯尔虽然知道，但是却不告诉陈锋，不过听凯尔当初的口气，显然也不是超级暗黑破坏神。

“那还有谁？能让凯恩等人如此的忌惮，尤其是听凯恩的口气，貌似那家伙比迪亚波罗还要强大？”陈锋十分的好奇，可是好奇心可以杀死猫，陈锋不愿意成为那只猫，强压下了自己的好奇心。

“崔斯特瑞姆也不大，为什么还要分类？”陈锋问道，崔斯特瑞姆虽然是坎都拉斯帝国后来的首都，可是真实的城市却并不大，甚至仅仅和箩格差不多。

“呵呵，你也注意到了，箩格其实就是按照当年崔斯特瑞姆的方式所建造的，可是崔斯特瑞姆不仅仅是一个城市，更是一块土地！”

“你见到的被毁灭的城市的确是崔斯特瑞姆，但是它还有周围所有的村落，也都是属于崔斯特瑞姆的，它的旁边最少有20多个村落，不然你认为哪儿来的那么多人类，复活成上百万的地狱仆从？”陈锋恍然大悟。

当初的崔斯特瑞姆虽然繁华，可是并非是如今的箩格，箩格是坎都拉斯全人类的生活地盘，可是人口虽然上千万，但是90%以上陈锋连见都没见过，全部都是普通百姓。

箩格分为5块区域，首先4块就是内城的东南西北4块，东区是凯恩等人的所在，这里有大教堂，阿卡拉的帐篷，箩格部队的训练场和办事处，还有登记等级的办公点，都在这里。

南区是职业者的所在区，80%以上的职业者都落户在这里，这里的房子如同别墅一样，但是更多的却是旅馆一样，一般职业者有一个房间就不错了，毕竟常年在外面练级，箩格仅仅是睡觉的地方。

北区是平民区，和西区一样，30%的富贵的平民都居住在这里，注意是平民，而不是贫民，能居住在内城的百姓，大多数是家里出了一个箩格或者是更高贵的职业者，所谓一人得道鸡犬升天，这就是真实的写照。

而第五个区域，就是外城。

外城占据整个箩格三分之二的地盘，这里有大量的耕种田地，大量的果树，箩格每年的粮食都产自这里，有50个德鲁伊是这里的专属培养人员，他们因为身体的缘故，已经厌倦了战斗，但是却利用自己的自然力量，来增幅食物的产量。

不然怎么可能攻击上千万人的粮食，那可是上千万人啊。

一个上海的有户籍的人口，也就是上海本地人，也才1400W左右，但是加上流动人口，估计得有2000W以上。

但是，上海多大，箩格多大？

一个箩格最多只有上海的十分之一大小，可是却要塞进去二分之一的上海人口，绝对是无比的拥挤。

而且上海有高楼大厦，但是箩格最高的楼层是箩格的办公点和大教堂，高达30多米，也就十几层的问题。

但是，那里能住人么？

加上还有耕地，还有城市内部的河道，其实给人居住的地方很少，许多的人都是三四个人挤在一间屋子里，看起来普通百姓的生活很好，不愁吃不愁穿，可是需要真正体验才能知道。

“所以，当初迪亚波罗消灭了整个崔斯特瑞姆和它附近的村庄，把所有死去的人么都给复活，集体进攻大教堂，试图把安达利尔给就出来！”

“好在一个英雄的及时出现，虽然没有封印住迪亚波罗，可是成功的拖延住了时间，让天使下来，封印了整个崔斯特瑞姆，让崔斯特瑞姆滑落在了其他的小位面去！”凯恩悲伤的说道。

“小位面？”陈锋骤然间注意到了这么一个词语，难道异界也有位面的学说？

“呵呵，每一个天使都有这样的能力，它们可以开辟出一片小位面，纯在于庇护所世界之外，除非是特定的力量，不然就宛如2个世界，就好像我们和天堂一样！”

“而石块旷野的石柱子，就是打开小位面的钥匙，和位于哈洛加斯的世界之石一样，都是大门的钥匙，必须通过它，才能进入另外一个世界！”

“如果我们真的要开发出崔斯特瑞姆作为一个新的练级地点，必须搞清楚周围的一切环境，如今高等级的职业者无法进入，免得唤醒沉睡的家伙，到时候我们会派遣上百人组成的17级一下的队伍，进入地下城！”凯恩对着陈锋说道。

目前来说，崔斯特瑞姆的确是一块十分优良的练级场所，常年没有人们的进攻，使得里面的怪物都十分的富裕。

但是，最让人无奈的是，里面有一个超级大家伙是绝对的隐患，无论是人类还是恶魔都不想唤醒他，所以堕落者们的捣乱可以派出，但是如果有一个又仇恨人类，又仇恨堕落者，又仇恨天堂，又仇恨地狱的人出现呢？

切好等级十八级，进去放一个技能，好家伙那不都完蛋了。

所以，如今陈锋只是作为一个考察队，其他的事情都是凯恩等人的，陈锋也乐得这样，刚好可以进去看看，有没有游戏当中的怀特之脚。

上次走的匆忙，陈锋忘记拿了。

第153章 崔斯特瑞姆的新怪物

第二天下午，凯恩得到了线报，崔斯特瑞姆的敌人终于朝着箩格进军了，随着情报过来的，还有一批资料。

“去叫陈锋过来！”凯恩看着手里的资料对着凯尔说了一句，凯尔立刻跑了出去，凯恩凝重的看着自己手里的情报，上面可是第一手对于崔斯特瑞姆新怪物的情报啊。

除了被李奥瑞克王一起带走的真恶魔之外，其他的都是投影和复活的恶魔，人类所复活的恶魔杀掉就不会再复活了，例如格里斯瓦尔德，但是如果复活的恶魔进入了地狱，那就依然有复活的能力。

地狱的能量，无穷无尽，所以巴尔天天叫嚣着自己是永生不死的，结果塔・拉夏十分客气的把它给封印了起来，封印起来，你就不会死了，没有死，你就没得活了，给我好好呆在灵魂之石里吧。

不一会儿，正在喝下午茶的陈锋被抓了过来，郁闷的看着凯恩，不过凯恩递上了自己的情报以后，陈锋也凝重了起来。

“好多新的亡灵啊！”在崔斯特瑞姆里，敌人80%以上都是亡灵，恐怕和上次亡灵和恶魔之间也有关系，当初李奥瑞克王出来的时候，他的手下不是屠杀着周围的恶魔们吗？

“好家伙，聚尸怪真的这么强？”请报上写着，有一头超过8米高的巨大怪物，脑袋上顶着的名字叫“聚尸怪”，看起来十分的恐怖。

尤其是又刺客试图去试试看它的实力，一套连击下去人家血都不少一丝，更主要的是，这个家伙的身上附带着恐怖的毒素效果，只要碰到一下就会中毒，而且毒素腐蚀十分恐怖。

“哦，天啊，还有一个更恐怖的家伙！”陈锋看着情报当中的描绘，顿时一阵惊呼，那上满赫然写着一排文字，那修长的名字陈锋的眼里，就宛如一个个汉子一一样。

“攻城突击兽，暗金BOSS！”陈锋把纸条还给了凯恩，凯恩无奈的叹了一口气，他担心的就是这个家伙。

攻城突击兽，所带领的就是第一次引起陈锋惊呼的聚尸怪，而他们之间的关系就好像是树头木拳和巨大野兽之间的一样。

但是，更关键的一点。

攻城突击兽要比巨大野兽高大的多的多的多，整整29米高，一伸手就能勾到城墙，30多米的城墙对攻城突击兽来说，完全不是问题。

“看来得卡夏出马了？”陈锋朝着凯恩问道，凯恩却摇摇头。

“还用不到卡夏，攻城突击兽虽然高大，但是却不是高等恶魔的投影，只不过是普通恶魔的投影罢了！”凯恩说道。

“就算是普通恶魔，那也十分强大吧？”人家体格摆在这边呢，这可是高达29米啊，说不定其实就是30多米，毕竟没有人丈量过。

“这个不用担心，相信到时候如果真的过于强大，卡夏会出手的，你现在的任务，就是立刻准备出发！”凯恩对着陈锋说道。

“现在就要出发了？”陈锋急忙问道，凯恩点点头，如今崔斯特瑞姆的怪物都已经在石块旷野聚集完毕了，而且第一波怪物们已经开始朝着箩格出发了，根据线报，这群怪物显然不打算走冰冷之原，而是直接进入鲜血荒地。

游戏里只有一条路，可是在这这个世界，却是许多的道路，显然崔斯特瑞姆的怪物打算走近路，以最快的速度进攻城市。

“好家伙，打算的真好！”陈锋无奈的说道，显然这群家伙的打算是尽早的进攻城市，利用巨大的攻城突击兽的实力，可以让城市被突破，等到其他的怪物过来以后，放心的大屠杀就够了。

“我估计那里面还有许多的恶魔，你自己小心一点！”凯恩对着陈锋说道，陈锋点点头，怪物攻城并非是倾巢而出，多多少少会留下一点看家。

而且加上崔斯特瑞姆如此恐怖的怪物基数，显然里面的怪物不会少。

“好吧，我现在就回去准备东西！”陈锋对着凯恩说道，挠挠一天没洗的脑袋，准备离开。

“等等，这个给你，卡夏让我给你的！”凯恩忽然叫住了陈锋，连忙从怀里掏出了一枚金色的珠宝递给了陈锋。

“天堂之心，好！”陈锋接了过来，这个任务的确还有一点危险度，而这个危险程度陈锋自己也不知道，所有带上天堂之心再安全不过了。

接过了天堂之心，随手放在了背包里，不过凯恩又递过来了一个东西，陈锋一愣，那东西居然是赫拉迪克徽章。

“干嘛？难道崔斯特瑞姆里还有赫拉迪克的东西？”陈锋好奇的问道，凯恩失笑着摇摇头。

“有到时候，不过不会让你去拿，放在放出封印迪亚波罗的地方，你愿意去码？”凯恩调戏着陈锋，陈锋顿时打了一个寒颤，然后摇摇头。

封印当初迪亚波罗的地方，鬼知道那里的怪物有多么强大，陈锋的骷髅虽然强大了太多，但是陈锋可不认为自己可以干掉它们。

“我走了！”和凯恩说了一声再见，拍了拍门口凯尔的肩膀，陈锋回到了朱利安的家，和她们说清楚了之后，又跑到了城墙上和狄维娜道别，顺便和卡夏也说了一声。

“东西带着了？卡夏问道，陈锋点点头，拿出了天堂之心，然后又放了回去，卡夏点点头，示意陈锋可以出发了。

陈锋回到了地面，瞬间冲出了城门，一群召唤兽瞬间出现在了陈锋的四周，陈锋大叫了一声，只见在人群的惊呼当中，居然一跃而起，直接跳在了一只大狗骷髅的身上，在人群的欢呼中一路横冲直撞，带着自己的骷髅毫不客气的朝着崔斯特瑞姆的方向冲去。

他也要抄近路。

“好家伙，又有新的变异骷髅了！”奎托斯目瞪口呆的看着陈锋胯下的坐骑，那坐骑身上仿佛散发着一股恐怖的气势，奎托斯毫不怀疑那骨头狗可以一巴掌拍死自己。

“啧啧，好在当初没有和他对着干！”奎托斯摇摇头，显然为了自己这个英明的绝对而自喜。

看到陈锋如今的发展，恐怕波路家族很是头疼吧？

奎托斯笑着想到：“一个笨蛋家族，让你惹了陈锋！”

第154章 被删除的刺魔

陈锋一路朝着崔斯特瑞姆冲去，不过外面的敌人实在是太多了，加上还有许多的远程，最主要的是陈锋的巨剑骷髅速度实在是慢。
无奈陈锋干脆放弃了巨剑骷髅等几个跑的不快的骷髅，速度一下子就提高了上去，不过安全也一下子就降低了下来。
矮人勇士的盾牌太大了，无法坐在地狱幼犬的身上，但是如今来弄轿子也已经来不及了，陈锋十分干脆的把自己的盾牌拦在自己的面前，在旁边露出一个脑袋，指挥着地狱幼犬骷髅前进。
不得不说，地狱幼犬的速度真的太给力了，完全是普通骷髅的三倍，甚至四倍的速度，坐在上面简直就是风驰电掣一样的感觉。
仅仅不但3个小时，地狱幼犬骷髅就已经冲出了鲜血荒地，直接进入了石块旷野的区域，抄近路就是方便快捷啊。
不过一路上的敌人也让陈锋咋舌，没想到如此海量的敌人正在源源不断的朝着箩格进攻过去，陈锋一路上又遇到了2个暗金BOSS，长得十分巨大，一看就知道。
一个是位于石块旷野与黑色森林之间的地下通道的冰冷乌鸦，这个当初陈锋去找的时候，已经被别的职业者给干掉了，所以未能见到。
不过如今陈锋就见到，外貌和普通的黑暗猎人一样，手持一把弓箭，浑身呈现冰蓝色，一秒钟射出了两三支箭矢，好在陈锋的速度快，不然都被冰冻闪了。
冰冷乌鸦，一听名字就知道，是冰冷强化的，陈锋才不愿意和她单挑呢，还是留给箩格里的几个人去吃力吧。
随后出现的赫然是一只无比巨大的污染怪，其实不用猜陈锋就已经知道它的名字了，监牢二楼的老大，洞穴重生之邪恶之犬，陈锋怀疑这个是不是名字最长的暗金BOSS。
邪恶之犬是一只巨大的污染怪，嘴巴里吐出来的闪电球都有陈锋这么大，好在陈锋的地狱幼犬的速度的确是十分的快速，一瞬间就把它和它的属下甩掉了。
终于，陈锋来到了石块旷野的小站附近，这里本来有一个传送阵，不过后来就没有再次使用过，不过如果崔斯特瑞姆要开放成为练级地点的时候，这里一定会被重新开放。
陈锋跳下了地狱幼犬，附近已经没有敌人了，陈锋可以稍微放心一点，看着脚下那复杂的魔法纹路，这可是几万年累计下来的知识啊。
陈锋的习惯还是十分好的，顺手把所有的骷髅都给叫了出去，前方不远处就是石柱子，陈锋必须小心翼翼的前进。
带着一群骷髅开始朝着那边前进，一路上什么怪物都没有，如果是平常日子，恐怕都已经遇到不下3波的怪物了。
“都去了箩格了呀！”陈锋叹了一口气说道，看来这附近是没有怪物了，虽然自己的危险性降低了，但是箩格的危险性却是大大的提高了。
“找找看吧，如果有怪，可以对付就对付了！”反正自己也不差这么一时半会，陈锋开始在附近晃荡了起来。
果然，还真的让陈锋等到了一群怪物，仔细一看陈锋顿时大吃一惊。
在暗黑的游戏里，有一只不被人们所记得的BOSS，因为它的刷新点十分的恶心，就在小战的旁边，游戏角色还没从读图中反映过来，人物就已经死了。
它就是刺魔。
一只刷新在小站旁边，守尸无数，被誉为最邪恶的BOSS，也是收割了最多生命的BOSS，甚至连终极魔王巴尔所击杀的游戏人物，可能都还没有他多。
后来，在玩家的抗议之下，这只BOSS在资料片“毁灭之王”里被移除，只有下载“地狱火”的版本，才能够看到这位老兄。
刺魔是一只硬毛老鼠，浑身闪耀着蓝绿色的光芒，针刺附带恐怖的剧毒，许多玩家就是被它的针刺给活生生毒死。
陈锋没想到自己居然遇上了这个传说中的家伙，作为史上杀人最多的BOSS，它的实力自然无需置疑，它的剧毒可是仅此于安达利尔。
作为一个玩了近十年的暗黑破坏神的玩家，陈锋自然知道这个家伙，立马让矮人勇士挡在了自己的面前，防止针刺的进攻。
刺魔，暗金BOSS，剧毒强化，毒素免疫，移动加速，灵气光环。
灵气光环是力量光环，可以大幅度的提高怪物们的伤害，和朱利安原本的一样，不过朱利安的力量光环已经变异了。
BOSS有一个十分恶心的天赋，任何BOSS都是如此那就是技能等级。
所有技能的等级，都和BOSS的等级一样，也就是说如果一只沉沦魔会用安达利尔的剧毒新星，那沉沦魔是1级，那剧毒新星的等级也就是1级。
但是换到了安达利尔的身上，安姐如果是12级的家伙，那就是说剧毒新星的等级也是十二级，还不算安达利尔对毒素的加成。
12级的剧毒新星，就算是死灵法师前来，也有273点左右的毒素伤害，持续时间是2秒，着实的恐怖。
更何况，现实世界里的安达利尔怎么可能仅仅12级，甚至24级都有可能，加上如今的变异，恐怕等级就更难说了。
眼前的刺魔等级陈锋不知道，但是绝对不会小于10级，10级的力量光环，那伤害加成可是130%以上，而且看了一眼范围，陈锋顿时无语。
周围百米之内的硬毛老鼠和长钉恶魔，还有有刺野兽等等，脚下都踩着一个硕大的光环，显然这就是力量光环。
“我X，还有范围加成！”陈锋不相信一只BOSS的光环可以高到上百级，不然的话不可能覆盖这么大的范围，游戏里最大等级20级的技能，范围也才36码。
虽然这里不是游戏，但是BOSS明显不可能这么变态。
“试试看就知道了！”陈锋让一只普通骷髅冲了上去，只见那一群正在赶路的硬毛老鼠瞬间发现了骷髅，一枚枚的针刺疯狂的朝着普通骷髅飞了过去。
不过陈锋一看，却是噗嗤笑了出来。
不怪陈锋的骷髅太强大，也不怪敌人太弱小，要怪就怪骷髅的身上没肉吧，大量的针刺居然直接穿过了骷髅的肋骨等骨头之间的缝隙，愣是一轮攻击没干掉一只普通骷髅。
“吱！”刺魔显然对这样的结局十分的不满意，立刻怒吼了一声，一枚针刺从它的身上飞了出去，狠狠地钉在了骷髅的脑袋上，骷髅的身体瞬间变成了绿色，仅仅1秒就咔嚓碎了一地。

第155章 沉思

“刺魔果然不是好惹的！”陈锋看着倒地以后，骨头还是绿色的普通骷髅，顿时摇摇头，刺魔的强大果然是无需置疑的。

但是，陈锋不怕！

面对刺魔，陈锋首先要想好自己的战略，基本的无外乎普通骷髅送死，其他骷髅不断的输出，但是因为对方毒免疫，陈锋的剧毒螳螂就少了一大截的输出。

不过好在高达300+的攻击力还是可以笑傲一下的，加上剧毒螳螂骷髅的超快移动，基本上不会被攻击到。

再说了，陈锋有另外的任务给剧毒螳螂骷髅，就是让他利用自己高超的移动技巧和剧毒伤害，击杀周围的小怪。

你刺魔毒免疫，可是你的小弟不免疫啊，5W点的剧毒伤害对你来说是毛毛雨，但是对你的小弟来说却不好受，最多几分钟，就可以毒死一只你的小弟。

然后少了刺魔的一群小弟，那刺魔终归还是一只暗金BOSS，陈锋可以完全不用害怕，只要保护好自己，轻轻松松就可以干掉。

说干就干，陈锋立刻让自己的普通骷髅冲了上去，剧毒螳螂立刻移动了起来，越到一只硬毛老鼠就是一刀下去，那老鼠的身体瞬间变成了绿色。

还没等老鼠反应过来，陈锋的剧毒螳螂已经又闪到了另外一只老鼠的面前，依然是一刀下去，附带剧毒的技能，直接浸没那老鼠的体内。

紧接着，普通骷髅的中间带着陈锋和矮人勇士开始冲锋，在死了整整16只普通骷髅之后，陈锋总算是冲到了那刺魔的面前。

“好恐怖的剧毒啊！”好在陈锋都躲在矮人勇士的背后，所有的进攻都被矮人勇士给挡住了，一秒钟3000点血的恐怖伤害，这还不算物理伤害，仅仅是剧毒伤害而已。

“好家伙，我估计连一秒钟都撑不住！”没有高额的抗毒，这个毒素的伤害实在是太恐怖了，如果有圣骑士还好办，圣骑士天生就带有高额的抗性，加上盾牌和光环，可以勉强抵挡。

陈锋的脑海里想到的，估计最容易的就是朱利安和莉莉丝2个人了，一个强大圣骑士，一个手持2把高抗毒匕首，简直就是毒素怪物的杀手。

不过陈锋没有她们2个人那么强悍，可是一个矮人勇士就完胜她们，轻轻松松的挡住了敌人的进攻。

一秒钟2W血量的恢复，足够毒素嚣张许久了，反正我一放下盾牌，你就对我没办法，矮人勇士可是完全的有恃无恐。

但是，陈锋怕的不是刺魔，而是其他的硬毛老鼠。

刺魔就好像是一架轰炸机，对准了敌人开始强大的攻击，那恐怖的攻击可以瞬间摧毁敌人的防线，但是敌人却有一个防空洞，所有人都躲在防空洞里，随便你炸。

可是，轰炸机虽然被克制住了，可是敌兵却还是冲上来了，拿着小米加步枪不断的扫着着陈锋，陈锋只能拿起自己的盾牌硬抗，除了一群输出的骷髅，其他的骷髅都在疯狂的清理着周围的小怪。

有时候，小怪有比BOSS更加的难缠。

的确，只要挡住了BOSS的攻击，陈锋基本上是相安无事了，可是这次陈锋无奈啊，周围都是宽阔的平原，连一块大石头都没有给陈锋躲的，陈锋只能躲在矮人勇士的背后。

大量的硬毛老鼠，数量几乎超过万只，不过绝大部分是打不到陈锋的，陈锋也不怕，最后十分淡定的蹲在了矮人勇士的盾牌后面，拿着自己的盾牌挡住了自己的身体，嘴巴里不断的喝着药水。

格挡，可以把所有的攻击都给挡住，但是唯独不能挡住元素攻击和魔法攻击，陈锋可以挡住那锋利的针刺，可是针刺上附带的毒属性却依然对陈锋有效果。

陈锋只能不断的喝着药剂，好在生命药剂够多，加上毒素的效果也不算太高，陈锋可以撑得住。

剧毒螳螂的进攻十分的奏效，平均一分钟就有几十只的硬毛老鼠死去，加上流氓骷髅也躲在陈锋的身旁，不断的扔着飞刀。

弓箭手和骷髅法师陈锋没办法叫出来，首先是弓箭手太脆了，几乎是被打几下就挂掉了，第二是地方太小，蹲着一个陈锋，旁边还有一个流氓骷髅也偷偷默默地，已经没地方蹲了。

至于骷髅法师，脆皮是一回事，最主要的是它压根就没用，这群硬毛老鼠看起来密密麻麻，可是分隔的距离很大，一个9*9的范围，能炸到十几只算是不错了。

这样的战斗力还不如普通骷髅来的快呢，而且普通骷髅还不用心疼，陈锋自己就这么一只骷髅法师，死了多可惜啊。

时间不断的过去，陈锋的矮人勇士就充当着盾牌的作用，因为要保护陈锋，却一直无法动弹，也没有参加战斗。

刺魔已经被陈锋的其他骷髅给磨死了，有矮人勇士充当嘲讽，加上“强制光线”，基本上刺魔的攻击就没离开过矮人勇士的身上。

终于，在干掉刺魔之后，陈锋的带领着其他的骷髅们，开始清剿硬毛老鼠等怪物，没有了BOSS的压阵，这群小怪在陈锋的眼里就好像是一群渣一样。

看着自己的骷髅冲在前方清理小怪，但是陈锋却站在远处静静的看着，这是他第一次感觉到，如果没有矮人勇士的话，那自己是多么的凄惨。

没有了骷髅的陈锋就好像是手无缚鸡之力的孩童一样，几乎是被怪物宰割，虽然还有一点战斗的能力，可是比起普通职业者，陈锋的装备就算是再好也无法变得强大起来。

没有矮人勇士，陈锋的防御就成了问题。

没有其他的骷髅，陈锋的进攻也成了问题，陈锋和骷髅之间的关系就是一荣皆荣，一损皆损，完全是生命线上搭在一起的。

陈锋开始琢磨，自己要如此发展，才能做大限度的保证自己的安全，并且让自己更加强大起来，首先但是也是唯一的办法，就是强化自己的骷髅。

不仅仅是强化自己的骷髅，还可以搭配更完善的骷髅种类，如今普通骷髅过多，陈锋还有许多的骷髅可以发展，以前陈锋都看不上，但是这次战斗之后，陈锋恍然大悟，如果有一些虽然比不上首领骷髅，但是依然强力的精英骷髅，最起码是上次的铁壁骷髅那种，自己就不会如此的吃亏了。

“发展啊！”陈锋感叹了一句，忽然举得自己得耐心的刷几天骷髅了，让自己的骷髅保持在最巅峰的状态！

第156章 第二只攻城突击兽

陈锋来到了石块旷野的石柱子面前，这里有大量的怪物聚集着，不过却全部都是沿着一条小路朝着一个方向走去，那正是陈锋过来的方向。

陈锋皱了一下眉头，他刚来过来的时候完全没有看到有任何敌人，而且刺魔明显也不是从这个方向过来的，难道是这群怪物中途又换了一个角度。

陈锋看着地上厚重的脚印，那脚印都有陈锋这么大，而且深达陈锋的小腿，可见它的主人是又多么的巨大。

攻城突击兽。

显然，只有这个接近30米的庞然大物才有可能造成如此硕大的脚印，陈锋看了看远处，可是脚印自己一路上都没有遇到，相比果真是换了一个角度前往箩格。

并非走陈锋过来时候的道路，陈锋不由的皱了一下眉头，不知道卡夏知不知道这个消息，显然怪物换了一个方向进攻，对卡夏的部署十分的不利。

不过陈锋摇摇头，还真的轮不到自己关心这个问题，攻城突击兽自然有人对付，陈锋出来的时候已经和朱利安等人说好了，千万不要去对付攻城突击兽，让朱利安去开一个光环，其他人对付小怪。

可是是还要许多的敌人没有跟上去，陈锋静悄悄的躲在一旁，如果自己的背包里有双向回城卷轴，陈锋估计马上撕开，然后把敌人改变方向的情报告诉卡夏。

如今陈锋只能期待箩格的情报工作者已经知道了这个消息，让卡夏等人提前做出防备，这样才能最大限度的保证安全。

等了2个多小时，可是怪物的数量虽然减少了大半，但是依然十分的繁多，显然怪物们也知道分类进攻，先走了一群再走一群，骷髅长枪手什么的，绝对不会走在骷髅弓箭手的前面。

“该死，这要托到什么时候去！”陈锋看着时间一分一秒的过去，可是怪物们如同春游一样的慢慢前进，陈锋终于忍不住了。

从背包里快速的掏出了一瓶药水，直接一口喝了下去，陈锋只感觉自己的自己的胃里一股凉气冒了上去，紧接着自己的眼前开始出现了折射的光线。

“透明了？”陈锋不可思议的看着自己的双手，自己的双手赫然已经消失在了空中，明亮的月光指透透的穿过了陈锋的身体，陈锋看了一眼自己的背后，影子都没有。

“不好，时间！”陈锋吓了一大跳，立刻收起了所有的骷髅，疯狂的朝着是石柱子的中间跑去，那一道传送门还开着呢。

“25！”陈锋倒数着时间，刚才看了一下自己指不定浪费了好几秒钟呢，隐身药水只能持续30秒，而且数量仅仅3瓶，陈锋可不愿意浪费一丁点。

好在陈锋的速度也够快，虽然敏捷不高，但是鞋子也加了一点移动速度，陈锋跑起来虽然比不过艾米丽，但是起码比狄维娜要快的多了。

在陈锋数到“8”的时候，陈锋终于是来到了那红色的传送阵面前，立刻一咬牙，直接跳了进去，眼前顿时一花，陈锋猛然的撞在了一个厚重的肉体上。

“刷拉！”一瞬间，陈锋的身体骤然间变成了墨绿色，陈锋顿时吓了一条，条件反射一样的拿出了一瓶血药就吃了下去，血量立刻得到控制。

可是，陈锋却猛然的感觉不对，立刻抬起头，只见自己的面前一个2米多高的怪物正低着脑袋看着自己，嘴巴里一股股的腐臭不断的喷在了陈锋的脸上。

那怪物浑身如同是各种尸体给拼接起来的一样，身上还有一个个腐烂的窟窿，恶心的内脏从里面流出来，上面甚至还盯着一群苍蝇。

“憎恶？”陈锋的脑海里瞬间浮现出了魔兽争霸里的亡灵看家胖子，肉厚防高恶心的瘟疫技能，虽然魔兽和暗黑是一个公司出的，但是不至于憎恶来暗黑里客串吧？

“聚尸怪！”

陈锋终于注意到了那家伙的名字，聚尸怪三个字瞬间映入了陈锋的眼帘，陈锋顿时强制把要吐出来的东西给吞了回去，这恶心的东西就是聚尸怪。

聚尸怪的样子虽然和憎恶类似，可是仅仅是类似而已，样子还是有很大的区别的。

聚尸怪的身上虽然有破裂的口子，和类似缝合的痕迹，从这点看来和憎恶可谓是十分相像，但是仔细的一看，聚尸怪要比憎恶更加的干净。

这是一个什么感觉呢？

憎恶给人的感觉是浑身血肉模糊，毕竟是碎肉所凝聚而成的，东拼西凑的嫌疑很大，但是聚尸怪并非如此，虽然它也是尸体所聚集而成的，但是身上却十分的完整。

就好像是一个无比巨大的胖子，然后忽然肩膀上张了一个脑袋，肚子上张了一个脑袋，显得十分的和谐。

如果肚皮上白色的蛆虫不算的话，真的十分和谐。

“吼！”聚尸怪忽然怒吼了一声，那硕大的爪子狠狠地朝着陈锋拍了过来，陈锋猛然的醒悟，自己的隐身效果已经消失了。

“当！”

一声鸣声，矮人勇士的盾牌瞬间挡住了聚尸怪的攻击，仅仅1秒都不到的时间，陈锋瞬间把矮人勇士给召唤了出来。

聚尸怪最大的武器就是自己的爪子，那爪子就好像是以前陈锋看到的马特变身第三幕的荆棘树人一样，硕大的拳头上长满了尖锐的倒刺，看起来十分的狰狞。

矮人勇士猛然的后退了一小步，不过又立刻站稳了，刚才是仓皇出现，还没来得及站稳就被攻击了，可是如今矮人勇士一站稳，那自然是不用害怕。

“该死，跑！”可是，陈锋却直接放弃了自己的优势，居然一把拉着矮人勇士，朝着旁边撒丫子就跑了出去。

“轰！”只听见背后一声巨响，一个十分硕大的拳头狠狠的砸在了陈锋原来的位置上，那聚尸怪都被狠狠的震退了出去，然后转身朝着陈锋追了过来。

只见，在陈锋的上空，一个无比巨大的黑影缓缓的收回了自己的拳头，那硕大的身影在陈锋的眼里动作如同是慢动作，可是那恐怖的身高和恐怖的力量，却让陈锋完全提不起任何的战斗意念。

攻城突击兽，第二只。

第157章 低级的崔斯特瑞姆

陈锋不断的逃跑，好在攻城突击兽就好像是古代的攻城武器，虽然强悍，但是太过于笨重，陈锋跑了十分钟就已经看不见它的身影了，陈锋顿时松了一口气。
不过聚尸怪等其他的一群怪物却追了上来，显然它们没有放弃追杀陈锋，陈锋停了下来，一把召唤出了自己所有的骷髅，既然你追上来了，那我就不客气了。
普通骷髅前面一排排开，后面是3只变异的骷髅，是陈锋刚召唤出来的，一只狼人，2只虎人，在普通骷髅的面前，它们的骨架子帅气多了。
后面是4只骷髅弓箭手和1只骷髅法师，然后是大剑骷髅和地狱幼犬，还有剧毒螳螂，在陈锋面前的是矮人勇士，流氓骷髅则背靠着陈锋，注意着陈锋的背后，防止怪物偷袭。
“吼！”聚尸怪看到陈锋居然不跑了，立刻怒吼了一声，笨重的身体跑起来十分缓慢，可是它后面一群其他的怪物，却愣是不敢超过它，都小心翼翼的跟在后面。
“好家伙，莫非这家伙是领导？”陈锋笑着看着其他的怪物，那是一群雪白的怪物，浑身就好像是扔在河道里泡了几十年，肉都发白发胀了。
更主要的是，这群家伙只有山半身，没有下半身，但是值得赞扬的是，它们爬行的速度都要比聚尸怪快的多了，不过依然不敢超越聚尸怪。
“爬行尸！”
一种普通的不死生物，不过陈锋只知道名字，但是却还不知道这群家伙的等级，具体的数据还有待第一次接触才能测试出来。
在爬行尸的旁边，是一群浑身青色皮肤的家伙，他们和人类的样子差不多，身上甚至还穿着破烂的布条，值得一提的是它们的手中还拿着各种不同的武器，叉子，镰刀，菜刀，更搞笑的一个手里居然拿着一根擀面杖，大妈您要做面饼啊？
不过，显然这群怪物们是村名们死后被复活起来的，不然手里不会拿着这么多乱七八糟的东西，陈锋注意到了它们的名字。
食尸鬼。
和魔兽里的不一样，但是显然这群食尸鬼看上去要更加的凶残，看起来就好像是科幻电影生化危机里的丧尸一样。
最后，是一群真正的丧尸，看起来和常人无异，但是那嘴角的血迹和身上开始腐烂的腐肉，处处标明着它们的身份。
行尸。
“看来得小心点！”陈锋让流氓骷髅密切关注着四周，免得背后和侧面有敌人进攻过来，这样自己就好放心的和面前的怪物们战斗。
终于，聚尸怪和普通骷髅们撞在了一起，聚尸怪那硕大的拳头看起来其实并不厉害，一巴掌还拍不死一只普通骷髅，反而十来只普通骷髅的小刀轻轻松松的就在它的身上切下了一块肉。
“嗷！”聚尸怪对自己被切肉感到十分的愤怒，立刻怒吼了一声，硕大的巴掌上猛然的闪过了一道幽光。
“轰！”一个骷髅的身体猛然的一震，被狠狠的拍退了两三米，绊倒在地上顿时甩了一个屁股蹲，差点把尾骨给摔断了。
“幽灵一击？”陈锋却立马扔出了这个技能，这个不就是尸体发火的绝招么，怎么这只聚尸怪也会？
陈锋虽然惊奇，可是战斗依然还在继续，那聚尸怪的幽灵一击显然没有尸体发火来的顺手，被陈锋的骷髅砍了一分钟才使用出来一个。
陈锋从怀里掏出了一本书，然后拿着羊皮纸开始记录了下来，不过由于对异界的文字不熟悉，所以决定还是用方块字。
纸张是羊皮纸揉的，书写十分的舒服，可奈何笔却是类似铅笔的天然矿物质笔，写起来十分的滑，陈锋最后直接把羊皮纸放在了矮人勇士的光脑袋上，好家伙真好用，都可以当台子了。
上面开始书写者这群怪物的实力，聚尸怪明显是远程单位最喜欢的怪物，攻击力强大，血也厚，近战速度很快，平均2秒出手5次。
加上近战攻击力强大，所以绝对不适合近战单位战斗，这不是人和狗熊比摔跤么。
但是，这个家伙的移动速度十分的缓慢，如果所有的小弟都和其他的行尸什么的一样，不敢超越它的话，那以后就可以安心的拉风筝了。
只要2个远程，慢慢的击杀它的手下，等干完了手下再慢慢的收拾这个家伙，简直是轻而易举的事情。
估计这只聚尸怪的等级在15级到18级之间，任何怪物和人类也一样，超过18级就会有新的特点出现，这只聚尸怪只有一个幽灵一击，显然低于18级。
如果是超过18级，而由不是精英以上的怪物，那只会拥有一个特殊能力。
例如沉沦魔法师，沉沦魔法师的特殊能力是复活沉沦魔，而火球仅仅是它的普通攻击而已，算不上特殊能力。
但是地下墓穴里的食尸鬼之王就不一样了，不但会使用火球，火球，还可以释放诅咒，尤其是诅咒等级还十分的高。
这就是怪物18级和18级以前的区别，一个投影下来的力量更加强大，所以附带的能力也就越发的强大。
听朱利安说过，传说在地狱里，一只普通的沉沦魔都可以使用出野蛮人的旋风斩，这让野蛮人情何以堪啊。
人家好不容易熬到了30级才学会了旋风斩，开开心心的找一只沉沦魔去用一下，结果人家沉沦魔十分的不屑，自己也来了一个旋风斩，那野蛮人估计能全部气死。
不断的记录着这群怪物的推测等级，陈锋仅仅提供一个推测而已，具体的还是等专家来鉴定，自己是一个小白。
行尸，爬行尸等等的，更是弱小，连普通骷髅一刀都接不下，陈锋就纳闷了，当初自己进来崔斯特瑞姆的时候，那亡灵可是嗷嗷叫啊，撵着人家恶魔走啊。
可是现在李奥瑞克王一走，怎么全部都变成脓包了，完全禁不起揉捏，轻轻松松就搞定了一片。
鉴定怪物的方法还有一种，那就是敌人爆出来的装备，陈锋清理了这一群家伙以后，捡起地上的战利品。
发现白装是5级到8级的，愣是没有超过10级的，看来这里的怪物也不会有太高的等级了。

第158章 堕落者来临

箩格城。

卡夏十分紧张的看着远处，她万万没想到原本已经准备好的防线居然一点也没用上，那群该死的敌人居然从另外一边进攻过来。

暗骂了两声情报人员，卡夏立刻开始调兵遣将，不断让一群战士冲到新的防线上去，试图挡住这群该死的不死生物。

可是，卡夏认识这群个不死生物是来自崔斯特瑞姆，但是其他的战士却不认识，对于新的敌人，所有人都是紧张，而且小心。

一下子所有人都变得畏首畏尾了起来，显然让他们疯狂的进攻是不太可能的事情，毕竟大家都要小心不能轻易的送命啊。

“吼！”地面狠狠的一阵颤抖，远处一只庞然大物正在不断的接近，那巨大的样子使得卡夏的脸色瞬间变得铁青。

“该死的情报！”卡夏怒吼了一声，直接拿出了自己的弓箭，可是正要搭弓射箭的时候，远处一声更恐怖的咆哮传来，卡夏的脸色立刻大变。

“塔拉・马特！”

只见在不远处的林子里，一只硕大的黑熊从里面冲了出来，对着遥远的卡夏一阵怒吼，可是一咬牙，依然是搭弓，朝着攻城突击兽飞快的射出了一箭。

只要命中，攻城突击兽必死无疑。

“轰！”一道红色的闪电轰然间从天空中降落了下来，狠狠的劈在了那箭矢上，空中顿时一阵剧烈的爆炸，爆发的气浪冲的怪物和人们都不由自主的让出了一个硕大的圆形空间。

整个战场的中间仿佛是被清洗过一样，一个圆圈出现在了其中，如果四周高一点，那正好是一个体育场了。

“波拉图・督瑞尔！”卡夏的脸色立刻变得难看了起来，只见在那黑熊的身旁，一个穿着黑色长袍的男子的手，轻轻的从空中放了下来，刚才就是这个家伙用处的闪电技能。

“波拉图・督瑞尔？怎么有人用魔王的名字当姓氏？”罗兰在?t望塔的下面不可思议的问道，虽然有一个?t望塔的距离，但是却依然清楚的听到卡夏愤怒的吼叫。

“混蛋，你居然还有脸回人界？”卡夏愤怒的说道，手中的弓箭上，，瞬间搭起了数十支的箭矢，然后那箭矢上疯狂的闪耀起了白色的光芒。

卡夏甚至连瞄准都没有瞄准，就直接松开了弓弦，可是那箭矢却并没有四散飞出去，然后一个拐弯，居然笔直的朝着那个黑衣披风男飞了过去。

“卡夏，你的箭术还是没有长进啊，只有20只引导箭！”波拉图嚣张的说道，骤然间举起一只手，然后伸出了手掌，朝着面前的空气猛然的一抓。

“轰！”只见他面前的空气中骤然间凝聚出了一只只的骨爪，然后瞬间捏住了飞来的所有箭矢，紧接着箭矢一阵爆炸，骨爪和箭矢也立刻消失了。

“哦？看来我失策了，没想到引导箭内居然混合了爆裂箭的力量，不错，不错！”波拉图嚣张说道，那嘶哑的声音，显得格外的渗人。

“你这个背叛人类的混蛋，还有脸回来？”卡夏无比愤怒的说道，手中的弓箭就没用停止过，不然那波拉图却都是一脸不屑的表情。

“我为什么不能回来，难道回来看看生我养我的地方也有错吗？”波拉图大声的说道，可是手底下的功夫却依然没有停止，不断的抵消掉卡夏射击过来的箭矢。

“哼！”卡夏显然不想多说话，而是恼怒的射着箭矢，不断的进攻着，如果陈锋在的话，估计已经能从他们的对话当中听出来了。

“人界，回来！”

那不就是说，眼前的这个波拉图・督瑞尔，就是进入地狱的堕落者？

可惜，陈锋没有在这里，而知道这件事的人，除了陈锋就是一群大佬，所以边上的人完全没有听懂是什么意思，只认为眼前的人时一个十恶不赦的堕落者而已。

“别喝她多废话了，让攻城突击兽快一点！”森林内又传来了一个声音，走出来的正是塔拉・马特，所有人都感觉到自己的身上压力骤然间增强。

“重力光环？”卡夏也觉得身子猛然的一沉，顿时不可思议的看着塔拉・马特，马特对着卡夏灿烂的一笑，脚底下骤然间一个灰色的光环出现。

“该死，你怎么可能学会巨树恶魔的超级技能？”卡夏不可思议的说道，不过她也没有绝望，反而她的脚下也开启了一个硕大的光环，所有人的身上顿时感觉到一轻，刚才的压力骤然消失，反而身体还轻松了不少。

“灵狐光环，你果然得到了福克斯祭祀的传承！”马特看着卡夏，不过一切都在他的意料之中，显然没有过多的惊讶。

远处的攻城突击兽已经冲到了战场的中间，巨大的身体每走动一步都能让地面颤抖起来，这个家伙的巨大体型显然是在告诉所有人，它真很强大。

可是卡夏的进攻都没有奏效，2个和卡夏相当的敌人在阻拦着卡夏，卡夏只能眼睁睁的看着攻城突击兽越来越接近。

“卡夏，你还是住手吧，如果那群小家伙能干掉攻城突击兽我们2个二话不说转身就走！”马特对着卡夏说道，他坚信在箩格没有任何的职业者可以击杀攻城突击兽。

要不然，他们2个怎么可能这么放心呢？

显然，这一次算是精心策划的，2个堕落者阻止了卡夏，让攻城突击兽来进攻，如果是其他职业者击杀了突击兽他们无话可说，毕竟这次只是一次试探而已。

但是就是不让卡夏出手。

2个人都诡异的笑了起来，如果攻城突击兽真的这么简单就攻了进去，那箩格就真的太弱了！

马特他们，是来逼迫箩格出动自己目前最强大的力量，来守卫城市的，他们要的就是看到箩格最强的底牌！

这样，他们才好进行下一步的动作。

毕竟，他们对卡夏等人已经了如指掌，可是他们无法击杀卡夏，唯一能做的，就是击杀新秀，击杀天才，击杀人类的未来！

第159章 开挂的李奥瑞克王

箩格发生的一切陈锋都不知道，他此时只是在头疼，眼前的一群怪物到底得分类到什么级别好，不过最后想破了头的他恼怒的大笔一划，直接写上了一个18级，有错到时候让专家来纠正吧。

眼前的怪物陈锋很熟悉，因为不是第一次见面了，不过第一次见面的时候他可是给陈锋留下了足够的印象，让陈锋吓的胆子都快破了。

“你也有今天？”陈锋大笑着看着被自己的骷髅围殴的怪物，心中高兴的想，如果卡夏知道自己给她报仇了，估计自己要看一下天赐武器的要求一定可以通过吧？

眼前正在不断艰苦的战斗，被陈锋的二十多只骷髅玩的团团转的，正是在崔斯特瑞姆里被卡夏无意间放出来的超级BOSS，李奥瑞克王。

…….的投影。

李奥瑞克已经走人了，而且还带走了他的恶魔真身的仆人，所以留在这里的怪物，要么就是当初崔斯特瑞姆的原住民所堕落成的恶魔，要么就是李奥瑞克王身旁真正恶魔的投影。

说实在的，恶魔投影这种东西陈锋也只是知道程序而已，但是让他解释一下为什么会投影之类的，陈锋也无能为力。

他只知道，这些投影的最多作用，就是用来培养人类的强者，但是恶魔如果不投影给人类，那人类只能通过其他的方法努力，例如牧师的祈祷。

恐怕，恶魔和天使之间也还有不可告人的秘密，双方战斗了数万年，恐怕人类是这个本来就平衡的天平只见，一根轻轻的稻草。

但是一根轻轻的稻草，却是压倒对方至关重要的东西。

所以，天堂和地狱都默许了投影的存在，甚至天堂还专门开辟了结界，帮助人类划分投影的区域，多少力量的投影在这个区域，多少力量的投影在那个区域。

一旦超过了限制，甚至是恶魔亲自降临，那就是天使立马来迎接你。

和恶魔不一样，恶魔是进入地狱是无法得到能量的补给，期间能量消耗是平时的数倍，而且还会遭受到人类和天使的双重夹击。

但是天使不一样，天使在人类的世界人类高兴还来不及，所以在人类的世界里，天使的能量消耗虽然也恐怖，但是却比恶魔缓慢的多，加上有一批战斗天使常驻人类世界，密切关注是否有恶魔的进入。

一旦有恶魔真身闯入结界内，等待他的就是一群天使的围杀，一个刚刚穿越到人类世界，能量损耗恐怖的恶魔，就算是魔王级别的也难以招架一群天使。

况且其中还有人类。

陈锋不知道李奥瑞克王把投影留在崔斯特瑞姆的意图，但是可以肯定的是，李奥瑞克王对拿回自己的手镯已经不抱希望了。

手镯如今在阿卡拉的身上，阿卡拉又不知道把手镯藏在了什么地方，陈锋估计李奥瑞克王这一辈子都是找不到了。

李奥瑞克王的实力说真的非常的强大，他的手中拥有3把武器，都是被称为传奇暗金装备的神器，甚至如今手中拿着的巨大双手战锤，还是天使赐予下来的武器。

也就是天赐武器。

虽然是投影，虽然仅仅是暗金级别，可是这里是崔斯特瑞姆，终日没有任何的阳光和月光，靠的就是四周疯狂燃烧永不熄灭的地狱火焰来照耀这里。

别看这里的火焰熊熊燃烧，可是这里的温度比箩格的河水还要冰冷，如果不是陈锋的体质够强，估计早就被冻的够呛了。

自从陈锋来到这个世界，就没有体验过温暖的天气，坎都拉斯的天气终年在10度一下，经常是在零度徘徊，所有人都已经习惯了。

可是陈锋不习惯，他穿越过来的时候还是穿着保暖内衣打着30度的空调在寝室里睡觉，可是一穿越过来，零下的温度。

陈锋差点没冻死。

好在有保暖内衣，加上心中的害怕担忧让陈锋暂时忘记了，所以陈锋对低温已经习惯了，在强悍的体质的支撑下，如今已经无视天寒地冻了。

到时候等噩梦之月变得更加浓烈的时候，因为没有太阳，整个天地会陷入一片昏暗之中，凯恩告诉陈锋，那个时候才是真正的天寒地冻。

鸡鸭牛羊都是成群成群的冻死，好在如今早就有了对策，家家户户都有地窖，把鸡鸭牛羊扔到地窖里，然后弄上一堆炭火就够了。

保持通风，那人畜都可以相安无事。

李奥瑞克王果然有本事，虽然仅仅是一个投影，但是实力相当的不足，因为没有月亮的缘故，李奥瑞克王也无法接受到噩梦之月的印象，所以崔斯特瑞姆之内的怪物并没有经过变异，而是原生态的环境。

可是，李奥瑞克王的强大却依然出处陈锋的意料之王，手中一把硕大的双手锤，几乎三锤就能干掉一只普通骷髅，这还是陈锋第一次看见没有变异的BOSS如此轻松的干掉自己的骷髅。

但是，这还不仅仅是李奥瑞克王的实力，那锤子还有带有吸血的能力，陈锋估计最少也得有个15%，每一次攻击李奥瑞克王的血条都回恢复一丝丝，让陈锋相当的无奈。

但是，锤子仅仅是李奥瑞克王持久战的一种武器。

李奥瑞克王的手中还有2把武器，一个是当初面对卡夏的时候使用的双手法杖，一把叫做李奥瑞克王的武器的暗金法杖。

是李奥瑞克王用来召唤和指挥骷髅的法杖，可是李奥瑞克王一直被陈锋的一群骷髅打，完全没办法切换武器。

最后一把武器是大剑，一开始和李奥瑞克王战斗的时候，李奥瑞克王使用的就是这么一把大剑，可是刚交手没2分钟，李奥瑞克王就换成了锤子。

那双手杖陈锋至今没见过，而此时李奥瑞克王的血量，仅仅剩下20%了！

就在陈锋已经慢慢放下警惕的时候，李奥瑞克王忽然怒吼了一声，只见他的神上骤然间一阵猩红色的光芒闪耀了起来，陈锋立刻紧张了起来，矮人勇士也瞬间回防，站在了陈锋的身旁。

骤然间，只见李奥瑞克王脑袋上的血条猛然的一阵红光闪过，然后一瞬间，20%左右的血条，瞬间满了。

“我日，开挂了？自动回血啊？”

第160章 自杀法杖

李奥瑞克王的血量骤然间回满了，陈锋还没反应过来，只见李奥瑞克王手里的武器瞬间切换成了大剑，然后狠狠的朝着身旁的普通砍了下去。
只听见一阵大剑的轻鸣声，那普通骷髅就如同是豆腐一样被切成了两半，然后哗啦一下子散落了一地，陈锋顿时惊呆了。
“尼玛，那只骷髅质量有问题吧？”陈锋惊愕的想到，可是李奥瑞克王代替陈锋回答了这个问题，手中的大剑再次一个横斩，一只普通骷髅瞬间被懒腰切成了两段。
果然，刚才不知道什么情况，把李奥瑞克王的实力提高了许多，如今的普通骷髅就一刀斩的问题，陈锋不敢让巨剑骷髅上去搭茬，立刻让矮人勇士蹲下，然后一道强制光线扔了过去。
李奥瑞克王手中本来要挥下去的大剑瞬间停止了，立刻怒吼了一声朝着矮人勇士冲了过来，陈锋奇怪为什么李奥瑞克王是骷髅啊，怎么能发出声音呢？
不过现在不是思考这个问题的时候，李奥瑞克王的实力果然不俗，刚才估计等级一下子提高了好多级，因为给了矮人勇士一刀，居然让矮人勇士掉了上万点血。
“好家伙，实力提高太多了！”陈锋连忙在李奥瑞克王资料的背后写上“会进化，不可敌，建议逃跑”的字样。
自己的矮人勇士防御力高达20W，这样都还被秒掉了1W多的血量，着实是恐怖的攻击力，不过陈锋猜测，这个和李奥瑞克王手里的武器也有关系。
“咻！”眼看着李奥瑞克王被陈锋指引的剧毒螳螂弄的火冒三丈，砍了一刀矮人勇士之后，就转身进攻剧毒螳螂骷髅，可是没想到，矮人勇士的盾牌上的三个脑袋的其中一个，再次发出了一道光线。
一下子，李奥瑞克王仿佛是看到的自己的老婆在别人的床上一样，双眼猩红的再次怒吼了一声冲了上去，手中的大剑狠狠的朝着盾牌再次砍了下去。
“轰！”盾牌轻易的挡住了攻击，别看李奥瑞克王在别人面前耀武扬威，可是在矮人勇士的面前，根本就是小屁孩。
你一刀下来，刀都没提起来矮人勇士就已经满血了，等你再一刀下来，矮人勇士早就准备好了，淡定的等着你呢。
“吼！”骷髅王同志果然恼怒了，连续疯狂的砍了四五刀，可是依然无法突破矮人勇士的防线，恼怒的转头试图攻击巨剑骷髅，可是矮人勇士怎么会让你离开呢，双方可是好基友呀。
又是一道强制光线，恼羞成怒的李奥瑞克王再次转头，手中的巨剑却忽然换成了双手大锤，只听见一声狠狠的金属敲击声，矮人勇士的血量瞬间减少了6000多。
“攻击弱了好多！”陈锋皱着眉头，可是看了一眼李奥瑞克王，却只见李奥瑞克王的脑袋上的血条，居然恢复了一丁点。
“我好像忘记了，李奥瑞克王的锤子带有攻击吸血效果！”陈锋立刻仔细的看向了血条，果然血条正在小幅度的增长。
不过，这种增长对李奥瑞克王的恐怖血量来说微乎其微，加上还有剧毒螳螂在一旁，仅仅是抑制住了剧毒螳螂的剧毒伤害。
但是其他骷髅的攻击，依然是让李奥瑞克王的血量缓缓的降低，就算是有吸血，依然是不给力，无法满足他的血量恢复。
渐渐的，李奥瑞克王的血量越来越少，不过每一次陈锋都故意让普通骷髅上前去给他击杀，然后等到他好不容易弄死一个普通骷髅了，陈锋就立刻让矮人勇士一道强制光线过去。
李奥瑞克王只能无奈的回来，恼怒的攻击者矮人勇士，可惜矮人勇士的实力实在是太强悍了，陈锋还不知道矮人勇士到时候随着技能的升级，会变成什么样子呢。
不过陈锋故意，矮人勇士一定是陈锋必备的骷髅，如果到时候能召唤出2只矮人勇士，那前后一包，360度无死角的保护，陈锋就真的安全了。
不过现在一切都是空谈，陈锋还在等待凯恩的设备，那是“赫拉迪克方块”的简易版，也是用来合成东西的。
陈锋的手里有一枚尸体发火的心脏，到时候添加3号符文，还有暗金的死亡之书，就可以给死亡之书添加新的力量。
不过，这个力量到底是什么陈锋不知道，凯恩也不知道，因为这个合成公式是很早的时候传下来的，经过了数千年的变化，鬼知道会变成什么。
而且，这还和材料也有关系，尸体发火的心脏。
“吼！”李奥瑞克王终于是无法忍受这样的战斗，不断的攻击者矮人勇士，自己的背后却有一群家伙在捣乱。
只见李奥瑞克王的手中瞬间出现了一把法杖，紧接着在陈锋惊讶的目光中，法杖疯狂的挥动了几下，地面上骤然间冒出了大群大群的骷髅。
一下子，陈锋等人就被骷髅给包围了，陈锋吃惊的看着四周的骷髅，赫然是一群最低级的骷髅，可是也架不住数量多啊。
“好家伙，起码上千！”陈锋目瞪口呆的看着眼前的一群骷髅，流氓骷髅的攻击瞬间出手，疯狂的攻击速度为的攻击范围提供了很好的解释。
只见一片片的白光疯狂的闪烁了出去，每一片白光都能带走一只普通骷髅的生命，仅仅几秒钟，四周的骨头架子已经散落了一地。
“轰！”李奥瑞克王还在不断的召唤骷髅，可是他的身旁却是一阵轰然的响声，只见一片白色的骨头直接包裹住了它。
骨墙！
“该死的自杀法杖！”陈锋咬牙切齿，李奥瑞克王手中的法杖，属性中有一条被击中时有几率释放骨墙的属性，而这条属性被人们称为自杀属性。（修改，不好意思写错了！）
因为一个死灵法师在释放技能的时候，却身边轰然多出了骨墙，直接把自己给包围了起来，这不是自寻死路吗？
连逃跑的机会都没有。
可是这里却并非如此，只见骨墙一出现，就瞬间把矮人勇士还有陈锋的骷髅和李奥瑞克王给分开了，一下子李奥瑞克王属于无人掌控的状态。
就好像打副本，一下子BOSS暴走，坦克拉不住了，那后果简直就是悲剧。
“不好，我的地狱幼犬在骨墙内！”陈锋脸色立刻大变！

第161章 赫拉迪克炼金师

PS：前文自杀法杖是被攻击时触发骨墙，不好意思写错了，已修改。

另，今天开始是3更，弥补的章节都已经弥补完毕了，谢谢大家，但是最近推荐票不给力啊，各位，真心求推荐票！

**********************************************************

果然，地狱幼犬本来在近战攻击，可是骨墙一出现，除了一只可怜的普通骷髅被当成了骨墙的材料，被活生生夹死之外，其他的骷髅都被骨墙给推了出去。

可是唯独地狱幼犬还在里头，此时的李奥瑞克王无视地狱幼犬，正在疯狂的增加四周的骷髅数量，仅仅半分钟的时间，四周的骷髅已经漫山遍野，数都数不清楚。

“真不愧是骷髅王啊！”陈锋感慨了一句，可是仅仅是感慨一下，更多的是担心，紧张还有羡慕，什么时候自己也能一招手就是成百上千个小弟出现啊。

就在这个时候，李奥瑞克王的召唤大法终于是不见了，只见李奥瑞克王的手中骤然间出现了一个大剑，陈锋的脸色顿时一变。

“强制光线！”矮人勇士的盾牌骤然间爆发出了一阵光芒，直射命中了李奥瑞克王，可是李奥瑞克王却出乎意料的横起了自己的大剑。

那光线瞬间射在了大剑上面，顿时一个反弹，赫然反弹到了陈锋的一只普通骷髅的身上，只见那普通骷髅二话不说，转身就是对着矮人勇士一刀，然后傻傻的愣住了。

“我擦，对自己的单位也有效果？”陈锋不可思议的看着自己的普通骷髅，连忙让那普通骷髅再次攻击了一下矮人勇士，只见那普通骷髅果然动手，一刀劈了下来。

不过可惜，虽然骷髅的实力对付它们的同类来说算是强大了，可是面对陈锋手下最强的2只骷髅当中的防御之王，普通骷髅的攻击还真的不咋地。

防御都没破。

“对了，强制传送！”陈锋差点忘记了自己还有这么一招，立刻带上了朱利安给自己的戒指，这个戒指一直都在陈锋的手边，好在已经充值了使用次数，一次要1枚裂开的宝石。

一共是47次，一共是47枚裂开的宝石，陈锋把背包里的存货都拿了出来，还倒欠朱利安11枚，不得不说宝石这种东西出产的太少了。

有时候陈锋发挥了玩游戏里的品德，真心的懒得捡碎裂的宝石，不过到后来还是得跑回去捡起来，他忘记这里不是游戏里，而是真实的世界。

这里2天内能出1枚宝石算是不错了，连碎裂的宝石都是这样的爆率，那更高一级的裂开的就更别说了。

宝石的等级，为碎裂的，裂开的，普通的，无暇的和完美的。

其中碎裂的最便宜，但是因为种类过多，所以价格不一，其中最贵的是黄宝石和血石2种，前者一枚就要100W金币，后者更是要200W一枚。

不过两者的属性的确十分的强悍。

黄宝石可以增强装备的爆率，是在这个世界上可以说最无敌的属性，没有之一。

至于血石，镶嵌在武器上，可以在击杀怪物的同时，有几率在怪物尸体内繁殖出一种叫做“血虫”的小虫子。

别看小虫子才拇指大小，但是弹跳力惊人，可以一跳跳个四五米，移动比人还快。

但是这不仅仅是它贵重的缘故，真正的缘故是这群血虫的实力，血虫的等级是和武器一个等级的，如果你的武器是10级，那血虫的等级也是10级，如果是50级，那血虫也是50级。

血虫拥有十分恐怖的伤害，基本上比同级的职业者都要高出许多，相当于同级的精英甚至是亮金级别的怪物。

不过，血虫的血量永久性为10点，几乎是一触即死。

但是，如此强大的攻击力，自然是职业者心中最好的帮手，尤其是远程的亚马逊什么的，镶嵌在弓箭上，远程打击飞快，可以不断的制造出血虫。

当然，碎裂级别的血石召唤出血虫的几率仅仅1%，随着宝石的提高而提高，而完美级别的，也才15%，算是非常高了。

戴上戒指以后，陈锋一个技能就把地狱幼犬给拽到了自己的身旁，顿时松了一口气，而这个世界，那骨墙却一瞬间轰然倒塌。

“擦，我怎么感觉浪费了？”陈锋郁闷的说道，不过没办法，用都用掉了，而且虽然骨墙及时倒塌了，但是陈锋心理还是感觉要用掉。

毕竟这样安全。

鬼知道这只该死的李奥瑞克王会不会回头朝着地狱幼犬来一刀，陈锋可不想失去最新的一个坐骑，这可是好不容易弄到的。

立刻，陈锋让矮人勇士再次使用了强制光线，这次陈锋学聪明了，等李奥瑞克王的大剑挥动到了一只普通骷髅的身上再使用光线。

“咔嚓！”陈锋只听到一阵骨骼扭曲的声音，顿时一阵毛骨悚然，可是立马一看，却并非是自己的骷髅被干掉的声音，而是李奥瑞克王的捞腰给扭伤了。

原本李奥瑞克王是背对着陈锋和矮人勇士攻击陈锋的普通骷髅的，可是没想到光线一扔过去，那李奥瑞克王立刻恼怒的转身，可是上半身动了，下半身没动。

只见李奥瑞克王脑袋上的血条骤然间少了一大截，陈锋顿时差点一口老血喷出来，这都可以？

一个扭腰，居然直接减少了将近三分之一的血量，陈锋都不知道要说什么才好，这绝对是新世纪最牛逼的杀怪方式。

李奥瑞克王又被拉扯到了原来的战斗方式上面，完全是被陈锋和矮人勇士控制着战斗的节奏，陈锋在一旁小心翼翼的扔着“伤害加深”，自己的手套反正只给BOSS加伤害加深，其他的都不用。

每一次回去都得充值，就好像是玩游戏要冲点卡一样，陈锋背包里的宝石已经全面报销。

陈锋觉得，自己有必要回去以后，冲入怪群，仗着自己过百的爆率，好好的刷一点宝石，不然以后都不够用的。

“哗！”忽然，陈锋的耳边出现了一阵呼啸声，这个声音陈锋很熟悉，立刻二话不说躲进了矮人勇士的盾牌内。

“轰！”

陈锋只感觉自己的身上骤然间一阵冰冷，只见整个矮人勇士都已经变成蔚蓝色了，立刻抬起头四处寻找一下。

最后，在流氓骷髅一连串的飞刀下，陈锋终于是见到了攻击自己的敌人。

居然是一个拿着一把开叉的月牙法杖的怪人，陈锋忽然看到了那人身上的长袍，猛然的惊呼了一声。

“赫拉迪克炼金术师！”

第162章 月光守护石

赫拉迪克炼金术师，传说中第一个职业，被称为赫拉迪克一族最强大的战士，也是赫拉迪克一族为数不多的几个战斗人员。

要知道，赫拉迪克一族可是被保护的最严密的种族之一，它们的炼金术和强大的锻造术，是这个世界最客观的力量之一。

但是，赫拉迪克从不妄想别人可以保护自己一辈子，所以就培养了几个战斗人员，注意仅仅是几个而已。

赫拉迪克一族总共才几十个人，其中寻找出了天赋最好的几个孩子，然后开始从小培养，把他们的实力培养成堪比李奥瑞克王的超级强者。

虽然没有天使的赐福装备，但是赫拉迪克一族是干嘛的，它们自己一族就是打造装备的，顿时给这几个守卫者全副武装，虽然没有天赐装备，但是却依然堪比李奥瑞克王。

陈锋严肃的看着那赫拉迪克炼金术师，不过他的脑袋上却出现了一个名字，陈锋顿时松了一口气，他叫赫拉迪克月光守护者。

赫拉迪克月光守护者。

陈锋没有听过这个名字，但是可以冲“守护者”三个字当中猜到，这个家伙是当初赫拉迪克一族的战斗人员。

不过现在看样子是一个投影，要不然一个冰风暴过来，矮人勇士才掉了几十点血，攻击力够第，但是一想到矮人勇士的抗冰，陈锋就又摇摇头。

“真垃圾的攻击力！”

矮人勇士防御高，但是抗性普遍不高，典型的物理防御的主，可是人家赫拉迪克一个法师的30级冰系技能冰风暴却依然无法给矮人勇士太多的伤害，难怪被陈锋给说成“渣一样的攻击！”

不过如今李奥瑞克王还没死，陈锋无法分散兵力，但是流氓骷髅和骷髅弓箭手却可以改变进攻目标，开始不断的打击那赫拉迪克月光守护者。

“呵呵，月光守护者，这个名字真好听，千万不要来一个日光守护者，那就难听了！”陈锋笑着说道，不过好在乌鸦嘴没有实现，所谓的日光守护者没有出现。

那守护者的血量看样子并不多，加上投影等级仅仅是普通的暗金BOSS，就好像是李奥瑞克王没有进化之前的时候，被陈锋给围着打。

陈锋也不知道为什么李奥瑞克王忽然会变得如此的强大，最后只能归功于爆怒后突然进化，使得等级表示，并且实力提高。

不过现在一切又会归于原来的样子了，李奥瑞克王悲惨的攻击者矮人勇士，矮人勇士就蹲在地上随便你打，有本事打死我。

一旁的流氓骷髅漫山遍野的乱跑，身旁跟着一堆的骷髅，全部都是李奥瑞克王召唤出来的，可是这群骷髅的实力却还不够自己的骷髅法师一个烈焰风暴的。

一个烈焰风暴下去，9*9的范围内就再也见不到一只骷髅了，当然除非是陈锋的骷髅，李奥瑞克王的骷髅就全部挂掉了。

陈锋注意到一个细节，除非是陈锋故意命令自己的骷髅进攻自己的另外一只骷髅，不然像是烈焰风暴这种大范围的元素魔法，居然是伤不到自己的骷髅。

陈锋刚才让一只普通骷髅带着一群的渣一样的骷髅溜达，然后一个烈焰风暴过去，只见所有的骷髅身上都燃烧起了火焰，瞬间全部死亡，连陈锋的普通骷髅也是如此。

陈锋这才真正的发现，自己的骷髅法师的元素伤害真心的高，连普通骷髅都无法招架，一招就被秒杀了。

这样，陈锋的心里又多了一个换骷髅的好方法，到时候完全不用朱利安出手，自己的骷髅法师一站出来，然后普通骷髅排成一群，一个烈焰风暴下去就全死了。

这一切都是这么的快速。

陈锋猜测，这群骷髅还有隐藏的一群属性，那就是所谓的魔法抗性和元素抗性，魔法抗性针对的是魔法攻击，元素抗性针对的是元素攻击。

魔法攻击就是魔法攻击，而元素攻击就是冰冻，火焰，剧毒还有闪电这么几个，虽然在魔幻的角度看起来是一样，但是在这个世界却是分开的。

陈锋估计，随着骷髅的等级提高，所谓的魔法抗性和元素抗性也会提高，但是具体是多少陈锋无从而知，必须经过一系列的测试，例如那10点的闪电攻击，看看能造成多少伤害。

除去抗性之后来计算，总是十分的麻烦。

但是陈锋有一点可以肯定，那就是不同阶段的骷髅抗性也不一样，普通骷髅的没有变异骷髅强，变异骷髅没有精英骷髅厉害，精英骷髅自然比不过首领骷髅，至于首领骷髅2阶和3阶也是有区别的。

“轰！”终于，巨剑重重的掉落在了地上，李奥瑞克王不甘心一般的怒吼了一声，整个身体骤然间化成了一团烟雾，然后烟雾轰然间燃烧了起来。

一瞬间，李奥瑞克王的身体就变成了火焰，片刻就燃烧的一干二净，留下了一地的装备，陈锋注意到，那一把大剑就在其中。

不过，还没等陈锋去收拾起来，只听见一阵冰霜爆裂的声音，只见远处的月光守护者，居然爆发出了一道硕大的冰环，居然也死了。

收拾好了李奥瑞克王的遗物，陈锋没有仔细的分辨就扔进了自己的背包里，那暗金色光芒的就一把大剑，自己也不认识，况且也用不到，让凯恩鉴定去。

走到了月光守护者的身旁，守护者的尸体还没有消失，身上有一套繁杂的蓝色长袍，显然是一件十分高级的装备，不过仅仅是投影的样子。

忽然，一个圆咕隆咚的东西让陈锋注意了起来，轻轻的拿了起来，只见上面赫然雕刻着赫拉迪克一族的标记，陈锋顿时严肃了起来。

月光守护石

放在背包里能获得额外的好处

“又是一件和死亡之书一样，没属性的东西！”看着看着这块石头，显然估计又是一块需要合成的道具。

陈锋没有去翻自己的书，因为上面不可能有这个东西，还是得回去给凯恩研究，如果凯恩要拿回去那就拿回去吧，反正以后的暗金装备鉴定费都不付了。

第163章 战场战斗

箩格城外。
巨大的攻城突击兽已经走了一半多的路程了，巨大的身体和城墙遥遥相对，所有人的脸色都是十分的难看。
大家都知道，攻城突击兽那恐怖的爪子一挠在城墙上会是什么后果，加上后面慢悠悠跟上来的僵尸不死部队，万一城墙出现了一个豁口，那就是恶魔们集中攻击的地方。
“我很好奇，卡夏会拍什么人出来阻挡攻城突击兽！”黑衣红眼睛的死灵法师波拉图对着马特说道，他是这场计划的策划人。
“都已经这个时候了，你居然还会安达利尔不满意，还琢磨着要改进，真不知道怎么说你好！”马特无奈的摇摇头。
“不，安达利尔终归是一个分身，实力太弱了，我记得箩格有一个小女孩，叫朱利安，是那个家族的成员吧？”波拉图转身朝着马特问道。
“没错，是坎都拉斯的皇室家族，前几天的技能变异仪式，估计就是那个丫头的，真不知道那丫头变异了什么技能！”马特好奇的朝着城市那边看去，仿佛朱利安就在自己的面前一样。
“我估计，我的安达利尔还打不过那个小丫头，坎都拉斯的皇室血脉，圣骑士的最纯净的一条血脉，恐怕那丫头十分不简单啊！”波拉图对着马特摇摇头。
马特却是一笑，他的脑海里出现的箩格第一新人并非是朱利安，而是一个偷偷摸摸躲在一群骷髅背后的家伙。
“波拉图，你忘记了那个和你一家的小子了吗？”马特好奇的问道，波拉图本来阴沉的脸上却忽然笑了出来。
“记得，当然记得，那小子年纪轻轻，等级有低，但是却有好几只变异的骷髅，实在是天才中的天才，只要给他时间，追上那朱利安完全不是问题！”波拉图笑着说道。
“根据我的情报，那小子叫陈锋，目前已经10级了，你猜猜他手下的骷髅数量，和变异骷髅的数量！”马特忽然笑着说道，波拉图一下子也来了兴致。
“哦？10级，好快的升级速度，这才2个月不到吧？至于骷髅，就算是10级技能点全部加上去，难道有5只骷髅？不对，上次见面的时候，那小子就有四五只骷髅了，难道有十几只？”波拉图猜测道。
其实，2个人都对陈锋的等级估计错误了，陈锋才9级而已。
“哈哈，你还真小看了那小子，他手下的骷髅，最少有20只！”马特笑着说道，波拉图的眼睛瞬间绽放出了一阵红光。
“好小子，我低估了他，看来人类要出现一个旷世奇才了？”波拉图脸上的惊喜却猛然间变成了嘲弄，和马特对视了一眼，双方都在对方的眼里看到了深深的不屑。
是啊，人家可是90级的高手，就算是陈锋成长再快，也不会是2个人的对手，如果不是天堂之心的保护，上一次马特就已经可以轻松的干掉陈锋了。
但是，难道卡夏还有许多个天堂之心不成？
天堂之心只能保护陈锋10秒，就算是马特败了，还有一个波拉图，况且马特难道连10秒都无法掌控吗？
真是笑话。
2个人真正的目的，就是期待陈锋成长，波拉图上次在邪恶洞穴内看到自己的改造的尸体发火被陈锋干掉之后，就想要用安达利尔来好好的找回场子。
“那小子不在？攻城突击兽都快到门口了，按道理人应该出来吧？以他的实力，和攻城突击兽的战斗必然有他一份吧？”波拉图不解的看着远处。
“我估计卡夏在等机会吧，谁知道呢！”如今卡夏和马特等人都已经停手了，卡夏知道自己的弓箭无法射杀那该死的攻城突击兽，只能等待特殊小组的到来。
正当马特等人聊天的时候，卡夏的墙头上已经站满了人，朱利安的玫瑰小队，莉亚的恶魔末日，来自鲁・高因的自然小队，还有武僧组成的真言小队。
4个小队，一共20多号人，如今站在城墙上，凝重的看着卡夏和背后那硕大无比的攻城突击兽，他们也已经猜到自己的任务了，击杀攻城突击兽。
“现在，以朱利安为首，所有人签订组队契约！”圣骑士的光环只有指定的队伍才有效果，如果不是一个队伍的，那光环只有圣骑士一个人可以享用。
而且加上朱利安在这里是实力最强大的，甚至可以说是等级最高的，加上朱利安的团队观十分的好，意识十分的过人，所有人都没有意见，加进了朱利安的队伍。
“攻城突击兽的属性你们也看到了，魔法免疫，所以魔法攻击的都不要用，尽量使用物理攻击，我的光环会给大家提高实力的！”朱利安看到所有人都加了进来，立刻严肃的担任起了自己的队长。
只见，无比巨大的光环瞬间出现在了朱利安的脚下，所有人的眼睛顿时不可思议的瞪大了起来，惊恐的看着自己的攻击力。
十倍，物理攻击被翻了整整十倍，尤其是一群武僧，他们靠的就是物理攻击，此时已经惊呆了下巴，然后是狂喜。
这样恐怖的十倍攻击增幅，可以让武僧们更加强大，更加恐怖。
第二个惊喜的就是莉亚的恶魔末日小队，恶魔猎手本身也有大量的物理攻击技能，这样的光环可以让恶魔猎手更加放肆的进攻。
“好了，你们就听朱利安的，准备防御，全部下去吧……注意安全！”卡夏对着所有人说了一句，一群人点点头，然后走下了城墙，冲出了城门，快速的清理周围拦路的怪物，在人群的欢呼和加油呐喊中，朝着无比巨大的攻城突击兽前进。
“哟，底牌出来了！”波拉图看着快速移动的小队伍，立刻对视了一眼，不过马特的眼睛却轻轻的眯了起来，他感觉到那巨大光环的不对劲。
“那光环，好强啊？”马特对着波拉图说道，波拉图的神情也严肃了起来，仔细的一看那光环，顿时也瞪大了眼睛。
“该死，上面都是符文，是天使的手笔，变异技能！”那硕大的天使力量光环上面到处都是一连串神秘的符文，显然是天使的手笔。
“好家伙，居然变异的是光环，这丫头的胆子真大啊！”马特感慨的说了一句，然后继续关注战场。

第164章 大战攻城突击兽

巨大的攻城突击兽看着自己脚板边上正在给自己挠痒痒的一群人，立刻怒吼了一声，举起自己硕大的脚丫子，朝着人群狠狠的踩了过去。
攻城突击兽的样子类似魔幻世界里的比蒙，但是没有比蒙那么残暴，一看就知道是陆战之王，不过攻城突击兽的卖相也十分的不错。
起码是可以轻易的吓傻小朋友的那一种，加上高达30米的恐怖身高，轻而易举的就可以击杀和它同等级的怪物。
从石块旷野到箩格，走了整整一条，本来高达30不到的攻城突击兽，如今已经暴涨到了36米，甚至还要高。
随着时间的推移，攻城突击兽的体格正在不断的变大，不断的进化，不断的加厚自己的血量，乃至一群人的第一次攻击，赫然对攻城突击兽来说是挠痒痒。
“轰隆隆！”巨大的脚丫子在地上留下了一个深深的大坑，大量的黄沙泥土随着脚丫子踩下去，疯狂的朝着四周冲击，就好像一枚小炸弹爆炸了一样。
所有人只感觉到自己的身上一轻，顿时移动速度快了许多，定睛一看，只见脚下的光环已经被切换到了“精力”，移动速度和耐力一下子提高了许多，瞬间就脱离了脚丫子的攻击范围，所有人不由的对朱利安高看了一眼，好灵敏的光环切换啊。
“继续攻击，女巫冰系！”这只巨大无比的攻城突击兽的属性上，虽然有魔法免疫，没事没写冰冻免疫，所以冰冻对它还是有效果的。
不过，只见一个冰弹快速的扔到了那攻城突击兽的身上，可是攻城突击兽的脚裸都没有变色一下，这样程度的攻击，对巨大的攻城突击兽来说压根就不够。
“疾风击！”忽然，只听见武僧帝大喊了一声，只见帝的身影在空中骤然间划出了一道残影，紧接着拳头狠狠的砸在了攻城突击兽的脚踝上。
“吼！”攻城突击兽忽然怒吼了一声，硕大的脚掌立刻抬了起来，可是只见空气中猛然的出现了一道漩涡，一下子缠绕住了攻城突击兽的双脚。
“嗷！”攻城突击兽猛然间一声惨叫，那硕大的身体居然直接朝着前方绊倒，所有人疯狂的跑了开来，那无比庞大的身体轰然间倒在了地上。
帝也没想到，自己的一下子攻击居然回造成这样的效果，那疾风击的技能，在造成伤害的同时会给敌人造成一秒钟左右的缠绕时间。
可是真正具体的时间还是得看敌人的实力啊，没想到刚才仅仅是一闪而过的缠绕之风，那怪物居然轰然的倒在了地上。
所有人都是一阵目瞪口呆，连马特2人也是如此，他们还以为是这群人精心策划的呢，这么简单就把硕大无比的攻城巨兽给放倒了。
朱利安的眼睛瞬间大亮，攻击一只站着的巨大怪物十分困难，因为怪物不但血厚防高，而且还会反击，那一爪子下来谁也不知道能不能挡住。
但是，如今倒在地上的怪物那怕什么，尤其是一群恶魔猎手，几乎都是学会了急速射击，每秒6次的恐怖输出，造成武器的35%以上的伤害，这点让陈锋的流氓骷髅都甘拜下风。
疯狂的攻击瞬间带走了攻城突击兽大量的生命，可是这所谓的大量生命在攻城突击兽的眼里，最多是不小心被针扎了一下，流出的一丝丝血罢了。
攻城突击兽一声怒吼，试图从地上爬起来，不过帝等人早就等待着这个计划了，一群人立刻冲了上去，只见几个武僧一起连续的使用疾风击，一下子重重的攻击宛如压倒骆驼的最后一根稻草，好不容易支起身子的攻城突击兽再次倒了下去。
别看攻城突击兽的看起来强大，可是巨大的怪物都有一个弱点，后肢才是支撑身体的重点，前肢很难支撑身体，尤其是攻城突击兽这种身材巨大，爪子也十分硕大的家伙。
但是，这并非是最后的胜利，攻城突击兽的血量连万分之一都没有被打掉，虽然输出已经十分给力了，何况还是朱利安的十倍光环，但是攻城突击兽的血量实在太厚了。
无与伦比的厚啊。
“吼！”攻城突击兽侧脸躺在地上，恼怒的伸出爪子，朝着旁边的怪群狠狠的一扫，只见大量的沉沦魔带着黑暗猎人之类的怪物，被狠狠的扫到了箩格的城墙上。
不过，没有一只是活的。
所有的怪物都变成了一张肉饼，贴在了城墙上，然后缓缓的滑落了下来，所有人都是大吃一惊，攻城突击兽的攻击太过于恐怖了。
尤其是这个力量，朱利安确信自己连人家一根手指头的力量都接不下去，着实是太恐怖了，怎么会有如此变态的生物。
说真的，如果是灾厄骑士和攻城突击兽2个敌人让朱利安选择，朱利安宁愿选择灾厄骑士，起码人家个头还小，力量也并非非常大。
而攻城突击兽，朱利安连人家的膝盖都够不到，无比膨大的身体给它带来了无比庞大的攻击力和防御力还有血量。
唯一的一个弱点自然是速度，可是这么庞大的家伙，压根就用不到速度，难道朱利安等人还能把它给拉风筝出去不成？
朱利安估计从箩格开始拉，拉到地狱门口都不一定能干掉这个家伙。
“都来帮忙！”朱利安大叫了一声，这句话可不是对自己的小对的人说的，而是对着不远处的野蛮人说的，一张卷轴立刻出现，所有野蛮人顿时嗷嗷叫了起来。
立刻签下了契约，光环的力量瞬间笼罩在了他们的身上，原来才二十多人的队伍，一下子扩充到了100人。
要不是队伍有上限，恐怕朱利安要把整个城市内的人都给加进来不可。
虽然是临时组队，可是朱利安的命令却得到了很好的贯彻，只要物理攻击的，其他女巫什么的靠边站。
清一色的野蛮人站在攻城突击兽的一旁，一群野蛮人开始疯狂的拿着自己手中的砍刀斧头，毫不客气的朝着攻城突击兽砍下去。
顿时一片血肉模糊，鲜血飞扬。

第165章 命悬一线

“不好，快闪开！”虽然有一百人的的输出，可是血量依然是下降的十分缓慢，整整2分钟过去了，攻城突击兽的血量终于是下降了1%。

可是，攻城突击兽真的怒吼了，只听见一声巨大的咆哮，攻城突击兽居然顶着上百人的攻击，硬生生的从地上爬了起来，然后疯狂的朝着四周怒吼着。

“帝！”

“知道了！”

朱利安叫了一声，帝等人立刻怒吼了一声，急忙冲了上去，一连串的连击毫不客气的打在了攻城突击兽的脚踝的地方。

“吼！”攻城突击兽怒吼了一声，巨大的脚掌一个摆动，整个身体直接转了过来，对准了武僧等人。

其中一个武僧运气不好，居然被换脚的大脚掌给狠狠的撞了一下，顿时整个人如同是掉线的风筝一样，直接喷了一口老血飞了出去。

重重的摔在了地上，帝一看顿时大吃一惊，不过却没有立即喂药，而是站在原地，双手合十口中念念有词。

“哗！”一道金色的光柱骤然间从天而降，瞬间照耀在了那伤员的身上，只见伤员身上的伤口居然以一个肉眼可见的速度在快速的恢复，没几秒钟，那伤员就活蹦乱跳了起来。

武僧技能，天堂之息。

催动真言的力量，调动天堂的神圣之气息来治疗自己和自己人，有着十分显著的治疗效果，比一般的药剂要好太多了。

“闪避真言！”但是，帝还是没有立刻停下来，反而是再次开始念动了起来，所有人的身上骤然间一阵绿色的光芒闪过。

闪避真言，提高自己队伍里所有人的山壁能力，持续2分钟。

紧接着，一个红光再次覆盖在了所有人的身上，又是一个真言的力量，业报真言，队伍里所有人都能给敌人造成40%的伤害反弹，不过没有人愿意用这个去伤害攻城突击兽。

刚才那武僧被蹭一下就奄奄一息差点挂掉了，如同被正面打中，那估计是直接死亡了。

治疗真言，又是一个真言，所有自己人每秒种恢复60点生命值，持续依然是2分钟，120秒。

如果陈锋看到这个技能，估计打死也要拉一个武僧进入自己的队伍，这三个真言对他的骷髅群来说简直就是太棒了。

天堂之息，专门用来治疗自己的骷髅，一次性上千点的血量，起码可以让骷髅的战斗力更加的持久。

业报真言，完全的牛逼真言，可以让自己的骷髅拥有反弹的力量，人类怕死，不敢以身去反弹怪物，但是陈锋的骷髅不怕死啊，反正对付BOSS，一般都是一巴掌下来就死几个了。

闪避真言，对陈锋的几个不想死的骷髅最有用，例如矮人勇士，例如巨剑骷髅，例如流氓骷髅，都是十分的有用。

最有用的自然是治疗真言，每秒60点的生命恢复，那是陈锋光环的十倍，陈锋几乎可以让自己的骷髅无损的闯荡小怪群当中。

当然，面对大BOSS，改被秒杀的还是被秒杀。

不过，显然这么点的BUFF的确是不够看，人家攻城突击兽一个脚丫子那么大，一个巴掌那就更大了，闪避真言的一丁点儿闪避压根就没用。

更别说其他的了。

“吼！”终于站了起来的攻城突击兽自然是怒火中烧，不过如果这个时候马特等人横插一脚的话，那攻城突击兽恐怕可以轻易的攻入城内。

不过马特等人压根就没想过可以攻进去，别人不知道，他们这群老油条是知道的一清二楚，城内还有好几个不比他们弱的家伙。

万一真的惹怒了，估计他们2个都跑不掉，所以安心的在一旁看着战斗，不敢随意出手，他们的目的，就是为了搜集情报，比对一下安达利尔还需要改进地方。

别的暗金怪物都复活了十几遍了，可是安达利尔如今连大门都没出，被波拉图关在大教堂内，接受更进一步的改造。

“吼！”恼怒的攻城巨兽硕大的巴掌狠狠的朝着地面派去，所有人一下子离开了攻击范围，可是巨大的巴掌狠狠的拍在了地面上，那地面如同是席梦思的床垫一样不断的颤抖了起来。

就好像是一场小型的地震，震的所有人都头昏眼花的。

好在一群人都是职业者，立刻稳定了身形，把因为巴掌而爆射出去的四分五裂的大石头下的伙伴一个个给救了出去。

刚才的一巴掌，简直就是惊天动地，那岩石如同是沙粒一样疯狂的朝着四周砸了过去，好在附近的都是野蛮人，就身体强壮。

在被就出来之后，没有死一个人，全部都是生龙活虎的，显然刚才武僧的治疗真言发挥了不错的作用。

就在这个时候，只见攻城突击兽再次一声怒吼，他的身上骤然间一股恐怖的气流环绕了起来，只见那气流疯狂的凝聚在了巨兽右手的爪子上。

“不好，快让开！”朱利安顿时惊呼了一声，只听见一声咆哮，那攻城巨兽的巨大爪子狠狠的挥动了出去。

“轰！”

秋风扫落叶，只见一道恐怖的飓风直接从攻城突击兽的口中出现，狠狠的朝着远处喷发了出去，一路上带走了大量的沉沦魔等怪物。

那宛如一条横向的龙卷风，一瞬间在整个战场上清理出了一条康庄大路，所有人都是目瞪口呆的看着这一次攻击，那沉沦魔被龙卷风卷出去至少几公里，死的不能再死了。

“咕咚！”

所有人都是倒吸了一口冷气，吞了一口口水，这要是被正面打中，估计摔在地上连完整的尸首都找不到。

所有人都惊呆了，可是在战场上怎么可以分身呢。

就在所有人呆若木鸡的时候，朱利安只感觉自己的脑袋上骤然间出现了一个无比巨大的黑影，在一阵尖叫中，朱利安惊骇的抬起了头。

只见，一个硕大的脚丫子正在自己的脑袋上头，而自己刚好就在脚丫子的正中间，连跑的机会都没有。

“不！”人群一阵怒吼，艾米丽，塔维纳，狄维娜，莉莉丝完全疯了，红着眼睛看着眼前不可思议的一幕，朱利安居然在攻城突击兽的脚下？

就在这个时候……..

“强制传送！”

众人的耳边只听见一声怒吼，那脚丫子终于重重的放了下来，巨大的力量带着一阵沙尘席卷整个战场，整个地面不安分的抖动着。

“呼，来的真是时候！”

第166章 阿卡拉的战神赐福

好家伙，刚才那一脚的重量，最少几千吨甚至几万吨的，整个地面都不安分的颤抖了起来，陈锋就奇怪，怎么这个地面不凹陷下去，下面的地质不好太好了。
不过，陈锋没有在意这些细节，地质好也不是他说了算，没看到地上有个大坑都可以当内陆湖了么。
“吼！”攻城突击兽认为自己已经干掉了朱利安，立刻兴奋的怒吼了一声，不过所有人都是冷冷的看着战场中间，只见那群职业者的脚下，光环赫然还在。
“没死？”所有人的脑海里瞬间闪过了一个不可思议的念头，这30米的身高，这怪兽少说也有几万吨的体重。
一脚下去几万吨说实在的还是陈锋低估了，甚至是几十万吨的力道，那地面整个都凹陷了下去，就好像是拿一根竹竿朝着沙子里戳一样。
一个人200斤，但是却可以发出400斤的力道，这还算是一般训练过的人了，你看看那攻城突击兽，像是训练少的么？
“你回来了？”朱利安看着陈锋，淡淡的笑了起来，陈锋挠挠脑袋，自己一回来就听到城外轰隆隆的声音，立刻就冲了出来，一上城墙就看到那怪死的巨大怪物。
和城墙一样高大的攻城突击兽是那么才显眼，尤其是还抬着一只叫，对于朱利安陈锋再熟悉不过了，立刻一声怒吼，使用了手中戒指的能力。
因为不久前强制传送了自己的地狱幼犬，陈锋一直把戒指带着，虽然少了20%左右的爆率，但是起码自己的骷髅安全性的大幅度的提高。
“太好了，陈锋回来了！”艾米丽看着城墙上的陈锋，顿时大笑了一声，手中的长矛附带着剧毒，狠狠的扎了一下攻城突击兽的大脚丫，不过对于攻城突击兽来说，简直就挠痒痒好不如。
蚊子叮它都比艾米丽戳它来的疼。
“怎么打？你说！”陈锋知道自己战术不行，以前虽然喜欢玩玩什么英雄无敌，帝国时代魔兽争霸什么的策略游戏，但是真正让他弄策略，他是一窍不通。
毕竟没接触过，也没这个爱好。
难道抓个几万只蚂蚁一起排兵布阵打架？寝室里的同学非把他小弟弟涂上巧克力，让你棍子都咬个干净。
“先下去！”朱利安说道，陈锋点点头，立刻和朱利安一起冲了下去，临走的时候看了一眼卡夏，不过此时的卡夏却是目不转睛的看着马特等人。
攻城突击兽本来距离城墙还有三分之一的距离，可是刚才那一摔跤，却一下子又缩短了不少距离，一下子距离城墙更加的接近了。
“剧毒螳螂，先上毒！”陈锋不用朱利安说，就立刻安排剧毒螳螂给攻城突击兽上毒，剧毒螳螂虽然没有翅膀，但是一蹦一跳的弹跳力十分的出众。
一下子，就沿着大个头的身体逃到了脑袋上，躲过了攻城突击兽的巴掌攻击，狠狠的把自己的镰刀刺入了突击兽的脑袋里。
“嗷！”别看螳螂的身长才3米，身高才2米不到，但是那锋利的镰刀却长达1米，一般的人还真是看着就胆寒。
一米长的镰刀，几乎是齐根浸没那攻城突击兽的脑袋里，一下子攻城突击兽的脑袋就变得翠绿翠绿的，紧接着剧毒螳螂敏捷的躲过了攻城突击兽疯狂的攻击，一路上又是在攻城突击兽的身上不断的划出了一道道的口子。
那镰刀就好像是手中拿着犁田用的犁头一样，不断的在攻城突击兽的身上耕耘着，一下子硕大的攻城突击兽的身体就变成了墨绿色。
“好家伙，身体大，连剧毒都没办法一下子毒上！”陈锋笑着说道，不过攻城突击兽却显然不这么认为，仅仅2秒钟，身上的绿色就开始变淡了，等到第4秒，那绿色干脆直接消失了。
“上！”陈锋大手一挥，一群骷髅瞬间踩着朱利安的光环冲了上去，经过十倍攻击的光环强化，普通攻击的攻击力也十分的出众，堪比原先的地狱幼犬的攻击力。
而作为物理输出暂时最强的流氓骷髅，已经开始了疯狂的射击，看着莉亚等人一阵惊讶，别人的普通攻击比自己的最快射击速度查不了多少。
“轰！”又是沉沉的一脚，陈锋估计等战斗结束，这城墙外面的土地能集体下降两三米，这家伙的脚力实在是太大了。
一群的普通骷髅没有接到陈锋的撤退命令，站在原地还吵着脑袋上的大脚丫子戳了过去，不过却被一脚给活生生踩死了。
而陈锋的其他骷髅则一看到攻城突击兽抬脚，就跑的一干二净了，陈锋可是很在乎它们的生命的。
又连续召唤出了一群的骷髅，陈锋忽然眼前一亮，只见那边有出现了一只没有见过的骷髅，不过一想自己的首领骷髅数量已满，显然不是首领骷髅。
陈锋立刻打开属性栏，原来是一只精英骷髅。
骨蛇骷髅（精英骷髅）
巨蟒死后所留下的尸骨，被不死的力量所复活，成为骷髅。
命中率：10000
防御：11000
血量：16000
攻击：180－240
巨蛇缠绕LV3：缠绕住敌人，发挥出180%的伤害，并附带3倍力量挤压。
“力量挤压？”又是一个新词汇，不过陈锋可以理解，蟒蛇吞噬猎物会把猎物给缠绕致死，用恐怖的力量压迫敌人的内脏，然后囫囵吞枣。
恐怕这个力量挤压也是如此，不过一旦开始挤压，那力量能提高3倍，对付一些个头小的怪物算是十分不错的技能。
但是对付攻城突击兽……..
整个身体圈起来还不够绑人家大腿的。
没有理会骨蛇骷髅，陈锋就让它在一旁打酱油，要么吞几个沉沦魔，陈锋发现骨蛇骷髅还真的会吞掉沉沦魔，而且被吞掉的沉沦魔就无法复活，算是一个不错的能力。
“战神赐福！”忽然，只听见城墙上骤然间响了一个声音，只见一片金黄骤然间洒落在了所有职业者的身上，马特等人的脸色一变，立刻挡住了那金色的光线。
“我的力量，变得好强大！”陈锋感受着体内的力量，不可思议的打开了自己的属性栏，本来仅仅十几点的攻击力，此时却已经高达1000多点。
“怎么回事？”陈锋目瞪口呆的朝着朱利安问道，朱利安深呼吸了一口气。
“那是阿卡拉的战神赐福，增幅十倍物理伤害！”
“而且，可以和我的光环叠加！”
“那就是，100倍伤害！”
*********************************************************
唐飞的宗旨是，低调做人，高调做事。只是，事与愿违，一个无论如何都低调不了的拉风男人，魅力连自己的妹妹都挡不住！
总裁妹妹爱上我

第167章 喝奶的攻城突击兽

连陈锋这种攻击废柴的攻击力都达到了1000多，更别提其他本来就有上百攻击力的职业者，所有人的攻击力瞬间增幅了10倍，而朱利安小队里的人，更是直接增幅了整整一百倍。

“还等什么？”陈锋大笑了一声，连忙把自己的一群骷髅都给撤出来，阿卡拉的光辉可是一次性的，并非是持续性的。

所以，如果自己的骷髅死了，那就只有10倍的伤害了，阿卡拉的“战神赐福”的效果就次消失，所以陈锋必须保护好自己的骷髅们。

要知道，如今的普通骷髅的伤害，也都是上万啊。

在百倍的恐怖增幅下，所有人的伤害都达到了一个不可思议的地步，只见随着攻击，那攻城突击兽的脑袋上的血量终于开始缓缓的减少。

“好！！”一群野蛮人兴奋的怒吼了起来，手中的武器不间断的朝着敌人的大脚丫子砍去，一个个的就好像是牟足了劲的伐木一样。

不过显然攻城突击兽此时已经疼痛难耐，一开始的攻击顶多的是小疼痛而已，开始如今真的是被人切肉，就差刨骨头了。

“嗷！”攻城突击兽一个弯腰，硕大的巴掌狠狠的朝着人群拍了下去，不过所有野蛮人一看情况不好，都已经立刻闪人了。

可是，攻城突击兽也不是笨蛋，别人跑他也要追啊，巨大的巴掌狠狠的排在了地上，然后如同犁田一样，巨大的爪子插进了地面，疯狂的朝着一个野蛮人冲了过去。

“混蛋啊！”那野蛮人看着身后如同排山倒海一样的进攻，顿时气的眼泪都出来了，不知道是害怕的还是郁闷的，难道要英年早逝。

“强制传送！”

就在巨爪要拍到那野蛮人的时候，在野蛮人的一声怒吼中，一阵白光顿时包围了野蛮人，巨大的爪子狠狠的拍在了他原来所在的地面上。

“咦？我没事？”野蛮人闭着眼睛，等待着剧痛的降临，可是等了半天，却依然没有任何的反应，不由的抚摸起了自己的身体，可是却没有任何的伤痛。

不由的睁开眼睛，只见自己赫然站在怪物的远处，旁边还站着一个人，那人回头对着自己一笑，然后又转头看向了攻城突击兽。

“您是陈锋大人？”野蛮人愕然的问道，陈锋回头一笑。

“对，我就是陈锋，快去战斗吧，你的伙伴还在等着你呢！”陈锋指着远处几个大喊大叫的野蛮人说道，那野蛮人立刻兴奋了起来。

“多谢你的救命之恩，我拉肚斯记住了！”野蛮人用力的拍了拍陈锋的肩膀，顿时把陈锋拍的一阵踉跄，不由的一阵苦笑。

不过，这个名字真是一个奇葩啊，拉肚斯，拉肚子到死？

“他老爸叫腹泻吧？嘿嘿！”陈锋恶意的揣测了一下，不过立刻再次严密的关注着战况，自己上去压根是没戏的，谁让自己是一个死灵法师呢？

诅咒对这只家伙完全没作用，真不知道攻城突击兽是怎么张的，不要说自己1级的诅咒了，连人家凯瑞的诅咒，都对这个家伙无效，所以干脆就不扔诅咒了。

陈锋就站在一旁，看着怪物的进攻，万一有要被攻击到的自己人，就利用强制传送给拉回来，免得不小心被拍死或者踩死。

说真的，被拍死那还好，起码是正面战斗，是一个荣耀。

但是被踩死，估计那职业者死后都要委屈的再次一次，正面都没干掉自己，结果一转身一脚就被踩死了，那多憋屈啊。

“对了，如果那怪物倒在地上，不久可以安稳输出了吗？”陈锋立刻灵机一动，猛然的找了一个野蛮人，让他找卡夏要了一条调城门专用的巨大绳索。

这种绳索里面是钢铁打造，外面是用麻绳包裹，十分的有韧性，基本上没有人可以扯断这个，也经常被用来吊重物，例如城墙上需要堆砌的大石头等等。

“这小子要绳索干嘛？”卡夏不解，不过依然是叫人去仓库拿了绳索，这些绳索3年一换，但是换下来的其实还是新的，磨损并不大，但是为了每年一次的噩梦之月，3年一换是必须的，万一某一天绳索坏了，那城门不就当摆设了？

不一会儿，野蛮人气喘吁吁的搬了一条长达80多米的绳索跑了过来，大量的绳索都拖在地上，但是依然还是把野蛮人给累的。

“嘿嘿，多谢！”陈锋连忙叫来了剧毒螳螂骷髅还有骨蛇以及地狱幼犬，三个骷髅一起合力把绳索被搬到战场上。

然后，陈锋对着朱利安一笑，果然朱利安立马就明白了陈锋的意思，立刻安排了一群野蛮人，直接拿着绳子开始乱跑。

怪物的身高如今已经达到40米了，但是绳索却长达80多米，就算是从头到脚的困，也够了，但是绳索可不是这么用的。

只见朱利安和陈锋的矮人勇士立刻一声怒吼，矮人勇士的3道强制光线直接朝着那攻城突击兽射了过去，攻城突击兽立刻一声怒吼，转身就对着矮人勇士一巴掌。

而就在这个时候，陈锋手下一阵光芒，一瞬间矮人勇士就消失在了原地，出现在了陈锋的面前。

紧接着，矮人勇士的盾牌上再次三道光线出现，一下子攻城突击兽又是转过了脑袋，对着矮人勇士一阵咆哮，巨大的脚掌直接提起来就朝着陈锋和矮人勇士冲了过来。

不过，陈锋却开心的笑了起来。

朱利安也笑了，莉亚也笑了，帝也笑了，一群野蛮人和城墙上的人都笑了。

只见那攻城突击兽的脚底下骤然间一条绳索直接拉了开来，一头几十个野蛮人，纷纷使出了吃奶的劲，那攻城突击兽硕大的脚掌一下子被绳索绊倒，轰然的朝着面前摔去。

一个人摔倒，下意识的动作自然是双手向前希望挡住，而攻城突击兽也是如此，不过一群人怎么能让自己的努力功亏一篑呢？

武僧们立刻使用了自己的连击，高高的跳了起来，一连串猛烈的攻击从内而外，打在敌人的手关节上。

“轰！”一瞬间，攻城突击兽终于是摔了一个狗吃屎，狠狠的把自己的打脸，凑到了大地妈妈的怀抱里。

好好喝奶吧！

第168章 死灵之心

【真心感谢花涵柳成为本书第一个舵主，也感谢其他的读者们，你们的每一个点击，每一张推荐票，公爵都记在心里！】

**************************************************************

攻城突击兽到下了，那人们还会客气吗？

大群的野蛮人疯狂的拿着绳索，直接抛到了攻城突击兽的背上，恰好这里和手肘的位置平行，这样无论俺怪物如同挣扎，手都无法碰到绳索。

怪物的力量虽然大，可是被压制在地上，十成的力量发挥不出2成来，加上一头50个，一百多个野蛮人拉着绳索，不要说是这只怪物了，恐怕是巴尔的分身过来，也得趴下。

“好办法！”卡夏在城墙上立刻称赞了一句，对于这群习惯属性对比的人来说，属性的高低才是他们真正关注的重点。

许多人都不懂得如何利用周围没有属性的东西战斗，最常用的紧紧是利用岩石城墙什么的躲避怪物的攻击。

可是，城墙能躲避，难道就没有其他的作用了？

如果是陈锋，附近有一堵墙壁，而墙壁外面还有敌人，那基本上聪明点的人都回直接推到墙壁，那石头砸他们。

就算是造成不了太大的伤害，但是起码可以拖延时间，给自己争取到跑路的机会呀。

卡夏不得不开始琢磨，是不是要加强一下对职业者们的培训，如今随着日子稍微安逸了一点，许多的不良因素也纷纷冒了出来。

就好像当年天朝严打结束，然后改革开放，原本消声灭迹的坑们拐骗又死灰复燃，虽然暗黑世界里没有这么严重，但是起码许多人对生命的重视，也开始变得淡薄了起来。

并不是书他们不怕死，而是忽略了对自身的训练，作为一个职业者整天思考的紧紧是什么好装备，技能加多少，什么怪物多少血多少伤害。

放在陈锋的眼里，全部都是一群攻略玩家。

但是，这里是一个真实的世界，暗流涌动卧虎藏龙，各种怪物都并非是和游戏里一样绝对的数据，可能下一秒怪物就会来个突变。

整天看着前辈们的历史，但是却不知道自己探索，这样的情况越来越严重了。

说白了，就是大家的心理开始发生了变化，尤其是年轻的一代，基本上有家族的支撑，或者是组队的支撑，各个认为自己是强大的，恶魔是弱小的。

加上最近几年恶魔的实力的确是弱小了不少，使得大量的低级职业者开始变了性质，和一千多职业者为了提升实力杀恶魔不一样，他们成了为了得到好装备，为了攀比谁升级快而杀恶魔。

真正的原因，那就是在前辈们的努力下，整个世界开始变得安逸了起来，尤其箩格经过了几百年的稳定，如今早就站稳了脚步，不再和当初一样，动不动就被破城。

所有人都有了一种安逸，安全的感觉。

温饱思.淫.欲.，就是这种情况。

以前大家是想方设法的干掉恶魔，提高自己的实力，如今大家伙除了技能就是装备，一个技能下去打不过就跑，要么就喊“救命”，再也没有了以前那种奋勇杀敌的味道了。

“看来，的确是要好好的培训了！”看着那庞大的攻城突击兽倒在地上连起都起不来，卡夏摇摇头，如果不是陈锋，谁能想出这样的点子？

所有人第一个念头就是硬碰硬，只有陈锋想到了先削弱敌人再说。

虽然恶魔是投影，可是它们也是有弱点的，只要抓住了弱点，那击杀敌人就是轻而易举的事情。

攻城突击兽无奈的躺在地上，自己的爪子抓不到绳索，只能后脚不断的乱蹬，而等到它的则是又是几根绳子，直接把后脚也给绑了起来。

一下子，如同S.M一样，可怜的攻城突击兽就被五花大绑了起来，经过100倍强化的野蛮人把自己的位置让给了其他的野蛮人，立刻冲上去开始疯狂的攻击。

一百个人，其中当然也有陈锋和金・凯瑞这个死灵法师，2个人站在一起，看着一百多个输出者疯狂的虐杀着倒在地上如同蚯蚓一样扭动着身体的攻城突击兽。

可是别看恰西打造魔法装备不咋地，但是打造起来的绳索可是一等一的好，里面包铁，环扣环的牙根就不会脱节。

外面裹着一层油麻的麻绳，油腻腻的但是异常的牢固，而且缠在怪物的身上，攻城突击兽的肥肉又多，一下子就陷了进去。

这一下子，就算是让人们解开都难了。

半个小时，一个小时，三个小时，五个小时…….

时间一分一秒的过去了，整整一天的功夫，终于在一声虚弱到不行的哀嚎中，攻城突击兽的脑袋重重的摁在了地上，轰然的一堆装备爆在了四周。

“哗！”所有人疯狂的大叫了起来，不知道是为了干掉如此巨大的怪物而高兴，还是为了爆了一地的装备而高兴。

不过陈锋仔细一看，装备数量看起来多，但是绝对不会超过50件，其他的都是金币，厚厚一层，宽广一片，堆满了尸体周围一整圈。

陈锋开始逃命，因为凯瑞要拉着他去捡金币，这么多的金币要弄到什么时候才能捡完啊，陈锋才不高兴去呢。

“陈锋，快过来了！”朱利安忽然叫了一声陈锋，陈锋顿时一愣，立刻跑了过去，只见朱利安惊喜的看着陈锋，然后递给了陈锋一块三角形的东西。

“这是？”陈锋好奇的接了过来，眼睛忽然间瞪大了起来，不可思议的看着手中的东西，然后连忙打开技能栏，果然上面居然多了一个技能。

死灵之心

（死灵法师专属）

+1死灵法师技能

+1聚灵之术

加了1级的死灵法师技能，陈锋的召唤骷髅瞬间达到了15级，一下子又是3只骷髅的增加，陈锋的骷髅大军再次多了三个成员。

但是，陈锋最关注的却是下面的一个技能。

除了职业技能栏的技能之外，这个世界还流传着许多的技能，一般都附带在装备上面，只要你能装备起来，那就可以获得那个技能。

而这个类似于聚气魔法，不过这个技能点不能升级，装备上说是多少级，就是多少级。

而陈锋眼前的这个“聚灵之术”虽然仅仅1级，但是却让陈锋惊喜外分。

聚灵之术

0/10000灵魂

消耗：1000灵魂

+5全技能

+100%全属性

+50%全抗性

“哈哈哈！”陈锋看着这个装备，立刻大笑了起来，一旦自己开启这个技能，那就代表着自己的召唤骷髅，等级瞬间可以达到20级。

这就代表着，陈锋将会多出15个骷髅，更有希望召唤出比首领骷髅更高等级的骷髅。

陈锋忽然开始期待了起来。

第169章 折磨女王――安达利尔

陈锋坐在城墙上，看着自己的骷髅在外面杀敌，而死灵之心里的灵魂数量正在不断的跳动着，如今已经超过800多了，直逼900了。
昨天休息了一整天，杀掉攻城突击兽之后，几乎所有人的经验条都涨了10%左右，唯独陈锋涨了1%。
不过对陈锋需要千万的升级经验来说，1%也已经是非常多的经验了。
如今是噩梦之月的月中，第13天，天色已经开始变得黑暗了起来，站在城墙上超过2000米的地方已经看不清楚了。
如果不是有沉沦魔的火把，估计连敌人在什么地方都迷糊，对于亚马逊来说这样的天空真的是太糟糕了。
前天干掉了攻城突击兽，一群特殊小队的人全部安逸的休息了一天，阿卡拉的“战神赐福”知道昨天晚上才结束，一群人不得不眼巴巴的看着城内，期望着阿卡拉再来一次赐福。
不过陈锋知道，阿卡拉可不是职业者，使用了一次战神赐福阿卡拉最少得休息三四天，如今正躺在帐篷里和凯恩喝茶呢。
陈锋耐不住寂寞，加上还想要试试看自己的聚灵之术的力量，所以就拿着酒桶上了城墙，和卡夏一起一边喝酒，一边关注着战局。
如今的战局形式十分的明显，就是一方攻坚一方硬守，沉沦魔作为最主要的炮灰，死了都不下百万的数量了。
一脸十几天，沉沦魔都是冲在第一线，而僵尸的数量也不在少数。
陈锋离开的时候战线还是很清晰的，一排沉沦魔，一排野蛮人，不断的战斗，尸体都堆积成了一座山。
可是到了攻城突击兽的出现，野蛮人们干脆放弃了守护，拉着刺客和圣骑士进入了怪群内。
如今2个城墙，数以万计的职业者在下方对抗者数以百万的敌人，平均一个职业者要面对一百个恶魔，要是放在平时那可是直接转身就跑的。
不过，许多人都是组队一起，五六个人，七八个人一组，对抗着几百个甚至几千个敌人，反正敌人不可能一瞬间一千次攻击一起下来，整整能打到职业者的恶魔也真的没多少。
大部分都是混战。
城外就是一片大混战，卡夏也早就放弃了指挥，这样的指挥对这种战斗完全没有任何的意义，敌人不会按照你所想的发牌，敌人的进攻完全没有任何的次序，来多少就冲过来多少，压根没有重甲当头轻甲垫尾的说法。
不过，这样的战斗却对职业者最有利，最强悍的一批人都站在城门口和城墙周围一圈，防止着怪物突破。
而其他的职业者则早就冲进了怪群里，联合起来不断的战斗。
随着战斗的时间推移，所有人身上的装备都鸟枪换炮了，恰西的锻造厂忙的不可开交，大家都把用不到的装备拿来分解掉，然后制作成新的装备。
当然，基德和恰西也回收别人不要的装备，就好像是拿不好的装备分解掉，然后重新锻造，鬼知道原来白色装备的材料，一下子是不是可以锻造出亮金装备呢。
随着怪物的增加，爆率也不断的提高，不过提高的最多的还是金币，根据不完全统计，13天内出来的金币已经达到了上百亿，恐怕后面几幕的守卫收获要更加的丰厚。
这些金币都是统一归公的，因为等到最后面的几天，箩格还要开启大范围的魔法阵守护，抵抗噩梦之月的对自己人的削弱。
如今仅仅是增强恶魔的实力，等到过几天，所有人的脑袋上都会出现削弱的诅咒，这些必须开启箩格的保护魔法阵才能抵消掉。
不然，敌人不断的增强，自己人不断的削弱，那不是找死么。
“我得和老野猪商量一下，下次直接把酒送上来！”陈锋对着卡夏笑着说道，老野猪就是大野猪牙酒馆的老板，那个瘸腿的圣骑士。
“哼，要不是你小子求我，我才不会在工作期间和你喝酒呢！”卡夏不屑的看了一眼陈锋，陈锋顿时翻了一个白眼，你什么时候在工作期间不喝酒了？
这几天要不是你都得站在城墙上没时间去买酒，你会酒不离手？
陈锋心理鄙夷的想到。
“不好，大教堂的怪物！”忽然，一声惊呼传了出来，如今鲜血荒地，邪恶洞穴，冰冷之原，地下洞穴，石块旷野，地下通道，黑暗森林，黑色荒地，摩泰高地的怪物都已经来了。
唯独僧院的怪物还没有出现，如今这群呆在僧院内的怪物，总算是出现了。
“不好，是铁匠！”只见远处一个巨大的铁灰色怪物冲了过来，那恐怖的上肢仿佛是在告诉所有人，千万不要让我打一拳头城墙，不然城墙铁定破掉。
“第三特殊小队，出动！”第三特殊小队就是莉亚等人，莉亚她们休息就在城墙下面，本来那人一喊是铁匠，她们就已经聚精会神的听了起来。
果然卡夏一喊她们，她们立刻站了起来，扔下了手里的水杯和食物，立刻冲出了城墙，朝着铁匠进军。
如今的BOSS各个身材高大，隔着几百米几千米依然可以看见鹤立鸡群的BOSS，压根就不用找，一看到就可以冲过去了。
“不好，是骨灰，该死，剧毒新星！”一个观测员再次怒吼了起来，只见在另外一侧，一个高大的绿色骷髅正飞快的接近，而它的身旁正好经过了几个职业者。
只见骨灰的那拿着2个绿色毒团的双手猛然的朝着地下一挥，距离地面一米高左右的空气中骤然间一股强烈的绿色波纹冲击了出去。
“第三特殊小队出击，带一个圣骑士！”卡夏再次喊了一声，武僧等人立刻站了起来，随手拉了一个高级骑士，朝着骨灰冲了出去。
“哦，不！”忽然，观测员惨叫了一声，陈锋和卡夏立刻朝着远处看去，脸色立刻变得难看了起来。
只见在远处，一个高达十多米的巨大怪物正带着一群小弟横冲直撞过来。
那怪物一身黄色的皮肤，更主要的是全身裸露在外面，黑色的三角地带和随着走动而不断摇晃的硕大双球，看的人心潮澎湃。
可是，如果仅仅看身体，那怪物的身材绝对是超级魔鬼级别的，可是一看到那脸庞，所有人都惊呆了。
那是一张什么脸，上面仿佛是画满了怨念，折磨，痛苦，痛快，激动，总归起来就是“变态”二字。
更恐怖的是那怪物的双腿和背后，那双腿赫然是牛的蹄子一样，踩在地上一阵“塔塔”的声音传来。
而它的背上，四根巨大的蜘蛛腿一样的东西从背后延伸出来，忽然一只蜘蛛腿仿佛是找到了一个目标，只见猛然的挤出了一团绿色的毒雾，一下子喷在了一个职业者的身上。
“啊！”那职业者一阵惨叫，那身体居然以肉眼可见的速度，飞快的腐蚀个干净，最后仅仅在地上剩下了一团绿油油的液体，看的让人反胃。
陈锋等人脸色难看的对视了一眼，那家伙终于出现了。
折磨女王――安达利尔！

第170章 这是我的战斗

折磨女王安达利尔，最喜欢做的事情就是折磨一个人的精神，心灵，灵魂。
被她抓到的人类，在接受完来自灵魂的折磨以后，还会被送到同伴督瑞尔那边，接受肉体的折磨，2个人简直就是新世纪最好的搭档。
陈锋和卡夏严肃的看着眼前的巨大怪物，安达利尔的一出场自然是引起所有人的注意，可是安达利尔的强悍却出乎所有人的意料之外。
只见四只蜘蛛腿上，骤然间喷洒出了一片片的雾气，一接触到生物，那就开始发威，恐怖的腐蚀能力连自己的属下都不认。
大片大片的恶魔纷纷惨叫，身体不断的随着剧毒而腐蚀，只要是安达利尔经过的地方，那就是一片空地，只剩下地上绿油油的毒水啊。
“该死，叫朱利安来！”陈锋大叫了一声，连忙跑下了城墙，如今自己可是要挡住安达利尔，万一安达利尔攻到了城墙面前，那可是一场灾难啊。
如此恐怖的剧毒，当初的朱利安等人都无法抵抗，更不要说是其他人。
剧毒疯狂的侵袭，使得安达利尔看起来更加的来势汹汹，所有人不由一阵害怕，尤其是看到刚才那职业者被安达利尔攻击时候的惨死。
整个身体宛如蜡烛一样，缓缓的开始融化，最后连惨叫都没有办法发出来，变成了一团绿油油的毒水倒在了地上。
安达利尔，伤害加深，剧毒附身，剧毒强化，攻击加速，移动加速，力量加倍，特别强壮，腐蚀光环，毒素免疫，冰冻免疫，火焰免疫，闪电免疫，魔法免疫。
这恐怕是历史上出现过最强悍的一只安达利尔了，如此恐怖的属性，多达13个该死的属性，使得安达利尔看起来比最严密的监狱，还要坚不可摧。
陈锋已经冲了出去，所有的骷髅毫无保留的召唤了出来，可惜骷髅们的“战神赐福”早已经消失了，而此时的阿卡拉恐怕还没有完全恢复起来。
战斗还没有开始，陈锋就已经遭受了一次打击。
只见只见的普通骷髅才刚接近安达利尔一百米的范围，身上骤然间一片绿光闪耀，然后血量就开始疯狂的下降。
仅仅3秒，连10米都还没走掉，所有普通骷髅瞬间在半路散架，全部被毒死了，陈锋的脸色非常的难看，立刻后退了几步。
紧接着，陈锋的一群随便弄出来的精英骷髅开始进入了光环，每一秒钟掉血最少500以上，刚才的普通骷髅更加的恐怖，达到了恐怖的1000点每秒。
紧接着首领骷髅们进入了100米的范围，矮人勇士和地狱幼犬以每秒160点的速度在掉血，其他的则超过200点。
陈锋看了一眼自己的抗性，不得不不断的后退，超过100米的距离，自己压根就没办法使自己的光环覆盖自己的骷髅。
安达利尔身上的剧毒光环，覆盖范围100米，对周围以自身为中心，半径100之内所有的敌人都造成剧毒伤害。
忽然，陈锋的脚下出现了一个会硕大的光环，然后没一会儿，自己的骷髅脚下也开始出现了光环，陈锋顿时立马召唤出了自己的普通骷髅。
朱利安来了。
天使力量光环可以覆盖一千多米，几乎同时朱利安已经冲出了城门，没一会儿的功夫，陈锋的脚下再次出现了一个绿油油的光环，抗毒光环。
“你终于来了！”陈锋看着自己身旁的朱利安，顿时松了一口气，只见原本掉血飞快的一群骷髅们，此时居然已经不再飞快的掉血了。
天使力量带有60%的抗性，而抗毒光环也达到了一定的程度，也带有60%以上的效果，两者一起已经给众人和众骷髅带来了上百点的抗毒了。
（抗毒光环就是净化光环，为了简单一点，让一些没玩过的看的更明白，就改个名字，反正就只有抗毒的效果！）
一下子，一群骷髅的掉血速度减少到了最低，可是陈锋知道，光环的攻击力可是最低的，几乎只要抗性高一点，光环对人的伤害就高不到什么地方去。
就好像一个圣骑士不可能踩着光环去杀BOSS，除非是小BOSS，不然的话你得站个几天几夜也不见得BOSS会死亡。
“解除了！”朱利安说了一声，只见陈锋的一群残血的普通骷髅终于和安达利尔开始接触了，半路上耗费的血量太多了。
“轰！”还没等陈锋的普通骷髅抬起自己的小骨刀，安达利尔不屑的伸出脚，一脚踩在了一只普通骷髅的身上，一瞬间普通骷髅直接死亡了。
“好家伙，好在上次没和她打，不然被踩的就是我了！”看着一只牛蹄一样的蹄子踩在了地上，艾米丽估计自己有可能会被直接干掉。
“等一下！”看到莉莉丝要冲出去，陈锋一把拦住了莉莉丝，还有自己的其他骷髅没有开始接触呢。
如果连矮人勇士都没有办法阻挡下来，那陈锋只能让众人远程攻击了，毕竟陈锋找不到比矮人勇士的防御和血量更高的骷髅了。
尤其是还有在朱利安硕大光环的控制下。
“小心，我们也要进入剧毒光环的范围了！”朱利安忽然叫了一声，只见不断前进的安达利尔终于把众人也给带进了自己的光环，一瞬间众人的身上一阵绿色。
“记住，万一被打倒，立刻喝着个，这里面一堆解毒药剂稀释了一滴圣水，就算是安达利尔的真身也无法让我们在短期内中毒！”
朱利安忽然塞给了众人一把解读药剂，众人不由的眼睛一亮，陈锋顿时一阵放松，看来阿卡拉早就准备好了。
解毒药剂（圣）
瞬间解除中毒效果，无论毒素等级
暂时提高100%抗毒于30秒之内。
服用之后5秒内不会中毒。
“好东西！”陈锋的眼睛瞬间一亮，这么一大把，显然是阿卡拉临时做的，里面添加了一滴的圣水，威力就如此的巨大。
“小心点，一人5瓶，节省一点用！”朱利安不得不说了一句，这个可是保命的东西，万一用完了，朱利安宁愿她们不在上去进攻。
众人点点头，剧毒光环的效果实在是不咋地，连抗毒最低的陈锋一秒钟掉血也不过10点，但是却是他总生命的二十分之一左右。
“掉的好快啊！”陈锋看了一眼，口中喝了一瓶药剂，然后朱利安也打开了自己徽章上的祈祷光环，每秒6点的回血，有总比没有的好。
“轰！”就在众人前冲的时候，矮人勇士已经和安达利尔正式接触了，只见安达利尔想要故技重施，一脚踩死矮人勇士，可是矮人勇士怎么肯服输，巨大的盾牌瞬间张开，顶在了脑袋上。
只听见一声巨响，矮人勇士的整个身体瞬间沉入了地底下，仅仅留出一个盾牌在外面，可是盾牌也是深深的陷在了泥土里。
陈锋仔细一看，却噗嗤笑了出来。
别看安达利尔声势浩大的一脚，可是矮人勇士的掉血还没超过300点，比李奥瑞克王都要差劲，陈锋一下子感觉放松了许多。
毕竟，敌人的实力少一分是一分。
如果安达利尔能一脚踩死矮人勇士，陈锋二话不说扭头就走，鬼知道这个家伙的实力到底有多么的恐怖啊。
不过现在，陈锋表示不屑。
普通骷髅可以一脚踩死，那是因为普通骷髅本来就因为剧毒光环而掉血了大半，毕竟朱利安到来的时候，骷髅们身上仅仅一个天使力量光环，完全没有让抗毒真正的强大起来。
等安达利尔的光环覆盖众人的时候，朱利安的抗毒光环仅仅覆盖了陈锋故意走慢点的首领骷髅，结果普通骷髅依然是死的很惨。
陈锋立刻召唤出了普通骷髅，只见大群的普通骷髅纷纷从泥土里钻了出来，原本每秒高达1000+的剧毒伤害，如今只剩下100点不到。
但是走到安达利尔的身旁，依然是只剩下一半的血。
“快躲！”陈锋忽然大手一挥，只见矮人勇士手中的盾牌“咣当”一下掉在了地上，骨架子一下子就散架了。
只见安达利尔的手中一团绿光出现，狠狠的拍在了矮人勇士原来的位置上，陈锋唯一不敢接触的，就是安达利尔的剧毒。
对于安达利尔的剧毒，陈锋连接触的意思都没有。
“好家伙！”只见地上一片腐蚀，那盾牌还是不断的腐烂，最后如同是被扔到了炉火里一样，完全变成了绿油油的毒水。
“小心！”陈锋忽然大叫了一声，巨剑骷髅举着自己的大剑狠狠的一刀砍在了安达利尔的身上，可是却也一脚踩在了盾牌腐蚀剩下的盾牌上面。
惊恐。
只见陈锋惊恐的看着自己的巨剑骷髅的血量以一个非人的速度正在疯狂的下降，骷髅浑身开始腐蚀，不一会儿大剑就狠狠的摔在了地上。
陈锋立刻一招手，巨剑骷髅瞬间变成了一副碎骨，被陈锋送回墓地内，可是没一会儿的功夫，陈锋的脑海里只感觉一股线给断了。
陈锋重重的吐了一口气。
“巨剑骷髅被毒死了！”
玫瑰小队所有人都愣住了，不由的面面相觑，陈锋一把抓住了她们，往回撤，就算是有解毒药剂，陈锋恐怕还没等众人喝掉，人就已经死了。
“谁也不许上去！”陈锋严肃的说道，然后自己，却走了上前。
“这是我的战斗！”

第171章 故技重施

陈锋站了出来。
他觉得，这次的战斗必须自己来。
塔维纳，艾米丽，哪怕是朱利安，也绝对经不住敌人的一次剧毒攻击，陈锋可以肯定，所以他必须站出来，阻止这群人上前。
“把解毒药剂给我！”朱利安等人第一次看到陈锋如此的严肃，不甘心的拿住了药剂，递给了陈锋，陈锋一把全部接了过来。
“这小子！”远远的看着陈锋的卡夏无奈的摇摇头，她也知道，如果是朱利安等人上前的话，估计只有死路一条。
要是放在平常日子，这个安达利尔只能用人命堆掉，每一秒的噩梦之月都不是这样么，一旦碰到无法抵挡的敌人，那就是近战一个接着一个的冲上去送死，远程完全不管其他的小怪，集中火力点射。
可是今年，怪物的强度超乎所有人意料的强大，如果没有远程单位的支持，恐怕怪物们早就打到城门口了。
陈锋慢慢的走了上前，解毒药剂可以持续30秒的100%抗毒加成，也就是说陈锋的手里一共是25瓶解毒药剂，一共可以支撑12.5分钟的高抗毒效果。
并且还有将近2分钟的完全免疫剧毒的时间。
但是，陈锋依然不敢掉以轻心，朱利安被陈锋赶到了城墙上，一下子陈锋的脚下就失去了抗毒光环，只有覆盖范围达到2000米的天使力量在支持着。
陈锋叫出了矮人勇士，有叫出了一个普通骷髅顶替巨剑骷髅的位置，可惜了一个巨剑骷髅啊。
陈锋也学乖了，这次小心的操控着自己的其他骷髅，免得不小心踩到了剧毒的液体，那些被腐蚀掉的怪物或者是职业者。
“强制光线！”陈锋立刻下令，这算是自己最严肃，最要命的一次指挥战斗了。
只见矮人勇士的手中立刻一道光线爆发了出去，从墓地里回来，矮人勇士的手中再次多了一枚盾牌，就好像是流水线打造的一样，看不出和上一块被腐蚀的有什么区别。
光线直接命中安达利尔，安达利尔怒吼了一声，一个毒弹瞬间从背后的蜘蛛脚里挤压了出来，朝着矮人勇士喷了出来。
毒弹飞在空中看起来轻飘飘的，可是速度却十分的快速，陈锋立刻解散了矮人勇士，盾牌再次轰然倒地，不过倒地之前毒弹已经完全打中了盾牌。
只见盾牌再次化成了一团绿油油的毒液，陈锋深呼吸了几口气，立刻把矮人勇士再次召唤了出来，与此同时3个普通骷髅已经死在了安达利尔的手中。
骨蛇骷髅悄悄的躲在一旁，等下陈锋要突袭安达利尔，暂时还不能让骨蛇出动。
“再上！”目前输出最高的就是地狱幼犬和流氓骷髅，陈锋虽然让安达利尔回到了城墙上，但是却给了塔维纳一个艰巨的任务。
拿飞刀。
有多少拿多少，蓝色的最好，亮金的也要，如果是暗金的，直接抢过来再说！
流氓骷髅的攻击速度弥补了他的攻击力的不足，不过陈锋却发现了安达利尔的一个优点，那就是飞刀插在身上没2秒种就被腐蚀了，所以安达利尔的身上永远不会超过10把飞刀。、
流氓骷髅再也不用担心自己的飞刀没地方插了。
“光线！”又是一道强制光线，安达利尔好不容易抓到了一只乱溜达的普通骷髅，光线瞬间让她不得不强制攻击矮人勇士，安达利尔恼怒的吼叫了一声，巨大的身体迈着沉重的步伐冲了过来。
“轰！”一巴掌狠狠的拍在了盾牌上面，陈锋淡淡的一笑，矮人勇士最不怕的就是物理攻击，你多拍几下最好了。
果然，安达利尔仿佛是泄愤的寡妇一样，疯狂的用自己的巴掌和爪子欺虐着矮人勇士，只见盾牌被打的“铛铛”直响，让人耳朵难受。
可是陈锋还真的喜欢安达利尔这样发疯，安达利尔一旦发疯起来，完全顾不上自己最强大的剧毒攻击，物理攻击的倾泻更能让安达利尔解除自己的怒火。
“上！”陈锋立刻对着其他的骷髅指挥了一下，不过全部绕到了安达利尔的背后，疯狂的进攻者安达利尔的后肢。
“嗷！”安达利尔如如同是一匹马一样，愤怒的一抬自己的后退，一脚踢开了一只残雪的普通骷髅，普通骷髅正以每秒400点左右的速度掉血，一只满血的普通骷髅血量仅仅7000点，压根撑不了多久。
看着一只骷髅渐渐地飞离了自己的视野，陈锋淡定的再次召唤出了一只骷髅，没想到走了一只普通的，却回来了一只变异的，居然是矮人骷髅。
陈锋惊讶的看了一眼矮人骷髅，属性成长了不少，但是更主要的是，个头居然也高了一丁点，陈锋记得以前还没有矮人勇士高，如今却有矮人勇士的高度了。
“当！”一脚…….矮人骷髅还没来一个正式的亮相，也被拍飞了。
好在矮人骷髅的血量暂时还是比较多的，估计是因为矮人的血统的关系，这么一巴掌还没有拍死他，立刻屁颠屁颠的跑了回来。
可是还没走到陈锋的身旁，就散落了一地，剧毒光环还在。
“哎！”陈锋无奈的叹了一口气，继续眼前的战斗。
矮人勇士的血量已经少于一半了，因为安达利尔的身上时不时的有毒液冒出来，随着安达利尔的大动作甩到了矮人勇士的盾牌上，使得矮人勇士开始疯狂的掉血。
如果不是一秒2W4点血量的恢复，矮人勇士如今高达24W的防御和血量，早就支撑不住了，不过如今的血量依然是下降的十分快速。
“该死！如果可以给骷髅喂药就好了！”陈锋看着全身绿色的矮人勇士，立刻让其他的普通骷髅接班，一下子让矮人勇士回到了墓地，然后立刻陈锋的普通骷髅围了上去。
“啊！”安达利尔看到矮人勇士忽然只剩下一个盾牌了，立刻尖叫了一声，不知道是高兴还是发现矮人勇士并没有死而恼怒。
“轰！”只见安达利尔忽然四个蜘蛛腿猛然的伸张了起来，陈锋想也不想，地狱幼犬瞬间解散，一把拉着流氓骷髅和其他的远程骷髅就往后面跑。
果然，只听见安达利尔一声怒吼，那蜘蛛腿里猛然的喷发出了一阵绿色的毒气，四周的骷髅瞬间倒在了地上，变成了一滩滩的剧毒。
陈锋跑出去了好几百米才停了下来，喘着粗气看着安达利尔，立马把矮人勇士给召唤了出来，然后对着远处的一块地方大喊了一句。
“你们全部让开！”随后，陈锋立刻朝着那被一群人退让开来的位置跑去，一群骷髅瞬间清理出了一片位置。
大家都知道，原来的地方已经无法战斗了，满地都是剧毒，陈锋的骷髅一踩上去就是死路一条，就好像面对的不是一个安达利尔，而是一窝安达利尔。
一群人看到陈锋冲过来急忙给陈锋让开，陈锋瞬间清理出了一块小空地，紧接着矮人勇士立刻盾牌，血量几秒钟就恢复满了。
安达利尔身上因为飞刀而低落下来的剧毒虽然毒性非常恐怖，但是持续时间却很短。
“强制光线！”陈锋再次大叫了一声，一道光线立刻射在了正要朝着一旁的职业者冲去的安达利尔身上，安达利尔恼怒的吼叫了一声，怎么你又来了？
安达利尔疯狂的冲了过来，手中一枚毒弹直接朝着矮人勇士扔了过来，陈锋立刻取消了矮人勇士，可是自己却猛然的一愣。
“我靠，我站错地方了！”城墙上的人群一阵惊呼，陈锋就站在矮人勇士的背后，这是一个习惯性的动作。
可是如今矮人勇士消失了，那毒弹的目标却正好就是陈锋，陈锋二话不说，拿起一瓶解毒药剂一口喝了下去。
那药剂刚进肚子，墨绿色的腐臭毒弹就直接打在了陈锋的身上，陈锋的身体瞬间变成了绿色，可是一瞬间一道金光从陈锋的体内爆发了出来，陈锋安然无恙。
“呼，有效果！”陈锋顿时松了一口气，城墙的人也是松了一口气，朱利安恼怒的看着陈锋，怎么这么不小心啊！
陈锋立刻把矮人勇士再次召唤出来，刚好安达利尔已经冲到了陈锋的面前，陈锋连忙带着流氓骷髅等闪到了一旁。
矮人勇士立刻挡住了所有的攻击，好在安达利尔的毒液好像所有容量似的，她也不想多用，疯狂的用着物理攻击。
陈锋看了看四周，自己的手下还有4个首领骷髅，剧毒螳螂因为自己的毒素对安达利尔来说实在无效，陈锋暂时安排它清理四周。
而身旁的变异骷髅数量也多了好几个，精英骷髅也多了1只，陈锋看了看时间差不多了，立刻叫出了骨蛇骷髅。
“上啊！”骨蛇骷髅疯狂的从泥土里钻了出来，刚才陈锋就让它钻到了地底下等待攻击时机，现在正是时候。
只见骨蛇一下子就从地底下钻了出来，一把用脑袋缠绕住了安达利尔的后退，然后就好像是绊倒攻城突击兽一样，猛然的身体朝着后面一拉。
“取消召唤！”陈锋立刻取消安达利尔身下的矮人勇士，只见安达利尔整个身体，重重的摔在了地上。
“好”四周一片叫好声，而一旁等待多时的陈锋，立马扔出了一条绳索。
陈锋要故技重施！

第172章 绝对防线

绳索一下子就被陈锋的骷髅们拿在了手里，一遍5个普通骷髅，然后一下子就抛在了安达利尔的背上，然后使劲的压低自己的身子，绷直绳索。
“呀！”安达利尔尖叫了一声，对于只有野兽一样智慧的安达利尔，只能用最直接的方式来表达自己的怒火。
可是绳索在10个骷髅卖力的拉动之下，居然真的压住了安达利尔，陈锋一见到机会，立刻让自己的骷髅们开始疯狂的进攻。
“好，好！”
“加油，干掉安达利尔！！”
“加油啊！”人群一阵大叫，所有人都开始为陈锋欢呼了起来，不过陈锋没有得意忘形，矮人勇士也冲了上去拉住绳索，防止安达利尔站起来。
毕竟小矮人的输出不咋地。
“组队，远程！”陈锋对着朱利安怒吼了一声，自己一个人进攻实在是太慢了，一分钟过去安达利尔连血丝都不掉。
朱利安立刻拿出了契约的羊皮纸，然后不断的传递了下去，一个个距离陈锋最近的亚马逊立刻脱离了自己原来的队伍，或者立马就在上面写上了自己的名字。
一瞬间，90多个亚马逊立马就进入了朱利安的队伍，受到朱利安光环的照耀，然后在陈锋的一声令下，开始疯狂的输出。
将近一百个亚马逊，就算是等级不高，在朱利安的十倍增幅下依然是变得格外的强大，只见安达利尔的血量终于开始有所行动。
“不好！”陈锋忽然低呼了一声，连忙一把收掉了矮人勇士和骨蛇还有地狱犬，只见安达利尔一声怒吼，一个巨大的绿色光波一样的，瞬间从她的体内爆发了出来。
一瞬间，绳索溶解了，骷髅被腐蚀了，陈锋连忙喝下了药剂，好在身旁的骷髅也都被陈锋给收了起来。
陈锋连忙跑，这里的环境又被破坏了，显然这里将会成为又一个无人地区，无论是人类还是怪物，只要一碰到那绿色的液体，就立刻会被腐蚀个干净。
立刻，陈锋又一次转移了自己的征地，连同着那群亚马逊战士也不得不跟着逃跑，实在是无奈，不过显然所有人都愿意跟着陈锋跑。
地面上，赫然两团绿油油的土地，可是这里是最清净的地方，没有怪物，没有人类，没有任何的生物，连一根青草都没有，全部被腐蚀了个干净。
地上一个个的小洞，谁也不知道这些毒液到底要把地面腐蚀的多深，只能慢慢的等待，或许有一群不张眼睛的沉沦魔会掉进去，然后永远也出不来了。
这样的东西，箩格们忽然发现希望多来几个，一下子就可以组成一条沟渠，完美的阻挡前来进攻的敌人。
而且，发现这个的不仅仅是城墙上的箩格们，连陈锋也发现了这个问题，那些绿色的毒液，和被腐蚀出来的坑洞，是一个绝好的防护啊。
陈锋立刻再次召唤出了自己的一群骷髅，然后疯狂的冲了上去，安达利尔等的就这个，立刻怒吼了一声，一炮毒气朝着骷髅们喷了出来。
一瞬间，地上再次多了一条直线的绿色毒液，城墙上的人猛然的一阵欢呼，只见毒液里面靠墙的职业者，居然同一时间朝着两边分散了出去。
这里用不到人了。
战斗再次开始，陈锋就好像游玩一样，带着安达利尔不断的跑啊跑，不过看的城墙上的人是心惊胆战，每一次那毒弹都是距离陈锋几米远，远远的看来就好像已经到了陈锋的面前一样。
着实是让人心慌。
所有人都跟着陈锋的跑动而来回跑，陈锋把半个东城都给赚了一圈，愣是用自己的骷髅所化成的毒液，给箩格建立起了一条防线。
好家伙，东城的另外一头职业者都打到前线去了，一群人不用多说，早就自觉的开始清理其它的战斗。
而整个东城墙的东边半个城墙，下面除了陈锋一个人，就再也见不到人了。
因为所有的沉沦魔，僵尸一踩到绿色的毒液，就瞬间化成了一团绿色的液体，继续补充毒液，反反复复，就好像欧阳锋在海里使用剧毒一样，见血就化成毒液，一只鲨鱼百斤血，然后死了一只又一只，血量越来越多。
就好像是滚雪球一样，半个东区都被陈锋一个人完全守住了。
“好聪明的家伙！”卡夏惊喜的说道，这是噩梦之月有史以来，最有意思，也是最轻松的一次守城了。
全部的兵力只要对付三分之二的敌人，而且人家的最终BOSS还在帮忙人类呢，天底下还有比这个更惬意的守城吗？
估计鲁？高因的人恨不得把安达利尔的封印地点转移到他们那边过去。
可惜，封印是5大天使长联手下的，不要说是人类了，哪怕是一般的魔王过来都无法开启这个封印，除非是三大最强魔王中的一个过来。
不过，三大终极魔王，一个被关在库拉斯特，一个被关在哈洛加斯，只有小弟迪亚波罗在地狱，不过估计迪亚波罗宁愿被封印，也不愿意天天面对天使的骚扰。
“嗷！”终于，安达利尔被无休止的戏耍给弄疯了，居然直接朝着陈锋冲了过来，陈锋不屑的一笑，安达利尔居然的蹄子直接朝着陈锋踹了过来。
“哼！”陈锋一声冷笑，只见自己的面前骤然间出现了矮人勇士，巨大的铁盾一下子就挡住了安达利尔的攻击。
“嗷！”安达利尔再次一声咆哮，背后的蜘蛛腿全部对准了陈锋和矮人勇士，一口毒气直接喷了出来，完全淹没了2个人。
可是，陈锋还是不屑。
陈锋一把吞下了含在嘴巴里的解毒药剂，轻轻的取消掉了矮人勇士，铁盾“咣当”的掉在了地上，毒气直接吞没了陈锋。
可是，无效。
陈锋转头看了一眼自己背后被腐蚀了一大片的土地，可是唯独自己所站的地方毛发未伤，陈锋再次召唤出了矮人勇士，安达利尔依然是老样子，愤怒的甩了一巴掌过来。
“反击！”陈锋大叫了一声，连忙朝着一旁跑了过去，安达利尔恼怒追了上来，话说安达利尔虽然个头大，但是移动速度还没陈锋快呢。
“轰！”陈锋一阵笑意，只见安达利尔硕大的身体再次轰然倒地，陈锋趁着安达利尔还没有找骨蛇的麻烦的时候，立马取消掉了骨蛇。
然后偷偷的在地底下再次召唤出了骨蛇，下绊子使阴招骨蛇的确有一套。
可惜三倍的力量不太给力，勉强能绊倒安达利尔。
在绊倒的时候，骨蛇是尾巴缠绕住安达利尔的左脚，而脑袋则缠绕住安达利尔的右脚，然后在安达利尔迈开步子的时候，使劲的一阵收缩。
你想想，一个人迈出去了一米，可是迈出去的脚和踏在原地的脚却猛然的要合拢在一起，这能不跌倒吗？
看着安达利尔再次跌倒，城墙上的箩格们早就准备好了，一连串的箭矢疯狂的钉在了陈锋的身上，而陈锋十分的干脆，安排自己的弓箭手骷髅和流氓骷髅上了城墙，反正法师骷髅压根就用不到，连当炮灰都嫌弃它弱。
一番攻击，仅仅持续了不到5秒，在安达利尔一声恼羞成怒的咆哮中，陈锋再次扭头就跑，顺手解散了自己的矮人勇士骷髅。
只有炮灰没有理会，都说是炮灰了！
再次开始闪人，陈锋没敢朝着东墙的南区那边进攻，那边都是职业者，搞不好一个剧毒新星过去能误伤好多人。
但是陈锋敢朝着怪群里跑啊。
手里拿着西岗的盾牌当守护，一路上陈锋横冲直撞，安达利尔居然十分默契的在背后不断的喷着毒气，不得不说安达利尔太贴心了，小棉袄啊。
“呵呵，这小子的实力不错，脑子也不错啊！”马特看着陈锋笑着说道，边上的波拉图更是一脸的激动。
“我想给他添一把火！”波拉图对着马特说道，正要站起来强化安达利尔，不过却被马特一把拉住。
“着什么急，你看卡夏现在高高兴兴的，还挑衅咱们，等他们最高兴的时候，你再去给安达利尔加一把火，看他们高兴的时候忽然呆滞掉，那不是更爽吗？”马特诡异的说道，波拉图眼里的红光再次一亮。
“不错，我喜欢！”波拉图看着四处乱跑的陈锋，再次满意的坐了下来。
“对了，资料收集的怎么样了？”马特朝着波拉图问道，波拉图点点头，马特完全的放心了。
“只要回去，我们就能强化大人了，到时候大人统一地狱，那我们就可以成为魔王级别的存在！”波拉图兴奋的说道，连马特也不由的为了以后美好的未来而开始幻想。
“是啊，只要研究出真正可以强化恶魔的东西，那我们的地位，实力还不是手到擒来？”马特大笑着说道。
“哈哈哈！”波拉图也是如此，可是两个却都知道，对方和自己一样，心怀鬼胎。
“为了美好的未来！”马特忽然从身后取出来了一瓶美酒，递给了波拉图，波拉图看着下面如同时是耍猴一样的陈锋，笑着接了过来。
“为了美好的未来！”

第173章 燃烧之不死的安达利尔

陈锋把安达利尔在东城门的东区逛了大半圈，东区的20%多的土地，都被腐蚀成了一个个深坑，只要怪物掉进去，就再也没有出来的希望。

陈锋跑过它们身旁的时候惊鸿一瞥，赫然发现里面居然还在不断的腐蚀，深坑最少也有七八米，而且里面没有任何的尸骨。

看起来，这些深坑只要有怪物掉进去，恐怕是不断的腐蚀，不断的加深，这样下来恐怕整个地面都要不保。

但是，陈锋完全没有时间来关注这些事情，背后的安达利尔穷追不舍，陈锋使用绊倒的技术已经用了十几次了。

可是每一次都能轻轻松松的绊倒安达利尔，然后等待着城墙上的一连串攻击。

基本上，一百多个职业者的一连串攻击，可以瞬间带走安达利尔1%左右的生命值，可想而知安达利尔的生命值到底有多高。

但是每一次，安达利尔总是能恢复许多，要不是有陈锋的一群骷髅，还有城墙上箭术高超的亚马逊，恐怕安达利尔能减血那就是有鬼了。

“绊倒！”陈锋故技重施，安达利尔再次重重的摔倒在了地面，陈锋的手里却忽然出现了一条绳索，立刻召唤出了一群骷髅，直接捆绑住了安达利尔的膝盖。

安达利尔一声怒吼，瞬间从地上爬了起来，剧毒疯狂的朝着四周喷射了出来，可是陈锋却淡淡的一笑，他早就跑出了剧毒的攻击范围，连药都不用吃。

可是，安达利尔干掉了一群普通骷髅，却忽略了自己膝盖以下的一条绳索，立刻怒吼了一声朝着陈锋追了过去，可是整个身体却重重的倒在了地上。

“强制光线！”天空中的箭雨疯狂的落了下来，一瞬间就让安达利尔的身上插满了箭矢，不过所有人都明白，不要攻击安达利尔的下肢。

果然，因为下肢没有箭矢的缘故，所有箭矢融化成的剧毒，统统都变成了毒液，顺着安达利尔的那娇媚的身体朝着地面上流走。

安达利尔恼怒的吼叫了几声，陈锋却立刻召唤出了一群的普通骷髅，居然直接朝着安达利尔的身上扑了过去。

它们是为了送死而送死。

安达利尔自然不会放过这样的机会，虽然躺在地上恼怒的挣扎，但是后面的四只蜘蛛腿依然可以使用，剧毒疯狂的喷了出来，一瞬间骷髅和绳索全部被腐蚀了个干净。

安达利尔疯狂的站了起来，朝着陈锋一声咆哮，陈锋却忽然诡异的一笑，心中默默的数着数字。

“一！”

“二！”

“三！”

“轰！”

只见安达利尔整个身体再次一阵踉跄，硕大的身体居然轰然到底，众人仔细的一看，直接安达利尔的身体四周，赫然出现了一个2米左右的深坑。

众人再仔细一看，发现这一切都是陈锋精心策划的，刚才那十几个普通骷髅的站位，正好是现在安达利尔深陷下去的地方。

以为剧毒的关系，地面被一下子就腐蚀了，一个个的深坑不断的出现，但是陈锋却把这群深坑给全部联系在了一起。

一下子，安达利尔高达10米的身躯，身体少说也得好几吨重，一下子硕大的身体就狠狠的踩进了泥土里，安达利尔这次可不是被陈锋的骨蛇被绊倒的，而是被她自己给绊倒的。

“嗷！”安达利尔以为又是陈锋的鬼把戏，可是陈锋却再次指挥着一群普通骷髅疯狂的冲了上去，直接朝着深坑里跳了下去。

“木板！”陈锋从背包里拿出了木板，这是当年陈锋初来乍到用来躲避硬毛老鼠攻击的神器，没想到者流又用到了。

让2个骷髅一起抬着走，然后冲到洞穴门口看都不看，2个骷髅直接纵身跳了进去，一下子洞穴内的毒液就更多了。

“嗷！”安达利尔十分配合陈锋，一群普通骷髅跳了进去，安达利尔瞬间来了一个怒吼，剧毒新星疯狂的喷射了出来。

好家伙，一下子洞口再次变得更加巨大，此时的安达利尔半个多身体都已经陷入了进去。

安达利尔自然想出来，可是陈锋的一曲普通骷髅就如同不要命的狼一样，不断的冲上去，一把抱住安达利尔的脑袋，然后死命的往后推，安达利尔被不断的从洞口推到了洞中间。

水往低处流，毒液也是一样，洞穴的中间最低，四周呈现一个漏洞的形状，一下子安达利尔又站不稳了，一屁股坐在了洞穴内。

仅仅露出了一个脑袋。

好家伙，这还不痛打落水狗？

不用陈锋说，那箭矢就如同是鸟群飞过后一起落下来的鸟屎一样，疯狂的朝着洞口倾泻了过去，连陈锋的身上都叉了几只箭矢，陈锋恼怒的转过头，怒视着城墙上的一群人。

几个亚马逊不好意思的点头哈腰，陈锋无奈的转头，不过一群骷髅还是不断的冲了进来，疯狂的自杀着，给洞穴添加着毒药。

洞穴越来越深，越来越深，渐渐的安达利尔整个脑袋都消失了，所有亚马逊顿时失去了目标，不得不用抛射的方法，让箭矢从上而下进入洞穴，而不是倾斜的飞过来。

陈锋感觉安达利尔的怒吼越来越遥远，偷偷的跑到了洞口，把盾牌放在自己的脑袋上，防止被流弹击中。

“好家伙，这块20多米深了！”因为这个洞穴最少，陈锋学着始皇焚书坑儒，不过自己却是坑了安达利尔。

如果安达利尔就这样被干掉，那简直就是最憋屈的安达利尔的一个分身了。

“跳下去！”继续让自己的骷髅跳下去，安达利尔现在只想要爬上来，陈锋的普通骷髅跳下去，最少可以攻击一次安达利尔，只见安达利尔脑袋上吗几乎是纹丝不动的血条在，终于开始慢慢地减少了。

“好样的，加油！”陈锋对着城墙上一声大叫，城墙上的亚马逊们仿佛是得到了最好的鼓励，一个个手中的箭矢变得更加的飞快。

“我也来加一把手吧，灵狐光环！”只见卡夏的脚下一个巨大无比的光环瞬间出现，是原先对抗波拉图等人的重力光环的时候使用的光环。

只见所有战场上的职业者们忽然感觉到自己的速度变得更加的快速了起来，不由的看了一眼属性，顿时瞪大了眼睛。

只见所有职业者的敏捷属性，统统增强了500点，一下子就提高了500点的属性，那对于职业者们来说，可是提高了整整100级的属性点啊。

“好家伙！”只见连陈锋的骷髅的速度都快了不少，而在远处虐待着普通小怪的地狱幼犬和剧毒螳螂，那速度更是快到了只剩下一道道的残影了。

连身体都差点看不清楚了。

“好强啊！”陈锋感叹了一声，500点敏捷居然可以让自己的骷髅变得如此的强力，陈锋有一种想法，以后拉着卡夏一起练级，好主意！

“这个家伙，找到好办法了！”马特看着陈锋笑着说道，波拉图也一阵点头，他们2个自己也没想到，陈锋居然会利用安达利尔的剧毒特性，给安达利尔自己造一个牢房。

如今的深坑深达20米，甚至已经接近30米了，如此恐怖的深度，就算是攻城突击兽进来也难以出来，更不要说接近3倍的安达利尔了。

就在这个时候，只见波拉图终于从地上站了起来，一手按着酒瓶，一手对准了安达利尔，脸上露出了狰狞的笑容。

“住手！”卡夏忽然一声怒吼，手中的弓箭瞬间；两支箭矢飞了出去，一下子就到达了波拉图的面前，波拉图不由的一阵恼怒。

连续的在空中点了2下，只见两道红色的闪电顿时从天而降，一瞬间就吞没了两支引导箭，波拉图对着卡夏一个愤怒的表情，不过迎来的却是卡夏愤怒的箭矢。

“我来和她玩玩，你给我们的陈锋小朋友，再带去一点欢乐吧！”马特直接拍了拍自己身旁的巨大黑熊，黑熊一声怒吼，直接从小山坡上冲了下来，疯狂的朝着人群冲了过来。

“该死，快叫基德和瓦瑞夫来！”卡夏对着艾米丽怒吼了一声，艾米丽居然直接从城墙上跳了下去，在高达将近600点敏捷（艾米丽是敏捷加点）的支持下，艾米丽一把把自己的长矛插入了城墙的缝隙里，然后居然晃荡晃荡的来到了城墙脚下，如同是双杠的运动员一样，30米的高度不到5秒就完成了。

这可是比跑步快的多了。

卡夏立马冲了过去，一瞬间战场上顿时出现了3个高达十多米的巨大金色巨人，亚马逊远古的英灵，女武神。

“吼！”巨熊看到了自己的宿敌，反正已经打了好多了，立刻怒吼了一声，只见口中一个漆黑的能量球顿时朝着一个女武神喷了过去。

女武神不屑的一笑，手中的长矛猛然的一挑，那黑色的能量球居然直接飞了出去，而落点却正好是陈锋面前的大坑内。

就在这个时候，只见天空中骤然间一道无比灼热的火柱轰然的喷了下来，一瞬间整个洞穴内都充满了炽热的火焰。

陈锋不可思议的看着自己脚下的大地，居然开始变成了宛如玻璃的白色晶体，陈锋顿时惊呆了。

忽然，在火焰中一声怒吼传了过来，一个黑色的能量球直接掉入了火柱，波拉图不由的惊呼了一声，只听见一声巨大的爆炸，火柱的火焰变得更加的暴躁了起来。

忽然，原本朝着四面八方冲散的火柱仿佛是时间倒退了一般，居然疯狂的朝着洞穴内部收缩了进去，而与此同时，一条暗金色的血条缓缓的从洞穴内升了上来，随后是一头燃烧着熊熊火焰的红色头发。

燃烧之不死的安达利尔！

第174章 地狱冠军骑士长

不好意思，这个才是真正的174，上一章标题出错，道歉！今天是7更，这是第5更，求月票啊！！

**************************************

恐怖的燃烧之不死的安达利尔身体开始疯狂的膨胀了起来，没一会儿脑袋就从地底下钻了出来，紧接着一只巨大的手臂也从其中钻了出来。

紧接着，陈锋看到一个浑身都燃烧着火焰的恐怖家伙，缓缓的从地底下钻了出来，巨大的身体宛若一尊天神，可是这个家伙却是一个要人命的邪神啊。

安达利尔一出来，就是怒吼了一声，巨大的脚掌狠狠的在地面一跺，只见整个地面一阵摇晃，大量的泥土轰然间朝着洞穴坍陷了下去。

一瞬间，原本硕大的坑洞就被完全掩埋了起来，陈锋所在的地面一下子比四周矮了许多，在整个安达利尔构成的大洞内，只有陈锋和安达利尔。

呼…..呼……

陈锋穿着粗气，看着巨大的安达利尔，如今的安达利尔差不多有60多米高，和一旁的城墙一比，城墙也就在她的腰部左右。

安达利尔身上的炽热火焰让陈锋一阵呼吸困难，不过此时他几乎是动弹不得，那恐怖的压力是陈锋来到这个世界，第二次尝试到。

第一次是在马特身上。

远处忽然传来了一声声的怒吼和爆炸，卡夏已经和马特开战了，而在城内也传来了一声咆哮，基德和瓦瑞夫冲了出来。

“嘿嘿，你们的对手是我！”波拉图笑着说道，立刻冲了上去，大手一挥，只见地面上骤然间出现了一个高达20米的巨大石魔。

浑身由黄色的泥土构成，从身上还不断的有泥沙掉落下来，每走动一步，地面都是一阵颤抖，波拉图终于使出了死灵法师的招数了。

“小心！”瓦瑞夫冲着基德大喊了一声，基德挺着硕大的肚子，却是一个灵巧的闪避，直接躲过了石魔的进攻。

“天堂之拳！”基德怒吼了一声，只见自己的拳头上骤然间形成了一个硕大的金色拳头，然后狠狠的砸在了石魔的肚子上。

“轰！”石魔被震的连续倒退了好几步，踉跄了几步才停了下来，波拉图在一旁一笑，只见大手骤然再次一挥，地面上忽然开始震动了起来。

“轰！”只见地面上骤然间再次出现了一个高达20多米，和石魔一样巨大的家伙，浑身银白色，在火光的照耀下，显得格外的美丽。

钢铁石魔！

“小心，别用物理攻击！”基德大叫了一声，瓦瑞夫瞬间收回了自己的攻击，紧接着一个天堂之锤在钢铁石魔的脑袋上出现，随后狠狠的落了下来。

“没用的！”波拉图淡淡的一笑，伸手在空气中轻轻打了一个指响，只见地面上骤然间喷出了一堆的血液。

那血液疯狂的朝着四周喷射了出去，覆盖一大片的泥土，而被鲜血喷到的，无论是人类还是怪物，统统惨叫了一声，身体骤然间被溶解，化成了鲜血。

紧接着，所有的血液如同是遇到了下水道一样，开始朝着最中心集中了过去，不一会儿，一个巨大的鲜血所凝聚的怪物出现在了所有人的面前。

鲜血石魔。

“哈哈哈！”波拉图看着所有人白若冰霜的面孔，顿时一阵惬意的大小，远处的陈锋正不断的白送着自己的骷髅，可是安达利尔就好像是在戏耍陈锋一样，就站着不动。

可是陈锋的骷髅，却连近战的机会都没有，还没走到安达利尔的身旁，就被完全的焚烧干净了。

波拉图也发现了这个问题，不由的皱起了眉头，轻轻地的手指朝着天空一点，只见天空中一个巨大的燃烧着剧烈火焰的陨石，狠狠的砸在了人群的当中，瞬间周围上百个职业者带着数千个恶魔，全部化成了灰烬。

在火焰当中，一个浑身燃烧着暗黑色火焰的家伙慢慢的走了出来，看了看附近的人，居然直接朝着城墙冲了过来。

火焰石魔。

“混蛋，给我滚！”忽然，城内传来了一声怒吼，只见一个人影立马从里面冲了过来，手里一柄双手巨锤，狠狠的砸在了火焰石魔的身上。

“轰！”火焰石魔身上的火焰骤然间迸发了出来，可是那人影却丝毫没有畏惧，只见双腿一脚一脚的踩在了石魔的身上，快速的来到了石魔的脑袋边上。

“旋风斩！”那人怒吼了一声，健硕的身体在火焰石魔的肩膀上，对着火焰石魔的脑袋就开始了疯狂的旋风斩。

仅仅片刻功夫，那火焰石魔的脑袋就被打击的支离破碎，而火焰石魔更是整个身体轰然的倒在了地上，一下子散落了一地。

身上黑色的火焰也瞬间熄灭，仿佛这只怪物就没有来过一样。

火焰石魔碎片的边上，一个浑身包裹在金色铠甲的人缓缓的走了出来，她正是箩格的第一铁匠，恰西。

“战神赐福！”

“治愈赐福！”

“火焰赐福！”

“剧毒赐福！”

“冰霜赐福！”

“闪电赐福！”

紧接着，城墙内又传来了一声声的低沉的声音，紧接着天空宛如彩虹天一样，立马变得五彩斑斓了起来，所有人立刻打开了自己的属性。

只见战神赐福带给了一群人10倍的物理攻击加成。

治愈赐福的效果还不知道，但是也有人立刻喊了出来，只要一受伤，血量就立刻恢复到满，无论是多重的伤。

可惜这一点对陈锋无效，陈锋的骷髅好不容易接受了赐福，立刻朝着安达利尔冲了上去，而这一次安达利尔的火焰终于是烧不死陈锋的骷髅，可是安达利尔却一巴掌下来，骷髅立刻变成焦炭了。

火焰赐福，给予了所有人1000点的火焰伤害，并且附赠100%的火焰抗性，其他的3个也是一样，一下子所有人惊喜的发现，原来自己要面对的小怪如此的脆弱，一招就死了。

可是，这一切都对陈锋来说都是那么的微不足道，陈锋连敌人都不敢接近，还说什么战斗。

忽然，陈锋的脑海里猛然的闪过了一个念头，立刻看向了背包，只见自己背包里的死灵之心，正在缓缓的发亮。

“嗷！”安达利尔忽然怒吼了一声，疯狂的朝着陈锋冲了过来，陈锋顿时吓了一条，直接开始疯狂的奔跑，但是依然看了一眼死灵之心。

死灵之心

1604/10000灵魂

“够了！”

陈锋立刻打开技能栏，只见上面一个蓝色的聚灵之术也再闪闪发光，好像是在引诱着陈锋说，“快用我，快用我！”

“聚灵之术！”

陈锋立刻按下了技能，只见陈锋的身上骤然间爆发出了一阵七彩的光芒，瞬间安达利尔怒吼了一声，本来扔向陈锋的毒弹，居然一下子被弹开了。

陈锋立刻看向了自己的技能，只见技能瞬间变成了一个新的样子。

召唤骷髅

LV:20

从骷髅墓地中召唤骷髅协助战斗。

同时召唤数：5

最大召唤数：20

+10%召唤变异骷髅

+10%召唤精英骷髅

+10%召唤首领骷髅（当前等级最大数量：11）

+1%召唤领主骷髅（当前最大数量：1）

+25额外普通骷髅召唤数量，无视最大召唤数，该骷髅无法变异，无法进化。

+5额外变异骷髅召唤数量，无视最大召唤术，该骷髅永远无法进化。

“召唤！”陈锋怒吼了一声，身旁立刻出现了5个骷髅，疯狂的朝着安达利尔冲了过来，安达利尔也仿佛是记起了陈锋，怒吼了一声，只见身旁骤然间一道火焰，轰然的焚烧了所有的冲上来的骷髅。

可是，第一波骷髅死了，第二波骷髅再次冲了上去，达到20级的技能，陈锋的骷髅一下子达到了恐怖的50只。

疯狂的骷髅仿佛是不要命的一样，不断的朝着安达利尔冲了过去，甚至连陈锋自己都没看见，骨蛇和剧毒螳螂也冲了上去，被剧毒新星一下子毒死了。

“召唤，召唤，召唤，召唤！”陈锋疯狂的召唤着骷髅，一边还不断的喝着药剂，他手里的药剂，可是法力药剂，只有在鲁？高因才能出产的高效法力药剂。

疯狂的召唤的后果，陈锋只感觉自己的脑袋越来越疼，死的骷髅越多，召唤的数量越多，陈锋的头就变得更疼。

安达利尔也不断的进攻着，陈锋的骷髅虽然仅仅50只，在高达60米的恐怖安达利尔面前就好像是蚂蚁一样，甚至安达利尔只要一抬脚就能踩死陈锋。

可是陈锋却依然疯狂的召唤着，让自己的骷髅不断的进攻，进攻，再进攻。

高达20级的召唤骷髅，使得陈锋的骷髅质量达到了一个恐怖的高度，如今的矮人勇士普通状态下，就有20W的防御和血量，而技能更是达到了6级，下蹲增强200%的防御和血量，不过每秒回血还是10%。

可是陈锋没有让他上前，这是陈锋最强的骷髅，至少是在它出来之前。

“希律律！”

忽然，虚空中传来了一声马叫的声音，只见陈锋的背后骤然间一个硕大的黑色传送阵开了起来，一只骨头马蹄从里面踏了出来。

紧接着，一个带着金色头盔的马头也从里面钻了出来，紧接着是一把朝上扬起的锋利尖枪，陈锋这才仔细的看了一眼，只见那传送门的高度，居然达到了30米，和陈锋一样的高度。

“希律律！”马再次叫了一声，缓缓的，带着一个浑身穿着金色铠甲的人，从其中慢慢的走了出来，站在陈锋的背后。

陈锋的脑海里猛然的一股联系，那高达30米的金色铠甲骑士，居然是自己的骷髅，陈锋立刻看了过去。

地狱冠军骑士长（领主骷髅）

…………………

第175章 单挑击杀！

地狱冠军骑士长（领主骷髅，唯一）
原为强大的6阶冠军骑士小队队长，死亡后成为地狱的帝王军队，依然誓死效忠着自己的主人。
LV：20
命中率：100W
防御：80W
血量：100W
伤害：800-1200
骑士突袭LV1：瞬间冲锋到敌人面前，造成280%的物理伤害，附带20000-100000闪电伤害。
战马合一LV1：瞬间与战马合为一体，成为半人马骑士，全属性上升100%，持续60秒。
骑士光环LV1：附近150码内所有友军，提高30%移动速度和20%攻击速度。
“好强！”陈锋瞪大了眼睛，骑士长出来之后，立刻就对准了安达利尔，在朱利安恐怖的光环加持下，只见骑士长的伤害后面，瞬间多出了一个0，变成了8000-12000。
如果换算成攻击力的话，那可是80W-120W，在游戏里已经是无敌的存在了。
但是，这里是现实世界，起码安达利尔的血量就足够骑士长戳半天的了。
“太强大了！”陈锋的骑士长立刻开始进攻，那金灿灿的铠甲在火光的照耀下，仿佛是真正的天神，而和安达利尔站在一起，那就好像是天神大战邪神一样。
“自由攻击！”陈锋下达了一个自由攻击的命令，只可惜骑士长出来的晚了，不然的话接收到阿卡拉的技能，那骑士长会变得更加的强大和恐怖。
陈锋下达的自由攻击命令，其实手里早就准备好了解散冠军骑士长的准备了，如果连它也打不过安达利尔，陈锋估计等下直接往卡夏身旁一拉，让卡夏的流弹蹭一下，就能干掉安达利尔了。
难怪当初基德他曾爷爷要和真正的安达利尔打这么久，感情全是因为安达利尔的真身血量太恐怖了，而陈锋猜测，眼前的燃烧之不死安达利尔，有安达利尔真身的百分之一就算是不错了。
地狱冠军骑士长的攻击开始了，只见立刻策马扬鞭了一下，那骨头骏马伸展了一下前肢，一声希律律的叫声。
随后，地狱冠军骑士长手中的长矛对准了安达利尔，在安达利尔一声怒吼当中，疯狂的冲了过去，整个身体顿时在空气中形成了一道金色的线条。
骑士突袭！
“啊！”安达利尔顿时惨叫了一声，黄金打造的武器就是不一样，虽然陈锋可以肯定那骑士长身上的武器装备不是黄金打造的。
锋利的金色圆锥长矛狠狠的刺入了安达利尔的大腿，安达利尔顿时恼怒的怒吼了一声，一枚毒气弹直接朝着地狱冠军骑士长扔了过去。
“轰！”忽然，只见冠军骑士长的左右上盾牌猛然的一阵黑色光芒爆发了出来，紧接着狠狠的朝着那毒气弹一砸，只见毒气弹居然被瞬间砸破，一下子毒气四散在了空气当中。
而反光冠军骑士长，居然一点血都没有掉，依然是100W点的血量。
“轰！”马蹄在地上一阵乱踏，疯狂的帮助自己的主人推进着，安达利尔的愤怒的扬起了自己的爪子，朝着冠军骑士长的身体拍了下去。
可是冠军骑士长却完全不屑，直接抬起了自己的左手，一下子安达利尔重重的打在了盾牌上面，顿时骨马一阵嘶鸣。
不过，依然是没有掉血。
“好高的格挡！”陈锋惊呼了一声，格挡陈锋是看不到的，但是可以完全的挡住敌人的伤害，那陈锋都不用猜了。
“希律律！”战马一声嘶鸣，只见骑士长立刻拔出了自己的长矛，紧接着在安达利尔惊恐的叫声中，一下子朝着她的腹部刺了过去。
骑士长最高只能刺到这个位置。
“噗嗤！”锋利的金色长矛如同是捅窗纸一样，一下子就把安达利尔的肚子给捅破了，只见大量的绿色液体流了出来，金色的长矛上顿时发出了一阵白色的气体，还有一阵“嗤嗤”的响声。
“不好，剧毒！”陈锋惊呼了一声，不过冠军骑士长却浑然不怕，完全一副死猪不怕开水烫的样子，那长矛再次拔出来，然后又是一矛。
好家伙，只见绿色的液体也不知道是剧毒还是血液，噗嗤一下飞了出来，一下子洒了一地，地面瞬间开始被腐蚀，陈锋的看的是心惊胆战。
“你还是别上去了！”陈锋随手收起了自己的矮人勇士，打开背包看了一眼，忽然看见那死灵之心的上的数字，正在快速的减少。
1604点灵魂。
除去使用掉聚灵之术的1000点，应该还剩下604点，可是这个数字正在不断的减少，正以每秒2点的数量，疯狂的减少。
“不好！”陈锋的脑海里瞬间计算了一下，那604点的灵魂，只能撑住5分钟的时间，看了一眼安达利尔最起码还有98%以上的血量，陈锋立刻惊呼了一声。
“打怪！”陈锋的脑海里瞬间想到了办法，立刻把自己其他的骷髅都召唤了出来，一瞬间陈锋的身旁多了整整49个骷髅。
“还等什么，杀啊！”陈锋一指远处的怪群，一群骷髅立刻冲了上去，而流氓骷髅已经十分干脆的开始远程进攻了。
看着灵魂的数量终于一点点的多了起来，陈锋顿时松了一口气，随着近战的骷髅冲进了怪群内，尤其是一群沉沦魔的内部，那灵魂的数量更是开始疯狂的增长。
“嗷！”安达利尔的身上一阵绿光绽放，陈锋立马就知道是剧毒新星这个技能，不过刚才冠军骑士长居然能把毒气弹给拍散了，那能不能抗住剧毒新星呢？
陈锋想冒险试试！
只见安达利尔的体内骤然间爆发出了一阵璀璨的绿光，紧接着一枚枚的毒气弹从安达利尔背后的四肢蜘蛛腿内疯狂的喷发了出来，一瞬间绿色的毒气弹顿时笼罩了天空。
“不好！”陈锋立马吞下了一瓶解毒药剂，只见安达利尔不仅仅自己进化了，连技能也进化了，剧毒新星居然变的更加恐怖了。
原本的剧毒新星其实就是安达利尔的毒气弹，变成了四面八方360度无死角的一圈，朝着四周进攻的。
但是，进攻虽然是说无死角，可是却仅仅一圈，也就是一圈的毒气弹扔完了那就结束了。
可是如今的剧毒新星，却是十几圈，只见剧毒新星一圈接着一圈，疯狂的从安达利尔的体内爆发了出来，那样子就好像是在连续释放一样。
陈锋一把收回了冠军骑士长，原本高达100W血量的骑士长，仅仅片刻，血量就只剩下90W了，一瞬间就掉了整整10W点的血量。
“该死！”陈锋立刻怒骂了一声，陈锋再次把冠军骑士长给放了出来，忽然冠军骑士长一出来，就是一阵怒吼。
“好家伙，居然发出声音了！”这还是陈锋第一次听到自己的骷髅发出声音，只见冠军骑士长怒吼完了以后，瞬间爆发出了一阵金色的光芒。
还没等陈锋反应过来，只见冠军骑士长居然在金光中，缓缓的和战马融合在了一起，陈锋立刻就想到了他的一个技能。
战马合一。
把自己和战马融为一体，成为一个半人马骑士，并且全属性上升100%。
只见金光爆发出来的时候，连安达利尔就不敢轻易的接近，随着金光的缓缓结束，一只披着金色铠甲的半人马出现在了陈锋的面前。
人头马身，半人马的下面四只腿不安分的踩着泥土，而上半身一只手拿着长矛，另外一只手则拿着盾牌，依然是穿着着金色的铠甲和头盔。
陈锋忽然发现，自己到现在都还没有见过骑士的真是样子。
猛然间，冠军骑士长动了，只见四只马腿疯狂的甩动着，一瞬间就到达了安达利尔的身旁，还没等安达利尔反应过来，瞬间锋利的长矛狠狠的刺入了安达利尔的腹部。
紧接着，在安达利尔的一声怒吼当中，快速的转移到了一边，又是锋利的一矛刺入了安达利尔的腰部。
安达利尔咆哮了一声，浑身的火焰疯狂的暴涨了起来，可是冠军骑士队长却完全不屑，手中的盾牌居然狠狠的朝着安达利尔拍了过去，紧接着手中的长矛锋利的一刺。
那长矛居然一下子刺破了安达利尔的腹部，陈锋目瞪口呆的看着安达利尔的血量骤然间减少了整整10%，这可是十分之一啊。
紧接着，半人马用力的跳了起来，盾牌狠狠的砸在了安达利尔转身过来的脑袋上，一下子居然跳起了将近35米高。
“轰！”巨大的冲击使得安达利尔乱忙踉跄了两步，可是还没站稳，脚下骤然间一下子凹陷，那是她自己血液溶解出来的洞穴。
“嗷！”安达利尔怒吼了一声，可是地狱冠军骑士长却完全不会放弃这个机会，疯狂的跳跃了起来，直接从正面攻击。
“当当当！”只听见三声响声，安达利尔的四只蜘蛛腿一下子就刺在了盾牌上，而其中一只却被冠军骑士长给直接切断了。
安达利尔的血量又是暴跌了10%！
陈锋看的目瞪口呆，冠军骑士长还有动作，疯狂的围绕着安达利尔，手中的长矛不断的戳着安达利尔的身上，安达利尔的血量疯狂的倾泻了下去。
最后，只听见冠军骑士长疯狂的一声怒吼，身体化成了一道流光，直接把长矛狠狠的如此了安达利尔的膝盖，安达利尔的身体骤然间跪了下来。
可是，冠军骑士长等的就是这个时候。
那金色的长矛忽然从一旁闪现了出来。
“噗嗤！”
战场上所有的人都愣住了。
卡夏傻了，波拉图傻了，马特傻了，所有人都傻了，愣愣的看着安达利尔那空空的血条，还有那火红色的脑袋上，插着的一把金色的长矛。
地狱冠军骑士长，单挑，击杀安达利尔！！！！

第176章 昏迷的陈锋

陈锋呆滞的看着自己眼前依然还是半人马样子的地狱冠军骑士长，不可思议的看着地上的安达利尔的尸体。
此时的安达利尔的尸体依然没有任何的变化，好保持着死亡时候的样子，脑袋上依然插着地狱冠军骑士长的标枪。
“噗嗤！”冠军骑士长用力的拔出了自己的长矛，然在在安达利尔那火红的头发上擦了一下，仿佛是嫌弃安达利尔的脑袋里装的都是污秽一样。
“啊！”忽然，安达利尔的尸体猛然的诈尸，一声剧烈的惨叫骤然间从它的口中喊了出来，整个箩格的空气中充满了安达利尔的惨叫。
“轰！”猛然间，一团火焰疯狂的从安达利尔的体内爆发了出来，仅仅几秒钟的时间，安达利尔就在陈锋的面前被活生生的烧成了灰烬。
陈锋深呼吸了一口气，看着安达利尔死去的样子，忽然露出了灿烂的笑容，可是笑容却猛然的定格在了陈锋的脸上。
“砰！”
“陈锋！”朱利安等人立刻大叫了一声，一瞬间原本还在微笑的陈锋立马倒在了地上，整个脸都毫不客气的扑进了土地里。
陈锋只感觉自己的脑海里一阵无比剧烈的刺痛，就好像是容嬷嬷拿着针才疯狂的扎着你的脑袋，还没反应过来，耳朵边上“轰”的一声，陈锋整个人就失去了意识。
昏倒在地。
朱利安疯狂的从城墙上直接跳了下去，疯狂的落在了地上，二话不说直接冲到了陈锋的面前，而当朱利安接触到陈锋的一刹那。
只见陈锋身旁的地狱冠军骑士长和远处的一群骷髅们，瞬间散落了一地，而陈锋身上那淡淡的七彩光芒，也瞬间消失不见。
所有的骷髅，都被取消召唤了。
“深度昏迷！”朱利安看了一会儿陈锋，立刻严肃的对着赶来的其他几个伙伴说了一句，然后朱利安毫无忌讳的背起了陈锋，朝着城内跑去。
“去找凯恩！”卡夏看着朱利安等人的动作，一边和马特战斗，一边大叫了一声，此时她还是清醒的，阿卡拉使用了这么多个“赐福”，恐怕如今早就昏迷过去了。
在城内，唯一资格老的，又醒着的，只有凯恩了。
朱利安等人立刻带着陈锋来到了凯恩的府邸，可是这里一个人也没有，凯尔也因为作为圣骑士的好手，在战场上战斗。
朱利安等人不假思索，直接带着陈锋就冲到了阿卡拉的帐篷里，果然这里有凯恩和几个女孩子，阿卡拉躺在一旁的床上。
“怎么回事？”凯恩低呼了一声，几个女孩子立刻从朱利安的背上小心翼翼的扶下了陈锋，让陈锋暂时躺在了一旁的地上。
“不知道，恐怕是技能的后遗症，深度昏迷！”凯恩看了一下陈锋的瞳孔，果然是深度昏迷，立刻开始询问，陈锋到底是用了什么技能。
“聚灵之术，是聚灵之术，死灵之心上的技能！”朱利安确定的说道，死灵之心是她亲手给陈锋的，她自然知道聚灵之术这个技能。
对于朱利安来说，陈锋身上任何一件装备她几乎都是知道的一清二楚，陈锋完全没有其他的技能可以使用。
“聚灵之术？这个技能居然还存在？”凯恩不可思议的瞪大了眼睛，立马从一旁的书架里找到了一本书，然后仔细的翻阅了起来。
“怪物的投影，是通过地狱和庇护所的2种力量所结合而形成的，而怪物一旦死亡，地狱的力量会凝聚成装备，但是庇护所的力量却会再次消散在空气当中！”
“而所有的聚灵之术，就是把原本要消散在空气当中的庇护所力量给搜集起来，然后统一进入使用者的体内，大幅度的提高使用者的力量！”
“但是，后果十分严重，高浓度的力量进入体内，使用的越久对身体的伤害越大，需要神圣之泉，或者冥河之水才能解除这个后遗症！”
凯恩缓缓的读出了那上面的文字，最后却是送了一口气，只要有办法就好，冥河之水那是不可能的，就算是有也不会给陈锋这种前途无量的人使用，况且凯恩只有装冥河之水的瓶子，没有真正的冥河之水。
至于神圣之泉，凯恩自然是舍得，虽然数量稀少，可是凭借陈锋的实力，到时候去了群魔堡垒，可以拿战绩再兑换一些。
到时候凯恩厚颜要一点回来，凯恩知道陈锋的性格，陈锋不会不给的，最多是心痛几天而已。
“好，你们等等！”凯恩走到了帐篷的深处，一般神圣之泉这种强大的道具，都是阿卡拉在保管，不过为了以防万一，阿卡拉依然在自己的帐篷内放置了一点，毕竟万一她像是如今这样昏迷了，而有人迫切需要冥河之水，那就糟糕了。
不一会儿，凯恩拿着一个小瓶子走了出来，阿卡拉的帐篷外面看起来不大，可是里面却大的惊人，帐篷的内部是阿卡拉的配置药剂和炼制回城卷轴的地方。
轻轻的，凯恩打开了手中的瓶子，顿时一股清新的感觉扑面而来，所有人都感觉自己的精神一振，那几个女孩子立刻低头开始低声的祈祷了起来。
原来她们就是一群牧师。
只不过因为实力不够，说着说是箩格的压箱底的底牌，所以一直都没有出去战斗，凯恩叫了几个来帮忙照顾阿卡拉，毕竟让普通人照顾，凯恩又不放心，让职业者么，她们还得战斗。
“这里有10滴，你先喂他一滴！”神圣之泉虽然是液体，可是却如同是药丸子一样，颗粒分明，朱利安小心翼翼的从其中倒出了一滴，滴在了陈锋那杯撬开的嘴巴里。
只见神圣之水一落入陈锋的嘴巴，就瞬间融化，消失在了陈锋的舌头上，不一会儿陈锋低呼了一声，眉头轻轻的一皱，然后慢慢的舒展了开来。
“再滴一滴！”凯恩的心里记得清楚，这小子平时敲诈了自己这么多好东西，这里难得有机会这样，到时候可要好好的敲诈回来。
第二滴下去，没过一会儿，陈锋猛然的突出了一口浊气，然后开始轻微的打起了呼噜来，凯恩和朱利安顿时一笑，朱利安把手中的瓶子还给了凯恩。
“好了，你就带他回去吧，记得告诉他，他欠我2滴神圣之泉，一直以来都是这小子敲诈我，我总算是逮着一次机会敲诈回来了，你们就告诉他欠我10滴！”凯恩笑着说道。
朱利安等人抿嘴一笑，其实凯恩并非贪婪，而是要好好的收拾收拾的陈锋，让陈锋着着急，让陈锋领会一下被敲诈的感受。
把陈锋送回了家，朱利安等人叫来了狄维娜，让狄维娜来照顾陈锋，最后因为害怕狄维娜照顾不好，也顺带着把塔维纳给留了下来。
至于其他三人，还得继续上战场，百来个亚马逊得到了朱利安的光环支持，如今火力强悍的不得了，朱利安可不能临阵脱逃啊。
陈锋这一睡，就是整整3天。
外面打仗打的无比的火热，陈锋在家里到是睡的格外舒坦，卡夏来看过一次，要不是看在陈锋一个人单挑了如此恐怖的变异安达利尔的份上，估计一巴掌拍下去了。
第三天的晚上，也不应该说是晚上了，因为外面整天都是黑夜，白天对于众人来说，简直就是不可能的事情。
第三天，陈锋终于苏醒了过来，看着熟悉的被子熟悉的床熟悉的房间，陈锋揉揉眼睛，这里是自己的房间。
伸了一个懒腰，陈锋感觉浑身都是那么的舒坦，轻轻的从床上爬了起来，刚穿好拖鞋，门就打开了。
“呀，陈锋哥哥，你终于醒了！”一个较小的身躯直接扑在了陈锋的身上，幸好陈锋的床够宽，不然陈锋的脑袋估计直接和墙壁来一个亲密的接触了。
“死丫头，你要压死我啊，你很重啊！”陈锋推开了狄维娜笑着说道，不过狄维娜却抬起头，虎视眈眈的看着陈锋，陈锋不由的尴尬一笑。
“额，嘿嘿，不胖，不胖，开玩笑的！”看着狄维娜转怒为嗔，陈锋顿时松了一口气，女人毕竟是女人，任何一个世界的女人，对胖和丑2个字，都是有着无比恐怖的怨念。
“先吃点东西吧！”塔维纳从后面走了过来，双手捧着一碗清汤，陈锋刚睡觉醒来，虽然人醒来了，但是胃还没醒，先喝清汤最好了。
陈锋一口就把清汤喝了个干净，紧接着肚子就开始叫唤了起来，不由的羞红了脸颊，在2个美女，尤其还是姐妹花的面前听到自己肚子咕咕叫，这不得不说是一个丢人的场景。
塔维纳立刻端着一碗肉汤和烤肉走了上来，陈锋也真的饿坏了，三天多没吃东西，能不饿么？
一把抓起肉骨头，大口的喝了一口肉汤，然后开始如同野狼一样啃食着骨头上的肉，不一会儿肉骨肉和浓汤都给吃了个干净，陈锋这才拍拍肚子，吃饱了。
“对了，朱利安她们呢？”陈锋好奇的问道，拉开了窗帘，外面还是漆黑的一片，隔壁的房间没人，所有也没有任何的亮光。
“还在外面战斗！”塔维纳笑着说道，陈锋也立刻穿着起了自己的衣服，对着塔维纳和狄维娜一笑。
“走，我们去换班！”

第177章 你要抛弃我？

“看，这件装备不错！”
城墙上，陈锋顺手把刚鉴定出来的一件亮金装备递给了狄维娜，狄维娜随手扔了一个火球，然后接了过来，仔细一看顿时喜滋滋的呆在了自己的脖子上。
“额！”陈锋一愣，然后郁闷的点点头，又被敲诈了，不过心里却是在微笑，这个项链的确是给狄维娜的，非常适合狄维娜。
流光甲虫
需要等级：8
-10%敌人闪电抗性
+10%闪电魔法伤害
+6精力
+3体质
+20生命
这是一条亮金色的项链，上面的样子宛如一只甲虫吊着绳子，看着狄维娜那洁白的脖子上的金色项链，陈锋淡淡的一笑。
狄维娜早就接受了陈锋的意见，该修闪电系了，不过对于目前狄维娜的等级，还是用火球比较好，其他的技能真的不给力。
充能弹必须在20码内才有效果，不像是火球，几百码之外依然有伤害，虽然低了很多，但是起码还有。
“你还是跟着你姐姐下去吧，被老在上面蹭我的经验！”陈锋笑着说道，狄维娜翻了一个白眼，然后得意洋洋的站在了陈锋的身旁。
“我就是要蹭你的经验，就是要蹭，你看看经验值，我都快要升级了！”狄维娜的等级和陈锋一样，都是9级，不过如今陈锋的经验值连20%都没到，但是人家狄维娜都要升级了。
估计到时候还会被狄维娜这个丫头嘲笑，她可是后来者居上啊。
陈锋可以想象这个丫头骄傲的神情，顿时一阵苦笑。
一群骷髅在下方积极的杀敌，陈锋却淡定的坐在城墙上，反正控制距离可以很远，陈锋几乎都不用自己出门了。
一群人羡慕的看着陈锋，外面是铺天盖地的怪物群，所有人都是在努力的拼命战斗，但是陈锋却在城墙上吃着烤肉，喝着果酒。
有没有要这么悠闲的？
更让人生气的是，别人为了经验就差点没抛头颅洒热血了，可是陈锋盗号，他抛的是肉骨头啃完以后的骨头棒子，洒掉的是美味的果酒，馋的所有人都心里痒痒，恨不得把陈锋当成肉骨头给啃了。
最最最气人的是，陈锋不用自己动手，经验就飞快的涨着，尤其是陈锋的那一群远程单位，就寻找那些精英怪物啊，亮金怪物啊打。
那些怪物不但经验已经提高了五六倍，而且爆率也提高了许多，虽然说出产的亮金质量不咋地，但是起码也是亮金啊。
不一会儿，陈锋下方的城墙脚下，就堆满了一堆的装备，这么的装备，如果换成别人，起码30个人奋力杀敌才能搞定。
基德的拍卖行生意异常的火爆，几乎所有用不到的装备，除了属性好的保留之外，其他的全部都扔给恰西，或者运到哈洛加斯，用来分解。
要知道，基德家族的背后，支撑他们的可是数十个家族，在这个世界上，拍卖会是最恐怖的一个组织。
因为任何一个拍卖会的背后，都藏着数个甚至是数十个家族，不然你以为拍卖会的金币那里来的？
其他地图出产的金币，全部用来回收别人用不到的装备，然后把所有人都看不上眼的装备回炉打造，用来制造新的装备，或者干脆学习箩格，建立城墙。
没错，陈锋如今脚下踩着的城墙，外面虽然包裹着坚固的石砖，但是内在却是纯正的钢铁打造的，而这些钢铁混杂了一些力量，也具备强大的抗魔法和康元素打击的效果。
换一句话说，这个城墙，其实就是一块类似盾牌的装备，有格挡，有忽略伤害，有元素抗性，有魔法抵抗。
不过，这是一个不会移动的装备，没人可以拿得起来的装备，但是却是保护着数以千万人类的装备。
这个技术是天使们传下来的，当然每一个城市都是使用这样的技术，只不过随着时间的推移，城墙越来越高，而帮助城墙强化也越来越困难。
“陈锋，恭喜你小子了！”卡夏忽然从城墙下方走了上来，在陈锋昏迷的3天内，卡夏和马特又打了一架，连基德瓦瑞夫甚至是打铁的恰西都跑了出来。
最后的战斗是多么的惨烈，不用别人说陈锋都已经知道了，城外的土地如同是外星人侵略后的一样，一个个深坑，一个个洞穴，村早不生。
“恭喜我醒过来？”陈锋刚才已经和卡夏碰面过了，不过却被卡夏嘲笑了一番，陈锋顿时撇了撇嘴，又来嘲笑自己。
“我可是真的来恭喜的，恭喜你小子，获得进入鲁？高因的资格！”卡夏递给了陈锋一卷羊皮纸，陈锋一阵愕然，然后立刻接了过来。
“介个就是传说中的鲁？高因通行证？”陈锋有点口齿不清的说道，然后猛然的回神，这个就是朱利安一直在等待的东西啊。
“没错，这个就是通行证，有了这个职业者就会把你送到鲁？高因去，你可以2个选择，一个是沿着修道院，绕一大圈，自己走过去，第二个，那就是付钱5000W，传送过去！”卡夏笑着说道，陈锋的脸色顿时一变。
你果然是来敲诈我的。
不过仔细一想，传送魔法阵一开都要1E多金币，5000W好像才一半啊，陈锋忽然仔细的想了想，然后问。
“几个人一起传送过去？”陈锋问道。
“5个！”卡夏得以的摇摇手，陈锋顿时明白了，5个人一起，那一个人5000W，5个人得2.5亿，好家伙箩格还赚了1.5亿。
“你以为我们是赚你们的钱啊，金币老娘都多的没地方放，告诉你，传送的距离越远，那自然花费的能量越多咯，而花费的能量越多，自然金币就越多，莫非你想要拿你身上的那套西岗套来当做能量源？我可不介意！”卡夏耸耸肩膀说道。
“我介意！”陈锋翻了一个白眼，从背包里拿出了2枚2号符文递给了卡夏，这是上次奎托斯买了陈锋的暗金后，陈锋兑换出来的，方便交易。
“等等，找钱啊！”卡夏拿着两枚符文居然直接离开了，陈锋立刻叫住了卡夏，卡夏惊讶的回头，不可思议的看着陈锋，看的陈锋心理一阵发毛。
“好吧好吧，你拿走吧，你都拿走吧！”卡夏这才得意洋洋的一笑，对着陈锋扬扬自己的眉头，高兴的走了下去。
“我要告诉死野猪，打死都不卖给你酒，我全包了！”陈锋咬牙切齿的说道，立刻想要买通城市内唯一的酒馆老板。
“你想多了吧，大野猪宁愿得罪你，也不敢得罪卡夏队长！”狄维娜不屑的一笑，忽然她的身上一阵金色的光芒闪过，只见狄维娜的神情立刻变得激动了起来。
“哈哈哈，我10级了，我10级了！”狄维娜高兴的跳了起来，在城墙上乱蹦乱跳，好在城墙上可以容纳两匹马跑路都没关系，陈锋也不担心这个丫头能掉下去。
不过……
“呀！”在一声尖叫中，狄维娜真的掉了下去。
陈锋立刻解散了远处的一只骷髅，然后瞬间在城墙下召唤了出来，这一瞬间连1秒钟的时间都没到，等骷髅从泥土里爬出来，刚好张开双臂，把狄维娜被拦腰抱住了。
“………”所有人无语的看着狄维娜，居然能从如此宽的城墙上掉下去，不得不说这个丫头真是一个奇葩。
在别人善意的笑容中，狄维娜尴尬回到了城墙上，看着陈锋嘴角那嘲笑般的微笑，立刻怒吼了一声，冲了上去。
所有人都是十分和善的微笑，在如此战乱的时候，能有这样的小玩笑，足够所有人温暖心灵了。
“对了，你走了，那我怎么办呀？”狄维娜忽然一阵惊呼，然后幽怨的看着陈锋，陈锋顿时一愣，然后想到了这个问题。
“不死有朱利安她们么？”陈锋问道，狄维娜顿时翻了一个白眼。
“你是真不知道还是假不知道啊，作为特殊小队，朱利安她们已经获得了前往鲁？高因的通行证了，也就是说，等祭祀结束，等你们带完了新人，你们是一起去鲁？高因的！”狄维娜撅着小嘴，陈锋的脑海里猛然的蹦出了一个念头。
“不会吧，难道和我一起去鲁？高因的另外四个人，就是玫瑰小队的四个成员？”陈锋目瞪口呆的看着狄维娜，狄维娜也立刻想到了这个问题，不由的撅起了小嘴，泪光开始闪耀了起来。
“那我怎么办呀？你们都走了！”狄维娜想着想着，顿时哭了出来，陈锋变得一阵手忙脚乱，可是狄维娜就是还在哭泣。
“你要抛弃我？”狄维娜无辜的看着陈锋，仿佛有一种你敢点头，我就死给你看的感觉！
“等等，过几天说不定还会有普通的安达利尔过来，你击杀了安达利尔，不就可以了？”陈锋忽然说道，狄维娜的眼睛猛然的一亮，不过一想到安达利尔的恐怖，又整个人瘪了下去。
“我打不过呀！”狄维娜无奈的说道，作为一个闪电系的法师，狄维娜还当真不是安利达尔的对手，陈锋也皱着眉头，最后打算先问问卡夏或者凯恩再说。
狄维娜一个人在箩格，恐怕不仅仅是陈锋，连朱利安等人也不会放心的。
尤其是塔维纳，宁愿自己的妹妹藏在自己的羽翼下，也不愿意她去出生入死！

第178章 狄维娜的诡计

“你在说谎！”

波拉图颤抖的匍匐在地上，惊恐的看着眼前的一个硕大虚影，在一旁的马特也是瑟瑟发抖，那黑色的巨熊更是十分干脆的昏迷了过去。

“不，伟大的主人，我们没有说谎，在实验当中，我们的确是引导出了一丝安达利尔的意识，千真万确！”波拉图正在以一个所有人都认为不可能出现的卑微姿态，颤抖的说着。

“还想骗我！我的魔化方法，最多只有让分身和投影的实力增强，我自己创造的力量，难道我还会搞错？”那巨大的虚影十分的模糊，就好像是在看闪着雪花的电视一样。

“不，不，这是真的，我的主人，我可以可以发誓，我们所说的都是真的！”马特颤抖的说道，那怒火冲天的声音，开始低沉了下来。

“发誓？你们这群背叛了天堂，背叛了自己同胞的人，有什么资格发誓？对谁发誓？”虽然那语气当中带着浓浓的嘲讽，可是2个人没有一个人敢回答，只有苦涩和尴尬的低头。

“如果你们对着你们的灵魂发誓，我或许会相信你们！”那声音又说道，马特和波拉图浑身一震。

“伟大的主人，我们对着我们自己的灵魂发誓，我们所说的一切，都是真实的！”2个人异口同声的说道，这一下子轮到虚影迟疑了。

“好，看在你们发誓的份上，我信任你们，如果我发现你们想要学习我那满口谎言的兄弟，我也对着我的灵魂发誓，我会让你们待在二十层地狱一下，接受永恒的灵魂魔火的炙烤！”虚影含怒说道，马特2人立刻匍匐的更低了。

“说，把一切都告诉我！”虚影再次说道，马特2人对视了一眼，作为技术总管的波拉图立刻开始缓缓的述说了起来。

“开始，我们两个利用主人赐予我的冥河之水，用来改造普通的投影，不过普通投影的实力太多，所蕴含的庇护所能量，要比地狱的能量大，结果冥河之水一滴上去，投影就直接爆炸了！”波拉图说道。

“我早就猜到了，地狱的力量和庇护所的力量无法平衡，庇护所的力量必须大于地狱的力量，不然的话那就违反了庇护所世界的法则！”虚影插嘴说道，可是波拉图怎么敢有意见。

“主人英明，的确是如此，一旦投影中，地狱的力量大于庇护所的力量，那结果只有一个，就是投影自爆，无论是普通投影，精英投影，亮金投影，甚至是暗金投影都是如此！”波拉图立刻拍了一个马匹，虚影冷哼了一声，波拉图立刻继续说下去。

“一开始，我们在该在安达利尔的时候，我本来想紧紧让安达利尔服用和浸泡冥河之水，不过马特突发奇想，在里面扔了一小片的鳞片进去……. ”

“什么鳞片？”虚影问道。

“塔里奥，塔里奥的鳞片，是我当年在战场上意外捡到的！”马特立刻大声的说道，对面的虚影忽然一阵沉默。

“不错，毒龙塔里奥，它的鳞片内蕴含着恐怖的剧毒，的确可以加强安达利尔的实力，但是没想到对安达利尔的分身也有效果！”虚影说道。

“那是主人不愿意知道，如果主人要是想知道的话，这个世界没有任何的秘密存在！”波拉图舔着脸拍着马匹说道。

一旁的马特没有任何的鄙视，反而羡慕波拉图，平时看起来话少耍酷，没想到一到关键时刻，居然这么能说会道。

“继续！”

“是，后来因为安达利尔的分身实在是太弱小了，鳞片吸收了不到3分钟就饱和了，无奈我们只能继续用冥河之水强化！”

“在不久之前的噩梦之月的时候，我们就派遣安达利尔前往箩格，试图通过箩格的人类来测试安达利尔的实力，结果安达利尔的实力出乎意料的强大，几乎可以和督瑞尔的分身媲美！”波拉图激动的说道。

“重点！我要听重点！”那边的虚影忽然开始有点不耐烦，波拉图立刻打了一个激灵，然后立刻继续说下去。

“在和人类战斗的时候，有一个天赋十分出众的死灵法师用狡猾的方法控制了安达利尔，属下立刻使用了主人赐予的能力，强化安达利尔，可是那个人类也有神秘的强化能力，依然是击杀了安达利尔，但是我和马特都看的清楚，在安达利尔分身死亡的一刹那，安达利尔的体内绝对出现了一丝真身的意识！”波拉图和马特信誓旦旦的说道。

“好了，我知道了，没想到我这个妹妹实力还真的不错，被封印了这么多年，也想出来了！”虚影淡淡的说道。

“你们2个继续试验，这次用督瑞尔，我的这个弟弟，封印要比安达利尔松散一点，如果你们说的都是真的，那督瑞尔估计能把自己的意识，给强制降临到分身的身上，到时候我这个弟弟，恐怕还要感谢我！”

虚影开始是在安排工作，后面则是在自言自语，波拉图2个人只敢回答一声“是”之后，就再也不敢插话了。

而那虚影说完话以后，就瞬间消失，2个人一下子瘫倒在了地上，衣服背后赫然是湿了一大片。

如果陈锋在这里，他估计可以从对话当中猜测出这个虚影到底是哪一位魔王。

叫安达利尔妹妹，叫督瑞尔弟弟，其中所说的那满口谎言的兄弟，应该是传说中的谎言之王，贝利亚。

而巴尔和墨菲利斯显然还是被关在灵魂之石里头，想出来那是不可能的事情。

所以，那虚影只有2个可能。

恐惧之王，迪亚波罗。

原罪之王，阿兹莫丹。

不过，最大的可能性还是迪亚波罗，因为那虚影口中所说的自己创造的强化能力，但是那能力却是从天而降的恐怖地狱火焰。

而在地狱内，玩地狱火玩的最透的，那就只有迪亚波罗一个人了。

不过，这里发生的一切陈锋都不知道，如今的陈锋正被狄维娜拉着进入了凯恩的家，郁闷的看着狄维娜在一旁搂着凯恩的手臂撒娇。

“哎呀，凯恩爷爷，你就给人家一张通行证嘛！”通行证的颁发只有2个人有权限，阿卡拉和凯恩，不过阿卡拉昏迷的比陈锋久，现在都还没醒过来。

所以如今颁发通行证的只有一个人，那就是凯恩。

“哎哟别摇了，小丫头，你现在的实力过去，就是给玫瑰小队拖后腿，还不如在这里找个队伍，勤快的练级，反正等你到了鲁？高因，朱利安她们也绝对不会离开的，没那么快的！”凯恩无奈的摸着自己的胡子说道。

狄维娜的来头太大了，虽然凯恩自己的来头也很大，可是毕竟面子是要给的，可是一旦真的给了面子，狄维娜有一点危险，那凯恩估计就难辞其咎了。

“哎呀，陈锋哥哥才9级，都已经有通行证了，我都已经10级了，我等下就回家拿一套绿色套装，那你就不用担心我的安全了呀！”狄维娜闪烁着无辜的大眼睛说道。

凯恩顿时一阵头疼，陈锋9级就能去鲁？高因，那是因为箩格已经完全没有任何的怪物可以让他挑战了。

加上最变态的安达利尔都被陈锋单挑了，按照规定，陈锋在祭祀结束以后，带完了新转职的新人，就必须离开。

箩格不会保留任何击杀过安达利尔的职业者，除非是卡夏这种被调遣回来的。

“那我怎么办？我一个人在这里孤苦伶仃，没有姐姐和陈锋哥哥的陪伴，就好像一个孤儿一样，一定会有人欺负狄维娜的，到时候狄维娜手也受伤，头也受伤，狄维娜不要！”说着说着，狄维娜的眼睛里就蓄满了泪花。

一半是装的，另外一半却是真的。

只有狄维娜一个人，她自己想想那种日子就觉得孤单，至于有人敢欺负狄维娜这种话……纯属幻想。

“好了好了，丫头，别闹了，如果你不击杀安达利尔，或者等级没有达到20级，我是不会让你离开这里的，就算是你爷爷来了不行，不过你爷爷就算是真的来，也站在我这边！”凯恩摸着胡子自信的说道。

“哼！”狄维娜生气的甩掉了凯恩的手，凯恩顿时惨叫了一声，那手正好抚摸着自己的胡子，狄维娜突如其来的一甩，凯恩的胡子都被自己拔下来了几根。

“这丫头！”凯恩无奈的摇摇头。

“等等，凯恩爷爷，你说只要我击杀了安达利尔，就让我去鲁？高因？”狄维娜的小眼睛叽里咕噜的一转，俏生生的对着凯恩问道。

“没错，只要你击杀了安达利尔，无论是单人还是组队，都可以通过！”凯恩心疼的抚摸着自己的胡子。

“组队也可以？”狄维娜的眼睛大亮，如果凯恩抬起头，恐怕会以为是聚光灯呢。

“嗯，前提是陈锋，朱利安这种不出手，他们已经有证明了，再击杀安达利尔算是无效！”凯恩立刻堵住了狄维娜话中的漏洞。

“那，陈锋哥哥不打安达利尔，安达利尔全程输出都是我来，可以吧？”狄维娜抬着小脑袋问道，凯恩抬起头看了她一眼，终于在狄维娜炽热的眼神下败退。

“好，可以，只要安达利尔所有的血，都是你一个人杀下去的，那就算是通过！”

“耶！”狄维娜大小这跳了起来，陈锋却苦笑了起来，他有一种要大难临头的感觉，比当初遇到燃烧之不死的安达利尔还要恐怖的预感！

“咕咚！”看着对自己一脸诡异笑容的狄维娜，陈锋吞了一口口水，心中一阵害怕！

第179章 赫拉迪克合成机

果然，狄维娜交给了陈锋一个十分残酷的任务。
控制住安达利尔，最好和上次一样，把安达利尔弄到洞穴里，然后自己就可以站在洞穴口，往下面扔充能弹就好了。
陈锋一拍脑袋，果然是没有好事，好在不是让自己抱住安达利尔给她打，不过的话陈锋宁愿直接把狄维娜带到24级，也不愿意去抱住那恶心的安达利尔。
不过，陈锋还有好几天可以晃悠，安达利尔自从上一次被陈锋干掉以后，就再也没有出来，等到距离噩梦之月结束还有十天，依然是没有出现。
还剩下最后的十天，天空比预期的要更加的黑暗，也更早的黑暗，其实在上次陈锋昏迷的时候，天空就好像已经被蒙上了黑纱了。
如今的天空，十分干脆的被人关灯盖上了被子，瞬间还带上了眼罩，压根就没有一丝的光线，连一枚星星都没有。
陈锋躺在城墙上，他以已经三天没有回家了，陈锋的死灵之心的1W个灵魂早就已经满了，陈锋也没有再敢使用。
朱利安转达了凯恩的话，如果没有生命之泉，恐怕陈锋的身体就费掉了，虽然不知道自己昏迷的时候身体到底发生了什么事情，但是有一种仿佛是来自心底的恐怖，让陈锋不敢再轻易的使用这个“聚灵之术”。
除非是真的有生命危险。
其实陈锋在当时是使用的时候就有感觉到了，每施展了一次召唤技能，自己的脑袋就会如同被针扎一样的刺痛。
使用的次数越多，那针扎的感觉就越强烈，而疼痛也会约剧烈。
回想起当时的痛苦，陈锋忽然奇怪自己这个怕疼的小青年，是怎么忍受过来的，莫非是当时注意力高度集中的缘故？
陈锋记得，有实验证明，注意力高度集中，会使人暂时忽略和忘记一些事情，陈锋估计自己当时也专心的投入了召唤的事业里了。
陈锋又从背包里掏出了两样东西，一个是死亡之书，第一次融合的材料已经准备好了，不过凯恩的装置还没运过来，陈锋只能再等。
第二个则是在崔斯特瑞姆里爆出来的一个晶球，叫月光守护石，陈锋猛然的一拍脑袋，居然把这个东西给忘记了。
自己还准备用月光守护石来提高自己的实力呢，陈锋这种8年的老暗黑玩家，一眼就看了出来，这个月光守护石是用来合成的。
加上守护上的那一句“放在背包内有更多额外的好处”一句话，陈锋可以断定，这个东西就是可以升级，和护身符一样，但是需要自己融合，和死亡之书一样。
陈锋没想到，自己仅仅9级，就已经得到了3件可以升级的装备，虽然只有一个是还没升级的，一个是压根不能升级的，还有一个是有技能，而且伤敌一千，自残999的能力。
陈锋表示无奈，陈锋已经看到自己的未来是一片的穷困潦倒，没有一枚金币在手，全部都用来培养这2个大爷，或许还是3个。
城墙下的战斗还没有结束，战士们是两班倒，一个人打半天，然后滚蛋回去吃东西睡觉，休息半天再来轮换，十分的辛苦。
但是成绩却是十分的霸气。
所有职业者并不会把自己的装备全部拿出来卖，而是统一鉴定好了装备以后，留下属性好的，其他全部拿出去卖了，而属性好的则自己留着，用来自己用，或者和其他人交换。
当然，所有人的侧重点尽不相同，所以大家都很乐意交换装备，已经经过了二十天，平均所有职业者的等级提到了3级，身上全套亮金压根就不稀奇。
如果没有这样的装备保障，这群人到时候去了鲁？高因，就只有死路一条，鲁？高因的怪物可远非这里的可以比拟的。
就算是那边最弱的一只怪物，到这边过来也有精英级别，甚至是亮金级别的实力，而且还是经过噩梦之月强化过后的。
所以，每一年的噩梦之月不仅仅是恶魔攻城那么简单，而已经是被人们当成了进入鲁？高因最后的狩猎，最后的一次强化了。
如果在这个时候不加油升级，不加油刷装备，那到鲁？高因就只有死路一条。
在箩格还有一套评定标准，只要自己认为自己的实力够，就可以去箩格申请前往鲁？高因，当然一切都要噩梦之月结束以后才可以。
在噩梦之月结束的一个月内，有自信的都可以去申请，届时会有人来测试，要通过测试，就说明有资格前往鲁？高因。
而这个资格，就是就是有实力在鲁？高因的恶劣环境和更恐怖的怪物手下活下去。
噩梦之月会随着时间的增强而增强，怪物们也会随着时间的推移而变得更加的强大，可是与此同时，所有职业者身上的装备也开始纷纷鸟枪换炮，变得更加强大。
或许有人会问，近战的还可以减装备，那远程的怎么办啊？
答案是箩格。
箩格会指定一批人在拾取装备，专门找那些被远程单位击杀的怪物，然后统一鉴定，在统一分配，或者你们自己选。
几万吧的弓箭扔在地上，白色蓝色亮金的，甚至连暗金的都有好几把，你们自己抢吧。
弱肉强食，在箩格是主流，毕竟大部分的箩格都是学习亚马逊的，那群亚马逊在这个世界，可是要比死灵法师和神秘的巫医更让人恐怖，说杀人就杀人。
天气十分的寒冷，可是听着城墙外震天的砍杀声，陈锋没有丝毫的寒意，自己的骷髅在下面作战，自己却在城墙上睡觉，陈锋觉得这个日子是不是太悠闲了？
“陈锋，你在不在上面？”内城的城墙脚下，忽然有人喊自己的名字，陈锋一愣，然后睡眼惺忪的看着城墙下。
“罗兰妞？干嘛？”陈锋嘟囔了一句，罗兰顿时一个白眼，然后对着陈锋再次大喊。
“凯恩大人让我来找你，说什么设备到了，让你过去一趟！”罗兰大声的喊道，陈锋立刻把原来眯着的小眼睛给瞪大了起来，立马冲下了城墙，前后不到10秒的时间，风一样的来到了罗兰的身旁。
“走！”一把抓起罗兰，陈锋立马朝着凯恩的住所跑去，只见凯恩的家大门开着，陈锋立刻冲了进去，里面一台硕大的机器正在咔咔作响。
“这破机器有没有用啊？”陈锋看着不断乱叫的机器问道，凯恩回头怒视了一眼陈锋，然后转过头，轻轻的摆动这这台机器。
陈锋看着那机器，怪模怪样的，不过看起来并不是会随时散架的样子，才小心翼翼的走了过去，深怕自己脚步一重，你机器就弹出一个零件过来，那陈锋可吃不消。
仔细的打量了一下那个机器，浑身呈现金黄色，不过不知道是年代久远的关系，还是什么，那金色仿佛有点暗淡，看起来没有亮金的那么刺眼，但是却有一股暗金的沉稳。
“这个不会是暗金装备吧？”陈锋看着颜色开玩笑的说道，可是只见凯恩居然真的点点头，陈锋猛然的愣住了。
“没错，这台机器是我们赫拉迪克一族很久以前打造的，一直扔在库拉斯特，这次专门为了你小子送过来的，别看这家伙很破旧的样子，它可是工作了至少两百年了，依然是完好无损，你还真的没说错，他当真是一件暗金装备，不过你是看不到属性的！”凯恩自豪的说道。
陈锋仔细打量了一下，终于在机器的盖子上发现了一个徽章，赫拉迪克一族的徽章。
赫拉迪克一族的历史源远流长，在陈锋原来的世界里，其实给出的介绍并不多，只知道迪卡？凯恩，也就是眼前这个老头，是赫拉迪克创始人之一杰瑞德？凯恩的后人。
当然，姓氏都一样。
而赫拉迪克一族原本是由法师，学者，战士组成的，其中学者就是凯恩这一种，被人们组成为“智者”，或者“长老”。
而战士，则由如今的武僧组成，当时已经有武僧这么一个职业了，不过经过了时代的变迁，武僧被融合了更多的元素，也变得更加强大起来。
其中武僧还担任铁匠一职，毕竟许多武僧并非纯种的东方人，也有野蛮人。
然后就是法师，这个有法师，也有死灵法师，不过最著名的恐怕就是炼金守护者和塔？拉夏。
炼金守护者就是陈锋在崔斯特瑞姆里遇到的月光守护者那一种。
而塔？拉夏，那就不用介绍了，这个世界上最伟大的法师，没有之一。
看着那三角形的徽章，陈锋点点头，这的确是正宗的赫拉迪克一族出品，不过如今的赫拉迪克早就衰败了。
战士脱离了赫拉迪克自成一家，而法师干脆消失不见了。
唯一留下的，只有恰西和凯恩2个人，仅此而已。
“好了，拿出你的东西，我们要开始了！”凯恩激动的抚摸着机器，然后激动的对着陈锋说道，陈锋立马从背包里拿出了三个东西。
死亡之书，尸体发火的心脏，3号符文，那可是将近30亿金币啊，陈锋有点心疼，自己还要去买飞刀呢！

第180章 无奈的幽灵一击

凯恩把死亡之书，尸体发火的心脏还有3号符文放进了机器里，只见机器就好像是大型面包烘烤机一样。
打开了一个盖子，然后把东西全部放了进去，紧接着从外面开始，按下了一个开关。
“轰隆隆！”
机械一阵剧烈的摇晃，一阵阵的光芒从机械的内部散发了出来，凯恩看了一会儿，然后点点头，把陈锋拉到了椅子上。
“等着吧，起码得等半个多小时呢！”凯恩淡淡的喝了一口茶，不过所有人都之道，此时的凯恩十分的激动，能摆弄自己一族的古老机器，对凯恩来说实在是太棒了。
“好吧！”陈锋看了一眼那轰隆隆的机器，反正自己就在身旁，看了一眼自己的技能，因为死亡之书的离开，技能下降了1点，又变回了15级.
本来都已经16级了，不过还好，只要合成不要失败就好了，陈锋心理开始默默的祈祷，毕竟不是赫拉迪克方块合成的，陈锋还真的有点不放心。
等着，等着，等着……
二十分钟过去了。
“怎么这么久啊，赫拉迪克一族不是有一个叫赫拉迪克方块的神器吗？难道不能借用一下那个东西？听说方块一秒钟就合成了！”陈锋无奈的说道，可是他却没看见，凯恩的捧着茶杯的手不由的一颤。
“你小子居然知道赫拉迪克方块，那你知道，方块现在在什么地方吗？”凯恩朝着陈锋问道，陈锋一愣，然后回忆了一下游戏里的任务，不就是在干燥高地的下面吗？
在干燥高地的地底下，有一座叫做死亡之殿，在死亡之殿的第三层，可以找到这个传说中的神器，不过在这里，陈锋就不确定了。
“不知道！”陈锋很果断的摇头，如果真和游戏里一样，那自己得先去找罗达门特的麻烦，然后在罗达门特大妈的手里得到赫拉迪克卷轴，然后通过卷轴才能知道赫拉迪克方块的的下落。
“在历史上，一共出现过6个方块！”凯恩喝了一口茶说道，陈锋猛然的一惊，在游戏里方块是唯一的，当然作为单机游戏，一个人仅限一个而已。
不过没想到，这里居然有6块。
“不过，六块方块却是分为3组，每一组都有真假的区分，方块的分别为超级赫拉迪克方块，大型赫拉迪克方块和普通赫拉迪克方块三种区别！”
“而每一种，都分类真假2种，也就是说，在这个世界上，现有的方块还有6个，超级赫拉迪克（真）和超级赫拉迪克方块（假），其他2种也是如此！”凯恩说道。
“还分真假，那真假之间有什么区别，难道假的方块，仅仅是弄出来忽悠人的？”陈锋不解的说道，为什么不造2个真的呢，而是要造一个假的？
“呵呵！其实，方块总一开始只有3个，超级方块用于军队的建设，用来合成大量的军队使用的装备！”
“大型赫拉迪克方块是当初鲁？高因的王室在使用，用来守护国家，是镇国之宝！”
“而普通赫拉迪克方块，是我们赫拉迪克一族用来炼金使用的！”
“不过，随着地狱的入侵，我们陆续抓到了魔王的真身，可是魔王的实力太强大了，我们没办法封印住它们，就算是有了灵魂之石也无奈！”
“最后，当年的坎都拉斯的上一任帝王，也就是李奥瑞克王的父亲，亲自下令，把封印了巴尔的灵魂之石，放入超级赫拉迪克方块内，然后把赫拉迪克方块变成真假2个！”
“有了赫拉迪克方块的镇压，巴尔在终于安分了下来，而超级方块也被分成了2个，一个被哈洛加斯历任的首领所持有，一个则被用来关押巴尔的灵魂之石！”
“大型赫拉迪克方块也是如此，不过它封印的是墨菲利斯，想要从赫拉迪克方块内取出魔王的灵魂之石，只有把真假2个方块放在一起，让它们重新融合成一个真正的方块，这才可以取出来！”凯恩感慨的说道。
无论是制造方块，而是当年把方块一分为二，都是赫拉迪克一族最强大的技巧，可是如今早就失传了，不要说是方块了，凯恩就算是让自己弄一个身后这种机器出来，那都是不可能的。
“原来如此！”为了防止邪恶的恶魔取得方块，然后放出里面的魔王，赫拉迪克一族是双重保险，虽然2个魔王被封印在了灵魂之石里，但是依然还是要双重保险。
等等，陈锋忽然发现了一个问题。
超级方块和大型方块是用来封印魔王的，那普通方块呢？
“别看我，我也不知道普通方块到底在什么地方，当初本来是打算用普通方块来封印迪亚波罗的，不过有个勇士把水晶镶嵌在了自己的头颅内，可惜后来还是不敌迪亚波罗的意志，最终迪亚波罗重现世界！”
“而自从那时候起，那方块就再也没有了踪影！”凯恩一声叹息，不过陈锋的心理却开始激动了起来。
那就是说，自己还有机会得到这个暗黑世界里最强大的神器咯？
干燥高地！
陈锋的心好像要立刻朝着干燥高地飞了出去，立刻要冲到干燥高地的下面的洞穴内，找到传说中的赫拉迪克方块。
“对了，真方块和假方块有什么区别？”陈锋不解的问道，既然分了真和假，那恐怕有什么本质上的区别吧？
“其实区别不大，普通方块真假都一样，效果一样合成的能力也一样，唯一有区别的就是超级方块和大型方块，真的方块里面放着灵魂之石，而假的里面没有，就这么简单！”
陈锋恍然大悟的点点头，通常都把事情想的太过于复杂，陈锋本以为真的可以用任何公式合成，而假的则几个公式无法使用。
没想到其实都一样，只不过里面放着一个更珍贵，但是也更恐怖的灵魂之石而已！
“轰隆隆，咔嚓！”忽然，机器停了下来，陈锋和凯恩立刻对视了一眼，一个年轻人一个老头子，居然以一样的速度冲到了机器的面前。
轻轻的打开机器，没有陈锋想象中的什么一顿白色烟雾喷出来之类的，里面静悄悄的躺着一本书，凯恩缓缓的拿了出来，递给了陈锋。
死亡之书
+1死灵法师技能
+1幽灵一击
+50生命
“。。。。。。。。。。。。”这算什么？？
陈锋愕然的看着死亡之书身上的技能，整个人如同是石化了一样，愕然的把书放在了背包里，然后打开技能栏，果然在聚灵之术的下面，又多出了一个技能。
幽灵一击
LV：1
造成200%物理伤害，附带击退效果。
“。。。。。。。。。。。”陈锋无语了，自己一个死灵法师，躲在亡灵后面混吃混合的小家伙，用得着这个技能吗？
“难道要让我当近战？”陈锋哭笑不得，然后把书递给了凯恩，凯恩也迫不及待的看了一眼，顿时也翻了一个白眼。
“你运气真好！”凯恩最后不得不说，陈锋无奈的摇摇头。
“尸体发火的心脏，我本来你回获得冰冻抗性或者冰冻伤害的属性，没想到你把尸体发火最强大的能力给收了进来！”凯恩把书递给了陈锋。
“在这种合成之内，合成的内容虽然是随机的，但是也有一定的范围，尸体发火的特殊属性，冰冻强化，幽灵一击，加上特别强壮，你一口占据了2个了！”
“你是说，幽灵一击和50点生命？”陈锋愕然的问道。
“没错，一般的融合，就是从怪物的身上的某一个属性添加到死亡之书内，但是具体添加多少，添加什么，那就看你的运气了，不过你的运气真的不错，居然添加到了幽灵一击，这个 可是十分强大的技能啊！”凯恩笑着说道。
的确，200%的物理伤害，能不强大么？尤其是陈锋的身旁还有一个朱利安，加一个10倍攻击的光环，陈锋如果是物理职业，想不强悍也难。
但是，陈锋是死灵法师啊。
总攻击才十几点，而且还是身上2枚护身符堆起来的，这种攻击有个屁用啊。
陈锋欲哭无泪，宁愿要冰抗啊，也不喜欢这个幽灵一击，陈锋估计自己压根就不会和敌人正面交战，尤其是随着等级的提高，自己的实力会变得更加强大。
“对了，你是说可以获得怪物的力量，那我是不是可以弄一个安达利尔的心脏，然后得到剧毒新星的能力？”陈锋忽然惊呼了一声问道。
“当然可以，不过前提是你能弄到手，如今未知，安达利尔的心脏历史上才出过3颗，你加油吧！”凯恩拍了拍陈锋的肩膀，又坐到了椅子上，喝着自己的茶。
陈锋无奈的叹了一口气，果然提升自己的实力不是那么简单的事情啊。
忽然，看着得意洋洋喝茶的凯恩，陈锋一阵笑容，从背包内拿出来月光守护石，轻轻的在凯恩的眼前一晃，然后立刻朝着门外跑去。
“王八蛋，臭小子给我回来，来人，给我把陈锋那小子抓回来，该死，那是月光守护石，赫拉迪克一族的月光守护石！！！”

第181章 卡夏是美女

最后，陈锋被卡夏拎着脖子扔在了凯恩的面前，陈锋干脆直接赖在地上，就是不起来，等待着凯恩的好言好语。
凯恩也无奈，陈锋手里的东西可是赫拉迪克一族守护法师专属的东西，叫做“守护石”，可以大幅度的提高守护者的属性攻击。
要知道，恶魔们可是有许多免疫的，有一些恶魔干脆是全系魔法全部免疫，导致法师在真正和恶魔的战场上，几乎是沦为配角。
但是，守护石的出现改变了这一切，守护石利用强大的力量，硬生生的加强了法师的魔法伤害，同时直接减少了敌人的魔法抗性。
本来是抗性高到免疫元素魔法攻击，可是守护石直接减少了它们的抗性，一下子免疫的变成不免疫，而且人家的能力还加强了。
每一枚守护石都是异常珍贵的存在，而根据凯恩看古书的记忆，守护石在这个世界上一共仅仅100枚，都是由天使监督，赫拉迪克一族制作的。
其中，冰系的20枚，火系的20枚，雷电系的20枚，剧毒的100枚，魔法的10枚，还有传说中最至今没有人使用过的10枚，那10枚没人有知道到底是属于什么的。
“你这个是从哪里得到的？”凯恩抚摸着守护石激动的说道，陈锋被凯恩看的浑身发毛，最后甘拜下风，不得不拿出守护石让这个老玻璃转移视线。
“一个叫月关守护者的炼金术师身上得到的，呐，这是它的尸体！”陈锋轰然的把一具尸体扔在了凯恩的面前，陈锋的脸色立刻变幻了起来。
“你……你居然把尸体都带回来了？为什么不早点给我？”凯恩怒气冲冲的问道，陈锋翻了一个白眼。
“刚回来就杠上了攻城突击兽，然后就和安达利尔打，本来还记得，不过打完了攻城突击兽就忘记了，等打完安达利尔之后也没想起来！如果不是你今天这台机器到了，我都想不起来！”凯恩无奈的摇摇头。
开始检查地上的尸体，尸体没有任何的变化，陈锋击杀他的时候是什么样子，他现在还是什么样子。
尸体的身上穿着蔚蓝色的长袍，不过看起来就好像是拿支架把长袍的下半身给支成一个三角形的样子，看起来十分的滑稽。
不过陈锋知道，三角形就是赫拉迪克一族的徽章，它们一直都认为三足鼎立是最合适的存在方法，无论是天堂地狱和人类，还是法师战士和学者，都是如此。
“果然是赫拉迪克一族的守护者，不过和我的可怜的老友格里斯华尔德一样，被恶魔杀死后复活，不然就凭你这个小子，早死了不知道多少次了！”凯恩看了一眼陈锋，陈锋挠挠头。
“埋葬起来吧，他们的灵魂永远不会堕落到地狱，肉体的堕落只是无奈之举！”卡夏点点头，找一个人来搬出去了尸体。
这又有一个话题了，门口走进来一个箩格，恭敬的看了一眼众人，然后毫无害怕的搬起了守护者的尸体，然后直接就带了出去。
这可是一个女孩子，而地上则是一副尸体，如果换成地球上的女孩子，尖叫估计能把外面的恶魔都给吓死。
不过话又说回来，箩格们早就见惯了生死，甚至在这里，有一小部分的职业者还歧视箩格们，导致在外出历练的时候，那箩格的生命来帮助自己逃跑。
不过后来卡夏的雷霆手段一下来，这种情况也少了很多，以前的箩格就好像是一个婢女一样人，烧饭洗衣杀敌挡怪都要做，如今总算是有一点身份。
毕竟，她们不是真正的职业者，她们只是佣兵而已。
“你先把这个守护石放在我这里几天，我要好好的研究一下，至于守护石的升级条件，我会叫人给你送过去的！”那箩格刚走，凯恩就下了逐客令，陈锋顿时一翻白眼，和卡夏离开了。
“谢谢！”2个人默默的走在大街上，街上空无一人，卡夏忽然开口对陈锋道谢，陈锋一愣，不解的看着卡夏。
“凯恩智者已经很久没有如此的亢奋了，虽然他不说，但是我们都知道，他的心已经很累很累了！”卡夏看着漆黑的天空，试图看清楚那躲在黑夜里依然漆黑的月亮，不过却无可奈何。
“呵，我也是凑巧而已，你的意思是凯恩老头经常工作不给力吧？”陈锋笑着说道，卡夏“噗嗤”一笑，点了一下陈锋的脑袋。
“真不知道你这人到底有多好的运气，居然可以得到赫拉迪克一族的东西，连我就嫉妒了！”这是卡夏第一次在陈锋的面前体现出真正女人的娇嗔，陈锋不由的看傻了眼。
原来，卡夏的笑容这么好看！
“不过，我还当着要感谢你，你让凯恩智者重新有了动力，让死气沉沉的箩格再次充满了希望！”卡夏无视陈锋呆滞的目光说道，不过心中却有一份羞涩淡淡的溢出，然后渗透回心里去。
多少年，没有人用这种目光看着自己了，自从自己成为一代天才，所有人看向自己的目标都是羡慕，嫉妒，惊恐，害怕，和崇拜。
再也没有人敢用陈锋这种眼光看向自己，卡夏忽然觉得自己十分的享受这样的目标，终归来说，卡夏还是一个女的。
如果放在地球，那卡夏就是典型的女强人，典型的钻石级富婆啊。
虽然年纪很大了，但是和这个世界的人平均寿命一比，卡夏最多三四十多岁，加上实力强悍，外貌几乎没有任何的苍老。
如果不是因为不善于打扮，卡夏估计可以成为箩格非常有名气的美女。
熟女，御姐，女强人，钻石级，世界第一富婆。
这样的名头放在地球上，估计是所有人男人垂涎的目标啊。
“我让箩格充满了希望？这话怎么说？”陈锋愕然的问道，卡夏淡淡的一笑。
“自从你击杀了攻城突击兽之后，如今整个箩格都奉你为英雄，然后等你击杀了安达利尔以后，更是所有人都把你当成神明一样的看待！”卡夏笑着说道，陈锋的脸色却是一变。
“造神计划？”陈锋冷静的问道，卡夏一愣，然后点点头，陈锋不由的一拍脑袋。
说白了，造神计划就是把陈锋打造成一个天才，一个英雄，一个人类心目当中的精神支柱，虽然陈锋真的很得意，但是一想到以后得天天被人当猴看，陈锋就心里发毛。
“不用吧？”陈锋尴尬的说道，他虽然喜欢受人夸奖，虽然喜欢被人欢呼，可是却不喜欢天天如此，他还是喜欢安静的生活。
如果可能，他希望自己有一个牧场，让自己的骷髅帮忙打理，自己泡一壶茶或者一杯美酒，坐在黄昏的阳光底下。
陈锋可不想过着明星的生活，一出门就被人给围追堵截。
“来不及了！”卡夏看着陈锋脸上的痛苦表情，顿时笑着拍拍陈锋的脸说了一句，然后扭动着纤细的蛮腰慢慢的离开了。
陈锋狠狠瞪了一眼卡夏丰腴的美臀，然后无奈的叹了一口气，回到了家中，今天轮到朱利安等人出去战斗，所以家中一个人也没有，陈锋猛然的反应了过来。
貌似今天自己也轮值吧？
无奈的走出家门，又回到了城墙上，陈锋惊喜的看着远处有一个硕大的家伙，而一群人正在朝着那边赶过去。
安达利尔！
这个家伙终于出现了，陈锋仔细的看着正朝着安达利尔冲过去的人群，赫然就是朱利安等人，显然大火都要要帮助狄维娜，让她好一起跟着去鲁？高因。
当然也不排除狄维娜软磨硬泡最后一哭二闹三上吊的逼迫。
“等等，我也去！”陈锋大叫了一声，身边瞬间出现了一个骷髅，直接带着陈锋就朝着地面跳了下去。
陈锋体验着急速降落的快感，都玩了好几次了，陈锋已经不再害怕，反而把这个当成是一个好玩的游戏。
立刻冲到了朱利安等人的面前，陈锋看了一眼队伍，朱利安等人都在这里。
“朱利安，我带狄维娜去就可以了，这个安达利尔只不过是普通复活出来的而已！”陈锋说道，那安达利尔是一个西贝货，并非变异的存在，在陈锋的眼里就是随意蹂躏的家伙。
“好！”朱利安看着自信满满的陈锋，顿时点点头，带着其他人离开了，而陈锋抓起狄维娜，却是往回走。
“哎呀，安达利尔在那边！”狄维娜立刻挣扎了起来，指着对面的安达利尔说道，陈锋立马拍了一下狄维娜的脑袋，让她安静了下来。
“笨蛋，找一个洞把安达利尔给埋了，你不久可以安全的输出了？“狄维娜一愣，然后立刻惊喜的点点头。
洞穴在这里多的去了，好多都是超过二三十米深，可惜这些太深了，安达利尔仅仅10米出头，陈锋得找一个稍微矮一点的。
“有了！”陈锋终于找到了一个深有15米左右的深坑，立刻召唤出了矮人勇士，然后让矮人勇士站在洞穴的一头，然后对准洞穴另外一旁的安达利尔。
“强制攻击！”

第182章 他是狗熊

安达利尔能抵挡矮人勇士的强制光线吗？

答案当然是不能，连燃烧之不死的安达利尔都无法抵挡，不要说是最普通的安达利尔了，这种陈锋估计矮人勇士都可以单挑。

不过这一切都是要在朱利安光环的基础下。

朱利安脚下已经打开了光环，站在四十多米之外，一个天使力量加上一个抗毒光环，足够狄维娜抵抗安达利尔的剧毒了。

当然，陈锋也不是完全的放心，把背包里所有添加过神圣之水的解毒药剂全部交给了狄维娜，自己也在一旁看着，防止狄维娜出事。

果然，光线一打到安达利尔的身上，安达利尔就屁颠屁颠的跑了过来，还没到矮人勇士的面前，脚下一滑顿时整个身体都掉进了深坑内，陈锋哈哈大笑了起来。

安达利尔跌入了深坑那就别想上来了，狄维娜在上面疯狂的扔着充能弹，法师的大部分技能都没有CD和读条这一说，所有技能都是瞬发的，只要你魔法足够，放到明年都没问题。

可惜，拉撒罗斯之螺旋需要18级才能装备，狄维娜的手里只有一把充能弹+3，暖气+2，火球+1的双手魔杖。

但是，这把武器一点也不比一些暗金装备差，甚至价格要更高于低级的暗金装备，整整6个技能点，简直就是在初级逆天了。

充能弹本身狄维娜就点了一点，不过武器上加了一点，但是还有一个更气人的，那就是狄维娜如今手中的2个戒指，也都加了一点。

这两枚戒指，才是真正的好东西啊。

属性自然不怎么好，但是有一条“+1充能弹（限法师）”这一条属性，就已经让这个戒指的身价暴涨了数十倍，甚至是数百倍。

而且，狄维娜身上的戒指，可是有2枚，也就是2个技能点。

这样一算，算上狄维娜自己的一点，武器上的3点，戒指上的2点，一下子狄维娜的“充能弹”就变成了恐怖的6级。

要知道，狄维娜才10就啊，而且几乎是火系和闪电系的可以点的技能都点了一点，居然还把充能弹堆到了6级，不得不说这是一个奇迹。

闪电魔法，是所有魔法中最不稳定的一种，就好像是一只野兽，性格喜怒无常，完全不听从使唤。

如果运气好，最大攻击一出来，如同猛虎一扑，什么人都挡不住这样的攻击，但是有时候却仅仅是小猫挠挠爪子，或者干脆是收着爪子来个猫猫拳，挠痒痒都不够。

6级的充能弹，一次性需要消耗5.5的法力，狄维娜家里可是超级家族，法力早就堆到了300多，可是使用50多次。

而且小丫头喝的也是鲁？高因的药水，库拉斯特的药水小丫头等级不够，精力指数不达标，所以没的喝。

不然早就喝了。

6级的充能弹，一次性释放出8枚充能弹，呈扇形朝着施法者前方进攻，在陆地上爬行，遇到深坑也会掉下去，属于走路型的魔法。

每一个充能弹的伤害都是4-6，虽然很低，但是数量却非常的多，加上狄维娜身上的那条减少敌人抗性的项链和加强闪电威力的属性，这个伤害可不太好说。

“嗡，嗡，嗡！”

陈锋一阵头皮发麻，地上那明晃晃的闪电球疯狂的扭动着，狄维娜这丫头就站在洞口用技能，然后充能弹一出来就掉进了洞穴内。

而洞穴虽然深，但是却十分狭小，安达利尔哎里头伸展身子都没可能，那充能弹如同是瀑布一样，疯狂的朝着里面掉了下去。

更让人无奈的是，每一个充能弹都被安达利尔硬生生的给吃了，一次8个，完全一个不拉的全部扔在了安达利尔的身上。

安达利尔郁闷啊，这洞穴就这么小，最关键的是，自己站脚的地方仅仅一小块地方，可是充能弹和水一样，总是往低处走。

走到最低的地方，那就是安达利尔脚的所在地方，看到有肉柱子站在自己的面前，充能弹那会客气，疯狂的冲了上去，安达利尔只能疯狂的嚎叫，不断地颤抖抽搐，不知道是被气的还是被电的。

安达利尔苦命吗？

在场所有的职业者纷纷点头，从来想过用这种办法来击杀安达利尔，不过大家仔细一想也难怪，人家安达利尔平时都在地下墓穴的最底下，那里的地板石头比城墙都硬，而且下面就是安达利尔的封印点，谁也不敢这么干啊。

更关键的一点，你有这个心有这个胆，但是你得这个实力啊，整个地下都是巨大的封印结界，由5大天使亲自出手，凡人压根就动不了。

一个小时过去了，狄维娜喊累了，苦着脸看着陈锋，陈锋无奈的摇摇头，在旁边一个临时的厕所，狄维娜跑了不下20次了。

两个小时还没到，狄维娜就吐着酸水，说再也喝不下法力药剂了，不过一看血量已经过半的安达利尔，又看了看鼓励自己的陈锋和朱利安等人，又跑了一趟厕所，足足3分钟才回来，继续开始战斗。

第三个小时，狄维娜说自己的手好像不是自己的了，要让它们停下来都没办法，陈锋心理一阵苦笑，都没知觉了。

第四个小时，狄维娜的眼睛都已经变成斗鸡眼了，从十几分钟之前，安达利尔最后10%左右的血量开始，狄维娜的研究就没有眨过一下。

终于…….

“我成功了！”在安达利尔一声尖啸当中，安达利尔整个身体轰然的燃烧起了火焰，一瞬间身体就化成了灰烬。

而狄维娜也更加的直接，一下子歪倒在了地上，十分干脆的晕了过去。

“好家伙，是不是打安达利尔的人，最后都得晕过去啊？”艾米丽白了一眼陈锋说道，陈锋尴尬的一笑，貌似这个不归我管吧。

弄出一群骷髅，让它们捡起了洞穴内的东西，然后叠罗汉一样的从深坑内送到了陈锋的手里，陈锋再随手解散了它们，然后又召唤了出来，继续守城。

回到了家，陈锋等人静坐在客厅内，塔维纳在照顾着狄维娜，不过才过了一会儿塔维纳就出来， 笑着看着众人。

“这一次，我家的小公主可算是累坏了！”众人纷纷笑了起来，这恐怕是狄维娜从出身到现在，最累最吃力的一次。

连续4个多小时，不间断的喝着法力药剂，不间断的挥动着手中的魔杖，可是愣是把号称箩格最强的安达利尔给干掉了。

天时地利人和，狄维娜算是占全了。

所有人都是感到惊喜，本来以为狄维娜最多就闹闹脾气，实在累了也就算了，毕竟狄维娜的实力真心不强大，就算是装备再好，可是打打尸体发火足够了，但是人家可是安达利尔啊。

比尸体发火的行政等级高太多太多了，都高到凌霄宝殿去了。

不过所有人都是一阵惊喜，不仅仅是狄维娜不用和自己等人分开了，而是狄维娜居然真的坚持了下来，就冲着这样的坚持，众人也会带着狄维娜一起走。

几个人合伙商量了一下，当初凯恩估计是在忽悠狄维娜，可是如今狄维娜真的办到了，如果凯恩老头反悔了，众人打算直接包圆了第一幕所有的BOSS，火速把狄维娜带到20级以上，然后再等半年，击杀安达利尔以后再去鲁？高因。

等到噩梦之月结束，再次出现安达利尔，那可是要半年以后了。

“走，我去看看凯恩老头去，那家伙还没把我的东西还给我呢！”陈锋站了起来，笑着说道，不过只有他一个人去，朱利安等人虽然实力强，但是却并不和陈锋一样，经常跑凯恩的家。

要知道，那可是凯恩，箩格的几个超级大佬，在哈洛加斯也是一声令下数百万人给他卖命的人，全世界最伟大的智者。

只有陈锋才敢说凯恩是个老头，哪怕是和凯恩平起平坐的阿卡拉都不敢这么称呼他，只有卡夏偶尔郁闷的时候会说一句，不够都是私下里偷偷的说。

“老头，还我宝贝！”陈锋在门口大喊了一声，忽然觉得自己感觉好像是孙猴子一样，金箍棒没被偷了呀？

大门轰然间打开，凯尔哭笑不得的站在门口，陈锋嘿嘿一笑走了进去，凯恩正在里面喝着茶，看也不看陈锋一眼。

不过凯恩的身旁还站着一个人，陈锋一愣，这个人三大五粗的，陈锋并不认识，可是从他身上传来的如同野兽一样的压迫，陈锋还是感觉到了一股不舒服。

“你就是陈锋？”那壮汉看着陈锋，皱着眉头问道，陈锋也皱了一下眉头，不过还是礼貌的点点头。

“嗯，我就是陈锋，你好！”

“哼，没想到箩格第一天才居然是这幅德行！”那壮汉不屑的说了一声，陈锋这才仔细的看了看那壮汉，惊讶的发现这个家伙的年纪，貌似不大啊。

虽然一声的肌肉，可是眉宇之间还是一股嫩毛，那正是年轻的表现，脸上虽然刻意的装出沧桑感，可是在陈锋的眼里，依然是一脸的稚嫩。

虽然一身的肌肉，可是身上却穿着植物做的衣服，陈锋的脑海里立刻浮现出了一个职业，德鲁伊。

“真不知道狄维娜怎么愿意和你这种下等人混在一起！”那壮汉不屑的说道，连旁边的凯尔都皱起了眉头，陈锋不由的沉思了一下，然后恍然大悟。

“耶路撒冷家的小东西？我还以为是那家的狗门没关好，一只疯狗跑了出来，凯恩长老，你们也得注意一下箩格的内部安全啊，万一要是咬了人，那可就不好了！”陈锋不屑的说道，那壮汉立刻暴怒的站了起来，可是万万让陈锋没想到的是，陈锋背后的凯尔，却补上了一刀。

“陈锋，你错了，他不是狗，是狗熊！”

第183章 初吻给了萝莉

“你！”壮汉愤怒的冲了上来，不过凯尔不屑的一笑，只见一道白光闪过，一把锤子狠狠的落在了耶路撒冷的身上。

“你居然敢打我？”耶路撒冷恼怒的吼道，凯尔一愣，然后无奈的笑了起来，你以为耶路撒冷家族就牛逼啊。

“好了，住手！”房子的主人凯恩终于开口了，看他的脸色也不太好看，不知道这个家伙刚才到底和凯恩说了什么，要知道凯恩可是十分和善的。

“吼！”可是耶路撒冷并没有停手，反而一声怒吼，巨大的身体瞬间开始膨胀，紧接着灰色的毛发开始疯狂的冒了出来，不一会儿毛发就从软软的绒毛，变成了坚固的鬃毛。

巨熊变身。

德鲁伊的2大主流变身之一，巨熊怒吼了一声，疯狂的朝着凯尔拍了过去，凯尔立刻拿起了自己的盾牌，不过却听到“当”的一声，凯尔并没有感觉手里有任何的力道袭来。

不由的放下了盾牌，只见自己的面前赫然一个更加硕大的盾牌出现在了自己的面前，高达15级的召唤骷髅，使得矮人勇士的防御变成了14W，一开技能那可是整整28W的恐怖血量，压根就不怕这头棕熊。

“拍脑袋！”陈锋淡淡的说道，只听见“咣当”一声，矮人勇士手中的盾牌狠狠的拍在了巨熊的身上，巨熊怒吼了一声，可是还没等第二声怒吼出来，又是哐当一下。

“嗷！”巨熊疯狂的吼叫了一声，凯恩冷哼了一声，陈锋无奈的摆摆手，直接让矮人勇士一把抓起了巨熊，然后在巨熊不可置信和恼怒的眼神里，直接把巨熊给扔了出去。

“不是我先的哦！”陈锋拍拍手，看着凯恩说道，凯恩无奈的摇摇头，这下算是把耶路撒冷给得罪死了。

“算了，反正我和耶路撒冷的人本来就不对路！”凯恩叹了一开口气，没有理会门口叫骂的巨熊，凯尔直接把大门给关了起来，那狗熊也不敢上前砸门，这里可是凯恩的家，如果他敢砸，那就等于直接打了箩格所有人的脸。

估计卡夏会把它挂在城墙上直接风干了。

接下来，就是陈锋和凯恩的谈话，陈锋把狄维娜当真干掉了安达利尔的步骤都告诉了凯恩，凯恩听的不断的摇头。

“这丫头，居然真的成功了！”凯恩无奈，说出去的话泼出去的水，那是收不回来的，最后凯恩果断的点头，说第二天就把通行证送过去，陈锋这才心满意足。

接下来就是月光守护石的问题了，这个东西按照凯恩的说法，是专门给法师定做的，压根就不适合陈锋，而且月关2字开头的守护石，是冰系专属的，狄维娜冰系魔法一个都没学，所以也没用。

至于陈锋，压根就没冰系的技能，要了也没用。

“那你拿东西换吧！”陈锋十分的大方，果断的开始准备敲诈凯恩，凯恩顿时一阵无奈，可是这个东西必须到手啊。

赫拉迪克一族的技术没多少流传下来，最高等级的技术赫拉迪克方块一个都没有了，好不容易得到一个赫拉迪克一族的技术，凯恩当然不会放过。

“你说吧，你要什么？”凯恩无奈的说道，他是在想不出陈锋有什么需要的。

装备？人家陈锋一身的绿色套装，是一整套的，压根就不用换，除非是极品的收拾，例如加死灵法师技能的，最好是“骷髅复苏”的。

凯恩虽然不知道陈锋只有一个等级，但是知道陈锋最喜欢的就是骷髅，而且骷髅恐怕还是经过变异的技能，所以也捉摸着在帮助陈锋弄到可以提升骷髅实力的装备。

“这样吧，我就算不要我这张老脸了，给你去弄一套收拾过来，最起码让你的骷髅提高3级，但是这个守护石，永远归我了！”凯恩一咬牙，对着陈锋说道。

“成交！”陈锋直接一拍手，说实在的爆率这种东西对陈锋来说可有可无，但是技能点来说那可是天大的恩赐啊。

凯恩居然说要帮自己提高3级的骷髅等级，那对陈锋来说，可是天大的喜事啊。

如今陈锋的召唤骷髅等级是15级（8+1+1+1+3+1），一下子凯恩真的给自己加了3级的话，那可是达到了18级的高度，只要再升级到11级，就足够陈锋再次召唤出恐怖的地狱冠军骑士长了。（180章算错了，是15级技能，我数学又犯二了……VIP没的改，就算了！）

事情就这样敲定下来了，陈锋心满意足的带着凯恩的承诺离开了，不过走出大门陈锋 一愣，在街角一个人鬼鬼祟祟的看着这里，却是那狗熊先生。

“哼！”陈锋不屑的一笑，如果可以杀人的话，那狗熊先生绝对挡不住陈锋的一轮攻击，不过可惜没杀人。

不过陈锋的心里也有打算，别看狗熊人模狗样的，但是等级却并不高，别忘记当初他可是和狄维娜一起出去练级的，等级不会相差太大。

陈锋推测，最高也就15级左右。

等噩梦之月结束了，这小子组多18级，虽然构成了离开箩格的资格，但是必须经过考试，根据朱利安提供的情报，没有20级之前，是无法申请考试的。

所以，自己和狄维娜最起码可以暂时的拜托这个家伙，等这家伙干掉了安达利尔或许才能在鲁？高因见到。

不屑的看了一眼狗熊先生，陈锋对于人的喜好和厌恶就是这么直接，喜欢就是喜欢，不喜欢就是不喜欢。

其实，陈锋的心里还是很向往野蛮人的性格的，可是有时候就算是不喜欢，也得装作喜欢，人的心眼太多果然很累。

回到了家，狄维娜还没醒过来，陈锋也把自己扔到了床上休息了起来。

距离噩梦之月结束还有8天，众人噩梦之月开始对人类有影响了，阿卡拉也终于苏醒了过来，利用整整20W件装备，打开了守护箩格的巨大结界。

天空再次恢复了明亮，不过却不是阳光，而是结界所散发出来的白光，这样持续一分钟，最少得消耗2件亮金装备。

这一次在战场上出产的装备，90%都被用来维持结界，各个家族放出去的金币更是海量的数字，不过被看金钱一下子过多的涌入市场，但是到时候还是得还给拍卖行，只不过可能是另外一个城市的罢了。

拍卖行其实就是一个回收站的概念，国家级别的回收站，所有人都放心，就好像是要打仗了，国家把所有的废铁都收上去，打造枪械弹药。

虽然发出了海量的人民币，但是到时候国家公开出去其他的东西，例如珠宝，宝石，符文之类的，到时候金币依然是还给拍卖行。

其实，除了在第一幕和第二幕的时候金币还有作用，到了后面那已经是几乎没人使用了，当然除了吃饭喝酒才能用到。

也有人用来开启传送阵，一次几亿或者几千万，还是有很多人使用，尤其是传送阵开一次可以好几个人一起，大家或许都会凑一下，然后一起传送，这样更加节省。

所以，金币实在是没什么大用处，一次性消耗又得好几个亿，甚至很多职业者看到地上爆出来的金币，都懒得弯腰去捡。

和游戏里不一样，一爆就是一堆，点一下就全部拿起来，这个世界可是一爆一大堆，关键还是一次只只能捡一枚，如果一次洗给你个几百几千的，估计能累死人。

第二天，陈锋被一阵吵闹给吵醒了，迷迷糊糊听着是狄维娜的声音，陈锋恼怒的把枕头盖在了自己的闹到上，狄维娜的叫声太响了。

“啊啊啊，嗷嗷嗷，我得到通行证了，我得到通行证了！”陈锋忽然觉得柔软的枕头离开了自己，正打算伸手去抢夺回来，耳边猛然的传来了大叫，陈锋立刻从穿上挺直了起来。

忽然，他愣住了。

只见狄维娜愕然的捂着自己的嘴巴，一丝丝的血液从嘴唇上流了出来，陈锋却轻轻的触摸了一下自己的嘴唇。

刚才……好像亲到了？

“好疼呀！”狄维娜羞红着脸颊看着陈锋，不知道是不小心亲了一下她害羞的红，还是因为兴奋而激动的红。

不过，等狄维娜害羞的看了一眼陈锋，然后跑了出去以后，陈锋终于是知道，刚才真的不小心亲了一下狄维娜，虽然狠狠的撞了一下嘴唇，可是当真亲到了。

“我的天啊，我的初吻给了一个萝莉！”陈锋感觉自己的呼吸都重了几分，说实在的他的确蛮喜欢狄维娜的，可是狄维娜的年纪实在是太小了。

才13….啊…..不对…..14岁！

噩梦之月快结束了，就当狄维娜提前过年了，狄维娜才14岁啊，陈锋可不愿意当一个禽兽啊，放在地球，那可是.猥.亵.少.女.罪.哦。

“哎，你的嘴唇怎么了？”楼下忽然传来了一声惊呼，然后传来狄维娜没心没肺的告状，说是陈锋用手撞的，陈锋不由的松了一口气。

不过，等陈锋从楼上走下来的时候，所有人都不可思议的看着陈锋……

陈锋的嘴角，是肿着的，所有人都对视了一眼，然后统统愤怒的看着陈锋。

“额，听我解释！”陈锋一摸自己的嘴巴就知道了，立刻想要解释，可是还没等说出来，小白已经在塔维纳的指挥下，怒气冲冲的扑了上来。

“啊！！”隔壁的职业者奇怪，好好的休息日不休息，叫个屁啊，还叫的那么惨！

第184章 噩梦结束后，平淡的一天

时间一天一天的过去了，没有了堕落者的捣乱，箩格终于是安定了下来，再过最后3个小时，噩梦之月将会结束，所有人都翘首以盼，看着天空。

等待着天空放晴的那一瞬间。

外面的战斗依然十分的激烈，所有的恶魔都变异到了一个不可思议的地步，所有的怪物疯狂的进攻着人类，可是人类们依然玩命抵抗。

经过长达一个月的修行，尤其是在最后的几天，所有职业者都已经变得十分强大，等级提高了5级左右，这样又是将近上千人会同时离开箩格。

许多人都在这个时候等级超过了20级，加上这一次的怪物们真的十分的慷慨，给了人们海量的装备。

虽然每天正在以一个十分恐怖的速度消耗着装备，毕竟结界还是要维持的，如今的噩梦之月强悍到已经开始印象人类了。

好在结界不仅仅是保护城市，而且还衍生出将近5000码的一个硕大光环，保护着周围所有的人类，而人们也十分自觉的躲入光环内，免得被噩梦之月给削弱了实力。

时间一分一秒的过去，陈锋听着城墙上一群箩格在低声的倒计时不由的一笑，这群女孩子的心里是有一个闹钟还是咋地，怎么都在倒计时啊。

“滴答滴答！”陈锋好像是听见了时针在走动的声音，闭上了眼睛躺在城墙上。

终于，耳边传来了欢呼。

“我们过了！”

“时间到了！！”

“太阳，快看太阳！”

人群开始疯狂的呼啸了，陈锋淡淡的躺着笑着，耳边一声声的尖叫，完全可以体现出那叫声主人的兴奋。

一片金色的阳光洒落在了陈锋的身上，只听见耳边开始传来疯狂的惨叫，陈锋睁开眼睛一看，只见城墙外面的所有怪物们已经开始疯狂的撤退。

而撤退不及时的，被金色的阳光那么一洒，顿时身上冒出了一阵阵的烟雾，然后一下子自燃了起来，瞬间死亡。

“天使之光！”卡夏坐在了陈锋的身旁，陈锋淡淡的一笑，原来是它们，等战斗结束了再来装好人，不愧是天使。

“什么时候开始祭祀？”陈锋朝着卡夏问道，卡夏喝了一口酒。

“后天，今天和明天休息2天，然后开始祭祀！”

“好吧，又可以晃悠几天了！”说实在的，虽然陈锋不用自己下去打怪，可是连续3个月的战斗，让他已经有一些再世为人的感觉。

陈锋只是一个宅男，平日里连运动都懒得运动的人，来到这个世界一开始，就是连续3个月的高强度战斗。

而且经历了这么多次的生死战斗，说实在的陈锋很累了。

虽然不至于罢工不干了，但是起码也是暂时的不相干了，不然远处这么多的BOSS，什么尸体发火血鸟的，陈锋早就冲上去弄死了，毕竟都是海量的经验。

可是陈锋没这个心思，他现在最大的愿望，就是有一本小说，或者一部MP3，可以躺在城墙上，任由自己的骷髅随意的战斗，自己静悄悄的就这火把看书。

可是这一切都是幻想。

这个世界也有小说的存在，不过陈锋还有许多的字都不认识，估计拿来看也和看天书一样，至于MP3，那玩意儿还是算了吧。

“要不找个小妞站在边上给自己唱歌？”箩格也有这种女孩子，如同是歌星一样，在酒馆里给人唱歌，或者给职业者唱歌。

在一个黑暗的世界里，许多无法成为职业者的女孩依然有自己的梦想，唱歌，跳舞，做将军。

有希望才有梦想，有梦想就有未来，对于这群孩子，箩格都是十分的赞同，甚至还会让箩格保护她们，尤其是喜欢唱歌跳舞的女孩，专门出台了保护政策。

毕竟，不是每个职业者都是尊重她们的，万一来个强上，那可是有苦说不出了。

好在箩格们都是女孩子，女孩子自然是帮助女孩子，万一真的出现这样的情况，最严重的情况就是驱逐。

把人驱逐出箩格，那可是最严重的惩罚方式，没有后援没有补给，就算是装备在好等级在高也活不下去。

外面可没有东西给你吃，你难道要吃硬毛老鼠的肉，保证你吃一块就变异，绝对不假。

欢呼的人群从城外进入了城内，可是却仅仅维持了个把小时声音就消失了，所有人都回家睡觉了，大家都累坏了。

普通百姓们虽然心里高兴，但是那种喜悦的感觉并没有职业者强烈，许多的人都是抱着天塌下来职业者顶着的念头，安心的生活。

百姓们没有打扰职业者，今天的市场变得更加的热闹，但是吵闹声却也变得更加的微小了，甚至好多老板在讨价还价中，十分干脆的用手在比划，就是不开口。

一下子，整个城市忽然安静了下来。

陈锋有一种诡异的感觉，金色的阳光下，一个城市本来应该热闹非凡，可是这里到是好，全部都是静悄悄的，让人有一种摸不着头脑的感觉。

今天的太阳感觉持续的特别短暂，许多百姓开始在城外填土，把陈锋弄出来的一个个深坑给填满了回去。

而且还有许多职业者学着陈锋的样子，也弄出来一个个不大不小的坑，但是许多僵尸沉沦魔什么的怪物会掉进去，然后就便宜了法师们。

而陈锋的这个战斗方法，却成为了以后箩格们必学的战斗方法之一，尤其是法师们最喜欢这个了，其中又以火法为主。

而且随着时间的推移，火焰法师更是把这招奉为神一样的技能，挖坑，填怪，然后陨石天降……

这一招也从陈锋的手里，不断的开始流传，甚至都流传到了群魔堡垒，而也有大量的职业者使用这么一招，在地上挖出一道沟渠，等敌人冲锋的时候，刚好遏制了敌人的攻击。

陈锋完全没想到，安达利尔无意间弄出来的洞穴，因为自己的灵活利用，居然变成了这个世界上最著名的战斗技巧之一。

如果他知道的话，估计会在心里鄙视这群人，地球上任何一个种族都知道这样的战斗技巧，连笨的和猪一样的小日本都会，这个世界的人看来是被数据给占领了。

还没到夜晚，城外已经是一片平坦了，陈锋无聊的走在了城市的街道上，随手从路边的果树上摘下了一片叶子，拿在手里把玩。

又无聊了。

陈锋本来因为自己很享受这样的无聊，可是真正没有怪物打的时候，他才恍然大悟，自己压根就不希望这样的无聊日子。

走着走着，不由自主的来到了酒吧，陈锋直接推门而入，只见里面赫然坐满了人，看着满满当当的酒吧陈锋不由的一愣，然后叫了一桶酒，直接一屁股挤在了一群野蛮人的桌位上。

“喝！”拿起酒，陈锋大叫了一声，野蛮人们立刻大笑着也举起了酒杯，大家都认识陈锋，而看起来没礼貌的行为，却一下子得到了所有人的好感。

直接，是对野蛮人最好的尊重。

一晚上，陈锋吐的是稀里哗啦的，好久好久没有如此的放纵了，陈锋当晚被人抬回了朱利安的家，然后被朱利安扔到了床上，没有理会。

第二天，人群已经开始喧闹了起来，所有职业者直奔酒吧，不过惊愕的发现酒吧没开门，墙上贴着一个告示，说是酒不够用了，为了祭祀的时候有酒喝，酒吧不开放。

一群人怨声载道，不过没办法，为了明天开始的祭祀活动，大家只能无奈的离开了。

不过相比酒吧的无人问津，拍卖行可是忙的乱糟糟的，所有人都挤到了拍卖行去，交换或者购买自己需要的装备。

陈锋也去看了看，只见墙壁上半空中贴满了一张张的羊皮纸，上面写着装备的详细数据，和要交换的条件。

如果你要这件装备，撕下纸条，然后去柜台，把纸条和装备或者金钱递上去，那边有人会帮你把装备找出来，当然需要的时间可能会久一点。

陈锋找到了基德，基德这个超级强大的圣骑士居然也和普通人一样忙的死去活来的，最后基德看到了正在人群中奸笑的陈锋，一把把陈锋抓了壮丁……

“我日，早知道不来了！”陈锋咬牙切齿，他被分配到了最轻松的项链一块区域。

拍卖行是分区域的，一种装备一个区域，而且区域内也分版块，例如护甲，分布衣，皮衣，硬皮甲，镶嵌甲，锁环甲，鳞甲等等。

其他的也是一样，虽然分类复杂，但是正是因为这样，才分工明确，所有人工作起来都井井有条。

而交换好的装备，则把纸条贴在交换过来的装备上，等买家来取货的时候，把纸条和装备一起叫过去，当然请交纳1000金币作为手续费。

坑死人不偿命啊。

现在是金币爆棚时期，基德是铁了心的金币装备一起回收，虽然人们哀怨漫天，但是依然心甘情愿的交了钱，装备才是重点啊。

当然，也有私下里交易的人，不过一般都在拍卖行外，或则酒馆里，不过如今酒馆已经关门了…….

陈锋负责的是项链一块，正是所有装备中属性有可能最变态的一个环节，陈锋看着四周的装备，是不是的发出一声惊呼，可是等了半天就是没人来换。

好不容易来了一个人交换，等交换完毕买家来取的时候，陈锋又傻了。

10W手续费，谢谢。

“坑爹啊！”陈锋摇着头，这才是恐怖的赚钱速度啊。

就这样，陈锋平凡而又新鲜的一天过去了，而等待陈锋的，则是开始的全民祭祀！

第185章 祭祀庆典

祭奠开始了。
在内城，外城通往广场的道路上，两排黑压压的人站满了整条街道，从外城的城门口开始，一直延伸到最里面的内城广场。
阿卡拉，卡夏，凯恩，恰西，基德5个人坐在一亮牛车上，缓缓的朝着内城驶去，所有人都低着头，默默地祈祷着。
这是仪式的一部分，不过本来是要马车的，可惜马被活活吓死了，只剩下一群奶牛，没办法只要用牛车……
在牛车进入内城之前，人们是不可以抬头的，因为阿卡拉等人，如今扮演的是可是高阶天堂的5大天使长。
人们是在感恩，感恩当年天使们手下留情，没有和地狱恶魔一样进攻他们，不然的话人类早就灭亡了，恐怕连地狱入侵的机会都没有。
同时，也感恩天使帮助人类战斗，帮助人类抵抗恶魔们的进攻，陈锋虽然心里不屑，毕竟天使的把戏他是知道的，但是却依然得低着脑袋，站在队伍的最前端。
普通百姓一般是站在外城，而职业者则排队在内城，同时在噩梦之月期间，对箩格贡献最大的人，可以排在队伍的最前面。
例如陈锋的这个位置，距离广场中心仅仅几步之遥。
这也说明，陈锋在这次的战役当中，对箩格的弓弦是多么的巨大，连朱利安等人都在陈锋的后面，陈锋只感觉一股郁闷。
他的心里可没有多少的尊敬，但是却十分的不情愿，站在这里给猴看啊。
最主要的是，陈锋已经站了整整3个小时了，虽然自己体质高，但是也不是这么折腾的，陈锋真希望把剩下的几点自由点全部加到体质上去，不过还是忍住了。
牛车的速度果然不咋地，比马车慢太多了，陈锋恨不得让自己的骷髅上去直接抬起牛车跑过来，不过咬咬牙，还是放弃了这个诱人的想法。
终于，2个小时以后，凯恩等人到了广场中心，随着凯恩大声的念出赞美天使的词语，人群终于是在一声欢呼中，抬起了头。
“赞美天使！”人群一声高呼，终于所有人都松了一口气，陈锋偷偷的看着凯恩，连凯恩也是如此，不由心里一阵偷笑。
紧接着，是例如祈雨赐福一样的祷文，希望恶魔早日退散，希望天使们更保佑人们，希望今年的庄稼一如既往的丰收，等等等等。
每年的祷文内容都差不多，但是凯恩还是得变化法的换一下，最起码措辞得换一下，免得让人听出来是一样的。
每年的祷文都是非常的长，比老太太的裹脚布还要长几分，但是所有人都不敢不听，都必须聚精会神的听着。
传闻有天使会再祷告的时候观看众生，如果谁不够虔诚，那就不会保护那个人，甚至会触怒天使，剥夺了职业者的力量。
陈锋只能心里郁闷，表面上还是一脸的恭敬，虽然不乐意，但是如果真的有无聊的天使在偷看的话，给小鞋子穿那就麻烦了。
祈祷文足足讲了3个小时，从早上5点钟的大家起来排队，然后等2个小时，7点了，车跑了2个小时，9点了，凯恩说了3个小时，好家伙12点了。
终于，在人群因为肚子饿而全部肚子咕咕叫，并且成为一个连锁反应之前，凯恩霸气的结束了祷文，然后大手一挥，吃饭！
“轰！”人群一阵欢呼，只听见大火的笑声开始疯狂的传递了出来，紧接着一张张的桌子，一桶桶的美酒疯狂的从背包里掏了出来，然后一条直线直接摆了开来。
从内城到外城，一条街上全部都是美酒，桌子上全部都是食物，大量的职业者搂着小姑娘或者大老爷们疯狂的喝酒，吃肉，大笑。
整个城市一瞬间热闹了起来，凯恩也带着阿卡拉等人乐呵呵的走了下来，凑到了陈锋面前的一桌子，眼前忽然一亮。
“这些是什么菜啊？”凯恩闻了一下，惊呼了一声，阿卡拉也是如此，虽然看不到，可是味道却深深的吸引了阿卡拉。
“别动，洗手去！”陈锋一把排掉了凯恩的爪子，这可是连夜通宵做的，然后放在背包里保暖，现在拿出来和刚出锅的压根就没区别，没任何变化，依然热气腾腾的。
“臭小子！”凯恩吹胡子瞪眼的，可是奈何这张桌子是陈锋家的，陈锋不给发餐具凯恩就没得吃，最后塔维纳拿出了一脸盆的水，大家洗洗手。
这个世界的餐具其实也是筷子，根据凯恩说是一个职业者实在是懒得动刀叉，最火干脆那自己的弯刀削了2根木棍使用，结果没想到成为了正式的餐具。
给众人发了筷子，陈锋这才得意洋洋的开始介绍自己的食物。
“这道是小鸡炖蘑菇，我费了老大的力气才从一个大妈的手里买过来的！”这鸡是半年的小鸡，肉质鲜美，加上是放养的，放在地球就是野鸡。
蘑菇是酒馆里的存货，这种季节新鲜蘑菇没有，但是小鸡炖蘑菇用不到新鲜蘑菇，干蘑菇也可以，陈锋就将近了一下。
可惜没有榛菇，不然味道会更鲜美。
凯恩果然不愧是老江湖，一开口就是拿着勺子先喝了一口汤，炖品最美味的地方并非是里面的肉食或者素食，而是汤类。
看着凯恩惊喜的瞪大了眼睛，陈锋十分的得意，一晚上的努力没有白费。
狄维娜乖巧的给阿卡拉倒了一碗汤，阿卡拉摸了一下狄维娜的脑袋，她还是蛮虚弱的，毕竟这么多个赐福，没个半年压根就好不起来。
紧接着是中华大陆最著名的红烧肉，肉是五花肉，层层叠叠的，暗红的颜色，加上扑鼻的香味，看起来异常的诱人。
凯恩依然是充当主攻手，立刻加起了一块颤颤巍巍的红烧肉，一口连肥带精的吃了下去，不料这个是刚出炉的，烫的很。
只见凯恩的胡子不断的乱颤，然后嘴巴快速的咀嚼着，那样子要多可爱有多可爱，连一旁走过来看自己老爹的莉亚都看的目瞪口呆的。
这还是自己的老爹吗？
紧接着莉亚也看到了陈锋桌上这群完全不认识的菜肴，立刻惊呼了一声，塔维纳笑着递上了一双筷子，莉亚立刻朝着桌上另外一道菜肴进攻。
冻花蹄！
这道菜60%归功于大自然，陈锋没想到半夜居然这么冷，比冰箱的温度还要低，直接把弄好的蹄子放在了门外，结果等出去一看，已经冻上了。
这个白花花，看起来如同是布丁果冻一样的东西，对小女孩最有吸引力了。
紧接着一群人开始疯狂的吃了起来，陈锋这一桌子估计是整个庆典里最诡异的一桌子了，其他人是疯狂的喝酒，偶尔吃一下桌子上的东西。
而陈锋的一桌，则是不断的吃着桌子上的东西，丫的连酒都不喝一口。
额….卡夏除外。
陈锋一边心满意足的看着一群人大口大口的吃着，一边介绍和各种菜肴，八宝茄子，哈利豆腐汤，红烧芋艿等等一大片。
别看陈锋是宅男，但是起码小时候老爸老妈忙，自然也练得一手好厨艺，虽然无法跟一些火头师傅比，可是和这个世界的伙食一比，陈锋的伙食开七星级的饭馆都足够了。
陈锋的菜可是量足鲜美，不一会儿凯恩几个人就摸着圆滚滚的肚子，无奈的看着其他的美食，陈锋一共做了70多道菜，可惜材料太少，许多的东西都是重复。
猪肉就有十几个了菜了。
不过依然是让所有人吃的满嘴流油，唯有卡夏十分淡定，慢慢吃，慢慢喝，最后还是卡夏把所有的菜都给出了一遍。
不过看着卡夏拿明显大起来的肚子，陈锋还是嘿嘿一笑，卡夏也吃撑了。
这一场的比赛陈锋完全的赢了，扔下一群苦着脸撑着大肚子的人，陈锋一路朝着下面的餐桌掺和了进去，大口大口的喝酒，大声的笑，大力的拍着一个个人的肩膀…….
从中午吃到了晚上，早就有许多人醉倒到了街头，不过阿卡拉早有准备，一瓶瓶的解酒药剂发了下去，一下子又是一群人生龙活虎的。
“几顿药水里一滴神圣之泉就足够了！”阿卡拉对着陈锋笑着说道，陈锋恍然大悟，难怪这个解酒药剂的效果这么好，虽然是几顿甚至是几十吨的解酒药剂里放一滴的神圣之泉，但是足够了。
紧接着，酒醒的人继续玩闹，从中午开始一直玩闹到了深夜，甚至还有人在不断的喝酒，反正举得晕了，就喝一瓶解酒药剂，再喝，反正醉不死人。
许多人喜欢喝酒的气氛，许多人喜欢喝酒的沉醉，有的人还在喝，有的人干脆躺在路边睡觉了，反正是职业者，也不怕被冻死。
箩格们已经准备就绪了，貌似每年都是这样，把一些厚衣服厚被子，披在了那随意倒在路上的人身上，要么找到他们的朋友，扔回家里去。
就这样，祭祀的第一天，就这样慢慢的过去了，而等第二天的天亮，所有人又大笑着从床上地上爬了起来，美酒佳肴再次拿了出来。
继续！

第186章 转职仪式！

第二天其实欢腾到下午就已经差不多结束了，或者开始转战外城，广场已经开始搭建起了明天要用的魔法阵，要清理干净，然后开始撒上金币磨成的粉末，还要准备完美的宝石，开启动魔法阵。
陈锋没见过如何转职，就激动的加入了摆设的行当里头，不过没三分钟就被卡夏轰猪一样的轰走了，陈锋完全不懂的如何摆列东西，简直就是碍手碍脚。
无所事事的陈锋又去做菜了，昨天狄维娜还吃过瘾，陈锋就干脆去买了一大堆新鲜的食材，准备自己动手丰衣足食，吃不掉就放背包里，反正不会过期。
第二天，一大早的人们就聚集了起来，算起来陈锋已经3天2夜没有睡觉了，可是一想到今天是转职仪式，就不由的激动了起来。
仪式早上8点正式开始，不用所有人再低着脑袋等待牛车的经过，而是全部聚聚到了广场，站不下就站到旁边的房顶上去。
一般的百姓是没有办法参加的，毕竟广场太小，又不能和陈锋当初决斗一样改到外城去，毕竟这是箩格最庄重的仪式。
所以，只有有小孩要参加测试的人家才有资格参加，至于职业者们当然全部都有资格，不过依然还有许多的低级职业者被挤在边缘地带，不断的跳着蹦?Q着，试图看到里面的情况。
至于陈锋，则站在最前面，一个最好的位置，旁边是朱利安，莉亚，帝，还有鲁？高因的小分队等人，这群特殊小组的成员。
许多人都是羡慕的看着陈锋，陈锋左顾右看了一眼，终于发现除了自己和狄维娜，其他人都是特殊小队的人，就好像是高中里保送大学的学生一样，这群人都具备了前往鲁？高因的资格，就相当于保送了。
毕竟保送的前提都是一样的，实力足够强！
仪式开始了，最先开始的当然是凯恩的讲话。
“一年又过去了，今年是我们经历过最黑暗的一年，自从恶魔被击退了以后，我们的同伴再次遭受到了恶魔的强势进攻，死伤无数，再次，我们先为了那些保护家园的勇士们，祈祷！”
说完，所有人都脑袋都低了下去，默默的对心中那些为了拯救人类，为了守护家园而死去的勇士，说一声“谢谢”。
祈祷持续了3分钟，紧接着凯恩抬起头，继续开始说话，大声的说着死者已经安详的走了，我们需要的却是面对未来之类的话，然后大声的说出了今天的主题，测试孩童的职业。
最先上场的是普通百姓的孩子，这些孩子的数量众多，但是真正出来的没几个，所以先测试他们的，随后在测试职业者的。
一般职业者都会把孩子送到箩格来测试，尤其是鲁？高因的，但是因为坎都拉斯和箩格相距太远的关系，所以坎都拉斯会在他们那边举办转职，然后把孩子送过来。
昨天已经开启了2次传送阵，传送了将近300个孩子过来，比箩格需要测试的职业者的孩子多了整整三倍。
不过，因为许多职业者都愿意在30级，成为小强者之后，才回选择生孩子，这是几百上千年所检验出来的真理。
职业者达到了30级以后，会被人们尊称为小强者，因为30就不但可以学习最强的技能，而且还有一次接受天使洗礼的机会。
洗礼所得到的成长各不相同，当今的野蛮人首领，在当年洗礼的时候，可是得到了全技能+5，全属性+500的恐怖成果，从而一跃成为了当时最牛逼的天才。
不过，天才往往都是被暗杀的货，在天才成长出来之前，所有的天才都是堕落者的猎物，陈锋也猜到自己也是的堕落者的猎物了。
不过一般的堕落者不敢大胆行事，像是前几天堵门口的马特等人，别看十分的嚣张，都跑来新手村堵门口了，可是那全是因为他们知道，这个时候的卡夏不敢出门。
万一堕落者不只有马特和波拉图，还有其他隐藏在暗处的，一旦卡夏被引走，那城市就完全暴露在敌人面前了。
虽然里面有基德等人，可是等基德他们冲出来，陈锋这种等级的职业者早就死了一地了。
不过，堕落者也不敢太过于嚣张，尤其是在鲁？高因，那边可是有一批的坎杜拉斯骑士团骑士团的成员，等待着他们的踪迹。
如果不是箩格没有发出求救令的话，估计他们早就冲过来弄死这群该死的堕落者了，他们也奇怪，为什么箩格不发求救令，击杀这群堕落者。
废话不说，最先上台的是箩格的一个小朋友，年纪估摸着才9,10岁左右，小心翼翼的在父母期望的眼神下，来到了凯恩的身边。
因为是第一个孩子，凯恩自然要做一副样子给其他的孩子看。
“别怕，不痛不痒，你只要走进去，闭上眼睛想象你要英雄就可以了！”凯恩摸着那小男孩的脑袋说道，小男孩点点头，然后深呼吸了一口气走进了魔法阵。
不过一站到魔法阵上面，那小男孩的呼吸就开始急促了起来，就好像有医生告诉你，打针不疼的，不会流血的。
可是当针头出现在你的面前，依然会十分的紧张，小男孩就是如此，紧张的看着自己的父母，又看看凯恩，一副不知所措的样子。
“好了，别害怕，大家都在这里！”在凯恩和善的笑容像下，小男孩顿时稳定了许多，陈锋心中一笑，这个凯恩还真的是一个慈眉善目的老头子。
阵法被打开了，只见魔法阵上的金币粉末顿时闪耀起了一阵金光，那小男孩似乎吓了一跳，瞪大了眼睛看着地上的金光，不过看了两眼就的抹一下自己的眼睛。
金光太刺眼了。
“孩子，想象一下你勇敢杀敌的样子，想象一下你要成为一个伟大的职业者，想象一下你以后会站在城墙上，接受众人的欢呼，你是一个英雄！”那孩子的身体猛然的一震，紧接着只见地面上的金色粉末骤然间飘了起来。
“哗！”人群一阵惊呼，陈锋也是一阵惊呼，不过和大家的不一样，陈锋的惊呼是第一次看到金粉居然飞起来了。
金色的粉末骤然间飘了起来，就在孩子的身旁变成了一道小型的金色粉末构成的龙卷风，龙卷风转啊转啊，猛然的停住了。
然后金粉疯狂的收缩在了一起，只见一个硕大的盾牌，盾牌的旁边插着一把金色的单手剑，出现在了众人的面前。
“轰！”一道金光骤然间从地上的魔法阵里冒了出来，人群一阵山呼海啸，陈锋顿时明白了，这个孩子居然真的转职成功了。
“开门红啊！”陈锋也随着大家一起鼓起了掌，整个广场一阵噼里啪啦的掌声，那孩子激动的身体都开始颤抖了起来，看起来就好像是羊癫疯一样。
可是没有人嘲笑他，在场所有人自己转职的时候，估计也比这个孩子好不到哪里去。
“哇！”小孩子大哭了起来，不知道是害怕还是高兴，一下子朝着台下的父母扑了过去，然后把脑袋塞在妈妈的怀里痛哭了起来。
凯恩看着小孩子哭了一会儿，才压低了所有人的掌声，这个掌声整整持续了2分钟，比转职的时间都要久的多。
那男孩渐渐的降低了自己的哭声，最后擦干鼻子上鼻涕，恐怕父母和孩子说了，流鼻涕的孩子不能当英雄之类的话了。
因为开门红的关系，其他的家长对自己的孩子也是更加的期待，大家心里都在想，别人家的孩子还流鼻涕都能过，自己家的孩子早就断奶了，也可以过。
可是希望是美妙的，现实却是残酷的。
自从第一个孩子通过了之后，整整40个孩子都没有一个人通过，一群家长的脸色十分的难看，而第一个就通过的那个男孩的父母，脸上虽然没有笑，但是眼里的喜悦却依然出卖了他们。
谁不高兴自己家的孩子比别人家的好呢？
终于，在一阵金光中，第二个通过的普通平民的孩子出现了，赫然是一个小家碧玉一样的女孩，转职的也正是最适合女孩子的职业，女巫。
小女孩高兴的一蹦一跳的跳了下去，众人也高兴的为了这个可爱的小女孩鼓掌，不过残酷的现实依然是在继续。
一年，箩格上千万的人口，出生的孩子数量达到了上万，每年都有孩子夭折，但是数量总是维持在这个数字左右。
今年的参加人数在8000多个左右，可是整整70个孩子才出一个，那箩格今年增加的普通百姓的职业者，仅仅100多个。
对于高死亡率的职业者来说，这么点的数字完全不够。
但是，真正的重头戏还是的看职业者的孩子，大家只是把普通孩子当成一个希望，就好像是魔幻世界平民里出一个魔法师一样的几率。
但是，这个几率和魔法世家里出一个不会魔法的废物一样，都是很低的。
这样的测试一下子就持续了整整3天，这才把所有普通的孩子给测试完毕，但是这还没结束，因为普通的孩子还有一批，后天到。
鲁？高因的。
人数，1W6，是箩格的整整2倍人口。
陈锋一下子就明白了一个道理。
鲁？高因，比箩格要大，而且大太多了！

第187章 陈锋的小徒弟

鲁?高因的来人多大1W6千多人，一下子整个城市变得更加的拥挤，许多的普通百姓不得不暂时的住到外面去，毕竟是客人来了。

一万六千多人当中，4600人是职业者的孩子，其他的都是普通百姓的孩子。

鲁?高因的普通孩子，又是去了三天的功夫，不过这么快就清理掉将近2W的普通孩子，箩格真的算式十分的快速了，要知道这个可是二十四小时连续不断的工作的。

这样的结果，就是每一天最起码消耗1000件暗金装备的金币，海量的金币被碾磨成金粉，洒在了魔法阵上，然后大量的完美宝石被拿了出来，放在了魔法阵上，充当能量。

陈锋看了几天就没兴趣了，这个测试对陈锋来说算是十分的残酷，比自己高考成绩出来的时候还要残酷的太多了。

在这里，有些人可能一辈子只有一次机会，而错过了就再也没有任何的机会了，而高考或许可能因为你的能力突出，完全无视掉，依然可以赚大钱，成为社会的精英。

可是，除非是要和莉亚一样，和帝一样，完全不要命的疯狂修炼，转职成另外的职业，才有可能实现自己的梦想。

但是，前提是你必须得让别人教你，或许某个职业者看你不顺眼，你就再也没有成为职业者的机会了。

在这个世界里，说真的没有任何的公平可言，随着时间的推移，越来越多的职业者认为自己是高高在上的，比普通人高出好几等来。

可是，这是事实。

是职业者在保护着普通百姓，百姓只不过是提供职业者一些基本必须的东西罢了，食物，住房，清水。

久而久之，百姓把自己的地位放低了，而职业者则抬高了自己的地位，浑然忘记了自己或许是自己的爹妈，当年也是普通人。

静悄悄的走在大街上，忽然一个小屁孩拦住了陈锋的去路，那小孩子用希望的眼神看着陈锋，陈锋被他看的一愣一愣的。

“您…..您好！”小孩子看到陈锋看向自己，立刻一顿紧张，然后小心翼翼的来到陈锋的身旁，紧张的给一个鞠躬，然后才开口说话。

陈锋眉头一皱，他十分不喜欢这么小的孩子给自己鞠躬，那小孩正在偷偷的看着陈锋，忽然看到陈锋的眉头皱了起来，心情一下子开始变得害怕和担心了起来，更多的却是紧张。

“你好，小朋友，你有什么事情？”陈锋一伸手，抚摸了一下那个孩子的脑袋，那孩子猛然的往后一躲，不过硬生生的止住了自己的动作。

陈锋一愣，然后咧嘴笑了起来，请那小孩子的脑袋上抚摸了一下。

有时候，这种动作就是十分的神奇，一下子两个人之间的隔阂就消失不见了，小孩子抬起头，激动的看着陈锋。

“我……我叫鲁鲁修！”小男孩因为激动，差点变成了口吃，陈锋鼓励的看了他一眼，他忽然觉得自己有一种老人的感觉了，是在鼓励着年轻人。

心里一阵苦笑，脸上却是依然笑容灿烂。

“你好鲁鲁修，我是陈锋，很高兴认识你！”陈锋伸出了手，他知道小孩子都喜欢装大人，如果把小孩当大人看，他们都会非常高兴的。

果然，鲁鲁修激动的双手在自己的身上擦了几下，仿佛是要擦掉不干净的东西，然后两只手一起握住了陈锋的手掌。

陈锋一愣，这小孩子的年纪看起来十岁左右，可是手掌却出奇的小，就好像是小女孩似的，不会是个丫头吧？

仔细的看了看，的确是一个男孩，不过是小手掌的男孩，这可不多见啊。

“请问鲁鲁修，找我有什么事请吗？”陈锋笑着问道，鲁鲁修激动的点点头，然后又带有害怕和紧张的看着陈锋，可是就是不说出口。

“来，坐！”陈锋拉了一把鲁鲁修，做到了一旁大树底下的几把椅子上，这是聚会的时候留下来的，一般都可以随便坐。

小男孩坐在了椅子上，可是屁股不敢全部坐下去，而是坐在椅子边上，仅仅用半个屁股坐好了，紧张的搅动着手指。

“好了，说吧！”陈锋笑着说道，尽可能的让自己变得柔和一点，眼前的可是一个小孩子，陈锋心里想，只要孩子的要求不太过分，都满足他。

给一个孩子带去希望，更是带去一份喜悦，对陈锋来说相当的有成就感，于是他挺直了自己的脊背，让自己看起来更加的自信，和更加的和善。

“我……我想让你做我的领路人！”鲁鲁修终于大声的说了出来，陈锋原本挺直的脊背一下子弯曲了下来，不可思议的看着鲁鲁修。

“完了！”远处紧张的看着陈锋的鲁鲁修的父母，一下子就失望了，陈锋的这一副表情，明显是生气了。

正准备走过来求饶，陈锋却哈哈大笑了起来，那对夫妻一下子停住了脚步，小男孩鲁鲁修更是一副害怕的看着陈锋。

“陈锋哥哥，你在笑什么？”一个疑惑的声音从一旁传过来，狄维娜不解的走了过来，一屁股毫不客气的坐在了陈锋的身旁。

“哈哈哈，小丫头，这孩子居然让我当他的领路人，哎哟！”陈锋捂着肚子，他自己都才9级，有什么资格当别人的领路人。

“哎呀，别笑了，你看人家小朋友都快哭了！”果然，那小男孩以为陈锋的话是在嫌弃他，而远处的父母脸上也露出了一丝厌恶，快步的走了过来。

“哎哎，别哭别哭，我不是笑话你，而是笑话我自己，我没这个资格啊！”陈锋伸手擦干了鲁鲁修的眼泪，鲁鲁修愕然的抬起头，而那对夫妇也停住了脚步。

“不会的，陈锋叔叔可是单独击杀变异安达利尔的超级强者，怎么可能没有资格当领路人！”鲁鲁修激动的说道，陈锋一口老血差点喷了出来。

一把把手掌盖在了那小男孩的脑袋上，那一对父母惊呼了一声，只听见陈锋“恶狠狠”的说道：“不许叫我陈锋叔叔，叫我陈锋哥哥，哥…哥…!!”

“哈哈哈，陈锋叔叔，陈锋叔叔你好，陈锋叔叔午饭我要吃红烧肉和鲜鱼汤！”狄维娜捂着肚子大笑了起来，那夫妻顿时松了一口气。

可是……

“不，你不答应做我的领路人，你就是叔叔！”好家伙，小男孩居然威胁陈锋，狄维娜顿时高看了一眼鲁鲁修，要知道几乎所有威胁陈锋的人，都是大有来头的。

像是什么波路家族的少爷啊，野蛮人部落的酋长的儿子啊，耶路撒冷家族的大少爷啊，箩格的大佬凯恩，阿卡拉，卡夏，要么就是堕落者马特之类的。

陈锋还真没被一个十几岁的小屁孩威胁过。

那一对夫妻又紧张了起来，立马小跑了过来，这一下自己的儿子可算是得罪陈锋了。

“这样吧，你叫三声陈锋哥哥，我就当你的领路人，怎么样？”陈锋压根就没生气，而是笑呵呵的看着鲁鲁修说道。

“真的？”鲁鲁修的眼睛瞬间瞪大，一对小眼睛充满着高兴和不可思议，激动的看着陈锋，在小男孩激动的眼神里，陈锋果断的点头。

“陈锋哥哥，陈锋哥哥，陈锋哥哥！”小男孩大声的叫了三声，陈锋哈哈大笑了起来，然后伸出了自己的小拇指。

“拿出你的拇指！”鲁鲁修不解的看着陈锋，不过也伸出了自己的小拇指，陈锋直接勾了上去。

“拉钩上吊，一百年，不许变！”然后用自己的大拇指狠狠地按了一下鲁鲁修的大拇指。

“这是我的家乡许下诺言的动作，一旦许下了诺言，那诺言就生效了，如果背叛诺言的话，天上的雷霆会活生生的把人劈死的！”陈锋对着一脸疑问的鲁鲁修解释了一下，鲁鲁修立刻惊喜的看着自己的打小拇指，然后傻傻的笑了起来。

“傻小子！你们2个也过来吧，你们是鲁鲁修的父母吧？”陈锋对着远处的那对夫妻说道，那夫妻尴尬的走了过来。

“陈锋大人，请原谅我们的冒犯，孩子真的太崇拜您了！”那男人对着陈锋说道，陈锋摆摆手，表示无所谓。

“这样吧，给你2个选择，一个是等到可以出发以后，你来找我，或者我来找你，都可以！第二个呢，从今天开始，你就跟我身边，白天跟我，晚上你是要回家还是和我住，都可以，你选吧！”

“我选第二个！”陈锋的话音刚落，鲁鲁修就大声的说出了自己 选择，陈锋用询问的眼神看着那对夫妻，可是那对夫妻却是一脸的激动，甚至接近颤抖的看着陈锋。

“第二个，第二个！”鲁鲁修的老爸终于在鲁鲁修拉了几下裤子以后反应了过来，立刻大声的说了起来。

“好吧，那你们和我一起走吧，去认认门，明天你要找我，自己过来就好了！”陈锋拉着鲁鲁修的手，朝着家走去。

对陈锋来说，朱利安的家早就是自己的家了，一样，一样。

至于对于这个小男孩，陈锋的意识里，领路人的作用其实就是老师，作为一个老师自然要对自己的学生负责。

况且陈锋感觉自己和这个小孩子蛮投缘的，带在身边也可以让孩子高兴一下。

“对了，鲁鲁修，你通过转职测试了吧？”陈锋朝着鲁鲁修问道，鲁鲁修立刻点点头，狄维娜翻了一个白眼，原来连人家是不是职业者都不知道，居然就答应了，真的败给陈锋了。

“嘿嘿，我还不知道你是什么职业呢？”陈锋笑着问道，不过小男孩却给了陈锋一个十分惊讶的答案。

“我也是一个死灵法师！”小男孩激动地说道，然后崇拜的看着陈锋，陈锋恍然大悟，原来根在这里啊！

第188章 徒弟变成干儿子

时间过的飞快，陈锋每天都带着小正太到处跑，而陈锋也终于直到这个小正太的真实年纪了，居然仅仅8岁。

而作为一个8岁就转职成功的少年，那可是各大家族争先空后的想要争夺，自从小正太住进陈锋的家以后，朱利安每天都冷着脸。

并非因为小正太不讨朱利安的喜欢，而是各大家族纷纷上门，想诱惑小正太加入他们的家族，作为一个旁系，只要小正太到了30级，立马安排女人结婚生孩子。

当然，女人绝对是那个家族的嫡系血统，这个对一般人来说，那可是想都不敢想的。

而陈锋也逐渐明白，这个世界上有三种天才。

一种，就是小正太这种，8岁就第一次参加就立刻转职，而且转职成数量最稀少的死灵法师，前途不可限量。

第二种，12岁以内转职成功，这种被称为小天才，也会受到家族的招收，但是却并没有小正太那么的高地位。

第三种，12岁以后转职成功，或者干脆转职成其他的职业，通过艰苦的努力奋斗，称为拔尖的强者。

而最后一种，自然一开始不被大家所看好，但是后续却十分的强势，可是这种因为天分所影响，很多时候都不如人意。

例如技能变异，例如30级时候的洗礼，这些也都是看天分的。

而小正太，8岁才满9天，居然是在漆黑的噩梦之月的日子里过的生日，在天堂被屏蔽的最严重的日子里，小正太在8年前诞生了……

好日子！

就这样，小正太成了香馍馍，每天都有人来上门希望小正太加入他们的家族，可是却得到小正太一概拒绝，每天都抱着陈锋的大腿，说这是我的师傅，然后让师傅定夺。

而陈锋自然也知道，狄维娜，朱利安的家族也看上了小正太，不过在他们的眼里，小正太仅仅是有培养价值的人，并非是别的家族一样当宝。

不过，陈锋一个也没答应，完全无视一群人的郁闷，把自己淘汰下来的“骷髅复苏+2”的法杖送给了小正太，正式收了小正太做徒弟。

陈锋收徒，算是箩格的一大新闻，许多人都来道喜，这个世界的收徒和陈锋那个世界的一样，需要细心的教导，也差不多有一日为师终身为父的概念。

而小正太的父母更干脆，直接再拜师会上让小正太来了一招更狠的。

“师傅，您就收我做干儿子吧？”陈锋被打了一个戳手不及，不过为了维护自己的面子，加上是真心喜欢这个小正太，就答应了下来。

一下子，陈锋从哥哥，升级到了父亲的级别，有时候陈锋坐在厕所里，看着玻璃上的自己，我有那么老吗？

渐渐的，所有孩子的测试都结束了，而下午就是领路人要带孩子们去练级，等孩子到达6级再回来，最好不要超过6级。

虽然是最好不要超过6级，但是依然会有职业者带过6级，达到更高的级别，尤其是那些世家子弟更是如此。

下午，陈锋带着小正太来到了城门口集合，门口早就人们为患，陈锋看了看四周，朱利安等人也有任务，不过这次她们分散了开来，一个人带一个。

“为什么就我没有？”狄维娜郁闷的站在陈锋的旁边羡慕的看着四周，陈锋摇摇头，表示不知道，别问我，狄维娜撅着小嘴，站在了一旁生闷气。

“好了，等明年你作为鲁？高因的特别小组回来，凯恩绝对会拉着你让你带新人的！”陈锋笑着说道，狄维娜掰着手指头，最后依然是长叹了一声。

“还要一年呀！”

陈锋无奈的摇摇头，现在的狄维娜能自保就算不错了，更别说还要带一个拖油瓶，连陈锋都不敢大意，借了卡夏的天堂之心，随时递给小正太。

“狄维娜姐姐，放心吧，明年长老一定会让你带一大批的小朋友的！”鲁鲁修冲着狄维娜说道，狄维娜顿时皱了一下眉头。

“我才不要呢，我要找一个可爱的小妹妹，绝对不带你这种小屁孩！”鲁鲁修正要反击，陈锋轻轻地挡住了鲁鲁修，然后在鲁鲁修的耳边说了一句。

“鲁鲁修，你叫狄维娜姐姐，却叫我干爹，你想狄维娜姐姐和我之间是什么辈分啊？”陈锋虽然当了人家的干爹，其实在鲁鲁修的眼里，陈锋更像是一个大哥哥，时时刻刻都陪伴着他。

“狄维娜姐姐，你得叫干爹叔叔！”鲁鲁修抬着头，一副天真的样子说道，只有陈锋知道，这小子已经彻底被自己激发出了恶魔的本性，压根就是一个小捣蛋。

“你说什么？我还得叫他叔叔？我叫爷爷！”狄维娜顿时怒火中烧，连话都说错了，陈锋自然不会放过这么好的机会。

“哎，乖，孙女还吃糖！”陈锋还真的从怀里掏出了一颗糖，递给了气急败坏的狄维娜，狄维娜一巴掌拍飞了糖果，怒冲冲的看着陈锋。

“陈锋，你找死！”忽然，耳边传来了一声怒吼，只见一个壮汉直接朝着陈锋冲了过来，他一只手捂着自己的眼睛，而另外一只手里，赫然是一枚糖果。

“狗熊来了，大家快跑哟！”陈锋就是不待见这个家伙，这几天虽然见过几次，但是每一次都是冷哼一声，显然不知道为什么，2个人就是不对眼。

陈锋阴阳怪气的叫了一声，鲁鲁修噗嗤一下笑了出来，可是那狗熊怒视了一眼鲁鲁修，鲁鲁修立刻躲到了陈锋的背后。

“来，站姐姐这里来！你干什么，小孩子也瞪，很凶是不是？”狄维娜一把抓过了鲁鲁修，然后如同母鸡护小鸡一样，护着鲁鲁修。

然后陈锋缓缓的从一旁走了过来，站在了狄维娜的面前，面色不善的看着大狗熊，反正2个人绝度不会是朋友，那就变成死敌吧。

一开始陈锋还不想惹麻烦，可是狗熊不断的鄙视和不屑的态度，让陈锋心理恼火，干脆直接闹翻，谁怕谁啊，给你脸你不要脸，那我还干嘛跟你客气。

“陈锋！”狗熊怒吼了一声，身体瞬间变成了一道黄色的光芒，然后一直毛乎乎的大狗熊直接从里头钻了出来，陈锋不屑的一笑，一个盾牌猛然的砸在了他的脸上。

他愕然的转头，只见在自己的侧面，不知道什么时候多了一个骷髅，拿着一个巨大的盾牌，正是上次和自己打过架的那个。

“很嚣张，给我打！”陈锋一声令下，矮人勇士连大砍刀都没拿出来，直接举起盾牌就朝着狗熊砸了过去。

“哐当！”只见盾牌狠狠的砸在了狗熊的脸上，鼻血顿时直接喷射了出来，可是这还没结束，又是一个盾牌直接砸在了耳朵边上，狗熊只感觉耳朵一阵嗡嗡声，就再也听不到什么声音了。

居然被砸模糊了。

陈锋无奈的摇摇头，这个家伙既然来这里，显然是已经成为领路人了，而且等级也超过了18级。

可是，18级的职业者，在陈锋的眼里依然是个渣，这还是矮人勇士，没有大砍刀矮人勇士的攻击力最多发挥出50%，刚才的几个盾牌光靠着力量，就把狗熊打的迷糊了。

陈锋的轻轻的一招手，只见地面上赫然再次多了一只无比巨大的犬类的尸骨，正是陈锋的地狱幼犬，陈锋的看着狗熊。

而地狱幼犬看到那狗熊，立刻呈现一个犬类经常用的放低身子的姿势，只要是看过狗或者狼的人都知道，这是犬类动物攻击的前兆。

“我保证，一口一块肉！”陈锋对着已经恢复过来的狗熊淡淡的说道，地狱幼犬十分不安分的拍了一下地面，顿时地面上出现来一个小坑，四周的人群一阵惊呼，而狄维娜的身旁的鲁鲁修，早就眼睛放光了。

不远处一群箩格发现了这里的情况，立刻跑了上来，而箩格赶来正好给了狗熊一个借口，狗熊一指陈锋，然后撂下了一句“等着瞧”的狠话，就离开了。

“切，脓包！”陈锋淡淡的说了一句，狗熊离开的身体立刻浑然一震，不看一想到那该死的拿着盾牌的骷髅还有那只恶狗，顿时深呼吸了一口气，以后再算账。

“哇，干爹你真厉害！”鲁鲁修惊呼着跑到了陈锋的身旁，然后又跑到了地狱幼犬的身旁，轻轻的抚摸着地狱幼犬，就好像是小孩子看到了毛茸茸的小宠物一样。

“自己的这个干儿子的爱好还真特别！”陈锋顿时苦笑，居然还有小孩子喜欢骨头棒子的，如果不是因为职业的问题，陈锋真希望自己是一个德鲁伊，召唤小白那种活生生的动物，而不是一群死气沉沉，然后大晚上又渗人的骨头。

“好了，要出发了！”看着远处人群已经开始攒动了起来，陈锋立马从背包里拿出了一个马鞍一样的东西，直接放在了地狱幼犬的身上。

鲁鲁修惊讶的看着陈锋，然后仔细的看着陈锋的动作，要把所有的一切都记忆在脑子里。

“好了，上来吧，我们直接去抢了暗金怪物，让其他人慢慢打吧！”一把把鲁鲁修从地上拉上了地狱幼犬，鲁鲁修只感觉那地狱幼犬的马鞍并没有想象中的难受，立刻喜滋滋的看着四周。

果然，许多小孩都是羡慕的看着陈锋。

“呵呵，走了！”陈锋溺爱的抚摸了一把鲁鲁修的脑袋，在一声吆喝中，地狱幼犬在所有人的惊呼中，率先冲了出去。

第189章 死灵法师三流派

陈锋一路直奔野外，他的目标是崔斯特瑞姆里面的李奥瑞克王，这是陈锋目前能找到的，最安全也是等级最高的暗金BOSS。

本来是打算是去进攻安达利尔的，可是根据情报，安达利尔被狄维娜杀掉以后就再也没有出过大教堂，陈锋想里头龟缩着堕落者也就算了。

来到了崔斯特瑞姆的地方，小正太好奇的看着四周，陈锋已经和小正太组队了，只要陈锋打怪，那小正太自然有经验，不过比起陈锋来，那可是要少很多的。

小正太一路走一路稀奇，不过陈锋依然是弄了3个骷髅护在小正太的身旁，一边眼严厉了起来，教导着小正太要眼观六路，耳听八方。

“记住，在野外要时时刻刻保持警惕，但是作为一个死灵法师却稍微要简单一点！”陈锋做了一个示范，2个人就带了一个骷髅来到了一片空地。

不一会儿，陈锋的骷髅就开始躁动了起来，紧接着一群怪物朝着陈锋等人冲了了过来，陈锋再次叫出了一群骷髅，三两下就把所有的骷髅给击杀咯

“有骷髅，死灵法师可以稍微偷懒一点点，但是仅仅一点点而已，许多恶魔是骷髅无法发现 的，所以还是要靠你自己的眼睛！”小正太连连点头。

然后陈锋走了过去，这是一群沉沦魔，只有这群家伙看到人类如同狗看到屎了一样，不要命的冲上来。

“记住，死灵法师的召唤技能巨大部分都依靠尸体，而死灵法师最恐怖的输出技能，就是尸爆，也是靠尸体！”

“所以，作为一个死灵法师，背包内必须常备尸体，万一你恶魔战斗，但是敌人一个都没死，你还能召唤骷髅吗？”陈锋对着小正太笑着说道。

小正太又是一阵点头，然后学着陈锋的样子，把尸体扔进了自己的背包，不过小正太毕竟才0级，背包和1级的一样大，仅仅是1*1*1的范围，仅仅放下了3只沉沦魔，就放不下了。

紧接着陈锋找了一群怪物，十分轻松的就把小正太带到了一级，然后再次给小正太讲课。

“死灵法师的技能点十分的宝贵，在你没有想好走什么路线之前，千万不要随意的乱点，现在打开你的技能栏！”小正太乖乖的打开技能栏。

“你也看到了，死灵法师一共是3个技能树，诅咒，白骨和召唤！，其中巨大多数的死灵法师都是主修召唤，辅修诅咒，搭配白骨的加点方式，当然也有很多极端的几点的加点方法！”陈锋说道。

“极端的加点方法？”小正太不解的问道。

“没错，归纳起来说，死灵法师的练法一共有3种，最常见的就是诅咒召唤流，诅咒敌人后就用召唤出来的骷髅和石魔碾压敌人，这种派系最大的好处，就是死灵法师在自己的召唤物还存在的时候，很安全！”

“当然，缺点也不少，死灵死亡过于快速，死灵的升级速度跟不上怪物的强度递增，需要依靠加技能的装备来填充，你也知道，加技能的装备可是最贵的装备！”

“这种一般需要一个圣骑士作为队友，圣骑士的光环可以更好的保护骷髅，并且让骷髅的战斗力提高到最好的地步！”

小正太羡慕的看着陈锋，因为他知道，陈锋就是一个纯召唤的流派，大量的召唤兽可以轻松的干掉任何敌人。

而作为干爹的好朋友朱利安姐姐，更是箩格第一天才圣骑士，传说朱利安姐姐还有一个十分恐怖的光环，可以提高干爹的骷髅十倍的战斗力。

小正太脑海里幻想着自己指挥着一大群的强大的骷髅，安达利尔，督瑞尔，迪亚波罗这些耳熟能详的恐怖恶魔，站在自己的脚下颤抖，而一旁许多的小女孩崇拜的看着自己。

“想什么呢！”陈锋拍了一下小正太的脑袋，小正太立刻回过神来，尴尬的朝着陈锋笑着，陈锋摇摇头。

“第二个流派，被称为最毒的流派，因为这个流派主攻剧毒，让死灵法师可以轻易的毒死任何的恶魔，主修淬毒匕首，毒爆以及剧毒新星！”

“利用上万甚至是几十万的剧毒伤害，疯狂的吞噬敌人的生命，加上装备带有大量的减弱敌人抗毒的装备，没有任何的怪物可以抵挡这样的攻击！”

“但是，这个比召唤流更加的难以生存，一来剧毒新星需要近距离才能攻击到敌人，所以必须有队友！”

“二来装备的价格比召唤流的更加昂贵，所以就算是有人练，也是大家族支撑的，要知道这样的死灵法师真的被装备堆起来，那伤害可是十分恐怖的！可以轻易的击杀普通的暗金怪物！”小正太的眼神里更加的崇拜了。

轻易的截杀暗金BOSS，那不是和干爹一样么？

他的脑海里再次开始幻想，自己站在一个高达的身影后面，仔细一看居然是矮人勇士骷髅，然后看着地上没有一个尸体，但是却有海量的敌人。

自己一咬牙，直接冲了上去，然后在怪物接近自己的时候，一道剧毒新星爆发了出来，一瞬间周围一片敌人染上了绿色。

仅仅片刻，一群恶魔哀嚎了起来，随后瞬间死亡，地上多出了大量的实力，自己不屑的一笑，一个个毒爆疯狂的使用了出来，眼前一眼看过去，全部都是绿色，片刻之后，再无任何的怪物活着。

“啪，又走神了！”

小正太委屈的看着陈锋，陈锋无奈的翻了一个白眼，这小子和狄维娜混久了，也学狄维娜装无辜，每一次狄维娜闯祸，都是这么一副表情。

你说一个大男人学什么小女孩的姿势。

“仔细点给我听着！”

“最后一个流派，就是被誉为死灵最强的流派，可是我翻阅了资料，这个流派现在仅仅有一个人炼成，而且那人还是一个堕落者！”

一听到堕落者，小正太的耳朵都竖起来了，立刻严肃的听了起来，陈锋看到小正太的动作很满意，然后说了出来。

“为了你小子，我这几天天天翻阅资料，其中有一个死灵法师引起了我的注意，160年前，有一个死灵法师另辟蹊径，主修白骨法术！”

“初期使用牙和白骨盾牌，然后到了6级之后，利用牙击杀敌人，然后使用尸爆，随后他有点了骨牢以及骨墙，你绝对猜不到，这个人居然一直都是单练的！”

“单练？和干爹一样？”小正太惊呼了起来，在他的眼里，干爹最强悍的地方就是单练，别人要对组，而干爹一个人照样击杀各种暗金BOSS。

“没错，没有领路人，没有队友，从1级开始，一直到了堕落之前都是单练，利用骨牢卡位敌人，然后利用牙击杀敌人，最后利用尸爆成片成片的轰杀敌人，这才是死灵法师啊！”

说真的，如果不是因为只有一个技能，如果有完整的死灵法师技能树，陈锋估计也会这样修炼一个死灵法师。

虽然前期有点累，但是一旦成功了，那简直就是无敌的存在。

这个流派主要依靠的技能就是尸爆，后期配合符文之语，可以让自己的法力一消耗就补充回来，等于是无限魔法。

加上后期的骨矛以及白骨之魂，无论是击杀BOSS还是成片成片的刷怪，都是十分的强悍，而且这样的职业还有一个十分强悍的地方。

越是后期，刷怪越快，升级也就越快。

随着等级的提高，尸爆的等级也越来越高，但是尸爆升级不加伤害，加的是范围，到了后期，一个尸爆可以波及上百米的范围，那简直就是恐怖的炸弹份子啊。

小正太又要开始幻想了，可是还没来得及，就被陈锋拍醒了，委屈的看了一眼陈锋，不过这个时候，两个人终于是来到了崔斯特瑞姆大门的面前。

拉卡尼丘尽忠职守的守护在大门的旁边，是不是的伸出脑袋朝着传送阵内看了看，不过就是不敢走进去。

“拉卡尼丘！”小正太终于是见到了暗金BOSS，这些被广为流传的怪物，如今终于是出现在了小正太的面前。

陈锋十分严肃的把拉卡尼丘的特性全部告诉了小正太，然后拉上了一群骷髅，直接击杀了所有的拉卡尼丘的属下，最后单独留出拉卡尼丘，让一只普通骷髅上去单挑，然后开始不断的解释。

小正太一边看，一边点点头，不断的把拉卡尼丘的资料和攻击方式记录在脑子里，然后开始琢磨起来，如果是自己要怎么打。

不一会儿，拉卡尼丘实在不是陈锋普通骷髅的对手，如今陈锋的骷髅可是15级啊，堪比铁匠甚至是骨灰的等级，一个拉卡尼丘自然不是骷髅的对手。

带着小正太进入了崔斯特瑞姆，好在这次没有什么怪物挡在门口，陈锋看了看地图，直接朝着远处的李奥瑞克王所在地方冲了过去。

不过，还没到李奥瑞克王的面前，陈锋就先被挡住了去路，一个巨大无比的身影挡在了陈锋的面前，而那家伙显然是发现了陈锋，轰然的从地上站了起来，朝着陈锋冲了过来。

第二只，攻城突击兽！

第190章 又得一枚，日光守护石

“躲起来！”陈锋对着小正太说了一声矮人勇士立刻出现，跑到了一旁一道强制光线飞了过去，一下子原本看着小正太的攻城突击兽怒吼了一声，疯狂的冲了出去。

陈锋随后又召唤出了两只骷髅，然后护送着小正太跑到了远处的一座房顶上，躲在一个窗户的后面看着攻城突击兽。

2个骷髅保护着他，防止有怪物会忽然从背后攻击。

而小正太站着的位置，也正好可以让陈锋看见，那小正太一旦有危险，陈锋就可以立刻知道，然后直接用强制传送给传送到自己的身边。

并不是陈锋不愿意带着这个小家伙，而是陈锋得跑到了矮人勇士的附近，免得自己看不清局势，到时候矮人勇士都挂了还没反应过来，那就悲剧了。

巨大的盾牌的打开，高达24W血量的矮人勇士的蹲在地上，攻城突击兽的每一次攻击，都带走矮人勇士不到500点的血量。

陈锋不有的感慨了一声，太多了。

那500点，还是元素伤害，也就是这个攻城突击兽看起来声势浩大的攻击，，却连矮人勇士的防御都没有破开，完全弱小。

“太弱了！”陈锋无奈的摇摇头，从背包里立马掏出了一条绳索，可惜骨蛇已经死了，不然的话用骨蛇就可以了。

不过陈锋这几天也没有闲着，依然是弄了几只强悍的骷髅，免得遇到怪物而措手不及，如今正好是这群怪物大展身手的时候。

直接让一群骷髅拿着绳索跑了出去，陈锋仿佛看到了一旁矮人勇士无奈的看了自己一眼，陈锋摇摇头，这样对矮人勇士来说太没挑战性了。

可是陈锋没办法，总不能自己冲上去顶怪吧，虽然这个家伙的攻击力不高，没有变异过，但是好歹也是一只暗金级别的怪物啊。

介绍一下陈锋身边的2大金刚，房顶上的小正太已经羡慕的流口水了，这两个守卫实在是太帅气了。

银骨金刚（首领骷髅）

银血金刚死后，银色的血液融入尸骨，成为强大的不死骷髅，部分实力堪比4阶，但综合实力仅仅3阶中等。

命中率：80000

防御：70000

血量：50000

攻击：380-440

泰山压顶LV3：利用自己恐怖的体重重压敌人，造成195%的伤害，附带80%碾压性伤害。

“碾压性伤害……”当初陈锋看到这个属性差点没笑死过去。

什么是碾压性伤害，对于职业者来说，那是武器所附带的能力，对于怪物来说，那是力量所带来的额外属性。

而对于银骨金刚来说，那就是大屁股带来的超级技能，陈锋当初让朱利安试试看，朱利安打死都不试，最后陈锋直接指挥着银骨金刚一屁股坐在了小白的身上，差点把小白给杀了，然后被狄维娜塔维纳两姐妹整整喷了一天的口水。

银骨金刚有两只，陈锋在它们的脑袋上刻了一个公，一个母字，防止自己也忍不住来那只是那只。

银骨金刚就好像是一电影里的金刚一样，硕大的臀部，巨大的手臂，坚硬的骨头，如同介绍里说的一样，浑身银光灿灿，至于是血液所融入骨头内的说法，可信也可不信。

两只不愧是金刚的称号，力量大的惊人，8只普通骷髅单挑一只银骨骷髅，拔河比赛，直接被银骨金刚扔到了河道里。

陈锋从此就知道了，自己又有了一对强大的骷髅，而且是专门用来对付大型生物的，例如眼前的攻城突击兽。

普通骷髅们成功的绊倒了攻城突击兽，这一只巨兽没见过自己兄弟被陈锋戏弄的多惨，所以怒吼了一声试图爬起来，可是陈锋会给它这个机会吗？

两只金刚直接冲了过去，一人一只手抓住了绳索，然后直接捆绑住了那攻城巨兽的后肢，然后疯狂的朝着后面拉去。

小正太顿时看呆了。

只见高达30多米多巨兽，居然被2只3米多的小家伙给拉着跑了，后肢被绑住，而攻城突击兽压根就没办法弯腰去把绳子给解开，只能被一路拖走。

紧接着，陈锋的身旁再次出现了2个骷髅。

一个高，一个矮，一个霸气，一个猥琐，一个看起来如同帝王，一个却是路边的小混混，两个骷髅站在一起，气势完全是泾渭分明。

矮的，小正太认识，是干爹的流氓骷髅，不过那高的小正太就不认识了，是一个新的骷髅，小正太立刻擦亮了眼睛，仔细的看了起来，干爹的骷髅都是超级强悍的。

君王骷髅（首领骷髅）

LV：15

绝代君王死后留下的尸骨，因正气不灭，而重新复苏，奈何身为凡人，仅能助长士气，并无战斗之力。

命中：MAX

防御：10000

血量：10000

攻击：50-50

帝王霸气LV3：周身范围内，所有己方人员，全属性上升15%，光环效果，范围150码。

君王骷髅和帝王骷髅完全2个样子，帝王骷髅可谓是文韬武略，但是君王骷髅却是纯粹的文人，估计攻城突击兽一拳头就能砸死它。

但是，他那强大的光环却堪比神器，就好像是山口山里的王者祝福一样，提高全属性的力量，的确是十分的强悍。

更主要的是，陈锋猜测这个光环还可以和朱利安的天使力量共存，那样这个光环的效果就被无限放大。

最主要的一点是，陈锋惊愕的发现，这个帝王霸气没有150米的范围，而是高达300米的范围，惊讶的看了一眼自己胸口的徽章，自己的徽章居然对这个光环有加成效果。

“太棒了！”陈锋惊喜的喊了出来，2只巨大的金刚绕着弯在跑，而一群骷髅后面追，陈锋注意到那攻城突击兽的脸上早就是血肉模糊。

骷髅也不是人类，不会为了你的容貌而不朝你的脸上打，如今攻城突击兽的这个姿势，就是给人打脸的。

十几分钟之后，怪物惨叫了一声倒了下来，陈锋把小正太给叫了下来，小正太激动的站在陈锋的身旁。

“我4级了，我4级了！”小正太兴高采烈的说道，陈锋淡淡的一笑，和当初的狄维娜一样，升级的时候也是如此活蹦乱跳的。

“好了，先保留技能点和属性点，等回去以后仔细想想，到底要走什么路！”陈锋笑着说道，然后继续带着小正太去进攻李奥瑞克王的投影。

没半个小时，陈锋就带着小正太从崔斯特瑞姆里钻了出来，李奥瑞克王几分钟就被干掉了，实在是有负他牛逼的名号啊。

看了一眼小正太，小正太正喜滋滋的看着自己，中午出发，下午就回去，估计只有陈锋才能这么快的让小正太到达6级，差一点就到7级了。

被看攻城突击兽才给小正太2级，那是因为攻城突击兽的真实等级并不高，高的是血量而已，而李奥瑞克王等级高，防御高，攻击高，血量也不差。

但是综合起来一比，抗击打能力要比攻城突击兽弱的太多了。

而且，陈锋不仅仅是击杀了一个李奥瑞克王，更是弄死了又一个赫拉迪克的炼金术师守护者，日.光守护者。

同样的，得到了一枚日.光守护石，正好和那月光守护石一样，估计是一对的。

陈锋记得凯恩说过，月光是冰系的，而这个日.光则是火系的，看样子崔斯特瑞姆里还有许多的守护者存在，陈锋回去要让凯恩叫人来这里把所有的守护石都给拿走。

万一被堕落者发现了，那又是一个麻烦。

小正太没开过门，也就是传送阵，陈锋就拿出一张单体传送卷轴递给了小正太，小正太惊喜的接了过来，然后“刺啦”一下子撕碎了。

紧接着，一个蓝门出现在了陈锋和小正太的面前，2个人了一下钻了进去。

“额，陈锋大人？您怎么这么早就回来了？”陈锋出去估计还没3个小时，晚饭都还没开始呢，陈锋就回来了，那箩格能不惊讶吗？

“呵呵，小孩子6级了，就回来了呗！”陈锋笑着说道，其实这一切都是因为陈锋怪物找的好。

巨大的攻城突击兽在崔斯特瑞姆里，没有噩梦之月就是一个渣，让小正太一次性升了3级，达到了4级。

李奥瑞克王又让小正太升了2级，不过在崔斯特瑞姆里，小正太的等级已经达到基本的等级了，所以最后的一只日.光守护者，就仅仅给小正太提供了90%多的经验，让小正太叹息不已。

在箩格愕然的眼神里，陈锋带着骄傲的小正太来到了凯恩的住所，凯恩愕然的看着出现的陈锋，再看看陈锋手里牵着的小正太。

“你小子，还真快啊！”陈锋嘿嘿一笑，然后拉着小正太坐了下来，小正太紧张的叫了一声“凯恩爷爷”，陈锋顿时翻了一个白眼，凯恩笑呵呵的摸了一下小正太的脑袋，然后得意的看着陈锋。

“儿子，咱们以后叫他老头，别叫他爷爷，就好像你干爹我是他儿子一样！”陈锋郁闷的说道，小正太看看这个，又看看那个，不敢说话。

“好了，你小子既然这么早回来，那就帮忙把，把这个收起来！”凯恩不让陈锋为难人家小孩了，指着机器说道。

“好，不过你确定现在就要收起来？”陈锋看着凯恩问道，凯恩点点头，陈锋已经用完了，那就得送回库拉斯特去。

“不看看这个？”陈锋的手里骤然多了一个火红的宝石，凯恩的眼睛瞬间瞪大，在小正太惊讶的眼神里，一步冲了上前，一把抢了过去。

“日.光守护石！！”

第191章 小鱼儿与花无缺

“看来，这个任务还是得叫给你！”凯恩看着陈锋说道，陈锋顿时翻了一个白眼，不过如今箩格高级人员都出去带小孩了，空闲的也就自己一个人。
“好吧！”陈锋点点头，答应了下来，反正还要等朱利安等人，就顺便去把这个任务给做了，这几天可是无聊到死了。
说出发就出发，陈锋也懒得休息，最近天天休息，都快休息冲毛病来了，陈锋这才发现，自己居然是劳碌命，郁闷啊。
让小正太一个人回家，让他好好的思考一下，今后到底要走什么路线，不懂的可以问问凯恩，凯恩虽然想要研究守护石，可是为了人家的未来，依然是热心的给小家伙解答了起来。
说的内容要比陈锋的更加详细。
陈锋这才放心的离开，然后在一群箩格愕然的眼神里，再次走出了城市，骑上了地狱幼犬一骑绝尘。
如果不是陈锋跨上了地狱幼犬，那群箩格说不定已经搭弓射击了，陈锋可是刚离开，却又从城内出来，不过聪明的箩格已经猜到了，陈锋显然是完成任务了。
“陈锋大人，真强大啊，你看别人都刚出发，他都已经回来了！”一个箩格捧着心激动的看着远处才陈锋，其他人并没有鄙视这个女孩子，而是都是一脸仰慕的看着远处的箩格。
“是啊，如果能成为陈锋大人的追随者，那该多好啊！”一群箩格叽叽喳喳的说道，在一旁的罗兰心中不是滋味。
“人家都不要追随者，有什么好羡慕的！”罗兰心里一阵郁闷，当初陈锋说不要追随者的时候，她也听到了，如果不是有卡夏，她早就冲进去指着陈锋的鼻子，质问箩格到底有什么不好的。
不过现在她也知道了，陈锋真的用不到箩格，自己的骷髅就完全占据了箩格的位置，对陈锋来说多一个不多，少一个不少。
甚至箩格还没有他的骷髅来的那么方便，想召唤就召唤，想取消就取消。
在遇到危险的时候，陈锋可以直接取消骷髅，让骷髅回到墓地去躲避攻击，可是箩格却不行，对陈锋来说，箩格甚至是多余的一个累赘。
陈锋渐渐的消失在了视野当中了，罗兰叹了一口气，她和陈锋毕竟是两条平行线，虽然可以看到对方，但是永远不会相交。
而陈锋，一路来到了崔斯特瑞姆。
别看陈锋来了许多次了，可是崔斯特瑞姆以前好歹也是首都，这里地形巨大，陈锋最多才走了不但五十分之一的地盘。
这一次陈锋的任务就是清剿一下整个崔斯特瑞姆，当然最主要的就是寻找赫拉迪克守护者，然后从尸体上得到守护石。
守护石的作用自然不可言喻，而陈锋还有一个目的，要弄到一枚闪电系的守护石，交给狄维娜，让狄维娜的战斗力变得更加的强悍。
狄维娜虽然没有资格带人，可是依然是和姐姐塔维纳一起离开了，嘴巴上说是保护小朋友，其实也是为了去练级。
来到了崔斯特瑞姆里，里面的怪物基本山对陈锋没有任何的威胁，从城东开始清理，一路清理到城南，然后咣当到城西，最后是成倍，然后集中清理最城市中间，这里面的怪物最多，所以难度也最大。
当然，说是清理，其实就是地毯式的查找守护者，陈锋也不知道到底有多少守护者，反正找一遍，能找到那自然最好，找不到那就算了。
时间是过的飞快，陈锋每天都是十分单调的生活，找怪，杀怪，捡东西，吃饭，睡觉，起床继续轮回。
这一来一去，就是整整半个月，陈锋总算是把崔斯特瑞姆清理了2轮，再也找不到新的守护者了，才满意的走出了崔斯特瑞姆的传送阵。
不过一走出来，陈锋的脸色就立刻大变，矮人勇士的盾牌瞬间挡在了自己的面前。
“轰！”陈锋只感觉一股恐怖的力道传来，矮人勇士都被打退了好几步，而刚好矮人勇士几乎是和陈锋贴在一起的，那矮人勇士后退了几步，陈锋十分干脆的被推进了崔斯特瑞姆里，又被推了回来。
再次掉进了崔斯特瑞姆的陈锋惊鸿一瞥，那家伙赫然是一只黝黑的怪兽，而脑袋上却没有任何的名字，陈锋一下子就想起了这个家伙。
当初在大陵墓里，一口气喝了一瓶冥河之水的那个女人。
“该死！”
巨大的黑暗怪物疯狂的进攻着矮人勇士，虽然矮人勇士的物理防御超高，可是血量却依然在不断的下降。
陈锋探出脑袋，敏锐的注意到那怪物的拳头上带着一圈圈的黑色光芒，难道是地狱的力量之类的新的力量？
陈锋注意到，每一次那怪物攻击，都会有一股黑色的气体一样的东西缠绕一下自己的骷髅，然后带走了一批血液，陈锋不由的皱起眉头。
虽然矮人勇士还挡得住，可是其他的骷髅不知道能不能挡住，立刻派遣了一群普通骷髅冲了上去，瞬间那怪物就被包围了起来。
就算是笨蛋，在被包围的时候都会着急，虽然这只怪物不至于出现狗急跳墙的情况，但是依然是十分的激动，回过头，一巴掌朝着一只普通骷髅拍了下去。
“哈哈哈！”陈锋忽然大笑了起来，那家伙赫然只对普通骷髅造成了不到1000点的伤害，而陈锋仔细一看，这个伤害却正好是普通骷髅血量的十分之一。
陈锋立刻让其他的骷髅冲了上去，果然无论是多少什么骷髅，基本上一巴掌都能造成10%左右的伤害，但是仔细的一看，其实造成的伤害最多就只有9%。
因为普通骷髅的实力弱，所以才一次性造成了10%的伤害，那可能还有物理攻击的范畴，所以才回稍微高一点。
“原来是强制的百分比扣血啊！”陈锋笑着看着那怪物，居然有如此强大的一招，如果不是自己的矮人勇士有回血的能力，恐怕刚才已经被干掉了。
“这次看你怎么死！”陈锋把所有的骷髅都给叫了出来，一群骷髅瞬间站立在了陈锋的身旁，然后在陈锋一声令下，疯狂的冲了上去。
两只银骨金刚见到怪物的身体和自己差不多庞大，立刻冲了上去，而那怪物也注意到了这2个家伙，怒吼了一声，伸手打了过去。
“挡，还击！”只见在陈锋的命令下，那两只银骨金刚，母的瞬间举起了双手，一下子挡住了敌人的进攻，更是一把抓住了那怪物的手臂。
在怪物惊恐的眼神里，公的金刚怒吼了一声，一下子抱住了那怪物，然后直接跳了起来，在半空中直接把怪物塞到了自己的屁股底下，然后……
“轰！”一声巨响，陈锋目瞪口呆的看着那被银骨金刚压在屁股下面动弹不得的怪物，顿时口水直接喷了出来，差点呛到了自己。
这个声势浩大的技能，居然是金刚的技能，上一次不是直接走过去然后一屁股坐下来吗？怎么这一次居然跳起来，然后加上惯性了。
“好家伙！”陈锋赞扬了一声，可是现在还没结束，只见那母的金刚在怪物惊恐的眼神中也跳了起来，快要落地的时候，那公的金刚直接让开，然后还是一脚踩住了那怪物的后肢。
所有人都一样，如果是倒在地上，虽然会用手来支撑，但是站起来还是的靠后肢，后肢被按住了，那怪物惊恐的回头一看，然后转头。
只见一个巨大的银色屁股在自己的眼前不断的放大，那母的金刚居然是冲着人家的脑袋坐下去的。
“轰！”
“嗷！”
一声沉闷的怒吼从泥土里传了出来，母金刚扭动了一下自己的屁股，感觉这个地方坐的不舒服，又站了起来，一屁股坐在了人家的腰上。
“嗷！”怪物的脑袋直接从地上抬了起来，陈锋目瞪口呆的看着2个金刚，强啊，实在是强大啊，这样算起来，2只金刚单挑BOSS那可是天才级别的。
其他的骷髅连动手的机会都没有，愣愣的看着2只金刚的表演。
陈锋发现，2阶的骷髅对于战斗的把握需要命令，但是3阶的骷髅，那战斗的意识仿佛是融入自己的骨头里一样，不用陈锋说，自己就能组成一套攻击。
尤其是这两个金刚骷髅，那自成一套的组合进攻，简直是强悍到了一个极致。
2只金刚都站了起来，那怪物也颤抖了几下，然后恼怒的从地上爬了起来，疯狂的朝着2只金刚一声怒吼，然后不由分说的冲了上去。
两只金刚站在原地动也不动，等那怪物冲到了面前，锅盖大的巴掌朝着2个金刚骷髅扇了过去的时候，2个骷髅直接动了。
一人一只手，一下子就把那怪物的双手给抓住了，一左一右，然后同时跳了起来，在惊恐惊恐的眼神里，直接收缩在了一起。
想象一下，你的双手本来是张开的，和泰坦尼克号上的女主角一样，张开双臂，然后在半空中，2只手忽然把你的手给朝背后收了过去。
中朝着背后收拢过去。
然后，2个大屁股一左一右的直接坐在了你的腰上。
“轰！”
陈锋连那怪物的惨叫都听不到了，耳边只有一声清脆的“咔嚓”声，那怪物的两只胳膊硬生生的被折断了！
“活该啊！”陈锋感慨的说了一句，不愧是自己最强大的首领骷髅，2只站在一起，简直就是绝代双骄啊。
“好，等下我就给你们雕刻上你们的名字，公的叫小鱼儿，母的叫花无缺！”

第192章 我也去鲁・高因

“吼！”怪物低沉的吼叫了一声，看向那2个金刚的眼神，却十分的害怕，虽然有心还手，可是却没那么实力，被热坐在屁股底下实在是憋屈。
这只怪物可是人变得，虽然已经丧失了大部分人格，但是依然还有智慧，有自己的潜意识，潜意识里，这个家伙知道被人坐在屁股底下是多么憋屈的事情。
尤其是双手都被折断，身体更是受到了重创，这简直是离死不远了。
“杀了他！”陈锋一声令下，一群骷髅直接冲了过去，可是就在所有骷髅都冲出去的时候，只见一到光芒轰然的从空中凭空出现，狠狠的砸在了一只最接近怪物脑袋的普通骷髅身上。
“咔嚓！”那骷髅二话不说，直接散架到底，陈锋的瞳孔骤然一缩小，大手连续点了几下，银骨金刚等等首领骷髅瞬间回到了墓地。
“出来吧，马特！”刚才那黑光赫然是一只蝙蝠，此时正站在地上舔着时爪子，一个黑影从空气中慢慢的走了出来。
“我们又见面了，陈锋小朋友！”马特笑着对陈锋说道，他对陈锋的印象非常之好，完全是因为陈锋的实力，正好可以测试他们的变异生物。
“马特，你难道不怕卡夏杀过来吗？”陈锋冷着脸问道，不过却是十分的放心，自己可是有2条路可以逃跑。
一条就是背后的崔斯特瑞姆，里面还沉睡着一个家伙，马特只要敢进去，那就是只有被动挨打的份，他可是不能动手的。
第二个，陈锋的身上还有借来的天堂之心，这个东西忘记还给卡夏了，所以还在陈锋的身上，本来是给小正太的，不过怕小正太弄丢了，也就放在了自己的身上，没想到现在又有用了。
“啊，我不怕卡夏，她最近也懒得理我，我不是来战斗的！”马特轻轻的走到了怪物的身旁，手中出现了一个瓶子，陈锋顿时呼吸一紧。
冥河之水。
“呵呵！”马特笑了一下，轻轻的低落了一滴河水在那怪物的身上，只见河水顿时化成了一团黑雾，瞬间包裹住了那怪物。
那怪物疯狂的怒吼了起来，黑雾不断的翻滚着，和当初那女人喝了冥河之水的情况一模一样，陈锋立刻严阵以待了起来。
不过身边的骷髅早就被自己给收了回去，陈锋可不愿意自己好不容易弄出来的骷髅被干掉，那可是真是亏大了。
“哦，那你来干嘛？不会是来看我的吧？要不要我请你喝酒啊？”陈锋嘲讽了一句，马特笑呵呵的看着陈锋，并没有接话。
而那怪物的黑云已经稀薄了许多，片刻之后，那怪物居然完好无损的出现在了陈锋的面前，对着陈锋疯狂的怒吼着。
如果不是马特阻拦的话，那怪物恐怕已经直接冲了上去，陈锋眯着眼睛看着马特，不知道这个家伙在捣什么乱。
“好了，喝酒就不必了，地狱也有美酒，不过你没这个口福，我这次是来道歉的，我没看到这个小家伙，给你带来麻烦了，不好意思！”马特灿烂的笑着说道，陈锋更加的怀疑了。
这个家伙到底是什么目的。
“好了，我走了！”马特笑着说道，转身一把抓住了烦躁不已的怪物，然后忽然再次转头，把陈锋吓了一跳。
“哦，忘了告诉你了，我们也准备前往鲁？高因继续和你作对，到时候我请你喝酒哦！”陈锋脸上的表情立刻变得严肃了起来，可是问话刚好出口，马特就瞬间消失了。
“该死，难道马特他们真的要去鲁？高因？”陈锋一阵皱眉，最后直接撕开了传送卷轴，回到了箩格，立刻马不停蹄的朝着凯恩的府上跑了过去。
“大事件，去叫卡夏过来！”陈锋在门口直接对着一个箩格喊了一句，那箩格二话不说就去找卡夏。
她们最信任的，就是陈锋了。
“什么事情？”凯恩和凯尔从里头走了出来，看着陈锋回来，不过一脸紧张的样子，立刻朝着陈锋问道。
“等卡夏来了再说！”陈锋二话不说，也没有敲诈的心情了，立刻把背包里的东西全部递给了凯恩。
“一共是27个守护石，本来是28个，这个闪电的我要了，给狄维娜！”陈锋又从背包里拿出了一个，给凯恩看了一下，就放回了背包里。
凯恩看了一眼一堆守护石里也有闪电系的，就点点头，有一个就够了，这些守护石同一系的，打造的方法都是一样的。
“什么事情？”门口立刻传来了一个疑惑的声音，只见卡夏居然带着阿卡拉也一起走了过来，陈锋立刻把阿卡拉搀扶进了房间，坐了下来以后才开口。
“我遇到马特了！”所有人的脸色不由的一变，不过既然陈锋安然无恙，大家都放心了，卡夏以为陈锋要说自己用掉了天堂之心，心中虽然一阵不舍，然后却没有说话。
“放心好了，马特没有对我出手，不过他却告诉我一个消息，我希望你们参考参考，虽然不知道真假，但是起码得注意一下，我觉得有阴谋！”陈锋对着众人说道，卡夏立刻让陈锋说下去。
“马特告诉我，他们要去鲁？高因了！”
话一出口，所有人都愣住了，一群人开始皱着眉头思考，不知道马特告诉陈锋这个话，到底是什么意思。
“陈锋哥哥！”
“干爹！”
门口传来了一阵呼声，陈锋立刻看了出去，狄维娜带着小正太，屁股后面还有一个小萝莉，正屁颠屁颠的跑过来。
陈锋连忙对着众人“嘘”了一下，3个人立刻安静了下来，悄悄的走了进来，一群大佬依然是在沉思。
“陈锋，我感觉马特不是在骗你！”凯恩忽然开口说道，众人抬起了头，而狄维娜不由的瞪大了眼睛，陈锋哥哥又碰到马特了？
“放心，我没事！”陈锋拍了拍狄维娜的手，然后朝着凯恩问为什么这么说，凯恩继续沉思了一下，仿佛是在组织语言。
“其实，你发现了没有，无论是尸体发火，还是血鸟，或者女伯爵和安达利尔，其实在背后一手操控的都是马特和波拉图！”
“他们不断的变异着怪物，仿佛是在实验着什么东西，而且每一次都是被你给撞破，所以我估计，他们去鲁？高因有2个目的！”
“第一个，就是利用鲁？高因那边更强大的怪物来实验！”凯恩说到这里，然后深思了一下，其他大佬却忽然恍然大悟，然后皱着眉头看向了陈锋。
“那第二呢？”陈锋立刻问道。
“至于第二，那是为了你！”凯恩低沉的说道。
“为什么？为了我？我和他们可是什么关系都没有啊，我又不喜欢男人，干嘛为了我？”陈锋立刻跳了起来。
一个男人为了另外一个男人跟着一起走，只有2个原因，一个是好兄弟铁哥们，第二个就是搞基的。
陈锋可不是基友，更和马特不是朋友，立刻就撇清了关系。
“什么乱七八糟的，智者的意思是，马特是看上了你的实力，只有你一连挫败了他们所有的变异生物，所以他们是看上了你的实力！”卡夏说道。
“更准确的说，他们是准备把你当成试金石，利用你来测试他们的实验到底是不是强悍，如果变异出了一只怪物连你打不过，那就等于他们的实验更上一层楼了！”阿卡拉开口说道，陈锋也顿时恍然大悟。
“我去，那不是把我当靶子吗？”陈锋忽然惊呼了一声，卡夏顿时笑了起来，现在才反应过来，太迟钝了。
“我不要啊！”陈锋顿时一阵苦笑，时时刻刻被人惦记的感觉真的不好，万一自己真的打不过人家的变异恶魔，那下场陈锋已经猜到了。
被马特亲手杀死。
“放心好了，鲁？高因的强者比箩格多的多，马特不敢硬来的，我怕的就是你回更加的艰难，最好和朱利安一起组队吧！”卡夏建议了一下。
“对啊，和姐姐们一起吧，到时候让朱利安姐姐保护你！”狄维娜终于插了一句进来，拍了拍陈锋的肩膀老气横秋的说道。
“去，小屁孩！”陈锋白了一眼狄维娜，然后开始沉思，毕竟和朱利安等人在一起，并不是不可以。
但是陈锋要考虑一个问题，那就是升级的问题。
陈锋的经验如今高达1000W，这样的海量经验足够朱利安等人升两三级了，到时候经验会让双方的等级差距越来越大，最后干脆一群人的经验分配完全失调，就好像是朱利安带陈锋升级了一样。
就好像是陈锋带小正太升级，打怪基本上陈锋是没经验的，别看陈锋自己也才9级，但是最开始几级，陈锋几乎是不吃经验的。
等小正太到了4级，陈锋才有一丁点的经验。
如果陈锋和朱利安等人组队，也会面临这个问题，陈锋吃大部分的经验，小部分的还要分给朱利安小队里的人。
因为陈锋所需的经验更加的恐怖，那就代表着陈锋要吃的经验更多，严重拖了朱利安等人的大腿，都到大腿根部了。
“嗨，到时候再说吧，反正船到桥头自然直嘛，凯恩老头，把我的奖励给我，27个守护石，那一条去艾利屈之眼来！”陈锋直接狮子大开口，把严肃的气氛破坏的一塌糊涂，凯恩顿时翻了一个白眼。

第193章 朱利安，辉煌公主

“呜呜呜！”陈锋站在传送阵上，看着自己的干儿子眼泪巴拉的，顿时一阵无语，摸着鲁鲁修的脑袋，陈锋轻轻的擦干了鲁鲁修的眼泪。
“儿子，记住，作为一个职业者，追求力量是无可厚非的事情，但是你必须要记得，这种力量必须来的心安理得，千万不要因为一时的贪婪，而葬送了终生！”
“如果，你成为了堕落者，那追杀你的不是别人，就是干爹我，记清楚了没有？”陈锋严肃的说道。
“记清楚了！”鲁鲁修擦干了鼻涕，立刻点头大声的说道，陈锋满意的点点头。
“既然你已经选择了自己的道路，干爹我也不横加阻拦，去追求你自己心目中的英姿，装备的事情不用担心，干爹会叫人给你准备好的！”
“但是，你必须在我规定的时间内达到我所要求的等级，那就可以穿戴干爹给你准备的装备了！”陈锋说道。
鲁鲁修立刻点点头，陈锋给他准备的装备，鲁鲁修都差不多看过，每一件都是能让他留出口水来。
对于职业者来说，等级是第一生命，装备就是第二生命，至于技能点属性点什么的太难的了，还远不如前面2个来的诱人。
陈锋嘱托完就是塔维纳嘱托，大家都已经把小正太当成了自己家的一个人了，只不过小正太的等级实在是太低了。
半个小时过后，所有人嘱咐完毕了之后，在小正太的眼泪中，陈锋等人的眼前一阵光芒闪过，出现在了鲁？高因的传送阵内。
“各位来自箩格的勇士，我是鲁？高因的职业者登记中心的工作人员，请麻烦跟我去职业者登记中心等级一下，谢谢！”一个脑袋上缠绕着一圈白布的人恭敬的对着陈锋几个人说道。
陈锋几个人对视了一眼，最后统一看向了朱利安，朱利安点点头，那工作人员不由的吃惊，本来以为陈锋是这只小队的领导人，没想到是这个女人。
不由的仔细看了一眼朱利安，顿时立马低下了脑袋，朱利安一身的暗金装备，这是让所有人都羡慕和嫉妒的，但是朱利安的装备上，尤其是铠甲上，更是雕刻着一个标记。
那是朱利安家族的标记。
坎都拉斯帝国皇室的标记。
算起来，连如今的鲁？高因的皇室都还是坎都拉斯皇室的一条分支血脉，朱利安从来都没有说出自己的身份，但是陈锋早就猜到了。
工作人员更加压低了自己的腰部，陈锋怀疑是不是再往下压一点，那人就可以在地上捡蚂蚁了。
鲁？高因，位于箩格的东方，从箩格出发有2条路，一条就是通过关押安达利尔的大僧院，不过可以绕道，路程大概2个月时间。
单向路程。
第二条路就是传送阵，大概1秒钟就足够了。
鲁？高因是皇权至上的国家，这里皇室主道着整个城市，无论是经济，管理，军队，职业者都是在鲁？高因的管理之下。
而且百姓和职业者有着十分明显的等级划分。
鲁高因的南区是职业者的区域，东区是普通百姓的区域，西区是皇宫，而北区则是被封闭了，因为鲁？高因的第一只BOSS，就在北区下水道的三层。
经常有恶魔会冲下水道冲出来，然后冲到距离下水道最近的东区百姓区去捣乱，后来这里干脆就排雇佣兵驻守，东区这才安全了下来。
在这里，百姓和职业者之间的关系，就好像是贵族和平民的关系，普通人是无法进入职业者的区域的，而职业者除了皇宫，其他地方可以随意。
在这里，职业者可以肆意的虐待一个平民，只要不杀死一切都可以，如果自杀能让一个职业者堕落的话，那女孩子们就不用再受到侮辱了。
这里是一个皇权至上，实力至上的地方，和箩格那种百姓职业者一家人的样子完全不同，在这里职业者没三个月，就会变得嚣张跋扈取来。
没3年，职业者就把百姓完全不当人看了，这是一个人吃人的地方啊。
在这里，平民没有地位，他们负责的只是最低端的实业，提供的却是职业者和皇宫贵族们享受的豪华奢侈的东西。
而且，职业者不得以借口帮助百姓，一个职业者和百姓的之间的交易得不超过10个金币，一旦要超过十几个金币，那必须经过一个市场监督部门的同意。
金币，在这里真正成为了货币，而不是箩格那样，仅仅是一种代替物品交换的东西，在这里甚至金币比人名都要重要。
不过，别看平时对百姓十分的严格，可是到了关键时刻，皇宫也不会糊涂，也会保护好所欲的百姓，而且在噩梦之月结束以后，传送阵的费用全部是国家出的，并不用让普通百姓交纳一分钱。
来回都是如此。
这不得不说，鲁？高因的皇室起码还是有一点脑子的，至少知道一个职业者的诞生无论是对国家，还是对他们自己都是有好处的。
所以在转职的问题上绝不含糊，也绝对不允许出现腐败的事情，这是这个国家的一个禁区，任何想要插手的人，都会被狠狠的一棍子打断手。
陈锋知道了这个国家的情况后，虽然对其他的不怎么喜欢，尤其是金币交易的问题，他从来都是大手大脚的花钱，这里去找百姓买东西居然还要打报告，打你妹。
但是对于职业和测试转职倒是十分的赞同，这一点就好像是高考一样，成为许多孩子的命运转折点，看看人家的社会，一样是剥削，可是起码对自己国家的未来，那是十分进行尽力的。
不要说什么一年的剥削足够传送费用了，陈锋表示不屑，其实国家主要赚的还是职业者的钱，一个百姓一个月的生活费，至多20个金币，一千万个百姓也才几个亿。
但是传送一次就要几个亿了，而且那可是无数次，陈锋虽然不知道数量，但是一次传送20人，前些日子总共是1W6的人，那也得多少次，多少钱了？
自己算去吧。
最后数字再乘个2，因为是来回的。
就冲着这一点，陈锋对这个如同西方皇权至上的国家，好感提升了不少。
“你才9级？
“你才10级？”
办事处的登记人员不可思议的看着陈锋和狄维娜，狄维娜一脸青涩，10级还有可能，但是陈锋可是快20岁了，居然还是9级。
更让人吐血的是，陈锋的资料上写着9级，可是战绩却是单挑变异尸体发火，单挑变异血鸟，单挑变异女伯爵，最后一条差点让那登记人员跪下。
单挑超级变异安达利尔。
后面附上了阿卡拉，卡夏，凯恩，基德，瓦瑞夫还有恰西的证明，这不得不话眼前的这个男人，真是一个变态。
“怎么？我的等级是假的？”陈锋淡淡的问道，那人连连点头，他仅仅是一个普通的百姓，可不敢和这群人较劲，尤其眼前还有一个单挑了四个变异BOSS的男人。
那可是单挑啊。
一般人连组队击杀都困难，眼前这个男人居然是单挑。
下面的数据资料更让这个登记者吓的从椅子上滑落下来，3个月前转职成功（因为正是开始练级，加上身份不明，凯恩干脆写3个月前转职成功），1个月内达到4级，2个月内达到8级，噩梦之月中单独成为特殊小队，击杀新型变异怪物攻城突击兽……
等等，陈锋自己没看这个通行证，要是看的话估计也是大吃一惊，自己历史以来所有的事情，都被记载在了上面，除了少数几次没有之外，其他的都是一清二楚。
“您...请您….请您在这个上面签字，并把职业者勋章给我！”那人颤抖了一句说道，陈锋点点头，龙凤凤舞的写上了自己的名字，不过却是方块字，中文。
那人一愣，看了一眼当初陈锋在箩格登记的名字，不由的苦笑的开始对比笔迹，最后对比了一下，发现完全一样，才拿起陈锋的徽章，把里面的资料重新记录了一次。
接下来是狄维娜的，相比陈锋那浩瀚的战绩，狄维娜的战绩显得不怎么样，但是最后一条依然是让那登记人员大吃一惊，单挑安达利尔，眼前的小丫头可是女巫吧。
“近百年没有女巫单挑安达利尔的记录了，您正强大！”那登记人员赞扬了一句狄维娜，狄维娜得以的看了一眼陈锋，然后心满意足的填上了自己的名字。
看了一眼名字，那人又差点从椅子上滑下去，这个世界最强大的三大家族之一的曼陀罗家族的小姐……
紧接着是接下来几个女孩子，那登记人显得镇定多了，毕竟前面已经有了陈锋和狄维娜2个变态，对于塔维纳和艾米丽还有莉莉丝压根没有露出一丝的惊讶。
但是看到朱利安的身份，那人终于是从椅子上滑了下来，直接跪在了朱利安的面前，在陈锋愕然的眼神里，高呼了起来。
“博鲁特参见辉煌公主！”
“辉….辉煌公主？”陈锋目瞪口呆的看着朱利安，虽然猜到朱利安是公主的身份，但是没想到朱利安居然有如此霸气的一个外号。
朱利安看了一眼陈锋，看到陈锋那，目瞪口呆的样子，十分难得的脸红了一次。

第194章 沙虫天下

朱利安到来的消息，引起了整个鲁?高因高层的轰动，还没等朱利安等人走出登记中心的大门，就被皇宫的部队给拦住了，鲁?高因的大皇子亲自出来迎接。
“算了，俺就不去了，看样子蛮烦的！”陈锋偷偷对着朱利安说道，朱利安无奈的叹了一口气，把钥匙交给了陈锋，陈锋拍了拍朱利安的肩膀，示意她好运吧。
同时离开的不仅仅陈锋一个人，狄维娜十分干脆大声的对着朱利安说不喜欢皇宫的气氛，也跟着陈锋走了，最后艾米丽，塔维纳和莉莉丝也纷纷叛变，无奈的朱利安只要一个人去。
作为公主，她还是得注意自己的身份，必须去见见人家鲁?高因的皇帝，论辈分自己还得叫人家皇帝一声表叔呢。
那大皇子对陈锋等人主动离开表述十分的赞同和高兴，不过唯一失望的就是陈锋居然把其他的3个美女都给带走了，这让他有一点难以接受。
但是皇帝这次给他的任务，那可是接近朱利安，如果可以和朱利安发生什么事情，那自然是最好了。至于其他女孩子，等朱利安到手那还不简单，鲁?高因可从来都不是一夫一妻制的国家，男人三妻四妾那是正常的，至于职业者，因为家里可能有母老虎的缘故，那就不一定了。
但是最为一个皇室，那三妻四妾就再正常合理不过了，所有人都知道一个光明正大的理由，那就是传宗接代，开枝散叶。
陈锋等人在新家里休息了一天，这里是朱利安早就准备好了的，各种摆设几乎和箩格的一模一样，众人淡定的找到了自己的房间，睡觉去了。
第二天中午，午饭后朱利安终于回来了，众人开始商量着出去练级，陈锋也点点头，现在又得开始那战斗的日子了。
可是练级又得找地方，朱利安等人想要让陈锋和自己等人一起练级，但是陈锋摇摇头。
如今罗达门特是一个抢手货，最为第二幕当中唯一奖励“技能点”的BOSS，罗达门特几乎是被人守尸的。
只要一出现，那就打，打完以后就抢，看谁的输出高，看谁的实力强大，没办法只能这样，和游戏里不一样，游戏里你有几个人，罗达门特就出多少个技能之书，但是在这个世界里，罗达门特一次只出一本。
不过，技能之书只能使用一次，就在也无效果了，而且技能之书和阿卡拉的任务奖励的真实之书不一样，它直接带到鲁?高因，然后找到亚特玛解除里面的恶魔气息，直接开启就可以得到1点技能点。
不用和阿卡拉的那本书一样，需要正本读完，貌似现在狄维娜还没把书给读完，那本厚重的书依然是在狄维娜的背包里。
不过好在阿卡拉是有限制的，最长一年的期限，狄维娜明显是插队进来的，不然的话不可能这么快就得到这本书的。
“这样吧，你们去下水道，我去干燥高地，我的骷髅太多了，估计在下水道连阵型都打不开！”陈锋无奈的说道。
如果说陈锋最大的弱点是什么，那地形了。
一个地形可以完美的削弱陈锋最得意的骷髅数量，那就是第二幕里遥远绿洲上的蛆虫巢穴，这里道路狭窄，至于高度暂时不知道。
但是游戏中仅仅能提供玩家一个人经过，身旁就别想过去任何的东西了，这里被称为死灵法师的噩梦之地。
不过陈锋暂时不想去那里，如果真的要去拿游戏中的任务道具“国王之杖”的话，陈锋估计自己会拉上朱利安，然后接着光环的力量，最快的速度击杀通过。
在那种狭小的地方呆太久了，陈锋怕自己也会傻掉的。
“那好吧，就这么决定了，我们去下水道，你去干燥高地，不过定个时间，半个月内你必须回来！”众人点点头，陈锋也点点头。
事情就这样定下来了，陈锋去干燥高地，而朱利安等人出发去下水道，而下水道的怪物等级，要比外面的低一点，这样陈锋也放心。
一直以来，凯恩都强调鲁?高因的怪物实力要比箩格的怪物强悍的太多了，每一只小怪的，都有箩格一些暗金级别BOSS的实力。
巨大部分都有箩格噩梦之月最严酷的时候的精英，甚至是亮金怪物的实力，这样的言语也让陈锋等人充满了警惕。
可是，等陈锋真正接触到怪物了以后才幡然醒悟，丫的凯恩说的不但没错，而且还贬低了这群怪物。
这里所有的怪物都要比陈锋的普通骷髅强悍，陈锋15级的普通骷髅，仅仅和人家的小怪打个平手，要不是陈锋有祈祷光环和君王骷髅的霸气光环2个辅助，恐怕普通骷髅还打不过一只普通的怪物。
“这也太变态了吧？”陈锋无奈，难怪每一年只有少量实力强悍和运气好的队伍才能过来，难怪一只鲁?高因垫底的小分队在箩格却是顶尖高手。
剑齿猫，是在干燥高地的所有范围内存在的怪物，不知道是地狱本身的产物还是被恶魔魔化一户的家伙，这群长着一身毛绒绒长发，浑身毛里毛气的家伙，赫然是一只直立行走的猫。
更加让人崩溃的是，这群剑齿猫居然还穿着铠甲，陈锋不由的感叹，喵星人的进化太彻底了，都影响到这个世界了。
和陈锋普通骷髅单挑的就是一群剑齿猫，数量在15只左右，一人一个骷髅分开来单挑，陈锋在一旁发呆。
这群剑齿猫是鲁?高因最低级的怪物之一，可是没想到自己的普通骷髅依然勉强战胜，陈锋不得不开始想，是不是要回去箩格，催促凯恩把2枚戒指给自己送来。
凯恩当初答应自己，给自己2枚加“+1骷髅复苏”的戒指，可是到现在也没到货，陈锋恨不得抓住那个快递人员，狠狠的打上几巴掌。
不过最后忽然想到，自己忘记不是在地区上网购了，顺风什么的早就不存在了，还是安心的战斗吧。
召唤出了其他的骷髅，小鱼儿和花无缺……
额……
两只银骨金刚直接冲了上去，一屁股一个，那猫的参加简直是惨绝人寰，陈锋都不忍心看了，干脆捂住自己的耳朵，坐到一旁去了。
不过陈锋一看经验，顿时又站了起来，一只小怪赫然有1000多的经验，也就是陈锋只要杀1W只，那就可以升级了。
更主要的是，陈锋不用1W只，只要9000只不到就可以了，经验值已经超过10%了，陈锋立刻激动了起来，练级的动力一下子就满足了。
听说鲁?高因怪物成群，经常出现上千上千一堆的怪物，但是陈锋摇摇头，一千一堆，那得多少怪物啊，黑压压的一大片有木有？
可是，还没等陈锋跑出2公里，陈锋就相信了。
只见眼前黄不拉几的一大片，一只只的黄色的虫子在地上蠕动着，偶尔出现一群黑色的，属于黄色当中的奇葩。
沙虫，在鲁?高因最多数量的怪物，堪比箩格的沉沦魔，但是这群家伙不会使用神奇的复活术，可是却有恐怖的下蛋速度。
更主要的是，这群家伙下蛋好了没三分钟，那蛋就孵化出来，成为一只新的怪物了，而陈锋也明白一点，除了沙虫的虫皇，也就是躲在蠕虫巢穴里的那只暗金BOSS“钻地的冰虫”是投影之外，其他的全部都是活生生的生命。
但是依然混杂着大量的地狱能量，所以杀掉他们也可以得到经验值和装备。
但是，如今让陈锋感到头疼的，是这群数量，如此恐怖的数量，看起来让人不寒而栗，数都数不清楚，陈锋估计算上小虫子，最起码有三四千。
“打还是不打？”陈锋尴尬的想到，主要是这群怪物的实力太突出了，虽然陈锋没测试过，但是剑齿猫的实力都这么强，沙虫也弱不到哪儿去。
更主要的一点，沙虫有一招非常强大的技能，简直就是陈锋的克星，那就是传说中土行孙的技能，遁地。
它可以潜入地底下，然后从你的脚下钻出来，给予你致命一击，沙虫就是这么狩猎的，任何怪物都逃不过它们那锋利的爪子。
就算是一只失手了，恐怕那猎物也早就进入了埋伏圈内，还没跑出去两步，四面八方数以千计的沙虫都从地上冒出来，想跑都跑不掉。
“跺脚！”陈锋一狠心，他打算进攻了，两只金刚立刻冲了上去，狠狠的在陈锋的四周开始轮番跺脚了起来。
果然，一下子陈锋不远处就一群的沙虫钻了出来，陈锋顿时松了一口气，起码这一招有用，不过沙虫从地上钻出来以后，自然就发动了进攻。
数以千计的怪物疯狂的朝着陈锋冲了过来，陈锋的脸色一下子被吓的苍白，不过立刻召唤出了所有的骷髅准备战斗。
而更是一把把君王骷髅拉到了自己的身旁，让矮人勇士保护了起来，陈锋现在后悔，当初怎么不再弄一条骨蛇呢，骨蛇可以潜入沙地，那对陈锋来说就更加的有利了。

第195章 冰霜法师骷髅

海量的沙虫如同是整个沙地在移动一样，看的陈锋是头皮发麻，触目惊心，陈锋感冒开始寻找高地，刚好不远处有一个石柱子，才三四米高，那是古达废墟的遗迹。

放在地球属于文化遗址，可是在这个世界，地上的一棵草都可能是远古遗留下来的，不过没有人会珍惜。

陈锋一脚踩在了矮人勇士的脑袋上，直接爬了上去，站在3米多高的地方，虽然只有一个屁股的座位，但是对陈锋来说已经很不错了。

海量的沙虫从正前方冲过来，好在不是从四面八方攻过来，这样起码可以有一道阻挡的防线，就算是被包围了，陈锋也有办法逃出去。

“杀！”二话不说，开杀。

弓箭手骷髅在这个时候，攻击力变得捉襟见肘，主要还是敌人的数量太多了，万一被冲到自己的面前，估计弓箭手骷髅还不够人家一口的。

果然，陈锋担心的事情一下子就发生了，只见地底下瞬间钻出了一群的沙虫，直接对准了那骷髅弓箭手和骷髅法师就是一口。

“不！”陈锋大叫了一声，可是连解散的机会都没有，一下子骷髅法师和骷髅弓箭手，全部挂掉了，陈锋狠狠的挥动了一下拳头，真他妈可惜。

无奈，只能继续召唤出普通骷髅顶了上去，骷髅弓箭手死了，说真的陈锋不心疼，如今骷髅弓箭手早就没了以往的强大。

但是陈锋心疼的是骷髅法师，这可是陈锋唯一一个远程AOE（范围）攻击的骷髅，没了骷髅法师，陈锋完全没招了，怎么弄死如此数量的沙虫呢？

更让陈锋郁闷的是，陈锋的骷髅攻击一开始，一群母沙虫就在后方开始拼命的产卵，没一会儿地上已经都是一枚枚红色黄色相见的虫卵，一枚枚在轻轻的抖动着，仿佛是心脏在跳动。

“该死！”陈锋只能暗吞苦果，没办法这里是沙漠化的地带，要想在有砂子的地方躲避沙虫的攻击，除非学习陈锋，站得高。

不然的话就只能等待攻击了。

陈锋连忙解散了君王骷髅，别看这个家伙是首领骷髅，可是真实的实力还不如骷髅弓箭手呢，然后忽然一愣，自己在半空，没地方召唤啊。

连忙又召唤了出来，然后一个传送，把君王骷髅传送到了自己的身旁，陈锋眼疾手快，一把抓住了飞到半空中的君王骷髅，然后放在了自己的大腿上。

这样就好了。

有了君王骷髅的15%强化，一群骷髅的实力再次强悍了不少，尤其是矮人勇士，恐怕是最安逸的一个。

“冲入怪群里！”陈锋指挥者矮人勇士冲入了怪群当中，然后直接蹲了下来，绝对防御一打开，那被怪物打掉的血就瞬间回满了。

紧接着，一道道的强制光线疯狂的从矮人勇士的盾牌上射了出来，一只只正在产卵的沙虫立刻红着眼睛冲了上来，一副不把矮人勇士啃干净就誓不罢休的态度。

渐渐的，陈锋的一群骷髅被打的连连后退，数只沙虫啃食一只普通骷髅，就算是普通骷髅再怎么强，也依然是10秒一只死亡的速度。

不过后来，随着陈锋时不时召唤出一群变异骷髅或者精英骷髅，这样的情况明显好转了不少，可是依然是这幅样子。

“该死，我要法师，我要法师！”陈锋不断的让普通骷髅和变异骷髅去送死，可是骷髅法师就是不出来，让陈锋十分的郁闷。

两只金刚才远处你一屁股我一屁股的，沙虫的肠子汁水什么的乱飞，甚至还飞溅到了陈锋的身上，陈锋不得不把它们给调离了出去。

地狱幼犬在怪群中充分展开了自己的移动优势，不断的变跑变打，一口咬住一只小的沙虫，然后如同是一只狗抓住了猎物一样，立刻带到一旁，然后死命的撕咬了起来。

等要死了之后，又跑回去，再抓一只来咬，不断的往返，陈锋发现它这样的效率也十分的不错。

陈锋不断的让普通骷髅上去送死，可是随着时间越来越久，陈锋整个人也开始急躁了起来，要不要干脆回城？

如今所有沙虫的目标都是自己的骷髅，陈锋站在上面还是十分安全的，如果有危险，直接回城就可以了，传送通道本来就是悬空的，到时候一开就在自己的面前，跳进去就好了。

忽然，天空中骤然间一股恐怖的寒意出现，陈锋立刻睁大了眼睛看了过去，只见天空还是变得雪白，紧接着一片片的冰棱直接掉了下来。

“我去！”仅仅片刻功夫，就有几十只的沙虫死亡了，陈锋瞪大了眼睛一看，只见自己的骷髅上，赫然又多了一只新的家伙。

浑身呈现蓝色，仿佛是被冰块覆盖了一样，脑袋上带着一个头环，好像是女孩子用的东西，手中难着一根长杖，陈锋的眼睛瞬间明亮了起来。

冰霜骷髅法师（首领骷髅）

LV：15

冰霜法师死于魔法反噬，大量的冰霜元素注入了骨骼内，成为一代骷髅法师。

命中率：120000

防御：26000

血量：18000

攻击：200-240

暴风雪LV3：召唤冰风暴进攻敌人，攻击转换200%冰冻伤害，10%几率冰冻敌人。

冰锥天下LV2：暴风雪的强化进阶能力，把暴风雪转换成冰冷，转换500%的冰冻伤害，并附带10%撕裂伤害，10%碾压伤害，10%冰冻敌人，CD：180秒。

“暴风雪！”陈锋立刻大叫了一声，只见天空猛然的挂起了寒风，本来鲁？高因是沙漠地带，和所有的沙漠一样，白天惹的要死，晚上冷的要命。

可是四周的温度一下子开始急剧下降，陈锋身上可就只有一套铠甲，里面什么都没穿。

但是最关键的一点，魔法道具不会受到炎热天气的印象，始终是冰冷的，也就是说穿着这个铠甲就好像穿着一个冰箱一样。

在箩格陈锋里面最少穿3件衣服，厚厚的包裹住自己。

可是在鲁？高因，陈锋里面一件衣服都没穿，这一下这可好了，外面是暴风雪，身上是冰箱，饶是陈锋的体质过人，也一下子被冻出了鼻涕。

“啊欠！”陈锋打了一个喷嚏，自己居然感冒了，这还是陈锋来到这个世界第一次感冒，上次就算是穿着保暖内衣，仅仅5点的体质，在零下几度的温度里，陈锋依然是活蹦乱跳，没有感冒。

可是现在却一下子感冒了，让陈锋感到一阵无奈。

出师不利啊。

暴风雪疯狂的席卷了一群群的怪物，而陈锋也总算是清楚了暴风雪的威力，就是把200-240的伤害，转换成400-480的冰冻伤害。

如此恐怖的冰冻伤害，对一群沙虫来说简直就是灭顶之灾，尤其是这群沙虫并非是投影，而是实实在在的活生生的家伙。

只见大批大批的虫子开始蜷缩了起来，寒冷的气候让它们完全吃不消，没一会儿一只只的沙虫血量还是有一大截，可是身体却已经被冻僵了。

陈锋还会放过这样的好事？

立刻打着喷嚏让所有的骷髅都冲了上去，开始疯狂的收割着这群家伙的生命，不一会儿陈锋就感觉自己的经验值至少提高了5%，心满意足啊。

高兴啊，开心啊，陈锋就差没跳下去拥抱那一只骷髅了，不过此时也是最要紧的时候，陈锋把矮人勇士和金刚都调遣到了那冰霜骷髅法师的身旁，金刚不断的踩着地面，把试图偷袭的沙虫给弄出来。

而一旦真的有沙虫钻出来，一道强制光线会直接扔过去，让沙虫不得不进攻矮人勇士，沙虫无奈的进攻矮人勇士，不过还没走到矮人勇士的身旁，2个大屁股就从天而降了。

“噗嗤！”一坨的黄色液体顿时洒了一地，远距离陈锋还没感觉，可是近距离陈锋一下子就吐了出来，尤其是拿液体还有一股十分恶心的恶臭，比尸体都要臭。

刚才陈锋是上风口，所以臭味都被吹走了，如今却因为距离近，加上暴风雪的突然袭击，使得风向不动了，陈锋一下子就闻到了那个味道，顿时吐的稀里哗啦的。

“恶心，尼玛太恶心了！”陈锋不断地呕吐着，最后冰霜法师骷髅十分干脆的一个暴风雪扔了上去，那一坨恶心的东西直接被冰封了起来，味道这才少了很多。

陈锋缓过神，大口大口的喘气，今天算是把早饭和午饭全部贡献出来了，陈锋恶狠狠的抬起头，怒视着所有的沙虫。

“今天你们一个也别想活着离开！”说罢，陈锋所有的骷髅都开始发狂了，两只金刚都冲了出来，这两个家伙不适合这样的战斗，还不如直接去战斗来的好。

而矮人勇士承担起了金刚的责任，拿着盾牌朝着地上不断的敲打，陈锋惊喜的发现，矮人勇士比金刚更加的聪明，巨大的盾牌并不是笔直的下落，而是拿着正面，也就是最大的面积那一面，朝着地面狠狠的拍了下去。

顿时一阵飞沙走石，可是地面却被狠狠的震动了一下，一下子好多只沙虫跳了出来，矮人勇士一个也不客气，一人一到光线，一群沙虫直接围了过去。

可是矮人勇士就不还手，就站着让你打，然后不断的找其他的沙虫，等数量足够了以后，陈锋立刻让冰霜法师骷髅扔过去一个冰冷天下，一下子把这群该死的沙虫全部秒杀掉。

矮人勇士又解放了！

“哎呀呀，给你们2个也取一个名字，神鸟侠侣如何？”

第196章 秃鹫的突袭

神雕侠侣2个……不对，是矮人勇士和冰霜骷髅法师2个家伙，简直是天造地设的一对，一个坦克一个输出，强悍的不得了。

矮人勇士疯狂的用着光线让一群怪物攻击他，一旦身旁的沙虫过多，那冰霜法师骷髅一个暴风雪扔过去，一瞬间所有的沙虫就被冰冻了起来，然后被活生生的冻死。

有了一个群攻的怪物，那陈锋的战斗力是直线上升，一瞬间大片大片的沙虫就被清理个干净，一个小时之后，整个沙地上再也见不到一只沙虫。

陈锋从那断柱子上跳了下来，拍拍自己身上的沙尘，然后开始收拾起了地上的东西，不收拾不知道，一收拾吓一跳。

“这么低的爆率？”整整2000+的怪物，可以得到的装备居然不足50件，而且40多件里头三分之一是蓝装，2件亮金的，剩下全部白色装备。

“不会是噩梦之月结束了之后，所有的怪物家当都没了吧？”陈锋给怪物们想了一个理由，不过这个理由纯属坑爹。

骂骂咧咧的收好了所有装备，陈锋打开背包把2件亮金装备拿了出来，一件锁甲，一个高级头盔，属于箩格的高级货色，鲁？高因的低级东西。

2张亮金鉴定卷轴拍了过去，属性也立马就出现在了陈锋的面前。

浩劫之壳

防御：90

需要力量：48

需要等级：18

+19%防御增强

+14力量

+4敏捷

+16法力

抗毒+28%

攻击者受到伤害9

一件反弹装备，一般会由巨熊德鲁伊或者是圣骑士使用，搭配反弹的光环，也有许多死灵法师愿意收购这这种反弹伤害的金属铠甲作为制作钢铁石魔的材料。

钢铁石魔可以拥有强悍的物理伤害反弹，在鲁？高因十分吃香，因为有大量的怪物都是属于物理攻击的，所以这种加防御，加力量，加反弹的金属铠甲，钢铁石魔最喜欢。

钢铁石魔的召唤并非是尸体，也是死灵法师唯一的一个另类召唤的石魔，需要一件真正钢铁打造的装备，无论是头盔铠甲腰带什么的都好，只要是钢铁打造的就是。

而钢铁石魔吞噬掉那件装备之后，绝大部分的属性都可以保留下来，也就是说除了钢铁石魔自身的属性，被吞噬掉的装备的属性，也会附着在钢铁石魔的身上。

这样，钢铁石魔的实力就会变得十分的强悍。

许多的死灵法师喜欢用高防御，高血量，高反弹的装备来制作钢铁石魔，可是没有人会这么运气，真的能得到这样的装备绝对是运气爆棚中的爆棚了。

另外一件装备，是一个头盔，陈锋鉴定了一下，发现居然是一个底子，也就是制作符文装备的所需。

恶魔的顶饰

防御：62

需要力量：35

需要等级：12

+35%防御增强

+30生命

凹槽（2）

陈锋发现自己很少弄到有凹槽的东西，连自己的西岗套上都没有一个凹槽，这让本来准备去弄一堆黄色宝石来镶嵌，提高自己魔法爆率的陈锋很是烦恼。

最后只能寄希望于干燥高地下面的死亡之殿，这个可是陈锋必须进去的。

鲁？高因的外面，是一片叫做碎石荒地的巨大沙漠，上面有这无数的残垣断壁，都是以前的城市留下来的遗址，可是如今全部都被埋在了沙漠当中，消失在了人们的眼前。

在这里，最多的怪物恐怕就是水肥战士，食腐鸟还有剑齿猫，不过如今却多了一群沙虫，好在沙虫已经被陈锋给清理掉了。

“噶！”忽然，天空中一阵扯着嗓子的怪叫，陈锋立刻抬起头，他的骷髅学着他的样子，也纷纷抬起脑袋，只见天空中忽然一片黑压压的东西冲了下来。

“不好，秃鹫！”食腐鸟，外貌和秃鹫一模一样，陈锋一下子想不起这群家伙在暗黑世界里的名字，十分干脆的叫出了它们在地球上的名字。

只见一群秃鹫疯狂的朝着人群冲锋了下来，陈锋猛然的躲到了矮人勇士的盾牌下面，矮人勇士则举起手中的盾牌，直接挡住了那利爪的攻击。

“铛铛！”连续的撞击，矮人勇士虽然血量没少，但是身体确实猛然的一沉，从上而下的攻击，那力量着实是大。

“噶！”那群秃鹫再次怪叫了一声，不过陈锋却离开了，陈锋不由的叹了一口气，最躲避的还是天上的防御啊。

陈锋从矮人勇士的盾牌内钻了出来，忽然愣住了，只见自己的身旁，除了矮人勇士和2个金刚，还有地狱幼犬之外，其他的骷髅居然都消失了。

一抬头，陈锋差点没一口老血喷出来，居然全部被那群秃鹫给抓到天上去了，立刻抬起手，可是强制传送戒指却已经失去了使用范围，压根就用不到。

“笨！”陈锋一拍自己的脑袋，直接使用了解散功能，这个功能不一定需要点在骷髅的身上，用意念操控也可以。

“跨啦，咔哒！”一声声骨骼散架的声音在陈锋的耳边是这么的悦耳，天空的秃鹫愕然的看着自己的猎物忽然变成了散骨，掉落在了地上，不由愕然的看着地面。

陈锋大手再次一挥动，冰霜骷髅法师又出现在了陈锋的面前，陈锋忽然叹了一口气，本来以为骷髅弓箭手已经对自己没用了，可是现在没了骷髅弓箭手，陈锋却又想念了起来。

如果有弓箭手，那压根就不用等敌人聚拢，一个个点射就够了，可是如今陈锋的远程骷髅就那么一只，而天空又是那么的宽广，冰霜骷髅法师的技能，一次性最多就打到一只秃鹫而已。

“该死！”陈锋郁闷的看着天空中的秃鹫，可是秃鹫却就是不下来，无论怎么勾引，那群秃鹫就仿佛是监视着陈锋一样，打死都不下来。

“妈的，你不下来，我把你攻轰下来！”陈锋召唤出了流氓骷髅，流氓骷髅一般陈锋是真的不用，太费钱了，尤其是2000+的沙虫一把投掷物品都没有，而陈锋背包里的投掷物品却少了一大截。

流氓骷髅一登场，那飞刀就开始疯狂的发飙，一群秃鹫吓了一跳，可是却一瞬间被打击了，立刻歪歪扭扭的从天上掉了下来。

“还不上！”陈锋立马怒吼了一声，一群近战的骷髅浩浩荡荡的冲了过来，两只金刚一人一只抓住了秃鹫的翅膀，地狱幼犬更加的残忍，一口咬住了人家秃鹫的脑袋。

“哇！”一声怪叫从地狱幼犬的的体内钻了出来，陈锋冷汗都流了下来，地狱幼犬一口气把那秃鹫的脑袋都吃到肚子里去了。

就在那秃鹫一声怪叫的时候，天空中的秃鹫纷纷开始进攻，陈锋却直接站了出来，站在了矮人勇士的面前。

那群秃鹫好像是有一点脑子，都是恶狠狠地朝着陈锋冲了过来，陈锋深深的呼吸了一口气，就在那群怪物距离自己最近的时候，一个恐怖的冰冷天下直接砸了过来。

“刷拉拉！”

冰棱疯狂的从天而降，直接把所有都秃鹫都砸了个遍，更让陈锋惊喜的是，那群冰棱都狠狠地扎入了秃鹫的翅膀，一下子所有的秃鹫全部变成了没翅膀的公鸡。

那陈锋还怕个屁啊？

一群骷髅一拥而上，一瞬间就把这群秃鹫给杀了一个干净，陈锋这时候才发现，里面居然有一只暗金的秃鹫。

愤怒之火焰的，暗金秃鹫，火焰强化。

“火焰强化？”陈锋一愣，然后猛然的一阵紧张，可是还没等陈锋要下命令，那暗金秃鹫的身体就膨胀了起来，然后狠狠的自爆了。

“擦！”陈锋看着一圈的骷髅全部受到了重创，而普通骷髅则十分干脆的死干净，让陈锋一阵叹息，连忙又把普通骷髅给叫了出来，变异骷髅和精英骷髅各一只，不过全是炮灰的货色。

“哎！”陈锋发现，这个所谓的墓地里，有各种怪物，普通的人类，魔幻的怪物，甚至还有地狱犬这种东西，仿佛是来自不同的世界。

从一群骷髅的身上其实可以看出来的。

就拿陈锋最常召唤出来的矮人骷髅和如今陈锋的铁壁，矮人勇士对比。

矮人骷髅的肋骨是38根，可是矮人勇士却是44根，差别看起来仅仅几根而已，可是2个都是矮人，差别为什么这么大呢？

要知道，人类和人类也是一样的，但是却没有差别，肋骨的数量都是一样的。

这个先放在一旁，矮人的头骨，和矮人勇士的头骨也不一样，矮人勇士的头颅顶端偏向凸起，而矮人骷髅则是凹陷下去的。

“或许是实力的问题吧！”陈锋最后懒得分辨了，直接想到，或许因为实力的问题，引发了物种的进化？

至于压根就是2个世界的矮人，陈锋也有这样的推测，可是却没有得到证实，除非陈锋的手下有2只一模一样等级的矮人，那样估计才能分辨出来。

或许，矮人也有什么高山矮人，丘陵矮人，灰矮人之类的区分吧。

“呵呵！”陈锋收拾起来了秃鹫掉落的东西，但是这个来自不同世界的矮人的这个想法，却在自己的脑海里生根了！

第197章 最强远程？

从碎石荒地到干燥高地，路程要3天，不过陈锋已经逗留在这里整整2天了，无奈天公不作美，居然遇上了一年一度的下雨天。
别看碎石荒地和干燥高地看起来和沙漠没什么区别，可是这里距离沿海还是十分的接近的，不过一般的风向朝着朝着海面上吹，使得居住在海边上的鲁？高因每个月都要经历好几次沙尘暴。
但是却是这几个月，风向却是从海上朝着沙漠里吹，直接导致飞带着大批的雨云过来，然后开始噼里啪啦的下雨。
这还不算什么，如果是在干燥高地过去以后的地图，也就是遥远绿洲或者遗失城市，那还没什么影响。
但是这里是干燥高地和碎石荒地，这里可都是砂子，下雨下了整整2天，一路上都是泥泞，就差点被成沼泽了。
好在陈锋找了一个残垣断壁的屋檐搭了一个帐篷，背包里烧好的菜都有，一遍看雨景，一般吃饭。
“咦？有人？”远处忽然几个人影冲了出来，而那个方向正好就是干燥高地的方向，显然这群人是从干燥高地回来的。
“喂？对面的是朋友吗？”一个脆生生的喊声询问了过来，陈锋立刻点点头，不过一愣，这么大的雨幕，别人能看到自己的样子都算厉害了，陈锋最多看到几个人影而已。
“对，是朋友，过来吧！”在这里，问这么一句话的都是职业者，堕落者也不会这么问，再说这么大的雨天，别人说谎你也不知道。
陈锋偷偷的让一群骷髅埋伏起来，反正他们就呆在泥土里就好了，砂子浸水之后，稀的一塌糊涂。
不怕一万，就怕万一，有点准备那还是好的。
不一会儿，一群人从雨幕当中跑了过来，陈锋不由的笑了出去，只见一群的身上到处都是砂子，脸上身上衣服上，那银色的铠甲被砂子磨的蹭亮蹭亮的。
“呵呵！”那圣骑士明显知道陈锋在笑话自己，也尴尬的挠挠头，他不小心跌倒了好几次，身上都是砂子。
“来坐吧！”陈锋热情的招待了起来，让开了一大块的位置，陈锋如今所在的算是半个寺庙一样的建筑，不过最多容纳七八个人，而那边来的人加上陈锋，正好把整个废墟挤的满满当当的。
“多谢了，这位兄弟！”一个野蛮人高兴的拍了拍陈锋的肩膀，他们在干燥高地走了一整天，愣是没找到避雨的地方，现在一回到碎石荒地就有避雨的地方，不得不说是一个人品问题。
“客气！”陈锋笑着说道，然后递给他一块毛巾，那野蛮人也不矫情，直接拿了过来，擦干了身上的雨水，可是一看毛经，上面都是砂子了。
“没事，反正便宜！”野蛮人挠挠头，干脆继续擦了起来，陈锋笑了一下，这些人不会是堕落者，因为他们身上没有堕落者那种奇特的感觉。
“你在这里几天了？”那野蛮人朝着陈锋问道，陈锋竖起2个手指头，雨还没下陈锋就在这里过夜，可是还没等要离开，就下雨了，陈锋本来以为沙漠的雨最多个把小时，结果一下就是2天。
“下雨了就找到这么好地方，你真厉害，我们6个笨蛋在雨里找了一天，别说是躲雨的地方，连快大石头都没找到！”野蛮人恼怒的看着其他几个伙伴说道。
陈锋这才注意他们的队伍，一个野蛮人，一个圣骑士，2个德鲁伊，一个女巫，还有一个刺客，不过那刺客显然不正宗，因为正好好奇的眼光看着陈锋。
更主要的是，那刺客是个男的，陈锋就淡定的忽略她了。
整只队伍里，就一个女巫是女的，其他居然都是男的，果然是阳盛阴衰啊，陈锋脑海里浮现出了一副不和谐的画面，然户摇摇头把那个恶心的念头甩出了脑海，日本的动作片以前没少看。
“呵呵，你们刚从干燥高地回来？”陈锋好奇的问道，那野蛮人大大咧咧的点点头。
“在干燥高地练级，本来想去死亡之殿的，不过没想到里面说死了许多人，好多职业者都从里头出来了，吓得我们也不敢进去，只能在野外找怪物！”野蛮人无奈的说道。
陈锋却是一愣，干燥高地下的死亡之殿居然出问题了，还死了很多人，一下子陈锋就想到了马特，不过马特不敢这么大胆子吧？
难道马特准备变异的，就是干燥高地下面的那只BOSS，疯狂血腥女巫？
疯狂血腥女巫，暗金怪物，游戏里的属性是特别强壮和诅咒，名字是女巫，可是实际上却是剑齿猫一族的成员，喜欢投射远程武器，上面附带强力的伤害加深的诅咒。
被打中一下，那可是不轻啊。
不过，如果真的是马特在捣乱的话，那陈锋必须小心，陈锋皱着眉头，那BOSS是远程的，自己也必须弄一群远程的，凭借冰霜法师骷髅和流氓骷髅，陈锋的远程战斗力明显不行了。
陈锋如今的召唤骷髅是15级，流氓骷髅，君王骷髅，矮人勇士，银骨金刚，加上冰霜法师骷髅一共是6只首领骷髅，正好是首领骷髅的召唤上限。
然后就是9个普通骷髅的名额，这些名额是可以拿来变异，或者召唤精英，陈锋没有打算保留，等这群人离开了以后，就立刻召唤出9只精英骷髅，最好全部都是远程的。
然后是15只普通骷髅，这群普通骷髅无法变异，无法进化，无法变成精英，所以全部都是炮灰的份。
加上陈锋如今召唤术达到了15级，一次性可以召唤4只骷髅，所以到时候陈锋的战斗力明显提高了许多。
所以，陈锋必须开始真正的建立起自己的队伍，整整31只骷髅，陈锋绝对不能浪费任何一个名额，等以后有新的强力骷髅出现了，再替换。
等到自己等级到了，找凯恩要来2个戒指，再弄一条艾利屈之眼或者等级更低的加“骷髅复苏”的技能项链，那陈锋就当真无敌了。
陈锋看着自己的仅有的3个技能，2个是装备附带的，那“幽灵一击”陈锋压根就没想到怎么使用，而那“聚灵之术”，陈锋也不知道如何使用，或者说是该不该使用。
“算了，先放着吧！”没有理会这些困难，陈锋知道提升自己的实力必须一步一步的走，过于激进甚至会弄巧成拙，还是慢慢一步一个脚印的来比较好。
雨，在晚上终于停了，那群职业者也纷纷离开，他们出来练级已经超过2个月了，得回去补给一下，顺便回归一下人类社会。
而陈锋，则开始了自己的部队建造。
首先就是召唤精英的骷髅，变异的陷在陈锋是看都懒得看，而且上次技能达到20级的时候技能显示，会额外增加5只变异骷髅的数量，所以等到20级，变异骷髅也会和普通骷髅一样，成为炮灰的存在。
陈锋猜测，估计等以后，恐怕矮人勇士这种骷髅都是炮灰的存在，甚至到了地狱之后，恐怕矮人勇士能不能打得过一只沉沦魔，还是一个问题。
开始召唤出一群的普通骷髅，然后一群首领骷髅开始疯狂的攻击，陈锋一把抓住了流氓骷髅，做一边去，对付自己人还要败家，真想把你也给败家了。
不过陈锋没办法，流氓骷髅的战斗力绝对一流，虽然真的很败家，但是实力真心无比的强大，算是陈锋最顶尖的输出之一，加上是远程单位，那就更加的珍贵了，所以陈锋也不舍得。
一群普通骷髅一瞬间就死亡了，15只普通骷髅在外面看家，而陈锋在里头不断的召唤和删选着骷髅。
血量太少的不要，防御太低的不要，攻击垃圾的不要，技能不牛逼的不要，样子不好看的不要最后一条，近战炮灰也不要。
陈锋完全没想到，召唤几只远程骷髅居然这么难，整整5天，陈锋才凑齐了9只远程骷髅，可是每一个长得都不一样，让陈锋无奈。
最后，陈锋看了看时间，一发狠，再次开始了召唤，他要把所有的骷髅，都召唤成同一只骷髅，也是目前为止陈锋召唤出来的精英骷髅当中，远程实力最强的。
弩箭骷髅（精英骷髅）
LV：15
命中率：120000
防御：30000
血量：28000
伤害：180-280
急速射击LV5：以恐怖的速度填装箭矢，每秒损耗2000点生命值，并且以每秒12次的恐怖速度射击，射击期间，防御归0，技能结束后30分钟后恢复原本防御，技能中箭矢伤害为原来伤害的115%。
陈锋就是看种子合格恐怖的技能，每秒燃烧高达2000点的血量，但是却可以造成每秒12次的无敌攻击，并且每一只箭矢都带有115%的伤害，绝对是临死一搏的技能。
也就是说，十秒钟的时间，一只骷髅就可以给敌人造成120次的攻击，每一次攻击都是伤害的115%，也就是1.15倍。
假设一次攻击造成100点的伤害，那如今一次伤害就是115，然后是一秒12次，那就是1380点伤害，然后又是十秒，那就是恐怖的13800伤害。
但是，这个要对比才知道。
弩箭骷髅普通射速是每秒1箭，也就是说，十秒的伤害才1000点，13800点伤害，需要138秒，更是要2分多钟才能办到。
而有了这个技能，10秒的时间内就半到了2分钟内的伤害，绝对是无比的恐怖。
但是，这个代价就是，技能用完以后的骷髅，防御归0，血量仅仅8000点，敌人一旦冲上来，那就是一巴掌的问题，轻松解决。

第198章 堕落

10天后，陈锋站在死亡之殿的门口，看着自己背后一群的骷髅，多大9只的弩箭骷髅一排排开，陈锋可以肯定，如果现在安达利尔还在自己的面前的话，就是燃烧之不死的安达利尔，陈锋的这群弩箭骷髅开机能齐射，能让安达利尔给残废咯。
15只普通骷髅率先冲了下去，一进门就听到一声怒吼，一只骷髅瞬间遭受到攻击，陈锋连忙把一群弩箭骷髅给收了起来，然后把其他的首领骷髅也给收了起来，留下一个防御的矮人勇士。
“等等！”陈锋大叫了一声立刻冲了进去，里面正在打着陈锋骷髅的人不由的一愣吗，然后这才注意到一群骷髅赫然动都没有动，任凭自己打。
“打错了？”那一群人的脸上不由的尴尬了起来，本来以为自己要出去，结果外面迎面走来一群骷髅，是为了打击自己的。
没想到却是人家死灵法师的开路骷髅，一般大家都知道，危险的探路工作都是死灵法师的骷髅或者石魔去做的，骷髅这种基本的命令还是能听懂的。
可是没先到，如今进来的这个年轻人，居然有这么多的骷髅，这时候大家才注意到，陈锋的骷髅居然有这么多，一排排开，那样子着实震撼。
虽然见过了骷髅，就算是上千只骷髅一起的场面这群人也见过，但是没见过一个死灵法师身旁这么多骷髅的太震撼了。
就好像你知道比尔盖茨很有钱，有钱到不行了，但是你原本知根知底的兄弟，却拿出一百万放在你面前，你顿时也得傻眼。
“嘿嘿，不好意思，不好意思！”陈锋连忙道歉，那群人脸上更加尴尬了，本来死灵法师探路那是绝对无可厚非的，可是人家率先和你道歉，反倒是显得陈锋不对了。
一下子，陈锋开口以后，一群人也连忙开始道歉，脸上越发的尴尬。
“对了，你们要离开吗？”陈锋朝着那一群人问道，那群人连连点头，陈锋看了他们手上一眼，顿时一喜。
“那个，这个地图，是不是死亡之殿的地图啊？”陈锋立刻问了一句，一群人一愣，然后又是连连点头，陈锋立刻高兴了起来。
“那，这个地图可不可以卖我？我是今年刚来鲁？高因的职业者，还没有这个地图！”陈锋有点尴尬的说道，其实是他自己给忘记了，而且朱利安等人也忘记这个情况，所以等陈锋出来好几天，陈锋才发现，自己压根就没得图。
如今半个月都过去了，本来弄那群骷髅就弄了将近十天，可是后来一来到干燥高地陈锋就傻眼了，碎石荒地还有一条道路，直通干燥高地的。
可是干燥高地因为长期沙尘暴，有道路也被埋掉了，所以陈锋愣是找了四五天的路，才找到这个死亡之殿，太迷茫了。
“额，自然可以，不过价格有点贵，我们买过来的时候，要5W金币呢！”那人立刻把手中的地图递给了陈锋，陈锋接过来一看，立刻点点头，然后把金币交给了那个职业者。
“嘿嘿，真的太谢谢你们了，解决了我一个大难题，不然的话我估计能在这个地方逛上十天半个月也没办法出去！”陈锋尴尬的一笑，这里的地图居然无比的巨大，整个死亡之殿大的离谱，和游戏里的完全不一样。
而且各个道路错从复杂，没这个地图陈锋铁定是迷路到死了。
“那人真奇怪，有这么多的骷髅，居然没带地图！”陈锋立刻了以后，那群人立刻讨论了起来，而对象正是刚刚离开的陈锋。
“你也不看看他身上的装备，那可是一整套啊，传说中的神器，西岗套装！”其中一个人白了一眼所有人，显然他为自己能看出西岗套而自豪。
“哗！”几个人一阵惊呼，本来以为陈锋是为了耍帅，而故意弄一套样子颜色都一样的装备，尤其是那盾牌，看起来不伦不类的，一看就知道冒泡货。
可是一听自己人说那是西岗套，顿时都傻了，西岗套的盾牌就是和整个套装不怎么搭调，而刚才那一套，不用说，铁定是西岗套了。
“啧啧，看看人家，等级低低的就这么好的装备，再看看技能，对了，你们猜猜看，那人的骷髅复苏有多少级啊，这么多的骷髅，十五个啊！”
“错，16个，你个笨蛋，他的身边还有一个的拿着大盾牌的变异骷髅，这你都看不到！”其中一个白了一眼，所有人又是一阵惊呼。
“对了，你说说，那骷髅复苏得多少级，才有16个骷髅啊？”一个人立刻朝着另外一个人问道，被问的那个人，正好是一个死灵法师。
“42级，最少42级！”那死灵法师计算了一下，最后得出了一个让他自己都惊呼起来的等级，所有人都愕然的对视了一眼。
“笨，变异技能呀！”忽然，一个声音传来，众人恍然大悟，不过却愕然的转头一看，顿时所有人的瞳孔都瞪大了起来。
“呵呵，你们这群笨蛋，亏你们还是职业者，连这个都要算这么久！”在几个人的面前，赫然出现了一个女人。
浑身穿着漆黑的皮甲，那雪白的皮肤包裹在皮甲的下面，但是依然露出大片大片白花花的皮肤，看的让人垂涎欲滴。
胸部高耸挺立，而且居然还是露出了大半个半球，就差一点就可以看到那葡萄了，所有男人都傻了。
“快跑，堕落者！”队伍中的一个女人终于从眼前妖媚的女人的魅惑下苏醒了过来，立刻大叫了一声，可是敢转身，一道黑光就瞬间缠绕在了她的脖子上。
“刺啦！”一声锋利的刀切声，一道血柱顿时从天而起，那女人惊恐的头颅，咕噜噜的滚到了一旁。
“啪！”女人甩动了一下手中的鞭子，所有男人都惊恐的看着那个女人，那女人手里的鞭子上，赫然有一片片锋利的刀刃，刚才就是这条鞭子，轻松的割掉了自己队友的脑袋。
“呼，啪！”
鞭子狠狠的飞了出去，在楼梯上狠狠的打了一下，顿时石头直接被拍飞了出去，一群人立刻紧张的看着那女人，摆好了战斗的姿态。
“哼，没有的男人，你们不是我的对手的！”女人扭动了一下子就纤细的腰肢，魅惑的对着男人们说道，几个男人的眼里头立刻露出了痴迷，那女人的心里一阵得意。
“这样吧，我给你一个活命的机会！”那女人忽然说道，一群职业者顿时一喜，只有队伍里另外一个女孩子的眼里，出现了恐怖。
她可是听的清楚，那女人说的不是“你们”，而是“你”，也就说自己等人5个人里，最后只能活一个人。
她一咬牙，自己是女巫，而且正好是闪电系的，学习了传送就是等待着逃命的机会，显然如果她找准时机，就可以跑走。
有传送这个神技，她坚信自己一定可以逃走的，前提是一定要找准时机。
“现在，你们一共是5个人，唯一活下来的一个，可以加入到我边来，不但可以不用死，而且可以得到无比强大的力量！”女人诱惑的说道。
一群人的脸色立刻大变，不可思议的看着那女人，而一个野蛮人的顿时怒吼了一声，直接轮着斧头冲了上去。
“让我们当堕落者，死都不可能！”野蛮人咆哮了一声，女巫立刻找准了机会，在堕落者的鞭子如同一条蛇一样缠绕在野蛮人脑袋上的时候，传送瞬间出现。
“轰！”女巫倒飞了回来，不可思议的看着门口，只见一个比野蛮人还要壮硕更多的巨汉站在门口，轻轻地吹了一下自己的拳头。
女巫低头看了一眼自己胸口，赫然一个大洞，甚至那跳动的心脏都还看的清清楚楚，最后留恋的看了一眼这个世界，女巫倒在了地上。
同一时间，野蛮人的人头也掉在了地上，滚在了那女巫的面前，和女巫面对面，脸对脸，鲜血对鲜血。
“2个了，还有3个人，你们想好了没有？”女人转头看了一眼最后3个男人，那三个男人对视了一眼，却都从对方的眼里看到了疯狂，和对生命的留恋。
但是唯独，没有看到对同伴的同情。
“这是怎么回事？”所有人都在心中问着自己，可是手里的武器，却不由自主的举了起来，一下子劈在了身旁兄弟的身上，一人惨叫了一声，可是还没等另一个人激动，一把利刃锋利的刺穿了他的胸口。
“不要怪我！”黑色的气体骤然间从最后一个人的身上爆发了出来，一个如同深渊里走出来的恶魔的吼叫，从那人的口中喊了出来。
属性点的剥夺，这个经历无疑是十分痛苦的，堕落者女人和那铁塔一样的人都饶有情绪的看着那堕落的过程，眼里更是有一份变态。
让别人，也常常堕落的滋味。
“吼！”那黑雾当中一声怒吼，整个黑雾被狠狠的撕裂了开来，身上的装备已经脱落了一地，没有属性点，他最多只能穿戴在身上，但是无法获得装备的加成。
如今没有了属性点，装备自然是全部脱落了。
“恭喜你，加入堕落者！”女人娇媚的一笑，对那新的堕落者，伸出了一只手。

第199章 赶路

背后发生的一切陈锋都不知道，此时陈锋正沿着地图，做过一个又一个地点，不断的转过怪叫，计算着地图上和真实的距离。
万一走错了，那可就麻烦了。
“妈的，怎么这么复杂啊？”陈锋哭笑不得，这个地图实在是太大了，陈锋估计着，从一层入口到二层入口之间的距离，最起码也得走1天多。
一路上几乎没有遇到什么怪物，恐怕是别人都清理掉了，不过依然也有一些零散的怪物，被人忽略掉的，或者刚刷新出来的。
远处有一群蝙蝠，倒挂在墙壁上，这群家伙的叫做沙漠之翼，全身呈现黄色，面目狰狞，那爪子显得格外的尖锐。
“射！”陈锋二话不说，直接大手一挥，瞬间背后出现9个弩箭骷髅，然后二话不说一连串的箭矢就飞了出去。
“吱！”别看骷髅的数量多，可是堆满的蝙蝠也有十来只，一次性一只蝙蝠都没有死，这一下彻底的惊扰了这一群蝙蝠，立刻尖叫了一声冲了过来。
陈锋一笑，所有的弩箭骷髅瞬间开启自己的技能，陈锋的耳边瞬间传来了一声声急促无比的啸声，一支支的箭矢如同流星雨一般的倾泻了下去。
“轰！”一只蝙蝠率先死亡，一下子身上就燃烧起了一片火光，骤然间化成了一团灰烬，散落在了地上。
有了第一只的死亡，剩下的也都是如此，纷纷开始化成一团火焰，可是唯独有一只蝙蝠还活着，陈锋定睛一看，是一只蓝色的头目怪物。
不过……
下一秒，完全不用陈锋说话，超过一百支的箭矢就狠狠的钉在了那只蝙蝠的身上，蝙蝠连尖叫的机会都没有，身体骤然间燃烧了起来，然后化成了一团灰烬。
“嘁，没意思！”陈锋撇了撇嘴，自己的9只恐怖的弩箭骷髅的确是恐怖，别看副作用巨大，可是陈锋让它们一用完技能就滚回墓地去，等满血了再召唤出来。
9只弩箭骷髅，开了技能以后一秒钟一共是108支箭矢，每一只箭矢附带的伤害是207-322（180-280），如此恐怖的速度，陈锋坚信，安达利尔就完全吃不消。
甚至，连督瑞尔都要大骂坑爹，不过一切有待验证，现在还没有怪物能在9只弩箭骷髅的手下，坚持10秒，尤其是开技能的那个10秒。
简直就是遇神杀神，遇魔屠魔啊！
继续沿路走下去，接下来陈锋又是遇到了一群怪物，陈锋的本家，不对，是陈锋骷髅的本家，燃烧的死尸，其实就是一群骷髅。
而在燃烧的死尸后面，还站着一个巨大的家伙，和下水道里的终极BOSS罗达门特一样，也属于巨型木乃伊，叫做中空尸怪。
燃烧的死尸和中空尸怪之间的关系，就好像是沉沦魔和沉沦魔法师之间一样，中空尸怪负责复活骷髅，而骷髅则负责战斗。
一般来说一只小队里，一个中空尸怪要带10个以上的骷髅，但是这里显然是被人清理了几只掉，甚至还有死灵法师用尸爆炸掉了骷髅的骨骼，使得燃烧的死尸没办法复活。
陈锋一下子就想到了在入口遇到的那群人，其中就有一个死灵法师，只不过陈锋不知道是不是他用的，但是八九不离十了。
在暗黑的世界里，许多怪物都是能被复活的，例如沉沦魔，例如这些燃烧的死尸，所以绝大部分的人都会选择破坏这些尸体，这样在尸体化成能量消失之前，就无法被复活。
而最有效果的阻止复活的人选，就是死灵法师，无论是骷髅复苏，还是复活骷髅法师，还是尸爆，都能十分有效果的破坏尸体。
当然，其他职业也可以，例如亚马逊的冰冻箭，可以朝着尸体射击，虽然已经是尸体了，但是不断的射击，可以让尸体冰冻，然后敲碎就可以了，只不过比较累，需要2个步骤。
或者是女巫的火系技能，火焰叠加会让尸体焚烧，和蝙蝠一样烧成灰就没用了。
圣骑士可以用天堂之锤，前提是你出了这个技能，最简单的还是野蛮人的“寻找物品”技能，这个技能可以把尸体内多余的能量给挤压出来，然后化成装备道具出现。
但是，这个技能的成功率真的太小了，但是用来破坏尸体是一流的，一下一个准，绝对无反复作用。
“冲！”陈锋大笑了一声，这群骷髅的数量只有8个，而陈锋手边的普通骷髅数量多达15个，居然可以呈现一个2打1 的局势，至于多出来那一个，让金刚上去一屁股就够了。
一群骷髅开始在前面围殴，陈锋看了一眼远处的中空尸怪，陈锋让地狱幼犬和银骨金刚冲了过去，一下子那只尸怪就转身逃跑了。
中空尸怪就是这个样子，一遇到敌人转身就跑，然后眼看跑不掉，转身对准敌人从口中喷出一口剧烈的毒气。
一片绿色瞬间覆盖了银色的金刚和白色的地狱幼犬，一下子2个家伙的颜色变成了一样，如果另外一只金刚有自己的记忆的话，估计已经开始鼓手拍掌了。
金刚恼怒的一巴掌抓过了中空尸怪，别看中空尸怪看起来巨大，可是身高正好和金刚差不多大小，金刚一巴掌抓住了中空尸怪，然后直接朝着自己屁股下面就送了过去。
“轰！”陈锋仿佛感觉地面都狠狠震动了一下，那中空尸怪一阵怪叫，紧接着怪叫就消失了，因为中空尸怪整个脑袋都被地狱幼犬给咬在了嘴巴里。
紧接着，那中空尸怪的身体也立刻变成了绿色，地狱幼犬可也是有毒素伤害的，只不过仅仅5000点，持续2秒而已。
一下子，中空尸怪身上的绿色又消失了，但是那一口却把中空尸怪的脑袋都差点咬下来，半个脖子都耷拉了起来。
好在中空尸怪属于巨型木乃伊，算起来也是木乃伊，脑袋坏了也没事，只要血量还有就可以再动。
说实在的，陈锋对于地狱幼犬十分看好，技能高达260%的物理伤害，还附带5000点的毒素伤害，但是唯一一点不满意的，就是这个家伙的战斗方式。
陈锋曾经放手，让自己的骷髅自己战斗，就好像是普通死灵法师那样，自动寻找怪物战斗，但是陈锋悲剧的发现，普通骷髅和其他死灵法师的骷髅一样，甚至是和游戏里一样，疯狂的开始在自己的四周乱跑，一刻也停不下来。
直到是看到目标了，才会一拥而上，疯狂的进攻，但是攻击方式只有平淡无奇的一招，砍，砍，砍，砍死你！
至于变异骷髅，则各不相同，有的会安静的呆着，有的则也会不安分的走来走去，但是没有普通骷髅的那么疯狂。
但是，攻击模式依然是不断的砍，不断的砍。
唯一有点进步的就是精英骷髅，会在战斗的使用使用技能，而变异骷髅则连技能都不会使用，让人无语。
最好的还是首领骷髅，每一个都仿佛有自己的战斗方式，例如矮人勇士骷髅，战斗的时候喜欢砸人家的脚掌。
地狱幼犬喜欢咬脖子，如果脑袋太小就会把敌人整个脑袋都吃下去，重口味的程度令人发指。
而流氓骷髅则好一点，就是喜欢在地人的身上绣花，一片片的飞刀在敌人的身上能秀出一副骏马图来，前提是敌人的身体够大。
最强大的还是金刚骷髅，你们都也见过了，直接抓住敌人就往屁股底下塞，然后狠狠的坐下去，陈锋一般都懒得去指挥它们，让它们自由发挥。
而最让陈锋记忆深刻的，那就是地狱冠军骑士长了，开启技能以后，强悍的身姿依然不断的环绕在陈锋的脑海里。
那恐怖的半人马，那灵巧的躲避方式，那精益求精的战斗方式，那仿佛是计算一切的战斗技巧，那让敌人躲无可躲，避无可避，防不胜防的强大战斗力，让陈锋深深为之震撼。
陈锋不用总结，都已经知道了，自己的“召唤骷髅”等级越高，那召唤出来的骷髅战斗模式就会越完整，甚至以后陈锋都可以不用操控，只要安排站位就够了。
甚至以后可能还有一个可以指挥骷髅的骷髅，到时候陈锋就只用否则召唤就好了，其他一切都省心了。
不过现在一切都是幻想，为了以后可以不动手就升级，陈锋握紧了拳头，加油升级。
第一天就在第一层度过了，第二天下午陈锋到达第二层，不过第二层的地图更加的复杂，陈锋开始寻找一条道路，前往第三层的。
好在地图上有标记，是给人参考的几条通往第三层的道路，其中五条是练级路线，转折比较多，所以路上的怪物也比较多。
而最后2条是冲锋路线，属于最快速度到达3层的，陈锋选择了其中一条，然后开始朝着那边赶了过去。
2条路都是无怪区域，被人用东西隔开来，使得这两条道路都没有任何的怪物，可以轻松的赶路。
但是陈锋却不知道，另外一条赶往3层的路线上，3个堕落者也正在飞快的前进着，那速度居然和陈锋相差无几，但是陈锋懒得走路，十分干脆的坐在了地狱幼犬的身上，瞬间超过了它们。

第200章 进入第三层

走进了第三层，陈锋惊喜的发现，这里赫然到处都是怪物，一进门就有一群骷髅冲上来迎接陈锋了，立刻立刻朝着那群骷髅走了上去，人家都来迎接了。
“轰！”银骨金刚直接跳了出来，一屁股压碎了一只骷髅，然后直接抓起另外一只骷髅，狠狠的朝着地面上砸了过去，一下子骷髅被砸血量少了一大截，紧接着又是一屁股，那骷髅的头骨瞬间被坐破了。
紧接着，地狱幼犬直接冲了出去，旁边一只死去的骷髅立刻站了起来，朝着地狱幼犬就是一斧头，地狱幼犬转头就是一嘴巴，直接秒杀了那只骷髅，然后朝着那中空尸怪冲了过去，陈锋一愣，那中空尸怪又是一只暗金的怪物。
白骨之拳，暗金，特别强壮，灵气加强。
“居然是带力量光环的！”力量光环是增加额外伤害的，难怪这群骷髅的伤害要比一般的骷髅高，但是对陈锋来说，压根就没有任何的影响。
地狱幼犬高高的跳了起来，一口咬住了那白骨之拳的脑袋，白骨之拳立马就变成了绿色，不过出乎意料的是，地狱幼犬也变成了绿色，大量的毒气从地狱幼犬的骨架内喷了出来，显然那暗金的白骨之拳不是吃素的，居然也一口毒气喷了出来。
忽然，陈锋的身旁那本来已经死亡的一群骷髅猛然的复活了过来，一群骷髅立刻朝着一旁的陈锋冲了过来，陈锋不由的一愣。
立马2只金刚分散了出去去寻找，果然在不远处赫然2只中空尸怪被扔了出去，然后一个屁股被坐在了身上，顿时一口灰尘被从肚子里挤压了出来。
这群家伙都是吃灰的？
那2只中空尸怪赫然是蓝色的名字，精英级别的怪物，陈锋一看，一只叫“头目的中空尸怪”，另外一只名字更加牛逼，居然是叫“狂战士的中空尸怪”。
2只头目被金刚给扔了出来，而这个时候陈锋的身旁也多了一群普通骷髅，原本准备进攻陈锋的那群燃烧的死尸，一下子全部被包围了，然后第一刀才刚砍出去，身上就瞬间被砍了七八道，顿时欲哭无泪。
头目和暗金怪物，差距那可是很大的，不知道第三层多久没有人清理了，居然一进门就有暗金怪物，还是说别人都不打暗金怪物呢？
击杀了2个头目，那暗金怪物的血量赫然还是90%多，仅靠地狱幼犬显然是不行的，而且地狱幼犬也已经掉了三分之一的血量，虽然中空尸怪不会物理进攻，但是那剧毒依然十分的强悍。
“出来吧，我的机枪连！”陈锋大手一招，瞬间背后出现了9个弩箭骷髅，然后弩箭骷髅的身上骤然间覆盖了一层淡金色，君王骷髅的光环霸气。
紧接着，金色下面又出现了一层红色，所有的弩箭骷髅都抬起了手中的弩弓，然后陈锋都不用发话，疯狂的箭矢就朝着那只中空尸怪飞了过去。
只见那中空尸怪脑袋上的血条开始疯狂的下降，在君王骷髅15%的全属性强化下，弩箭骷髅的攻击力变得更加的暴躁。
仅仅8秒钟，暗金怪物的血量就见底了，然后第九秒才刚开始，那怪物就惨叫了一声，尸体瘫倒在了地上，背后的墙壁上顿时钉满了箭矢。
“好！”陈锋大笑了一声，这才是自己希望的攻击力啊，如果疯狂的进攻速度，陈锋猜测连督瑞尔都无法轻敌，如果等后面数量再多起来，陈锋甚至有信心10秒内就把督瑞尔给击杀了。
“太爽了！”陈锋哈哈大笑着说道，玩过游戏的人都有一种感觉，那就是攻击速度越快越爽，如果游戏的打击感做的十分到位，那恐怖的攻击速度加上狂暴的打击感觉，那种手感不要太好了。
就好像是“鬼泣”一样，里面的但丁拿着黑檀木和白象牙，手里的大剑挥的那叫一个帅气，连击打出来，多少人为之倾倒。
这就是攻击速度和打击感的魅力。
而此时的弩箭骷髅，那恐怖到连但丁都无法比拟的攻击速度，而且整整有9只，如同是排山倒海一样的箭矢，那钉在敌人身上“噗嗤噗嗤”的入肉声音，简直是让人着迷啊。
收起了虚弱的弩箭骷髅，陈锋再次沿着地图朝着里面走去，第三层依然是巨大的地图，但是相比第二层和第一层，那可是小得多了。
整个死亡之殿就好像是倒立的金字塔，也往下容量越小，此时的第三层，有第一层五分之一的范围就算是巨大了。
走着走着，眼前出现了一个巨大的石门，在石门的旁边有一个石制的手柄，这个手柄是开启石门的，如果是游戏里，只要点一下石门就好了，不过这里你点到手指头都烂了，估计石门也不会打开。
不过，石门这种东西是暗黑破坏神第二幕里最无耻的一个设计。
暗黑2里头，人物是属于上帝视角，也就是俯瞰整个画面的，所有没有所谓的天花板这种东西，玩家就好像是在一个三维立体的图形里游戏，无论是墙内还是墙壁外面的，都可以看的一清二楚。
所以，在游戏里你可以隔着石墙就看到背后的怪物，但是在这里不行，这里上头有天花板，而陈锋只有凡人视野而已，无法透过石墙石门看到后面的怪物。
所以，一开门就会遭遇到怪物，这是很多职业者死亡的原因，许多怪物就站在门口头，只要你一开门，立刻冲过来疯狂的攻击，往往很多没准备好的职业者，就是这样惨死的。
“开门了！”
陈锋把矮人勇士挡在了自己的面前，然后狠狠的把石制的手把给拉了下来，一下子石门一声呻吟，然后里面顿时冲出来了一群怪物。
“暴风雪！”冰霜骷髅法师立刻出手，整个环境瞬间变得寒冷了起来，大量的雪花从半空中飘落了下来，一瞬间四周的土黄色的墙壁上就结上了一层白花花的雪花。
“轰！”银骨金刚直接冲了上去，对准了那些被冰冻的怪物，要么一拳头，要么一屁股，反正全部都是秒杀，不愧是拥有强大攻击的金刚啊。
紧接着，一群僵尸慢悠悠的从里头走了出去，那是石墓内特有的僵尸，腐尸。
腐尸是一种剧毒怪物，死亡后体内会爆发出一坨剧毒物质，一旦碰上那就会中毒，而且毒性十分的恐怖，暗金腐尸的剧毒，甚至要比安达利尔都要强悍三分。
毕竟，这里的怪物地狱能量要比安达利尔都要多，到了后面，恐怕有暗金怪物都能打败安达利尔，等级的问题。
安达利尔被压制的太厉害了，这里的却要放松很多，不仅仅是地方的关系，这里的结界也松散了许多，但是这里的强者也更多，鲁？高因里80+的职业者至少百名，压根不需要和箩格一样，守城不出。
一旦发现堕落者或者高等恶魔的投影，他们自己就可以解决了，如果有实力较弱的，那就发布任务，让职业者去解决，这样更能锻炼职业者。
毕竟，无论是箩格，鲁？高因还是库拉斯特，唯一的任务就是锻炼职业者，让职业者成为一个真正的强者，然后通过哈洛加斯，得到泰瑞尔分身的任用，最后投入到地狱前线去。
在游戏里，库拉斯特，也就是第三幕之后就是群魔堡垒，然后才是哈洛加斯，可是在这个世界上却不一样。
群魔堡垒是天堂和地狱最主要的战场，而且还是人家地狱的大门口，怎么可能等打完了地狱，再去哈洛加斯呢？
虽然哈洛加斯也有地狱的真正怪物，但是依然有大量的分身投影，但是群魔堡垒却是人家大门口啊，压根就全部都是真正的恶魔。
所以，在这个世界，等职业者通过了库拉斯特的测试，就会立刻被送到哈洛加斯，然后在哈洛加斯里，和一群堪比恶魔真身的投影单挑，然后逐渐的和真正的恶魔战斗。
最后，等你通过了哈洛加斯的战斗之后，才会被送到地狱去，也就是游戏中的第四幕，群魔堡垒，真正的和天使一起，大战地狱怪物。
这才是这个世界的基调。
但是这一切都不管陈锋的事情，陈锋还要继续提高自己的等级，估计等陈锋有70，甚至80级的“召唤骷髅”，就差不多有资格前往真正的地狱，然后开始排山倒海一样的进攻了。
陈锋坚信，自己的技能这样下去，一定会成为无敌的骷髅海的，要知道如今已经15级了，可是骷髅却多达30个。
那20级的时候，可能是40个甚至是50个，50级的时候甚至有可能是200个，300个，100级的时候，陈锋手下恐怕有1000多只骷髅了。
况且，陈锋的背包里可是还有一根法杖，死灵法师始祖的武器，这个更是可以大幅度提高陈锋骷髅的数量，到时候陈锋的骷髅，又增强了上千只。
那不就是骷髅海了吗？
走精英路线的骷髅海，堪比别人一整支的军队啊！
这，才是陈锋的梦想，这才是陈锋所期待的未来。
不过一切，都还是要建立在实力的基础上。
陈锋不由自主的又想起了凯恩欠自己的2枚戒指，什么时候才能给我啊！

第201章 疯狂血腥女巫

腐尸的伤害并不强悍，防御和血量也很脆，一下子就被陈锋的骷髅给干掉了，不过干掉了之后，陈锋立刻拉扯着自己的骷髅走到了一旁，只见腐尸的体内骤然间一团绿色的气体爆发了出来。

这些都是剧毒。

陈锋自然知道，所以早就拉开了自己的骷髅，没有碰到任何的绿色气体，不过陈锋仔细的思考了一下，还是让一只骷髅冲了上去。

普通骷髅的身体一下子变成绿色，然后开始不断的掉血，不过血量还是在陈锋的忍受范围内，虽然骷髅每秒掉血的数量蛮大的，但是陈锋有抗性，但是这个骷髅的抗性，绝对没有陈锋高。

甚至普通骷髅压根就没有抗性。

击杀了腐蚀之后，一个房间算是被清空了，不过地下城就是这个样子，一个小房间，里面堆满了怪物，然后又得打开另外一头石门，石门的后面或许又是一个小房间，或许是大房间，要么就是一条通道。

反正里面铁定是有怪物的。

死亡之殿的第三层有一个黄金宝箱，而所谓的赫拉迪克方块，游戏里的话那就是在这个宝箱里，可是这个宝箱被无数人给翻阅过了，但是就是没有得到方块的消息。

陈锋估计虽然心里知道不太可能自己过去就找到，但是依然要过去看一下，这样才会死心。

再次打开了门，里面没有怪物冲出来，陈锋一愣，然后派遣了一群的普通骷髅冲了进去，忽然昏暗的天花板上一群怪物冲了下来。

沙漠之翼，就是一群蝙蝠，而且多达30多只，一下子陈锋的耳边就充满了“吱吱”的声音，让陈锋头疼不已。

立刻，其他的骷髅立马冲了进去，开始不断的把半空中的蝙蝠给扯下来，然后那自己的武器或者屁股堆上去。

寒冷的暴风雪也瞬间让一群沙漠之翼陷入了减速状态，陈锋非常喜欢冰系的能力，因为陈锋压根就不需要尸体，无论尸体变成冰块还是碎尸，陈锋都无所谓。

反正尸爆手套也早就被收起来，扔在背包最底层了，如今压根就用不到这些东西，陈锋的骷髅群可以完全堆死敌人。

而且尸爆又费蓝，一个尸爆陈锋召唤出12只以上的骷髅了，压根就轮不到尸爆发威。

沙漠之翼属于0抗性的怪物，在游戏里沙漠之翼的抗性都是0，防御也属于很垃圾的地步，血量也不高。

但是它却有强悍的攻击，而且随着等级的提高，沙漠之翼还有抵消物理伤害的能力，当然其他的怪物也有。

所以，沙漠之翼其实是一群很普通的怪物，唯一的能力就是可以躲在天花板上等待偷袭，许多职业者，尤其是刺客，在这种地方会特别注意沙漠之翼，一般用火焰爆震来测试一下，是否有沙漠之翼。

这种怪物对声音特别的敏感，尤其是短暂尖锐急促的声音，爆炸也行。

仅仅2分钟，一群沙漠就全部变成黑色的灰烬散落了一地，陈锋捡起几个金币和1件白色的斧头，继续朝着前方前进。

貌似进入了鲁？高因之后，陈锋感觉自己的爆率变得更低了，以前20只怪起码给个三四件装备，可是如今仅仅1件装备，而且是最垃圾的白色装备，让陈锋一阵无语。

白色装备对职业者来说，只有扔给铁匠回炉的作用，就算是箩格当初的守护结界，都不需要白色的装备。

因为白色装备内蕴含着力量实在是太少了，蓝色的魔法装备才有资格分解出能量来。

继续前进，又是一路的怪物，不过都是已经遇到过的，唯一一个让陈锋有点吃力的，就是一群矛之猫。

矛之猫，属于剑齿猫的一种，不过仅存于地下城内，也就是什么死亡之殿啊，遗失的城市啊之类的地方。

矛之猫的特点就是投掷长矛，锋利的长矛可以刺穿非铁甲的任何护甲，所以什么布甲皮甲硬皮甲对矛之猫来说，压根就是没穿衣服。

长矛，附带的隐藏力量就是穿透，别看装备上没有这个属性，但是长矛投掷出去后的力道却会产生这个属性。

如果有人可以把飞行过程中的长矛，飞刀，飞斧之类的东西劫持下来，但是又必须保持飞行装备，那就可以看到武器上又多了一个属性，刺透。

刺透和穿透不一样，刺透讲究一个刺，刺进去就好了，而穿透要穿过去，而穿过去的基本条件，就是要有一个洞。

无论是针眼还是人体，有洞才能穿，不然的是刺。

不过，矛之猫们惊愕的发现自己遇到了历史以来最大的敌人，骷髅。

一群骷髅压根就没有肉体，长矛轻松的从肋骨和肋骨之间飞了过去，骷髅还愣愣的看着矛之猫，你们是来卖萌的吗？

矛之猫遇到骷髅，算是秀才遇到兵了，三五下就被弄死了，不过得到的东西陈锋却差点没高兴死，居然都是长矛。

“一件，两件，三件……”手中的长矛每增加一件，陈锋的眼睛就会亮一分，这些在陈锋的眼里，比蓝色装备都要珍贵，甚至堪比亮金装备。

别人家的骷髅费尸体，陈锋家的流氓费金币啊，能节省一下开支，陈锋还是很乐意的，毕竟陈锋还要等存钱，然后购买护身符，来堆高自己的血量。

一路走一路打怪，陈锋惊愕的发现，第三层的怪物仿佛沉淀了许久，几乎每一堆怪物当中，都有几个特殊一点的，头目，亮金，暗金。

这些怪物好像是几年没人打过了一样，陈锋虽然不解，但是对陈锋来说那可是相当的好啊，别人没打过，那就代表着积蓄的能量很多，那就代表着爆出来的装备会更好。

半天之后，陈锋终于是一路清理怪物，来到了黄金宝盒的所在的房子门口，陈锋深呼吸了几口气，然后轻轻的打开石门。

与此同时，第三层的路口，3个人缓缓的走了下来，忽然看到一旁已经死去的一群怪物的尸体，其中女人的眉头一下子皱了起来。

“美丹，有人！”壮汉朝着女人说了一声，女人千娇百媚的白了一眼壮汉，笨蛋都看出来有人了，还用得着你提醒。

“铁塔，看看那人是走什么路线的！”美丹对着壮汉说道，壮汉点点头，走到了路口，看了一下几条通道，然后忽然呐喊了一声。

“唰唰唰”骤然间四周一阵翅膀拍打的声音传来，壮汉指着陈锋走过的那条路，美丹的眉头立刻皱了起来。

那是通往黄金宝盒的道路，也正是她们的目的地。

“对….对了，在我遇到你们之前，我们遇到过一个死灵法师，他还购买了我们的地图，看这些战斗留下来的情况，好像就是那个人！”罗伯特朝着美丹和铁塔说道，如果陈锋在这里，一定会认出，这个男人就是当初和自己交易地图的圣骑士。

“哦？还有一个死灵法师？我最喜欢死灵法师了！”美丹的眼睛顿时一闪，然后轻轻的伸出字火红的舌头，在自己更加火红的红唇上，舔了一下。

罗伯特不由的打一个寒颤，如果是别人，他估计会心跳加速，口干舌燥，但是眼前的这个女人杀人不见血，而且还让自己杀了自己的同伴，而且阴险毒辣，他不敢有任何的非分之想。

“没想到还有人比我们更快，铁塔，我们追上去！”壮汉点点头，立刻一把抱起了美丹，然后疯狂的跑动了起来，一下子就把罗伯特甩在了后面。

而此时的陈锋正在看着眼前的一只BOSS，疯狂血腥女巫，压根就不知道有敌人正以一个飞快的速度朝着自己冲过来。

疯狂血腥女巫，暗金怪物，特别强壮，诅咒。

诅咒是伤害加深，也就是说一旦被诅咒到，陈锋受到的伤害就会加强200%，是一个特别让人头疼的伤害，尤其是这只BOSS还是远程的，也就是说无论陈锋站在什么位置，敌人都有可能打中自己。

不过有一个有点，这只怪物的所有抗性也都是0，也就说这只怪物属于脆皮BOSS，陈锋只要能保证自己不被攻击，那击杀敌人简直就是切菜一样的简单。

不过疯狂血腥女巫的身旁还有一群怪物，陈锋必须小心这群怪物，因为它们是一群矛之猫，骷髅不怕矛之猫，但是陈锋怕，所以除了矮人勇士的盾牌之外，陈锋的盾牌也一直保持着保护自己的姿态。

率先冲上去的是陈锋的普通骷髅，不过只见那疯狂血腥女巫一个长矛投掷了过来，一下子一片骷髅的脑袋上，出现了3朵红云。

伤害加深。

紧接着女巫和一群矛之猫一轮齐射，陈锋的普通骷髅骤然间倒下了3个，不过陈锋又立刻大手一挥，在倒下骷髅的位置，再次多了3个骷髅，立马就补充了回去。

紧接着陈锋的其他骷髅也纷纷冲了上去，高速度的利用自己的速度躲避攻击，速度不快的就干脆硬抗，反正血量也高。

紧接着，陈锋的背后出现了一群骷髅，弩箭骷髅，陈锋让所有弩箭骷髅的弩弓都朝着那疯狂血腥女巫。

疯狂血腥女巫好像是感觉到了致命的危险一样，立刻尖啸了一声，朝着陈锋冲了过来。

“准备！”一瞬间，陈锋背后的弩箭骷髅的身上泛起了一阵红光，那血腥女巫更加疯狂了。

“发射！”

第202章 请塔拉・马特吃饭！

“不好，是女巫的尖叫！”美丹忽然瞪大了眼睛，身下的铁塔的速度也立刻加快了起来，本来罗伯特已经稍微追上了几个人，可是如今又被拉开了距离，索性一屁股坐在了地上，喘起了粗气。
忽然，半空一道黑光直接飞了过来，一下子就缠绕在了罗伯特的脖子上，罗伯特顿时疯狂的抓住那黑光，整个人却忽然腾空而起。
只见罗伯特的脖子上，赫然是一条皮鞭，不过好在皮鞭上没有刀刃，不然的话罗伯特恐怕已经脑袋落地了。
当几个人飞一般的冲到了疯狂血腥女巫所在的地方，愕然的看着陈锋正慢慢的把女巫爆出来的2件暗金装备给收起来。
陈锋听到后面沉重的脚步声，拿起东西后才转身一看，只见门口站里2个人，一个2米多的巨汉，巨汉的肩膀上多了一个女孩子。
而在美丹等人的眼里，陈锋是一个让人惊讶的死灵法师，一群的骷髅围绕在他的身旁，其中还有四五只居然是变异的骷髅。
骷髅法师和弩箭骷髅，以及流氓骷髅，在战斗结束的时候，就率先被陈锋给收起来了，这几个骷髅比较脆皮，万一来一个什么刷新怪物，陈锋营救都来不及。
“你们是谁？”陈锋直起身子朝着那2个人问道，这样的出场是在是太诡异了，让陈锋不得不防备。
而矮人勇士也偷偷的朝着陈锋的方向移动，2只金刚也偷偷地走到了门口，一旦开打，它们可以率先展开攻击。
美丹和铁塔看着陈锋手底下的小动作，美丹的眼里充满了疑惑和惊奇，没想到陈锋居然有这么多的骷髅，细数了一下，多达十几个。
忽然，2个人的背后再次传来了一个声音，一个喘着粗气的人，慢慢的出现在了陈锋的眼前，陈锋不由的一愣。
这个人不是卖给自己地图的人吗，看起来是同一个人，可是仅仅分隔了几天，陈锋就感觉这个人的变化好大啊。
“是你？”罗伯特看着陈锋，惊呼了一声，本来以为是其他人，没想到真的是陈锋，在他的眼里，陈锋只不过是一个运气好变异了技能或者是得到家里支持的小鬼而已。
连出门都不知道带地图，这种人能有什么本事，可是没想到在里头的居然是陈锋，再看看地上的尸体，显然这里的怪物都是被陈锋干掉的。
“他就是你说的那个死灵法师？天才？”美丹头也不转的朝着罗伯特问道，罗伯特如同是条件反射一样的颤抖了一下，然后立刻点点头，猛然发现自己点头美丹看不见，立刻回答就是陈锋。
“你们到底是什么人？还有你的同伴呢？”这里是野外，不属于鲁？高因的安全范围， 基本上小队伍是不会出现队友分离的局面。
除非……
陈锋的瞳孔瞬间收缩了一下，如果是那样，那眼前的这个堕落者就是罪该万死了。
“你的伙伴呢？”陈锋再次问了一句，不过语气已经带上了强烈的疑问，恐怕只要稍微有一点让陈锋怀疑的，陈锋就会立刻出手。
“他…他们…..”罗伯特不知道该怎么回答，总不能说被自己干掉了1个，其他人都被美丹给杀死了吧？
这样说出来不但把自己是堕落者的身份给暴露了，更有可能让美丹厌恶自己，一下子罗伯特不知道怎么说才好。
“哼，他的同伴，都被我杀了！”美丹忽然开口，淡淡的说了一句，陈锋的瞳孔瞬间瞪大，他猜测的果然没错。
这三个人，都是堕落者。
“我也杀了一个！一拳头！”铁塔瓮声的说道，同时还竖起了一根手指，表示自己真的就杀了一个，仅仅一个而已。
“呵呵，小弟弟，别这样看着姐姐，他也杀了一个！”美丹看着陈锋充满怒火的双眼，顿时大笑着说道，陈锋立刻仇恨的朝着那圣骑士看了过去。
不，现在他不能叫做圣骑士了，他已经完全不配这个职业了，他现在是人类的公敌，人类的叛徒，全世界的罪人，堕落者。
“混蛋！”陈锋咬牙切齿，可是他现在没有办法，敌人的实力还不知道，所以偷偷的把背包内的一张传送卷轴，放在了最显眼的位置。
硬拼不是陈锋唯一的选择，万一敌人要是有一个和马特一个级别的，那陈锋不就是扯淡了，陈锋也不愿意找死，等以后实力强悍了再找回场子，不是每一个人都必须拼死到底的。
“那你们2个，也是堕落者咯？”陈锋眯着眼睛看着铁塔和美丹，2个人都是笑了一下，陈锋深呼吸了一下。
“进攻！”忽然，一群骷髅瞬间出现在了陈锋的背后，仅仅秒钟的时间，箭矢已经开始疯狂的倾泻了出去。
“矮人，顶上去！”美丹等人的站位可是十分的渣，就站在门口，只要陈锋让矮人勇士把盾牌往门口一放，那就轻松了。
矮人勇士立刻冲了上去，忽然那铁塔动了，一拳头狠狠的朝着矮人勇士砸了过去，矮人勇士二话不说直接蹲了下去，巨大的盾牌瞬间延伸了开来。
“轰！”拳头和盾牌一接触，顿时整个遗迹都开始颤抖了起来，陈锋看着矮人连血都没有掉，顿时有了信心，矮人勇士可以防御住。
果然，矮人勇士再次站了起来，手中一把砍刀直接出现，朝着铁塔的脚掌就砍了过去。
如果有一个人拿着刀砍你的脚，你会怎么样？
想不出来，那这样，如果有一只大公鸡要啄你的脚，你会怎么样？
要么一脚踢过去，要么往后撤退。
铁塔2件事情走做了，立刻抬起腿狠狠的朝着矮人勇士踢了过去，矮人勇士直接用盾牌格挡了下来，对于物理攻击，矮人勇士一点都不怕。
“铛！”脚掌狠狠地踢在了盾牌上面，可是却没有铁塔想象中盾牌碎裂的场面，而是被十分干脆的阻挡了下来，紧接着矮人勇士的砍刀就朝着踢在盾牌上的脚掌狠狠的砍了下去。
铁塔立刻缩起了脚掌，然后猛然的后退了一步，却正好让矮人勇士上前一步，把整个石门都给挡住了。
忽然，矮人勇士的脑袋上一道黑光溜了进来，陈锋身旁的一只弩箭骷髅忽然跳了起来，直接碰上了那一条黑光。
只见是一条黑色的长鞭，上面到处都是锋利的倒刺和刀刃，一下子就缠绕住了弩箭骷髅，然后瞬间把弩箭骷髅给捆绑了个结实。
还没等陈锋反应过来，长鞭猛然的一缩，一下子就扯着弩箭骷髅飞了出去，狠狠的撞在了矮人勇士的背后，一下子散落了一地。
“混蛋！”陈锋怒吼了一声，可是长鞭却还没结束，因为弩箭骷髅的散架，一下子勾住了矮人勇士的后背，瞬间那黑色的长鞭开始剧烈的颤抖了起来。
紧接着一滴滴的绿色毒液从那长鞭内不断地渗透了出来，一下子整个矮人勇士都被剧毒给霸占了，瞬间身体变成了翠绿色，血量开始不断的下降。
“不好！”陈锋看了一眼那毒素的伤害，矮人勇士开启了绝对防御，每秒10%的回血速度居然依然无法保持血量，那血量正以每秒1000点的速度不断的下降。
“我擦！”陈锋立刻让普通骷髅冲了上去，一把抓起了那长鞭，可是还不到2秒钟，那普通骷髅就瞬间被腐蚀了个感觉，散落在了地上，绿色的气泡不断地从绿色的毒液里冒出来。
“该死！”陈锋立刻让一群的骷髅轮番上阵，总算是把长鞭从矮人勇士的身上扯了下来，然后只见矮人勇士一伸手，一把抓住了那个长鞭，十分愤怒的狠狠的一拉。
“啊！”美丹忽然尖叫了一声，手中的长鞭直接脱手而出，被矮人勇士给直接拉进了石门，随后盾牌又紧紧的贴着石门，无论铁塔如何进攻，就是进不来。
敌人进不来，陈锋就放松了下来，不过心理依然保持着警惕，但是嘴巴上却开始不饶人了起来。
“我说你们倒是进来啊，我已经准备好了午饭，大家一起坐下来吃吃饭，喝喝酒，聊聊天啊！”陈锋朝着门口大叫了一声，不过手底下却是拿出了一个坛子，里面可是陈锋炖的鸡汤，无比的鲜美。
美丹不屑的一笑，不过没过一会儿，鼻子里果然是传来了一股股浓郁的香味，美丹不由的瞪大了眼睛，这个天才死灵法师，难道真的在里头吃午饭？
“哎呀呀，你们这几个人啊，连马特和波拉图我们都一起坐下来吃过饭，更不要说你们了，怎么这么点面子都不给！”陈锋继续胡言乱语，可是门外的美丹和铁塔却吓了一大跳。
马特，波拉图，那可是他们2个人的老大啊。
“哦？你什么时候和我吃过饭？”一个疑惑的声音忽然从外面传来，陈锋手中的鸡汤一下子就掉了下去，忽然一阵黑风飞了进来，一下子拖住了陈锋手里的鸡汤。
马特，微笑着出现在了陈锋的面前。
“我日，你属曹操的？说到就到！”陈锋顿时翻了一个白眼，心里虽然紧张，但是却并不害怕，因为自己的身上有天堂之心，这个神器已经被陈锋宣布霸占了，卡夏也没有任何的不满，反正很放松的样子。
“呵呵，曹操是谁？不过咱们还真的可以一起吃一顿饭，好香啊！”马特闻了一下鸡汤，顿时一挥手，边上墙壁上一块大石头直接飞了出来，落在了陈锋和马特的身边，马特放下了鸡汤，看着陈锋。
“拿菜拿酒拿筷子啊，愣着干嘛，你不是要请我吃饭嘛？”

第203章 10级，赫拉迪克方块，小

陈锋一咬牙，果真拿出了几碟菜和两壶酒，喝酒喝，谁怕谁啊，有本事把握灌醉了，反正如今前门被自己的骷髅给堵住了，四周都是墙壁，马特距离自己就一伸手的问题，要跑陈锋也跑不掉。

几道菜一出来，马特的眼睛就亮了起来，一把抓住了一只烧鸡，直接扯下了鸡屁股，就塞进了嘴巴里，浓郁的香汁噗嗤一下就从嘴里喷了出来。

“好！”马特大叫了一声，这个味道的确是好，陈锋顿时翻了一个白眼，自己吃起来只能算是一般而已，可是这个世界的伙食实在是太差了，陈锋这种档次，估计也能开个十星级饭店什么的。

“不错，真不错！”马特舔了一下手指头，看的陈锋一阵恶寒，是多少年没吃饭了还是怎么着，居然这幅德行。

“嘿嘿，你在心里说，我是不是多少年没吃饭了？那我告诉你，还真的有十几年没吃过东西了！”马特感慨的说道，陈锋瞪大了眼睛。

“十几年？你坑爹呢？”陈锋完全不行，直接抓起烧鸡，扯下鸡腿就往自己的嘴巴里塞，可是还没等嘴巴，一只手直接伸了过来，一把抓过了鸡腿。

“我去，不是还有一只吗？”陈锋怒视着马特，别以为是90多级的堕落者老子就怕你，饭桌上无父子，就算你是奥特曼，老子也不怕。

立刻扯下另外一只鸡腿，可是还没等拿起来，又被马特给抢了过去，马特得意洋洋的看着陈锋，一只鸡腿咬一口。

2个人在血腥女巫的房间里闹了起来，一个撕一个抢，好不热闹，可是外面的3个人却完全傻掉了。

陈锋不然认识马特，居然还和马特一起在里面玩闹了起来，听陈锋气急败坏的声音，一连串的国骂都骂了出来，听的马特都一愣一愣的，而外面的美丹几个人，更是长大了嘴巴，不可思议的听着里头的声音。

她们看不到里面的场景，不过估计会更加的崩溃。

“让他们几个进来吧！”马特看了一眼陈锋，还有陈锋的骷髅，对着陈锋说道，陈锋无奈的撇撇嘴，反正1个堕落者自己也难跑，4个也是难跑，就干脆让其他人进来吧。

再说了，马特开口，陈锋不同意又能怎么样？万一马特还真的就不找陈锋的麻烦，陈锋不听话，马特不杀陈锋，杀了矮人勇士还是可以的。

陈锋可舍不得矮人勇士。

矮人勇士从门口让开，不过等3个人进来以后，依然是尽忠职守的守护在门口，而陈锋背后一排的普通骷髅，立刻扬起了自己手中的武器。

陈锋立刻一个命令过去，所有的骷髅不由的放下了手中的武器，不过依然是看着美丹几个人，保持着警戒。

美丹几个人走了进来，不可思议的看着陈锋和马特就坐在一起，吃着东西喝着酒，2个人就好像是认识很久的朋友一样，让3个人觉得不可思议，更多的却是胆颤心惊。

“你们3个来这里，是为了赫拉迪克方块吧？”马特吃着一只从陈锋手里抢过来的鸡翅，罗伯特没有任何的反应，美丹和铁塔不由的颤抖了一下。

“是….是的，首领！”美丹颤抖的说道，那娇媚的样子完全不复存在，只有一股从心底里冒出来的害怕和恐惧。

“我没下过这么命令，是谁让你们来的？你们又是怎么知道方块在这个地方的？”马特对着3个人问道，不过眼睛却是看着美丹。

“我说，我说！”美丹立刻投降，马特仅仅一个眼神，就完美的把人家的话给逼迫了出来，那眼神里仿佛是在告诉美丹，不说，就得死。

“是鲁？高因的皇室，我们认识皇室里的一个王子，他告诉我们，鲁？高因经过了将近60年的探索，终于找到了方块的踪迹，就在这个地方！”

马特点点头，然后继续吃着东西，喝着酒，陈锋看着那紧张害怕的三个人，心里的愤怒忽然消失不见了。

只有一腔的不屑和怜悯。

作为一个让职业者闻风散胆的堕落者，居然这幅德行，刚才嚣张跋扈的样子完全消失了。

“你小子也是来找方块的吧？”马特忽然对着陈锋说道，陈锋淡定的没有理会他，我可不是堕落者，被你问一句就得说话。

“呵呵，臭小子，我们2个人，可以好好的聊聊方块的事情吧？”陈锋愕然的抬头，马特的话里是什么意思？

骤然间，美丹尖叫了一声，陈锋一下子没听懂，但是十分紧张的美丹可是听懂了。

2个人谈谈方块的事情，可是这里有5个人，那剩下的3个人怎么办？

“死！”

马特不屑的一笑，美丹的长鞭直接朝着马特冲了过去，美丹是打算破釜成舟了，反正横竖是死，还不如拼一把。

铁塔看起来四肢强壮头脑简单，可是美丹一出手他就知道要干嘛了，立刻朝着矮人勇士冲了过去，巨大的拳头爆发出了最强大的力量，朝着矮人勇士狠狠地锤了过去。

“这些是我的猎物，别乱抢！”陈锋淡淡的说了一句，只见陈锋的身后骤然间出现了一排拿着弩箭的骷髅，紧接着弩箭的身上开始泛起了淡红色的光芒。

紧接着，一连串疯狂的攻击直接朝着铁塔，美丹和罗伯特三个人倾泻了下去，在马特惊讶的眼神里，3个人连6秒都没有撑过去，就死在了地上。

“轰！”一道金光环绕着陈锋，陈锋不可思议的瞪大了眼睛，惊愕的看着地面上的3具尸体，自己貌似….升级了？

陈锋

职业：死灵法师

等级：10

经验：0/15000000

“我擦，升级了！”陈锋不可思议的看着自己的等级，居然达到10级了，刚才还要80%多的经验值呢，也就是需要800W的经验，可是如今一下子就升级了。

“可惜了，那个最菜的堕落者的经验，你浪费了！”马特指着罗伯特说道，陈锋一阵愕然。

在升级的时候，一旦升级之后，所有经验值清零，和游戏里不一样，游戏里是叠加下去的，例如第一级是0/100，第二级的时候就是101/200，以此类推。

但是这个世界里的升级更加恶心，升级之后以前的经验就会被清空，1级的时候0/100,2级的时候还是0/200，3级的时候 0/500之类的，以此类推。

而刚才，陈锋只要一丁点儿经验值就可以升级了，而杀了罗伯特之后，罗伯特仅仅小量的经验给了陈锋，其他的经验因为升级的关系，消失了。

“哎呀！”陈锋可惜的叫了一声，不过还好，反正已经升级了，那就算了，毕竟人都已经升级了，总比没有升级来得好。

“好了，不相干的人都已经死了，现在你可以告诉我，你知不知道赫拉迪克方块？”马特放下了手中的食物，冷着脸对着陈锋说道。

“哼，知道又如何，不知道又如何？难道我知道，你就要杀了我？你杀的了我吗？”陈锋不屑的说道，马特一笑，的确自己杀不掉陈锋，陈锋的身上的天堂之心，不要说是自己，就算是自己的主人亲自过来，也无法在天堂之心效果结束之前干掉陈锋。

“放心好了，如果我要杀你，你还能活到现在？并不是所有堕落者，都是邪恶的人！”马特感叹了一句，陈锋一愣。

并不是所有堕落者，都是邪恶的人？

马特是再说自己么？陈锋回忆了一下马特的身世，当初卡夏告诉过陈锋，马特本来是一个很和善的人，而且深受自己队友的喜欢。

可是后来因为自己的爱人被鲁？高因的贵族给弄死了，最后隐忍了数年，终于一举击杀自己的仇人，成为堕落者……

那么说来，马特并不是一个真正心灵堕落，或者是被恶魔诱惑而堕落的人，而是为了报仇而堕落的职业者。

陈锋复杂的看着马特，此时他真的看不懂马特到底是一个什么样子的人，说马特邪恶吧，马特又不轻易杀人，无论是自己还是职业者，反正陈锋没见过马特杀人。

说马特善良吧，马特又来过箩格捣乱，又设下陷阱让卡夏释放了“李奥瑞克王”，说起来还真的是十分复杂的一个人。

“赫拉迪克方块，一共分为3个，其中2个在2个至高强者的手中，只有最小的一个，还流传在外面！”马特无视陈锋的目光，轻轻地说了起来，然后从地上站了起来。

“我从百年前就开始寻找方块，希望能得到方块，并从魔王的手中获得一个复活自己妻子的希望！”

陈锋浑身一震，魔王的确有这个本事复活死去的亡灵，不过复活起来却是亡灵，或者恶魔，有这个必要吗？

无论是谁复活的，复活起来的，终归已经不是自己的妻子了。

“可是，后来我发现，无论我的要求多么高，恶魔都统统答应，我要保留妻子的记忆，我要保留妻子人类的身份，我要保留妻子的一切，恶魔统统答应！”

“未来太美好了，我却开始怀疑这个未来，可是我却惊愕的发现，有一天，我却把未来，真的找到了！”

马特在陈锋愕然的眼睛里，忽然拿出了一枚晶体，轻轻的放在已经被打开的黄金宝箱的里头，陈锋这才发现，那宝箱里头赫然有一个标记。

三角形！

赫拉迪克的标记！

紧接着，在陈锋不可思议的目光中，那黄金宝盒缓缓的收拢了起来，如同是变性金刚变形了一样，变成了一个褐色的盒子，上面充满了正方体的纹路。

而在一个侧面，则有一个三角形的标记，标记的最中间，一枚宝石缓缓的闪耀着刺眼的光芒。

赫拉迪克方块，小！

第204章 败家方块与未来

“你….你把这个给我？”陈锋想来胆大，可是如今却一下子颤抖了起来，马特居然把手中的盒子递给了陈锋。

这可是赫拉迪克方块啊，传说中可以合成万物的超级神器，是赫拉迪克一族最最巅峰的存在，而陈锋手中的这个，可以说世界上最有的一个了。

“给你就给你，反正我也用不到，堕落者杀怪，是不掉装备的，我拿了也没用！”马特耸耸肩膀说道，把赫拉迪克方块丢给了陈锋。

陈锋手忙脚乱的接了过来，看着怀里的赫拉迪克方块陈锋顿时松了一口气，没有摔掉，就躺在自己的怀里。

抚摸了一会儿这个神器，陈锋终于是从美好未来的幻想里解脱了出来，凝视着马特。

“为什么？”陈锋问道，他真的不知道，为什么马特会把这个东西给自己，就算是马特自己没有装备要合成，但是起码可以拿来献礼。

而且，马特不是要拿这个来复活自己的妻子吗？

“呵呵，方块对我已经没用了，对你来说，那用处就大了！就当我借给你吧！”马特淡淡的说道，然后转身，居然准备离开了。

“等等，你不是要用这个，来复活你的妻子吗？”陈锋大声的问道，马特的脚步一下子停了下来，深呼吸了一口气，然后转头。

“记住，在这个世界上，宁愿相信堕落者的话，也不要相信恶魔的话！”马特说完，身上骤然间一层黑雾出现，整个人顿时化成一团黑雾，直接飞了出去。

仅仅片刻，整个房间内就毫无一人，只剩下陈锋一个人，还有一群咔哒咔哒直响的骷髅，陈锋愕然的捧着赫拉迪克方块。

如果不是这个方块还在手中的话，陈锋还真的不相信马特居然会把这个方块给自己，更不相信，原来在这里放置了不知道多少年的黄金宝箱，居然就是传说中失踪了数百年的赫拉迪克方块。

无数人从这里拿走了金钱，装备，可是却没有一个人把盒子拿走，大家都准备不断的从盒子里头汲取，可是却不知道，这个盒子才是真正的聚宝盆。

拿到盒子，第一件事情是干嘛？

测试啊！

3瓶治疗药剂（同一个档次）+3瓶法力药剂（同一个档次）+1碎裂的宝石（任何颜色）=1回复药剂。

回复药剂

瞬间回复35%的生命和魔法

这才是神一样的药剂啊，而且无论级别高低，都可以使用，但是这不仅仅是赫拉迪克方块最强大的地方，赫拉迪克方块还可以把更不一样的东西，合成新的东西。

1长矛+1箭矢=1标枪。

一把长矛加上一捆箭矢，点击合成以后就可以合成一困标枪，更主要的是标枪的数量和箭矢的数量是一样的。

如果一捆箭矢是500个，那只要一把白色的长矛，加上一捆箭矢，就可以合成500把的标枪，足够流氓骷髅扔100秒钟了。

而且还有一个公式，也是可以合成投掷物品的，可以大大的减少流氓骷髅所需的开支。

1斧头+1匕首=1飞斧。

“咦？”陈锋一愣，怎么公式无法合成了？

公式是对的呀，自己游戏里也经常这样试过，1把斧头加上1把匕首，可以合成一捆飞斧，但是怎么无法合成了？

陈锋皱着眉头，把斧头和匕首拿了出来，又扔进去了3瓶生命药剂，3瓶魔法药剂和一枚碎裂的紫宝石，再次点了合成。

“额？”陈锋傻了，居然无法合成，盒子里头的7件物品就好像是在嘲笑陈锋一样，陈锋连忙紧张了起来，不会被自己玩坏了吧？

“对了！”

“吓！”

陈锋被吓了一条，马特居然又回来了，而且一声不响的站在门口，在陈锋聚精会神的摆弄着方块的时候猛然开口，把陈锋给吓了一大跳。

“忘记和你说了，方块的使用是需要能量的，而能量源，你自己找找吧！”马特一说完，整人又消失不见了，陈锋真怀疑他到底是人还是鬼。

陈锋再看了一下四周，发现马特这次可能是真的走了，这才开始仔细的研究起了赫拉迪克方块，这个传说中的道具。

赫拉迪克方块，外貌是一个褐色的盒子，盒子的每一面都画着一朵宛如鲜花一样的符号，那是赫拉迪姆的标记。

就好像是2个橄榄球交叉成一个十字，然后把十字当成叉子一样放着，这就是赫拉迪姆的标记。

不过，有一面却并非如此，而是雕刻着一个三角形，三角形的3个角上，又是三角形，如同是长矛上面的矛尖一样。

在标记的中间，雕刻着一个奇怪的花纹，看起来就好像是眼睛一样，弯弯曲曲的，不知道是嘲笑着众人，还是在注视着这个世界。

在那眼睛的下面，有2个宛如自来水喷头的东西，陈锋也看不到这些花纹到底是干嘛的，但是有一个东西陈锋却知道。

在那眼睛的上面，有一个棱形的凹槽，而这个凹槽，原来是防止着一块石头，正是马特放进去的石头。

而此时的石头，却消失了。

“怎么回事？”陈锋翻来复起，就是找不到石头，忽然看到地面上有一坨亮晶晶的东西，顿时一拍脑袋。

马特放进去的估计不是什么石头，而是普通级别的宝石，而那亮晶晶的正是宝石能量消耗完毕以后化成的晶粉。

“我日，这得多少钱啊？”陈锋不可思议的看着自己怀中的盒子，如果1枚普通级别的宝石才能用2次合成，那得花多少钱啊？

陈锋一下子就开始计算了起来，2次合成相当于1000把标枪，但是1000把标枪最多10W，可是最垃圾的碎裂宝石，一枚都有几十万甚至几百万。

一下子，陈锋傻了。

“这不是坑爹吗？”陈锋仰天哀嚎了一声，难道又来了一个比流氓骷髅更会花钱的大户？

陈锋发现自己干瘪的钱包已经养不起流氓骷髅那个大爷了，没想到现在又来一个大爷，这几个大爷都是来土富豪的还是咋地？

无奈的先把方块收起来，陈锋的背包里一个普通级别的宝石都没有，所以暂时无法尝试，不过如今女巫也干掉了，方块也真的到手了，陈锋琢磨着该回去了。

虽然不知道马特为什么要把东西给自己，但是起码东西到手了就是好样的，无论别人是要利用你还是怎么着，起码陈锋可以自己来用，可以提高自己的实力才是最主要的。

如今，陈锋拥有的装备里头，西岗套是一套的，武器是+3的好东西，剩下仅有的就是戒指和项链没有办法武装。

但是戒指凯恩承诺会有2枚各+1级的骷髅的戒指，这样陈锋就有了16+3，整整19级的技能，别忘了，陈锋如今已经是10级了。

召唤骷髅

LV:16

从骷髅墓地中召唤骷髅协助战斗。

同时召唤数：4

最大召唤数：16

+10%召唤变异骷髅

+10%召唤精英骷髅

+7%召唤首领骷髅（当前等级最大数量：7）

+17额外普通骷髅召唤数量，无视最大召唤数，该骷髅无法变异，无法进化。

瞬间，骷髅的实力变得更加强悍，让陈锋对未来有了更好的向往。

如果到时候能得到一个级别够自己用的项链，并且加了技能的，那对陈锋来说简直就是天大的喜事，因为那时候的召唤骷髅，终于可是20级了，不用技能就堆上去的20级。

不过可惜，陈锋的背包里是有一条项链是加技能的，可惜要15级才能装备的，艾利屈之眼。

到时候不要说是装备上艾利屈之眼，陈锋只要再升一级，就完全足够了。

“小子！”

“我日，有本事一次性把问题都给说完！”陈锋怒吼了一声，果然马特尴尬的站在自己的背后，显然这个家伙又忘记什么事情了。

“好吧，最后一件事情，你给我听仔细了！”

“波拉图从地狱回来，接到了一个魔王的强制任务，要求研究变异的能力，但是由于力量的不稳定，魔王自己不敢尝试，就让波拉图来庇护所世界，也就是咱们的世界里，找恶魔的投影做尝试！”

陈锋立刻严肃了起来，马特这是在告诉自己情报。

“由于能量的问题，波拉图一直都没有办法使一只恶魔的投影变异太多，可是正好你出现了，你的出现完美的解决了他的问题！”

“我？”陈锋指着自己的鼻子闻到，马特严肃的点点头。

“到底怎么回事？我好像什么都没做？”陈锋立刻撇清自己的关系，自己可不是堕落者，压根就没有帮助波拉图。

“不，你的确是没有帮助波拉图，可是波拉图不知道怎么着，从你身上看到了解决的办法，所以安达利尔才会变得如此的恐怖！”

“而且，安达利尔再再次变异的时候，也发生了一点变化，安达利尔的真身，居然试图控制分身！”马特严肃的说道，陈锋顿时不可思议的瞪大了眼睛。

“但是，现在箩格的怪物已经满足不了波拉图了，所以他也来到了这里，但是在这个地方，除非是守护者出手，不然任何的职业者都不是他研究出来的变异生物的对手！”

“所以，你自己千万要小心，如果你被变异生物打败了，那鲁？高因内任何的职业者，都不会是变异生物的对手！”

“在野外，守护者可是不方便出手的，所以，波拉图就会用大量的变异生物，逐步的屠杀掉所有新人职业者，后果你知道的！”

陈锋当然知道，后果就是未来被毁灭。

“妈的，玩这么大？”陈锋咬着牙说道，没想到马特仅仅几句话，鲁？高因的未来，人类的未来，就在自己的肩膀上了，这不是坑爹吗？

第205章 格雷兹

陈锋撕裂了回城卷轴，直接从鲁?高因的传送阵上走了下来，一群职业者羡慕的看着陈锋，能用得起传送卷轴的，要么就是团队，要么就是贵族子弟。

而陈锋一个人从传送门内走了出来，显然是一个贵族子弟，普通的职业者心里暗自啐了一口，但是更多的却是羡慕嫉妒恨。

看看那人身上的装备，整整一套套装啊，如果是一个职业队伍，需要几十年才有可能凑齐一套，而且是3件或者4件这种数量少的。

陈锋没有理会众人的目光，找了一个人把自己带到了朱利安家的区域，传送阵属于城中，但是陈锋还不太熟悉路程，所以不知道怎么走。

来到了区域内，陈锋给了那带路的人一个金币，那人立刻欢天喜地的离开了，虽然一个金币对陈锋来说不多，但是对严格控制金币流通向百姓的鲁?高因来说，算是一笔大款了。

“站住！”忽然，一个人冲了上来，拦住了陈锋的去路，一把长矛直接伸在了陈锋的面前，借此挡住陈锋。

“？”陈锋不解的看了那人一眼，眉头不由的皱了起来，那人身上穿着一套亮丽的铠甲，上面雕刻着花纹，虽然陈锋不太清楚各个家族花纹的区别，但是这个花纹陈锋还是知道的。

鲁?高因的皇族，杰?海因（不知道姓氏，就给他取一个，名字给他分一下，嘿嘿）。

海因家族属于朱利安家族的分支，不过分的有点过分了而已，估计有上千年的历史了，虽然一直是坎都拉斯的下属国，但是随着坎都拉斯的毁灭，变成了如今的箩格，鲁?高因却变得更加繁荣了起来。

不得不说，靠海的鲁?高因是这个世界的经济命脉之一，所以随着时间的推移，这里也变得越来越强大。

眼前拦住陈锋的人，就是鲁?高因的警察或者城管，是雇佣兵，不但担任了国家的守护者，也担任向导，战斗人员等等一切工作，前提是要有钱。

“什么事情？”陈锋皱着眉头问道，他可不喜欢被人在快要到家门口的时候拦住，这种感觉实在是太差了。

“你给了刚才那个人多少钱？”佣兵直接朝着陈锋问道，陈锋冷哼了一声，直接一巴掌拍开了佣兵的长矛，直接冷着脸走了，而且还扔下了一句话。

“关你屁事！”陈锋直接走了，可是那个佣兵却瞪大了眼睛，要知道他们在这个城市里可是除了皇族谁也不怕的，可是今天却遇到了一个刺头。

“给我站住！”那佣兵怒吼了一声，只见四周的人立刻看了过来，陈锋却不屑的一笑，你让我站住就站住啊，你算什么东西。

那佣兵看着陈锋居然不屑的回头看了自己一眼，脚下反而更快了，立刻怒吼了一声冲了上来，想要抓住陈锋的肩膀，可是他忽然感觉自己整个身体腾空了。

愕然的转头一看，一个巨大无比的银色的骷髅正站在自己的背后，捏着自己的衣服，如同是抓蚂蚁一样的抓住了自己。

“放我下来，放我下来！”佣兵怪叫着说道，陈锋伸出手，在空气中打了一个指头响，只听见“啪”的一下，那佣兵就从半空中掉了下来。

银骨金刚灵巧的跟着陈锋，2个家伙头也不回的就朝着家门口走去，不过还没走到门口，陈锋的眉头就皱了起来。

“不行，不许你带走她！”狄维娜恼怒的站在一个小女孩的面前，那小女孩害怕的躲在狄维娜的背后，惊慌的看着面前的一群人。

那群人身上的衣服和陈锋背后依然是吓的倒在地上的人一模一样，显然是这个城市的佣兵，陈锋皱着眉头，不知道发生了什么事情。

“职业者，请你让开，这个丫头收了10个以上的金币，必须受到惩罚！”一个佣兵对着狄维娜说道，可是狄维娜眼睛一瞪，直接张开了自己的双臂，如同老母鸡护小鸡一样，护住了身后的小女孩。

“我说不行就是不行，不就是10个金币么，这样就要抓人家小姑娘，你出门打一只怪都不止十个金币，有本事你把恶魔全部抓回来！”

陈锋一笑，狄维娜这丫头嘴巴的确厉害，果然对面的佣兵一阵头疼，面对的是一个小女孩，那小女孩更是一个职业者，这么年轻就来到鲁?高因，要么是天才中的天才，要么就是家族子弟。

无论是哪一个，他们都惹不起，可是背后的那个小女孩的确是触犯了法律，必须得到惩戒，让他们一下子又骑虎难下。

毕竟，一旦狄维娜开了头，那后面再出现这种情况，那就真的糟糕了。

“狄维娜，什么事情？”陈锋走了出来，对着狄维娜问了一句，然后缓缓地朝着狄维娜走了过去。

陈锋的声音一响，狄维娜的眼睛就立刻瞪大了起来，惊喜的看着陈锋，然后立刻咧开嘴巴笑了起来，亲切的叫着“陈锋哥哥”。

“陈锋哥哥，他们欺负我，要带着个小妹妹走！”看到陈锋过来，狄维娜就好像是找到了主心骨，立刻朝着陈锋告状。

而其他的几个佣兵则目瞪口呆的看着陈锋，但是更多的却是看着陈锋背后那巨大的家伙，银骨金刚。

高达3米多的家伙，已经接近2层楼了，银色的骨骼在阳光下显得格外的刺眼，甚至给人一种圣洁的形象。

圣洁，出现在骷髅的身上，一群佣兵感觉自己的脑子是不是坏掉了，怎么可能出现这种情况呢？

“怎么回事？”陈锋皱着眉头上前，怎么一回来就遇到这么多的问题，身后的银骨金刚仿佛也感觉到了陈锋的不耐烦，轻轻的跳动了几下，显得有点暴躁不安。

“这个小妹妹今天来咱们家打扫卫生，结束的时候我给了她10个金币，已经够少了，结果这群人还说太多了，要带小妹妹回去惩罚，哼，没人性的家伙！”狄维娜最后对着一群大男人狠狠地皱了一下鼻子，显得十分的生气。

“这位大人，您是刚来到鲁?高因吧？我们这里是真的有规定，不允许任何普通百姓单次交易超过10个金币，不然就会受到惩罚的！”那佣兵立刻解释了起来，陈锋的眉头却更加深了。

“为什么？”狄维娜比陈锋率先一步问道，陈锋也点点头，为什么？

“为了控制金币的流通啊，箩格的样子你们也看到了，买个菜都要上百金币，这不是折腾人吗？”一个佣兵无奈的说道，一百金币，少说也要好几斤呢？

“开什么玩笑，箩格的买个菜一个金币可以把一年的菜都给包下来了！”陈锋翻了一个白眼，这些人难道没有在箩格生活过？

“反正不管箩格如何，在鲁?高因就必须得这样，普通百姓一次交易最多9个金币，不得超过10个，就算是有10个，也要接受惩罚！”一个佣兵硬气的说道，陈锋却淡淡的看了他一眼。

“轰！”金刚巨大的拳头狠狠的砸在了那人的面前，银色的巨大骨臂就如同一道柱子一样，狠狠的砸在了他的面前。

突如其来的一下子差点让那人吓的尿裤子，颤抖的看着银色的手臂，那人缓缓的瘫倒在了地上。

“那就是说，9个金币就不会有任何的问题咯？”陈锋淡淡的看了那群人一眼，不等待反驳，就走到了那个小女孩的面前。

小女孩居然十分的聪明，直接拿出十个金币，陈锋淡淡的一笑，摸了一下小女孩的脑袋，然后把其中一枚金币拿了出来，直接朝着一旁扔了出去。

随地乱扔金币。

挑衅般的看了一群佣兵一眼，不知道为什么，陈锋打心眼里不喜欢这群家伙，凭什么制定乱七八糟的规矩，来妨碍别人的生活。

“就是他，就是他！”忽然，远处传来了一阵嘈杂的声音，只见被陈锋扔在地上的那个佣兵，居然带着一群人冲了过来，为首的一个更是虎背熊腰，高达2米多，看起来十分的强悍。

“职业者，你打伤了我的兄弟？”那人朝着陈锋走了过来，站在陈锋的面前居高临下的看着陈锋，陈锋这时候才发现，这个人不仅仅是2米，估计有2米4了。

陈锋没有回到，反而是招招手，让银骨金刚蹲了下来，那人意外的看了一眼银骨金刚，更是惊讶的看了一眼陈锋，这个变异骷髅居然能做出这种动作。

银骨金刚蹲了下来，陈锋一把拉住了狄维娜和小女孩，三两下就爬到了银骨金刚的肩膀上，然后居高临下的看着那个大汉。

“我否认，我没有打伤他，只不过被我的骷髅稍微碰了一下！”陈锋低着头对着那个大汉说道，眼睛和大汉直直的相对了起来。

“哈哈哈！”那大汉忽然笑了起来，陈锋不屑的一笑，貌似高等级的人都有这种毛病，你越不怕他们，他们就高兴。

这个壮汉一走过来，陈锋就认出他了。

鲁?高因所有佣兵的老大，被皇室雇佣充当城管，警察，看门的人的老大，鲁?高因第一战斗力，相当于箩格的卡夏，格雷兹。

第206章 鲁・高因三禁忌

“哈哈哈，喝！”格雷兹和陈锋直接碰了一下杯子，然后大口大口的把杯子里的酒给喝了个干净。
“你小子，一个月前卡夏就传消息过来，让我照顾你，没想到今天才见面，嗯这鱼不错，就是太辣了！”格雷兹说道。
“切，不会吃辣就别吃，这鱼就是要这么吃才好吃？卡夏让你照顾我？她有那么好心？”陈锋醉醺醺的说道。
下午两个人相识之后，格雷兹就大笑着请陈锋去喝酒，本来陈锋已经从那小女孩的手中拿回了1枚金币，就没有什么事情了，只不过一开始陈锋的态度蛮横了一点而已，让一群佣兵有点脸上无光。
可是一听格雷兹一看到陈锋，就知道陈锋是谁了，估计想要激怒陈锋，没想到陈锋来了一个四两拨千斤，更是直接嘲讽了他一下。
格雷兹自己不是一个职业者，但是却也是一个蛮子，个性和野蛮人一样，立刻就和陈锋混熟了，当天晚上就来到陈锋的家里蹭吃蹭喝的。
而短短几个小时，陈锋就认识了格雷兹这个人，正义爆棚，个性火爆，但是脑子十分好用，对于排兵布阵异常清晰，对于人员的分类也是十分的到位。
更主要的一点，这个家伙不光能力出众，口才也出众，满嘴跑火车都不带加汽油的，绝对属于嘴炮的王者。
2个人边吃边喝，一下子聊到了深夜，这才醉酒入睡过去。
第二天，陈锋一觉醒来，格外的精神，朱利安等人给陈锋准备好了吃的东西，陈锋三两下就解决了。
“对了，下水道的感觉如何？”陈锋朝着朱利安等人问道，只见朱利安的脸色立刻变得非常难看，其他人也是一样，而小白更是怒视着陈锋，仿佛陈锋再提一次“下水道”，就冲上来咬死他。
“臭，非常臭，都能臭死人！”狄维娜捂住鼻子说道，仿佛现在还能闻到那些恶臭，陈锋顿时一副宛然。
“你们没买这个东西？”陈锋从口袋里拿出了一个东西，是一个鼻塞，塞进鼻子里头，里面是纯棉+木炭的，虽然有一丁点的木炭味道，可是闻起来还是蛮好的。
“这是什么东西？”狄维娜不解的跑了上来，拿过陈锋手里的东西，仔细的看了起来，最后轻轻的塞进了自己的鼻子，使劲的闻了几下，发现没有任何的不适应的地方。
“这是昨天格雷兹给我的，他说每一次新人来了，都会被恶臭给熏出来，这算是给新人一个警告，等第二次进去的时候，才会有人给你这个，这个是昨天晚上他喝酒输给我的！”陈锋指着狄维娜鼻子里的东西说道。
“胡说八道，谁说我输给你的，那是我送给你的，你这种小菜鸟进去估计比朱利安公主还要渣，2天内绝对跑出来！”
“2天都还是看的起你了！”格雷兹又加上了一句话，陈锋顿时翻了一个白眼。
格雷兹把手中的鼻塞递给了几个女孩子，女孩子们说了一声谢谢，然后纷纷带上去了一试，发现果然神奇，虽然有一点木炭的味道，但是却闻不到一些刺激性的味道。
“下水道为什么作为新人的第一关？不仅仅是因为他就在城市的下面，更因为他那难闻的气味，是所有人必须挺过去的第一关，如果连下水道都无法接受，那更不要说其他地方了！”格雷兹又开始满嘴跑火车，陈锋已经习惯了。
“这么说我还得谢谢你咯？”陈锋嘲笑了一声说道，格雷兹大大咧咧的点点头。
“随便烧个十几二十个菜就够了，别客气！”陈锋一脚踹了过去，这家伙不愧是鲁？高因第一蛮子，虽然脑袋精明，但是脸皮比脑袋还要厚，居然大清早的跑人家家里蹭饭，服了他了。
陈锋发现，每一个地区的看家的，都有一些怪癖。
卡夏爱喝酒，而且经常欠债，大野猪酒吧三天两头跑箩格公会去找卡夏要酒钱，最后找不到卡夏，直接拉一个人要个2金币就走了，结果前脚刚回家，后脚卡夏就又来喝酒了。
至于这个格雷兹，虽然才认识不到1天的功夫，但是陈锋等人都已经认清楚了这个家伙，满嘴的大话，虽然是吹嘘，但是却还是蛮好玩的。
脸皮超厚，这才认识一天的功夫，就找上门来蹭饭，不得不说这些人都是奇葩，估计是因为字城市里太久太无聊给憋出来的。
“好了，不开玩笑，我来和你们讲讲在鲁？高因需要注意的事情，都坐下来！”格雷兹变得严肃了起来，这才是他来的主要目的。
众人坐了下来，格雷兹咳嗽了一下，开始讲解起了鲁？高因城内和城外需要注意的地方。
“鲁？高因三大禁忌，你们必须遵守，当然朱利安公主除外！”
“第一条，职业者和百姓交易，不得超过10个金币，哪怕是10个也不行，必须是9个或者9个一下！”格雷兹说道，第一条就让狄维娜急眼了。
“为什么？我给人家金币还有错了？”狄维娜气愤的说道，昨天这个小公主算是气死了，自己好心给人家10个金币，结果被一群臭老爷们给堵住了，居然还要惩罚那个小妹妹，简直是王八蛋。
“狄维娜小姐，以后你只要给9个金币，就没人管你，但是一旦超过9个金币，那就不行，这不是什么同情不同情的问题，而是法律的问题！”
“就算是你站着不断的给，让那人给你说一声‘你好’，然后你给人家9个金币，一直玩到晚上都没有管你，可是一旦超过10个金币，那人就必须受到惩罚！”
“这是什么规矩啊？”陈锋哭笑不得的问道，格雷兹摇摇头，说这是皇族的规矩，是历代国王订下来的，自己说了也不算。
“这是第一条，第二天是关于职业者的，职业者在城内绝对不允许战斗，其实昨天陈锋兄弟的行为已经触犯了这一条，但是鉴于你没有开打，所以就算了！”
“职业者也是人，所以一旦出现了矛盾，请去擂台上解决，在咱们这个区域的中间，就有几个擂台，专门解决职业者之间的纷争的！”
“而且擂台上有强悍的符文之语，可以选择开启，开启后大家可以下死手，但是却不会死人，无论如何，职业者都会保持1点最后的血量！”格雷兹说道，陈锋的眼睛一亮。
“别想了，那是绝对守护的符文之语，开启一次要100W金币，无论怎么战斗，血量最终会保持在1点上面，同时血量归1的职业者会进入无敌的状态，你任何的功夫都无法击杀他，不但可以让战斗变得更加的肆无忌惮，也可以绝对的保证职业者不会失手堕落，或者意外死亡！”朱利安一看就知道陈锋在想什么，立刻阻止了陈锋的念头。
“这个符文是天使传下来的，只能用于擂台上，不是没有想要弄到装备上，不过都失败了！”格雷兹说道。
“失败？为什么？”陈锋好奇的问道，如此强大的符文，一旦存在在装备上，那就等于是无敌啊。
“能量啊，开启这个结界可是需要能量的，一旦血量归1了，那100W的金币最多支撑2秒，如果是在擂台上，会有裁判让人下去，然后照顾昏迷者！”
“昏迷者？”陈锋不解的问道。
“哦，就是血量归1 的失败者，一旦血量归1，职业者就会立刻昏迷过去，持续10天，十天内被想醒过来！”陈锋大吃一惊，然后是一阵恍然大悟。
难道装备上不能有这个力量，百万金币才2秒的无敌，实在是不够看，但是这对土豪来说不算什么，真正的灾难是血量归1了以后就昏迷，而且一昏迷就要10天。
到时候堕落者或者怪物干不掉，直接把你拖回家去，然后等着你的金币消耗完毕，看谁耗得起谁。
所以，这个符文之语注定只能使用在擂台上，让有矛盾的战士尽情的战斗。
“第三天，就是皇族，见到皇族的时候，要绝对注意礼貌，虽然同为职业者，但是人家的实力和势力都要比你强悍，尤其是你的个性，太容易和皇族发生冲突了，所以以后见到皇族，最后不说话！”格雷兹对着陈锋说道，陈锋眉头一挑，然后点点头。
不说话就不说话，只要人家不来惹自己，那自己吃饱了才回去惹他们。
但是如果真的有人不开眼来惹怒自己，那等待他的估计就是疯狂的报复，陈锋虽然不愿意成为堕落者，但是把人抓起来，然后打成残废，再扔到怪群里，那可不会堕落哦。
至于天使什么规定的职业者不得击杀职业者的狗屁条纹，在陈锋的眼里一文不值，只要没人惹我，我才不会轻易的去惹别人呢。
“好了，这是地图，是国王陛下让我送来的，你们先收下来，本来一个月前就要给你们，结果你们各自都出去练级了，真勤快啊！”格雷兹感慨了一声。
众人接过地图打开一看，这地图赫然是和箩格的地图一样，上面不但写满了怪物的投影位置，还有各个地方的方位等等，简直就是游戏里的活动地图一样。
“谢谢！”陈锋正愁去哪儿弄一张地图呢，没想到自己送上门来了。

第207章 下水道1层

站在下水道的入口，耳边听着格雷兹的教育话题，陈锋二话不说，直接跳了进去，格雷兹一愣，顿时翻了一个白眼。
“这个急，有的你受的！”陈锋不知道，但是现在他只知道，如果不立刻离开格雷兹，自己估计会暴起杀人的。
果然，作为鲁？高因第一战斗力的并非是格雷兹的战斗力，而是格雷兹的嘴皮子功夫，太牛逼了，让人完全无话可说。
下水道，就在整个鲁？高因的下面。
一开始是格雷兹这群佣兵发现，下水道内忽然多出了许多的尸骨，而且身上还穿着衣服，那是鲁？高因的特色服装，类似阿拉伯人的衣服。
一开始大家没注意，但是随着后来越来越多的普通人来报告说自己的家的谁谁谁失踪了，大家不由的开始警觉了起来。
最后，终于在有一天，小镇酒馆的老板娘惊恐的发现，一群恶魔拖走了自己的丈夫和儿子，终于鲁？高因的皇室发现事情大条了，立刻封锁了下水道所有的出入口，然后派遣士兵下去探索。
结果整整过去了半个月，几个残存的士兵疯疯癫癫的跑了回来，带回来一个惊人无比的消息，下水道完全被恶魔的投影给占据了。
最后，人们请来了天使，试图消灭下水道的恶魔，可是天使却告诉人们自己无能为力，最后封印起了下水道，久而久之这里成为了人们的一个练级地点。
对于天使们说自己无能为力这种话，陈锋是打死都不会相信的，人类在天使和恶魔的眼里，就好像是棋盘上的棋子一样，可以随意的丢弃，随意的玩弄，随意的摆设。
只不过天使和恶魔是操控棋盘的对手而已，他们的主要目的不是玩弄棋子，而是战胜对方，所以自己一方棋子的强大，自然是他们关心的地方。
在这里，没有酒馆老板娘亚特斯的任务，毕竟亚特斯的丈夫和儿子死了都不知道多少年了，亚特斯也不是一个风华绝代的美艳老板年，而是一个拄着拐杖的老婆婆，年纪比阿卡拉都要大上许多。
传闻亚特斯也是一个职业者，可是也是因为重伤，最后无奈的回到了家乡鲁？高因，开启了一个酒馆，和自己的丈夫儿子一起快乐的生活。
可惜恶魔不让她过着美好的日子，抓走了她的丈夫和儿子，让她孤苦了一辈子。
进入了下水道，首当其冲的便是一股恶臭和一群从脚底爬过的蟑螂和老鼠，老鼠正在追捕着蟑螂，而蟑螂甚至试图爬到陈锋的身上来躲避老鼠的追击。
陈锋连忙跺脚，把蟑螂从自己的身上都抖了下去，然后召唤出了几个普通骷髅和矮人勇士，拿出了地图。
上次朱利安等人之所以提早回来，一来是下水道的味道实在是让人恶心，一群女孩子宁愿不要技能点也懒得在里面等待了。
二来罗达门特已经被人给干掉了，所以要等半个月才能重新出现。
算起来，罗达门特的复活时间和毕须博须一样，只要半个月就可以了，起码比安达利尔那种一年2次的要好太多了。
起码一个月可以有2个人得到技能点，一年下来可以有将近30个人得到，算上噩梦之月，起码有七八十个人可以得到技能点，非常的不错了。
陈锋的目标就是得到技能点，到时候就算不用升级到11级，凭借如今的16级骷髅，加上凯恩送来的2个戒指，就18级，加上陈锋摆脱朱利安去找一条链子，那就是19级了，这样一算，只要得到罗达门特的技能点，陈锋就能再次见到自己的无敌骷髅，地狱冠军骑士长。
不过陈锋看了一眼这个下水道的高度，估计冠军骑士长的身高是一个艰巨的问题。
下水道内的怪物比外面的要稍微弱上一些，因为有天使封印的关系，所以这里的怪物不但无法出去，连地狱的能量过来也要被削弱一份。
原本陈锋的骷髅在外面勉强可以单挑普通怪物，不过在这里，陈锋的普通骷髅可以完美的单挑普通怪物，这样一算骷髅的提高和敌人的削弱就可以体现出来了。
毕竟，陈锋的骷髅才提高了1级，而这里的怪物最起码也被削弱了1级到2级，这样一算，这里的怪物明显是弱太多了。
第一层的下水道虽然味道已经十分丑了，但是第二层却更加的臭，而且要十分小心四周的墙壁，因为那上面可能会有某些人的粑粑。
谁也不愿意沾上一点吧？
如果说在下水道内，谁最难缠？90%的职业者都会把这个名额投给一群叫做“燃烧的死亡弓箭手”的身上。
为什么说它们最难缠呢？
因为这一群家伙是绝对的集体主义者，几百只“燃烧的死亡弓箭手”扎堆在一起，然后一看到敌人，几百发的火焰箭直接呼啸而来，能活活把人给吓死。
燃烧的死亡弓箭手，是一群浑身鲜红色的骷髅，脑袋上带着一个个牛角盔，身上没有任何的东西，除了手中一把长弓。
它们的能力就是发射火焰箭，无论你距离他多少米，它们就只会发射火焰箭，火焰箭，火焰箭，往死里发射。
如果是仅仅一只，那威力还不如黑暗弓箭手呢，但是这里却是整整上百只，一群站在一起，这一轮攻击过来，陈锋连躲避都没地方躲。
而且作为骷髅和使用火焰箭的关系，它们还带有高额的抗火和抗毒，弄不到就来一只火焰免疫，毒素免疫的暗金怪物。
基本上燃烧的死亡弓箭手基本上是属于没人杀的地位，因为谁也不敢杀，谁也没这个能力杀呀，但是它们今天运气不好，遇到了陈锋。
“拐角，蹲下！”陈锋大笑了一声，下水道内路线错综复杂，各种拐角只见都有一条小道，只能允许一个人通过。
而以前在游戏里这点是很让死灵法师恼火的，因为一次只能冲上去一个骷髅或者石魔，但是那怪物的后面还有不计其数的怪物，这一来一起，杀敌的速度慢的可以。
所以游戏里大部分的死灵法师，是在这个地方开始选择尸爆，不断的利用尸爆来开路，仅仅靠着一只骷髅，的确是不够看。
但是陈锋就不同了，矮人勇士直接堵门口，数百道火焰箭压根就伤不到陈锋，陈锋安心的站在最后面，让一群骷髅保护着。
然后冰霜法师骷髅一出现，直接一个暴风雪加上一个冰凌天下，世界就安静了下来，数百只的怪物完全被干掉了。
“让开！”陈锋踢了一脚矮人勇士，大大咧咧的走了过去，忽然一道火光从角落里飞了出来，陈锋立刻顶起盾牌。
“轰！”火光直接喷在了盾牌上面，爆发出一阵火焰，不过陈锋的抗火高，没有任何的事情，而且伤害几乎是被格挡了下来。
陈锋一看，只见在角落里，赫然还有一群怪物躲在那边，因为已经超过了暴风雪的范围，所以没有死掉，陈锋立刻让一群普通骷髅冲了上去。
“咄咄！”忽然，两声沉闷的弓弦弹跳的声音，只见一道白光直接飞了出来，瞬间冲到了普通骷髅的面前，可是让人吃惊的事情发生了。
只见那蓝色的光芒骤然间一个拐弯，直接朝着陈锋冲了过来，矮人勇士立马上前，巨大的盾牌直接挡在了陈锋的面前。
可是，那光芒好像是长眼睛的一样，直接又是一个拐弯，绕过了矮人勇士，然后看到陈锋的身旁还有几个骷髅，十分干脆的朝上飞了过去，然后冲上而下的朝着陈锋冲了过来。
“铛！”陈锋立刻横起了自己的盾牌，可是血量却没有减少一分，陈锋顿时松了一口气，又被自己格挡下来了。
陈锋立刻朝着远处看去，只见一个暗金色的骷髅正躲在一群怪物的里头，陈锋却松了一口气，上百只的燃烧的死亡弓箭手里居然没有一只暗金级别的，陈锋还真的不相信。
波动的粘液，暗金BOSS，引导箭，火焰强化
“果然是引导箭啊！”陈锋顿时恍然大悟，引导箭顾名思义就是可以按照发射着的意思自动转换方位攻击。
说的简单一点，就是可以遥控发射出去的箭矢一样，这是亚马逊的超级技能，许多亚马逊都以学会这个技能为荣。
在游戏里，这种怪物最难缠，因为地狱级别的难度，暗金怪物一出现就是一堆，运气不好一堆的引导箭出现在你的面前，躲都没地方躲。
不过如今仅仅一只，陈锋压根就不怕，立刻2只金刚出现，屁股底下接受惩罚吧。
轰！
骷髅死亡后的自爆，火焰强化就是这么一点恶心，不过好在2个金刚都是皮糙肉厚，所以完全无视爆炸，安然无恙的站了起来，被陈锋给收了起来。
陈锋继续前进，可是他却没有看到，等自己离开以后，一道黑影瞬间出现在了他原来的地方，把银骨骷髅所散落的骨头给一下子就捐走了。

第208章 最恶心的水肥战士

陈锋来到了第二层，下水道的比例是和路?高因一样大小，比起陈锋前些日子奔跑的死亡之殿来说，连最小的第三层都要比它大。
但是许多人喜欢在下水道里刷怪和爆装备，一来这里的怪物等级参差不齐，有高级的也有低级的，装备的跨度比较大，而其中会出产很多品质较为一般，但是却有凹槽，属性有好的装备。
这种装备，被人称为符文之语的底子，是用来后期镶嵌符文，然后称为强力装备的重要部件，甚至一件符文之语，比起符文都要贵重许多。
进入了第二层，肉眼可见的怪物明显多了起来，显然这里更是没有人清理了，就算是有人也是集中在第三层。
这么恶臭的地方，大家都不愿意呆在这里，这里的恶臭比怪物还致命，所以许多人都是一路直接朝着三层进军，把罗达门特给收拾了以后就十分干脆的离开。
哪有和陈锋一样，把这里当成是练级的，反正对陈锋来说，恶心是恶心了一点，但是那里练级不恶心，这里还是大便而已，别的地方还是腐烂的尸体呢，那个你们怎么不说恶心呢？
燃烧的死亡弓箭手和燃烧的死尸在这里不断的出现，不知道从什么角落里钻出来，期间还有大量的腐尸，那一死亡就会释放出大量剧毒气体的恶心怪兽。
陈锋在这里遇到了史上最大的麻烦，那就是自己的骷髅阵型完全没办法张开，一群骷髅完全拥挤在了一起，最后陈锋十分干脆的舍弃了普通骷髅，干脆走精英骷髅的路线。
矮人勇士开路，双金刚保驾护航，一遇到敌人冰霜骷髅法师率先攻击，对于抗火和抗毒高的骷髅们，冰冻它们是最好的办法，然后上去一敲，骨头比冰块还要酥脆。
除了骷髅，这里又来了一群新的怪物，第一层内陈锋没碰到，第二层陈锋却碰到了一大堆，一群巨大的沙地骑士。
沙地骑士，传说中统治着无比辽阔的阿拉诺克沙漠，与未知的神秘力量签下了契约的残暴战士种族，它们怪异的身躯如同是一只站立的虫子，但是却可以挥动四把武器。
它们黄色的身躯可以免疫沙漠，免疫沙尘暴攻击，邪恶的心灵更是没有一丝的善意，完全是恶魔在人间的代言。
和它们签订契约的神秘能量一直是一个谜团，那是处于天堂和地狱之外的力量，没有人能彻底的认识，但是唯独维兹耶雷的法师部落，可以把这个力量给送回去，从而让沙地骑士失去邪恶的力量。
可是，这一切都是传说。
维兹耶雷法师部落早就因为2个叛徒研究恶魔，从而败露了人类世界的存在，最终导致恶魔入侵而分裂了。
如今杰?海因所在的皇宫，就是一座古老而又神秘的维兹耶雷的宫殿，而如今位于鲁?高因某个角落里，贩卖药剂的老法师卓格南，就是维兹耶雷的魔法师。
认真算起来，狄维娜也得算是维兹耶雷一族的法师，不过维兹耶雷早就名存实亡，分裂成几个大家族了，其中还是以狄维娜的曼陀罗家族为主要。
而在分类之后，人类的世界上又多了一个新的职业，那就是刺客，最开始的时候不叫这个名字，而是叫做“法师杀手联盟”，顾名思义，就是专门寻找堕落的法师，从而击杀的职业者。
不过沙地骑士现在没了敌人，实力依然是弱的可以，虽然身体高大，接近3米，但是依然阻挡不了陈锋的银骨金刚。
别看沙地骑士身材高大挥动着四把武器，可是在陈锋的眼里，武器越多不是越牛逼的，你只不过是沙地骑士而已，去了大海以为就可以当海贼王的基友吗？
沙地骑士实力认真算起来，还是属于不错的，但是因为各项抗性都不咋地，所以属于血高防高攻击高的物种，但是因为四把武器加上上半身过于庞大的关系，移动速度真心不咋地。
金刚可以轻松的抓住两只手，然后用力的一折，那沙地骑士的2把武器就被废掉了，紧接着毫无躲避意思的硬受了2次攻击，再折断另外两只手臂，一只沙地骑士就废掉了。
半个小时之后，陈锋来到了第三层的入口，却惊讶的发现这里有人在这里，更让陈锋佩服的是，这群人居然是在吃饭。
朱利安告诉陈锋，进入下水道整整半个多月，几个女孩子最多就喝水，一口食物都没有吃，而眼前这群人仿佛若无其事，依然你一口我一口的吃的相当的欢乐。
“站住！”一个眼见的人看到了陈锋，立刻拿起了手中的长弓，对准了陈锋，陈锋一愣，从角落里走了出来。
“职业者！”指着自己胸口银光闪耀的徽章，一群人松了一口气，如果是堕落了，职业者徽章就会变成黑色的。
而陈锋的徽章还是银光灿灿的，显然不是堕落者。
一群人招呼了陈锋一声，陈锋也走了上去，背后跟着矮人勇士和3只普通的骷髅，矮人勇士矮小的身体却拿着一个巨大的盾牌，让一群人啧啧称奇。
“这是变异骷髅？”一个德鲁伊朝着陈锋问道，陈锋点点头，那德鲁伊羡慕的看着陈锋，他的手下就一群不听话的乌鸦和狼，没有一只变异的。
对于陌生人，陈锋就算是再热情也不会热情到什么地方去，而那个德鲁伊显然是抓住了一个有变异骷髅的人，想要和陈锋交流一下心得，可是却因为害羞和害怕不敢开口。
最后等陈锋离开的时候，只能无奈的给了自己一个嘴巴子。
职业者就是这样，见一面，甚至连名字过眼就忘记的人，没一个小时陈锋就离开了，他们还有准备东西，陈锋先行下去了。
第三层刚进去， 一股浓郁的恶臭就穿了过来，那厕所里的味道+下水道的+死人的味道完美的混合在了一起。
如果不是鼻子上的塞子的话，恐怕陈锋能当场晕过去，陈锋真不知道几个女孩子是怎么在这里坚持了这么多天的。
估计是迷路的关系，因为没有地图，女孩子们只知道大致的方向，所以没办法和陈锋这样走最快的道路，而是只能摸索的前进。
而陈锋一下来就直接朝着下一层的入口冲过去，其实第二层有传送阵的，不过传送阵早就被破坏了，所以也没办法传送。
第三层是恶臭的聚集点，而且地图上显示，这里要比其他的地方更加的小，但是怪物的密集度却更大。
还没走出百米，陈锋就遇到了一群史上最恶心的怪物，水肥战士。
水肥战士，你可以想象一只巨大的，而且凭借着6只后腿里的两只所站立起来的甲虫，那浑身的铠甲，如同是钳子一样的犄角，都让所有人感到恶心。
但是，最最最让人恶心的一点是，这群甲虫天生就带着类似闪电强化一样的能力，一旦被攻击就会爆发出剧烈的充能弹攻击周边一切的敌人。
但是它们却没有任何的闪电强化的属性，自身就带有这样的能力，所以凯恩当初在撰写一本《鲁?高因常见恶魔投影》的书籍内，对于水肥战士的评价都忍不住用了最恶劣之类的字眼。
当初的评价是这样的：水肥战士，变异甲虫，只有地狱才有如此恶劣的东西。
而水肥战士的本命，则叫做圣甲虫恶魔，其实是属于地狱的怪物，并非是变异的甲虫，由于投影的位置和能量的问题，所以也分了许多的类型。
陈锋的眼前就出现了一群的水肥战士，更要命的是这一群水肥战士已经看到陈锋了，陈锋顿时倒吸了一口冷气，这数量少说也有七八十啊。
“跑！”陈锋二话不说转身就跑，一群水肥战士在后面不断的追着，陈锋立刻让冰霜法师骷髅出现，然后不断的扔着暴风雪。
“嗡嗡嗡！”
恐怖的充能弹瞬间弥漫了整个通道，一股股的恶臭不断的传来，那充能弹炸在了一旁的大便或者尸体上，如同是把小鞭炮扔到下水道里一样。
陈锋捂着鼻子，惊愕的看着后头的水肥战士里头居然有一只暗金，而更可恶的是这只暗金怪物居然是冰冻强化的。
那就悲剧了，人家冰冻强化会把自己的能力分给自己的属下，要命是不仅仅是水肥战士附带了冰冻伤害，更主要都是提高了冰冻抗性。
冰霜骷髅法师的攻击被大大的降低了，那抗性对于元素攻击来说，是绝对的噩梦。
“该死，真不是时候！”陈峰宁愿遇到都是一群冰霜免疫的骷髅或者其他的干尸什么的怪物，也不愿意面对一群高冰冻抗性的水肥战士，如果陈锋有奥特曼的光线的话，陈锋宁愿直接自己站在最前头，直接拿光线BIBI了这群该死的水肥战士。
“快，过来！”忽然，远处一个人朝着陈锋大喊了一声，陈锋看到了他胸前银光灿灿的徽章，立刻二话不说，带着自己的骷髅就冲了过去。
而就在这个时候，只见半空中骤然间一连串攻击开始落了下来，陈锋惊奇的发现，这里居然有一堆的人！

第209章 罗达门特，投影了

天空中骤然间一群的陨石掉了下来，那赫然是法师的“陨石”技能，需要等级高达24级，延迟1.2秒，才会从天上出现。

可是这一群陨石却来得十分的恰当，那群水肥战士刚好出现的时候，陨石正好从天而降，所有的陨石一个不拉的全部命中。

传说“陨石”这一招是一个女巫发明的，在人类还没有被地狱入侵的时候，人类还是人类的世界时，一个暴君统治了一群瓦卡塔娜一族。

暴君和革命军产生了疯狂的冲突，就在革命军节节败退的时候，一个法师出现了，人们称呼他为“哈斯巴”。

他想天空伸出了需要援助的双手，星空回应了他的召唤，从星际降下了一星辰攻击了当时的暴君军队，彻底的让革命军反败为胜。

陨石这一招因为有延迟，而且是固定位置上还的，就好像是导弹发射需要先确认位置一样，是定点打击的。

在陨石降落击中敌人的时候，范围4码内还会受到爆炸伤害，并且还会遗留下剧烈的火焰，造成持续数秒的火焰伤害，类似于小型火墙。

这一招许多火焰法师都用不到，因为时机难以掌握，你刚用了技能，敌人可能就已经冲到你的身旁，远离你释放陨石的位置了。

所以，绝大多数的法师喜欢在怪群中使用这一招，或者干脆十分聪明，在自己的队友面前使用这一招，或许圣骑士刚和敌人撞在一起，一个陨石从天而落，来势汹汹的朝着圣骑士和敌人砸过去。

所以，砸陨石是一个技术活，是所有火焰系法师必须钻研的一个能力，看一个火焰系法师转不专业，去砸一个陨石就知道了。

一片的陨石疯狂的落在了水肥战士的群内，只见海量的充能弹疯狂的乱走了起来，所有人都是一阵头皮发麻。

紧接着，几个亚马逊站了出来，手中的箭矢搭在了弓箭上，立刻射击了出去，忽然在空中的箭矢一分为二，二分为四，不断的分裂了开来。

亚马逊技能，多重箭。

一连串的多重箭，知道亚马逊的法力全部用完为止，这才停手，陈锋不得不表示对亚马逊的喜欢，看这个多重箭实在是太欢乐了，太牛逼了。

高级的多重箭散出去的箭矢数量也会不断的增加，但是对于卡夏这种专修引导箭的人，多重箭显得有点苍白无力。

但是，在游戏里，许多人刷怪喜欢用多重箭，因为攻击速度快，攻击距离远，攻击的范围也够大，只要武器牛逼，那伤害可是爽死人的。

紧接着亚马逊后面的又是一群女巫，陈锋奇怪这几百人里头怎么女巫这么多，只见一群女巫纷纷站了出来，然后释放的技能却让陈锋从头爽到了脚。

暴风雪。

不同于陈锋冰霜骷髅法师的暴风雪，而是女巫的专属冰系技能暴风雪，一道道冰锥冲天而降，不断的打在了水肥战士的身上，一只只的水肥战士一下子就被冰封住了，站在原地无奈的转着小眼睛看着四周。

紧接着出场的是一群死灵法师，对视了一眼，一个个尸爆疯狂的爆炸了起来，漫天遍野的充能弹再次从甲虫的身上爆发了出来，所有人却都松了一口气。

因为在疯狂的尸爆当中，大片的水肥战士都被杀死了，剩下的都是老弱病残，一瞬间陈锋边上的近战单位都冲了出去，圣骑士们纷纷开启了抗电光环，防止充能弹的惨烈攻击。

“好家伙，你来的太及时了！”一个德鲁伊拍着陈锋的肩膀，陈锋一愣，正是那个朝着自己招手的德鲁伊，陈锋不解的看着他。

“这条路是通往罗达门特的，本来前几天还没有这群家伙，可是不知道那个没软蛋的家伙，居然把这群水肥战士给引到了路口！”

“一下子整条路都给堵住了，我们完全没办法通过，水肥战士的恶心你也看到了，一只只的清理估计得死个百来人，一群群的打那更是不可能的时候，除非大家步调都一致！”

“我们聚集了大量的人，在商量如何击杀这群家伙，商量到最后发现一个问题，里面太狭小了，压根就展不开攻击，所以要把水肥战士引导这里广阔的地方来！”

“可是大家都不敢去引，这时候你来了……”

那德鲁伊抿嘴偷笑的看着陈锋，陈锋顿时翻了一个白眼，原来自己好死不死的，给人家做了替身羊了，真的太无语了。

“好吧，无所谓！”陈锋本来也没打算弄死这群水肥战士，最多到时候多逃命几次，拉几下风筝，就可以把这群水肥战士给慢慢耗死。

虽然经验不是自己的，可是一群人最后决定，陈锋的功劳最大，给了陈锋1件亮金和3件蓝色装备，陈锋直接拿了过来，这可是那名换来的。

接下来，一群人一起朝着罗达门特的方向走去，大家从原来的战友一下子变得生分了起来，陈锋知道那是罗达门特闹的。

半个月才出1个技能点，罗达门特自然是成为了所有人心目当中的香馍馍，所有人都恨不得咬上一口，当然一口咬完的就得走人。

但是，这是谁先咬的问题，所有人都喜欢是自己先咬上去，不然又得等帮个月，然后半个月又是半个月，不断的循环。

陈锋真想对一群弱小一点的团队说，还是练练级，再弄一身好的装备再来吧，不然年复一年的，总是垫底，谁也拿不到技能点。

说不定一件装备就弥补了一个技能点了。

一群人浩浩荡荡的朝着罗达门特的地方前进，一路上争执已经发生了好多次了，是2个刺客之间互相看对方不顺眼，全部是因为其中一个刺客不是法师杀手联盟的。

现在，其实许多的职业者，必须加入相应的联盟，就好像是地球上，每一个职业都有自己的相应的部门，这里也是一样。

一般刺客都由法师杀手联盟统一管理，登记人数，等级，实力，年龄，家属等等，但是也有一些是不加入其中，被称为野路子。

陈锋自己就是一个野路子，虽然说信奉阿斯玛，但是陈锋压根就没有加入死灵法师的教会，所以如果等下有死灵法师过来问自己，陈锋估计问题都答不上来。

不过陈锋摆着一脸的寒冷，起码还是怔住了一些人，尤其是矮人勇士和冰霜骷髅法师2个变异骷髅，更是显得陈锋的强大，人们也不敢轻易的搭茬。

几十分钟后，在2个刺客吵吵闹闹的过程中，陈锋等人终于来到了罗达门特的所在地，这里的怪物早就被清理干净了，死灵法师和德鲁伊的召唤兽，在有投影下来的一瞬间就冲了上去，轻松的解决了一只只的投影。

职业者压根连屁股都不用抬一下，一群人有的坐在地上，有的干脆在一旁支起了帐篷。

“怎么都在等？”陈锋不解的朝着身旁的德鲁伊安德路问道，安德路也立刻告诉了陈锋愿意。

“罗达门特的投影时间是不固定的，但是一定就在今天，所以大家都在等待，你看看所有人，武器都不离手，就是准备等下开打！”陈锋看了一眼，果然所有人都没有把武器给放好，都是拿在手上。

一旦罗达门特出现，那就会被瞬间击杀，所以其实在这个世界上，第一幕最悲惨的是女伯爵，也是被人守尸，不过现在遗忘之塔被陈锋给毁了，算是陈锋毁的吧。

以为遗忘之塔的消失，女伯爵是随机投影在了黑色荒地，泰摩高地和黑色森林3个区域，没办法守尸了。

而罗达门特是和以前的女伯爵一样固定投影的，所以这里是每一次都是被人守个正着，攻击一出来不到5分钟就归天了。

“罗达门特的时间不是固定的，可能今天凌晨就投影了，也有可能等到今天最后一秒才会出现，但是可以肯定的是，不会到明天，今天一定投影下来！”陈锋点点头，表示明白了。

看了看四周，陈锋没有发现什么好位置，但是这个技能点自己必须入手，为了让自己的召唤骷髅达到20级。

走到一旁，陈锋忽然从背包里开始朝着外面丢沉沦魔的尸体，沉沦魔是箩格的产物，而背包了放着沉沦魔的尸体，可以告诉所有人一个消息。

陈锋是刚从箩格上来的。

一群人对着陈锋嗤之以鼻，一个新人居然也来抢夺技能点，真是看的起自己，可是紧接着陈锋的动作，却一下子让所有人都瞪大了眼睛。

“轰！”尸体被直接扒拉了开来，一只只的普通骷髅鲜血淋漓的从尸体内钻了出来，然后站在了陈锋的身旁。

如果仅仅是一只，大家都会不屑。

可是随着陈锋不断的挥动手臂，一只只的普通骷髅不断地从尸体内爬了出来。

4只！

8只！

12只！

15只！

所有人都目瞪口呆的看着陈锋，陈锋再看了看四周，发现这里的位置还是蛮不错的，再次扔下几具尸体，所有人都骇然的站了起来。

果然，陈锋再次一招手，地狱幼犬从尸体内直接跳了出来，郁闷的甩了甩脑袋，走到了陈锋的身旁，紧接着是金刚2兄弟，巨大的身体在火光下，显得格外的狰狞，在银白色的光芒和鲜艳的血肉下。

“呼，召唤完毕，真吃力！”陈锋抹了一把汗，所有人都目瞪口呆的看着陈锋，整整20只骷髅，陈锋的身旁，整整20只骷髅。

似笑非笑的看了所有人一眼，所有人都仿佛接到了陈锋传递过来的消息。

罗达门特，我要定了。

就在这个时候，一阵黑色的雾气忽然出现，紧接着地上骤然间出现了一大堆的骷髅，朝着四周的职业者冲了过来。

罗达门特，投影了！

第210章 波拉图的实验―银骨尸骸

罗达门特的投影一出现，所有人都站立了起来，立刻朝着罗达门特冲了过去，陈锋的手下也是如此，仅留下一个矮人勇士和冰霜法师骷髅，其他的集体冲了过去。
罗达门特的脚下数个火圈出现，那是陨石降落的先兆，得先预定降落地点，而紧接着冰霜骷髅法师的暴风雪，和 冰系女巫的暴风雪也一起降落了下来。
罗达门特瞬间变成了冰冻状态，可是依然抬着手，一群的骷髅直接冲了出来，罗达门特的招牌技能，召唤骷髅。
和陈锋的骷髅差不多，但是却没有陈锋这么的变化多端，毕竟人家仅仅是一个暗金BOSS而已，或许到了地狱遇到罗达门特的真身，这位的能力可能和陈锋类似。
罗达门特的样子属于中空尸怪一个类型的，属于巨大木乃伊，传说远古的时候，一群赫拉迪克一族的炼金术师，为了满足一群快要老死的强者，把他们的身体制作成木乃伊，把它们原来的法力注入中空的木乃伊内。
成为了如今的巨大木乃伊，这样的木乃伊还带有原来的力量，专门用来守护这种古代遗迹，例如死亡之殿之类的都是这些人守护的目标。
可是后来随着时间的推移，恶魔降临以后这群没有智慧的木乃伊轻易地就被恶魔给俘获到了自己一边去，从本来的守护，变成了和人类对着干。
陈锋不知道罗达门特的来历，记忆中陈锋不认为自己看过罗达门特的资料，但是对于这个家伙，陈锋还是轻车熟路的。
毕竟玩暗黑，每一个角色都要虐3次以上这个家伙，普通噩梦地狱，罗达门特都会大方的送上自己的一个技能点，然后轻轻地被人们撂倒在地上。
可是，显然有人不希望陈锋就这么简单的抢走技能点。
“我来给你加一点料！”一道黑风瞬间席卷住了整个罗达门特，陈锋那围绕着罗达门特战斗的骷髅，被狠狠的给扔了出去，就好像是一只大手扯着它们的脊椎骨往后拉一样。
“波拉图！”陈锋尖叫了一声，眼前的家伙正是那许久没见的波拉图，或者说这是陈锋第一次和波拉图正式的见面。
“没错，我就是波拉图，我们终于见面了！”黑雾中一个脑袋钻了出来，闪耀着鲜红色的研究，正是波拉图本人。
“该死，你难道就不怕楼上的格雷兹下来吗？”陈锋厉声的朝着波拉图说道，波拉图怪笑了三声。
“我只是来给你加点料而已！”波拉图的手中忽然拿出了一只药剂，陈锋的脸色顿时一凝，那是冥河之水，陈锋认得。
紧接着，波拉图的手中骤然间多出了一根银色的骨头，陈锋猛然的一阵，他也认识那跟银色的骨头，是银骨金刚的一只手指头的骨头。
“混蛋！”陈锋暗骂了一声，波拉图对着陈锋一声怪笑。
“不得不说，你的骷髅刷新时间和其他人的骷髅也不一样，我好不容易才保存下来一根手指头，要不要你再送我几根？”波拉图不怀好意的看着陈锋身旁的2个金刚。
陈锋立马解散了2个金刚和所有的变异骷髅，然后把骨头一个不留的全部扔进了背包，波拉图愕然的看着陈锋的动作，然后无奈的摇摇头。
他只不过是说笑而已，银骨金刚的骨头够他研究许久了，没想到陈锋还真的害怕。
陈锋当然害怕，不仅仅是害怕波拉图研究自己的骷髅，更害怕的是波拉图为了研究骷髅，而弄死自己的骷髅，那波拉图不但拿走了骨头，还要了陈锋骷髅的命，那陈锋不是得不偿失么。
波拉图在陈锋的面前，用力的一按手中的银色指骨，只见骨头瞬间变成了粉末，陈锋猜测如果有炼金术师看到这一招，一定会把波拉图给抓回去，天天给自己弄粉末。
轻轻的，波拉图把粉末洒进了冥河之水内，紧接着又拿出了一堆乱七八糟的东西放了进去，陈锋密切的关注着波拉图，这个波拉图居然还是一个炼金术师。
“不要！”忽然，不远处一个人大叫了一声，只听见一声怒吼，一个野蛮人居然直接冲了上来，对着波拉图的背后狠狠就是一斧子。
可是斧子却直接穿透了那黑雾，压根就没有伤到波拉图，可是那野蛮人却一脸惊恐的看着自己的斧子，只见斧头上居然缠绕着一股黑雾，更要命的是斧头居然在黑雾的作用下，不断的被分解。
“就拿你也做一下实验吧，正好家里那个最近有点闹情绪！”陈锋知道波拉图口中的“家里那个”，估计就是没有名字的那怪物。
“不要啊！”陈锋大叫了一声，可是怎么能阻止的了波拉图呢，只见波拉图直接伸出了一只手臂，瞬间缠绕着了那野蛮人，然后“轻轻的”撬开野蛮人的嘴巴。
一滴。
黑色泛着银白色光芒的液体，直接从瓶子内低落了下来， 一瞬间就进入那野蛮人的口中，野蛮人惊恐的卡住自己的脖子，试图让那液体不流入脖子内。
可是，无论如何阻挡都是没有用的，野蛮人的体内骤然间一阵阵的黑雾喷发了出来，一瞬间就笼罩了整个野蛮人。
所有人压根都不敢动弹，惊恐的看着野蛮人的样子，只见黑雾中一只巨大的手臂钻了出来，紧接着手臂又瞬间变回了野蛮人的手臂，然后又缩了回去。
再过了一会儿，手臂再次变得无比巨大，然后还没等缩回去，只见上面的人肉开始疯狂的掉落了下来，如同是加速腐烂了一样。
银灿灿的骨头从肉内显现了出来，所有人都惊恐的看着波拉图，那野蛮人居然就在众人的眼前，直接融化，最后只剩下一副银色的骨架子站在了原地。
银骨尸骸，暗金BOSS，特别强化，魔法免疫。
“我日！”陈锋完全没想到，银骨金刚的骨头粉末加上一些东西，居然可以让一个职业者变成暗金BOSS，所有人都惊恐的看着波拉图，仿佛波拉图会把手中的瓶子给扔出来一样。
“啊哈哈哈哈！”波拉图看着那银骨尸骸大笑了起来，没想到真的有效果，立刻不怀好意的看了一眼陈锋，陈锋不由的打了一个冷颤，波拉图直接对着那银骨尸骸下令，进攻陈锋。
“叫出你的银色的骷髅，我只是要测试一下，这个野蛮人和你的金刚到底有多少差距！”波拉图笑着说道，可是那笑容陈锋怎么看怎么想上去冲着波拉图的脸来一拳头，完全没有马特那种给人安心的感觉。
陈锋一咬牙，召唤出了一只金刚，金刚一看到那银骨尸骸，立刻张嘴试图嚎叫一声，可是却没叫出口来，毕竟他已经没有声带了。
仿佛是天生注定的一般，2个家伙立马就对上了眼，立刻怒视着对方，然后一下子冲了过去，开始大战在了一起。
野蛮人原来也就2米多高，但是被波拉图陷害了之后，也差不多接近3米的样子，但是依然没有金刚巨大。
金刚一巴掌排在了尸骸的身上，尸骸顿时一个踉跄，波拉图皱了一下眉头，银骨尸骸的力量不如银骨金刚。
紧接着，那银骨尸骸忽然仰天呈现一个怒吼的姿态，可是没有任何的声音，陈锋对这个动作十分熟悉，那是野蛮人的呐喊。
可是没有任何的作用，银骨金刚再次冲了过去，摆什么姿势啊，一巴掌抓住了银骨尸骸的脑袋，然后直接跳了起来，直接把银骨尸骸塞到了自己的屁股底下。
“轰！”银骨尸骸的胸腔被直接坐瘪了，一群职业者目瞪口呆的看着陈锋银骨金刚，堕落者在边上都被一群人暂时的忽略了。
“这还是死灵法师那娟弱的骷髅吗？”所有人的脑海里同时冒出一个念头，这还是死灵法师那些被当成炮灰的骷髅吗？
怎么一只骷髅可以变态到这个地步，看看人家的战斗方式，变化多端行云流水，看看人家的样子威猛健壮，如同门神一样。
再看看自己的骷髅，一群死灵法师自卑的后撤了几步，实在是没有颜面出现在银骨金刚的面前。
“够了！”波拉图一甩手，只见正在拿着2个拳头疯狂的朝着地上银骨尸骸砸过去的金刚立刻飞到了陈锋的身旁，陈锋立刻解散了银骨金刚，2秒的时间都不到就把骨头给收了起来。
然后站立了起来，虎视眈眈的看着波拉图。
“估计是计量太小了，居然连原本的实力都没有保留下来，废物！”波拉图怒骂了一声，手中骤然间出现了一枚白色的小锥子。
“牙！”
波拉图一扔，只见一枚如同牙齿一样的光点，直接朝着银骨尸骸飞了过去，瞬间洞穿了银骨尸骸的脑袋，银骨尸骸直接散架了。
“好强大的技能！”陈锋顿时瞳孔一缩，这仅仅是死灵法师1级的技能，居然就这么强大，波拉图的实力到底有多恐怖啊？
“哼，该死的格雷兹！”波拉图忽然抬着头朝着上方看了一眼，陈锋顿时一喜，显然波拉图的一个“牙”，让格雷兹发现了他的存在。
“算了，反正他也来不及了，陈锋，接住了，这是我留给你的礼物，别让我失望哦！”
波拉图对着陈锋诡异的一笑，陈锋惊愕的看着波拉图把一瓶子里剩下所有的冥河之水，全部灌入了罗达门特的口中。
紧接着，波拉图瞬间化成了一团烟雾飞走了，远处传来了一声怒吼，格雷兹居然已经下来了，可是却是又朝着波拉图的方向追了过来。
忽然，陈锋再次愕然的看着四周，只见职业者们居然开始纷纷撤退，所有人都把这个难题留给了陈锋，大家都见识了银骨尸骸的强大，那还有心思留下来。
“找死？我们才不会呢！”

第211章 人品大爆发，再得能力徽章

翻滚的黑雾带着一声声的怒吼和爱好，格雷兹果然看了一眼，但是一到黑影再次从一旁飞了过来，波拉图引走了格雷兹，而陈锋不得不独自面对变异的罗达门特。
没办法，这一个技能点自己必须得到，再说了现在压根就没人，下次又要等半个月之后，陈锋压根就不愿意等这么久。
如果可以打，那就打过去，如果打不过，那自然是跑，反正有回城卷轴，几秒钟的时候就可以逃脱掉了。
黑雾的翻滚终于是缓缓的收缩了起来，一只银色的手臂伸了出来，陈锋顿时一惊，只见罗达门特虽然还是罗达门特的样子，可是浑身却变成了银白色。
罗达门特，暗金BOSS，特别强化，特别强壮，皮肤硬化，魔法免疫。
“该死！”这里陈锋最看重的就是皮肤硬化这么一个能力，看看罗达门特现在的样子，陈锋难以想象这个家伙到底是硬到什么地步。
如今的罗达门特，浑身呈现白银色，在火把的照耀下显得格外的刺眼，而且看起来异常的帅气，陈锋立刻召唤出了一群的骷髅，然后一群的变异骷髅和普通骷髅立马冲了上去。
罗达门特仿佛十分不屑陈锋的召唤，立刻大手一挥，只见一群群的骷髅瞬间从地上爬了起来，而让陈锋再次大吃一惊的是，这群骷髅赫然都是银色的。
白银的不死骷髅。
“我日！”明显，这是抄袭陈锋的银骨金刚的，没想到被弄的不伦不类的，所有的普通骷髅有一个十分明显的属性。
魔法免疫。
所有的骷髅居然都是魔法免疫，如果陈锋学习的是骨矛之类的技能估计能吐血，因为骨矛技能正是魔法攻击，这群怪物压根就不吃骨矛的伤害。
不过好在陈锋的骷髅都是物理攻击的，唯一的一个不是物理攻击的也是冰冻元素攻击的，所以魔法免疫对陈锋完全无效。
但是陈锋可以想象，如果是其他职业者来到这里会是多么的悲剧，居然面对一群魔法免疫的怪物，除非有一个超过30级的死灵法师，来一个降低抵抗的技能。
降低抵抗
需要等级：30
这个技能的作用，是使敌人对元素以及元素攻击的感觉变得极其的敏锐，皮肤如同纸张一样的易燃，寒冰会直接渗透到骨髓里，电流经过他们的身体，就宛如在暴雨的平原上插一根金属棒。
不过显然这里没有任何一个死灵法师会这个技能，就算有会的，也已经跑路了，陈锋压根就不会任何的诅咒，装备里带的伤害加深算不算？
陈锋一抬手，朝着罗达门特扔了一个伤害加深。
没有诅咒技能栏的陈锋老是忘记这个技能，毕竟陈锋压根就不用去换技能，一直都是使用这个召唤骷髅，不会和游戏里一样F1到F8全部都是技能，来回的切换。
银色的骷髅十分十分的不错，勉强比陈锋的普通骷髅要强悍，不过陈锋一把君王骷髅召唤出来，一切又翻了过来，普通骷髅比银色的不死骷髅要强悍一点了。
立刻，出现的局面就是骷髅单挑骷髅，而罗达门特显然不打算让陈锋好过，居然一步一步的朝着陈锋走了过来。
陈锋淡淡的一笑，矮人勇士立刻上前，一道强制光线爆发了出来，罗达门特立刻一声怒吼，只见朝着矮人勇士冲了过去。
矮人勇士一下子就竖起了盾牌，却没有等到罗达门特的攻击，反而一股蕴含着口臭和尸臭的剧毒从罗达门特的口中喷了出来，顿时喷了矮人勇士一盾牌。
“日！”
真恶心，一点也不注意卫生，陈锋的身后一群的弩箭骷髅早就准备就绪了，矮人勇士再次爆发出了一道强制光线，直接背后的弩箭骷髅纷纷开始倾泻起了自己的弩箭。
顿时，短短一秒钟，罗达门特的身上多了将近一百只的箭矢，因为弩箭骷髅少了一只的关系，陈锋一直都无法召唤出来，最后只能等老天睡醒了。
如今陈锋背后的弩箭骷髅仅仅只有8只，陈锋觉得攻击力顿时少了太多了。
罗达门特怒吼了一声，想要越过矮人勇士朝着弩箭骷髅冲去，可是陈锋会让他如愿，矮人勇士再次一个光线，然后没有防御，直接拿出了大砍刀，朝着罗达门特的脚上狠狠就是一刀。
罗达门特本来就打算给矮人勇士一拳头的，谁让矮人勇士用强制光线打了他，结果矮人勇士居然还给了罗达门特一刀，罗达门特立刻恼怒的举起手臂，朝着矮人勇士狠狠的一巴掌。
可惜，就算是罗达门特再嚣张，陈锋也不害怕，毕竟还是比不上人家安达利尔，安达利尔的物理攻击矮人勇士都不怕，更不要说你的了。
矮人勇士完全挡住了这一招攻击，紧接着又是站了起来，给了罗达门特的脚上又是一刀，狠狠的一刀让罗达门特直跳脚，可是矮人勇士压根就无视他。
每一秒，罗达门特的身上都会多出近百支的箭矢，让罗达门特的血量遭受了十分巨大的考验，尤其是陈锋想起了给罗达门特扔一个伤害加深，那罗达门特遭受的痛苦就更加巨大了。
仅仅10秒钟，罗达门特的血量下降了整整三分之一，不过一群弩箭骷髅只能背后一秒一次的进攻，陈锋也懒得看，干脆直接把它们全部给收了起来。
墓地的回血速度要快的多，到时候等满血了再叫出来，估计罗达门特都已经残雪了，然后一轮爆发，那罗达门特就死的不能再死了。
继续进攻，两只金刚如同是闯入鸡场的黄鼠狼一样，疯狂的扫过每一只银色的不死骷髅，它们仿佛可以感觉到到，这群骷髅对它们有一种莫名的威胁一样。
银骨金刚的实力不知不觉的提升了，估计是发狂的缘故。
地狱幼犬也不断的配合金刚，一口一只的骷髅在它的嘴巴下面压根就活不长，虽然银色的不死骷髅是魔法免疫的，但是遇到剧毒伤害它们依然是无能为力。
不得不说，罗达门特是出色的，起码在矮人勇士的单挑下，不至于落了下风，依然是虎虎生风，和矮人勇士在一旁战斗。
陈锋立刻调遣回来了2只金刚，现在他可不要在这里浪费时间，立刻让2个金刚也加入了战斗，金刚一出现，那战局就立刻得到了巨大的转变。
只见一只金刚直接一把抱住了罗达门特的腰部，然后狠狠的跳了起来，瞬间把罗达门特的身体在半空中转了一个180%，原本朝上的脑袋一下子就冲下了。
紧接着，硕大的屁股直接坐在了那脑袋上面，罗达门特只能看着地面距离自己的脸庞越来越近。
“轰！”这一下攻击可是要了亲命了，罗达门特脑袋上的血量骤然间下降了一大截，陈锋立刻叫出了一只弩箭骷髅，不过脑袋上的血量仅仅恢复了不到3000点，加上原来还残存的8000点，压根就不够开一次技能的。
开技能最少也要21000点的血量才允许再次使用，陈锋不得不再次把弩箭骷髅给扔了回去，然后让自己的金刚继续进攻。
罗达门特的脑袋都变形了，但是另外一只金刚可不愿意就此放过这样的机会，一把推开了坐在罗达门特脑袋上的金刚，自己也高高的跳了起来，不小心砸到了天花板，然后重重的落了下来。
“我日！”陈锋一阵干呕，金刚的脑袋上居然蹭了一坨粑粑，恶心的陈锋差点吐了出来，直接恼怒的解散了那只金刚，然重新召唤出来，至于那堆骨头陈锋都不想要了。
最后还是泼了几桶水上去，把骨头给收了起来，万一波拉图又回来，拿走了骨头那可就糟糕了，陈锋不得不面对一个新的问题，自己的骷髅的骨骼居然也能被人给利用了。
仅仅5分钟，罗达门特的就只剩下一点点的血皮了了，本来以为要第二波的弩箭骷髅，可是压根就用不到了，2只金刚轮流大屁股，罗达门特连起来的机会都没有，就被弄的差不多了。
终于，陈锋看不下去了，让其他的骷髅纷纷冲上来，把只剩下血皮的罗达门特给秒杀了，只听见一声压抑的惨叫，仿佛是解脱了一般，一堆的东西爆了出来。
陈锋眼疾手快，立刻抓住了一本暗金色的书籍，正是这本书籍，拿给亚特玛，亚特玛会帮助牛逼解除上面的诅咒和封印，然后一点技能点就归你了。
陈锋兴高采烈的收拾了其他的东西，忽然捡起了一个绿色的小徽章，整个人如同被雷击一般站在了原地。
绿色的小徽章浑身呈现圆形，就好像是一个小太阳一样，太阳的外面有一个个如同是框架的东西，保护着小太阳。
浑身呈现绿色的太阳，外面则是银色的框架，这个东西陈锋认识，曾经在箩格的时候，卡夏亲手递给了陈锋一枚。
被称为可以无限使用的无敌道具。
能力徽章。
它还有一个别名，大家都喜欢叫它，技能徽章。
能力徽章：使用后，获得额外1点自由分配技能点。

第212章 女人啊

能力徽章啊，技能徽章啊。

陈锋颤抖的拿起手中的徽章，二话不说直接拍了下去，那徽章顿时化成一道绿光，直接没入了陈锋的体内。

紧接着，陈锋的技能点上果然多出了一点，陈锋二话不说直接朝着召唤骷髅点了下去，一瞬间召唤骷髅就达到了17级。

召唤骷髅

LV:17

从骷髅墓地中召唤骷髅协助战斗。

同时召唤数：4

最大召唤数：17

+10%召唤变异骷髅

+10%召唤精英骷髅

+8%召唤首领骷髅（当前等级最大数量：8）

+19额外普通骷髅召唤数量，无视最大召唤数，该骷髅无法变异，无法进化。

17级的召唤骷髅变得更加的强大，数量也一瞬间达到了19+17，一共36只骷髅，让陈锋顿时无比的开心。

只要等凯恩的2个戒指到货了，陈锋把手中的罗达门特的技能书也给搞定，那陈锋的召唤骷髅就光荣的达到了恐怖的20级。

就算是安达利尔再来，陈锋也毫不畏惧，到时候新的领主骷髅一出现，陈锋还怕一个安达利尔？

就算是督瑞尔过来，陈锋也可以轻易的干掉它。

17级啊，陈锋完全没想到好运会来的如此的及时，居然一下子得到了2个技能点，一本书一个徽章，陈锋准备立马回去箩格，找凯恩要戒指。

先把等级堆到20级再说，这样自己的战斗力就变得更加的疯狂了。

罗达门特已经死了，陈锋二话不说直接撕开了回城卷轴回到了鲁？高因，虽然仅仅几步路的问题，但是陈锋实在是无法忍受一股恶臭了。

不单单陈锋无法忍受，连在传送阵入口的一群人也无法忍受，一个个捂着鼻子远离陈锋，陈锋这才去了下水道两天，身上就有如此难闻的味道。

不知道女孩子们当初洗了多少次澡才把身上再弄的香喷喷的。

陈锋闻了一下自己的衣服，顿时一阵干呕，十分干脆的把一副给拖了下来，穿着一套西岗套就回到了家，然后在一群女孩子惊愕的面前，直接冲到了浴室，开始洗澡。

“刚才进去的是陈锋？”艾米丽朝着狄维娜问道，狄维娜不太敢确认，朝着塔维纳看去，塔维纳看看朱利安，朱利安和莉莉丝一起点头，的确是陈锋。

“好臭啊！”忽然，艾米丽捂住了鼻子，然后开始煽动起了自己鼻子前的空气，仿佛可以扇飞空气中的恶臭一样。

“哈哈哈哈！”狄维娜忽然捂着肚子笑了起来，不一会儿一群女孩子就笑成了一团，连莉莉丝也露出了一丝酒窝。

大家都猜到陈锋一定是刚从下水道回来，女孩子们当初的样子比陈锋还不如呢，看到陈锋死命的冲往浴室，大家都有一种幸灾乐祸的感觉。

过了整整2个小时，陈锋才闻着自己的身上没有了味道，从浴室里走了出来，狄维娜立刻冲了上来，在陈锋的身上闻了闻，然后满意的点点头。

“不错，过关了，晚上允许你住在这里，如果还是臭臭的话，直接把你赶出去！”狄维娜舞动着小拳头说道，陈锋翻了一个白眼。

意外的看了一眼一群女孩子，大家因为都是在家的关系，穿的是居家的服装，十分的清凉，狄维娜抱着陈锋的手臂，那小乳鸽都肢解贴在了陈锋的身上，让陈锋有一种心猿意马的冲动，不过立刻深呼吸压了下去。

“今天你们真漂亮啊！”陈锋赞扬了一声，女孩子中最美丽的，自然是作为公主的朱利安，无论是衣服，还是衣服和人的搭配，都十分的到位，显得十分的宁静，又性感。

松散的衣服没有挡住里面的魔鬼身材，朱利安是一个完美的欧洲女性。

外貌虽然是欧洲女性，但是依然是那种亚洲人看了也会发情的人，更别提朱利安1.78的身高，配合上修长的美腿和高耸的胸部，绝对所有男人心目中完美的女神。

而相比之下，朱利安是一个完美的女神，那艾米丽就是一个妖娆妩媚的女神，身高接近1.88,，整整高出了陈锋一个头还要多。

但是艾米丽的身材却要比朱利安更加的火辣，虽然没有亲手证明，但是艾米丽的胸围据对要比朱利安恐怖，加上亚马逊的训练，咖啡色的皮肤让艾米丽显得格外的健康。

更主要的是气质，朱利安的气质是那种平近易人，但是仔细一看却还是相隔万里的人，和和气气的，对谁都是一个态度，但是真的对人好了，那是从内心里发出来的关心。

而艾米丽则正好相反，对所有人都是笑眯眯的，稍不留神就会以为这个女人对你有兴趣，然后等你自信满满的冲上去追求的时候，艾米丽忽然来一句让人崩溃的话。

“你是谁？”

这样的情况在箩格都发生许多次了，更不要说在职业者至上的鲁？高因，艾米丽每一次出去，那妩媚的样子总能比朱利安吸引更多的人。

但是当所有人仔细看着一群女孩子的时候，会惊讶的发现，队伍里最耀眼的虽然是艾米丽，可是最让人心动的却是朱利安。

当然，并不是说塔维纳不好，塔维纳的个性是朱利安和艾米丽的综合，没有艾米丽的妩媚，但是也没有朱利安那样明显有一层距离。

塔维纳的那行属于富家小姐那一种，个性十足。

至于最后的莉莉丝，一般都没有人能发现这个女人，等想仔细的看一眼，却又看不到了，可是往往越是这样，越能激发一群人的好奇心，所以莉莉丝也是所有人寻找的目标。

“今天不出去？”陈锋坐了下来，狄维娜直接挨着陈锋坐了下来，塔维纳顿时翻了一个白眼，自己的妹妹无药可救了。

其实一群女孩子也反思过，为什么会对陈锋如此的和蔼可亲，甚至把对陈锋的好当成是理所当然的事情，可是仔细的想，大家都没有想出为什么来。

只觉得这仿佛是命中注定的一般，有些人生来就是好朋友，估计几个人也是一样的关系，第一眼看见，就认为对付是自己的朋友了。

“等你的东西！”朱利安淡淡的说道，陈锋一愣，然后惊喜的看着朱利安，难道项链找到了？

“嗯，不过我的家族里说，要你拿东西换，不能白给你！”朱利安对着陈锋说道，陈锋哈哈一笑，二话不说从背包里拿出了艾利屈之眼。

这个项链要15级才能装备，陈锋距离15级还差好久呢，压根就用不到，加上艾利屈之眼上的+1所有技能和陈锋要的+1骷髅复苏其实对陈锋来说是一个意思，陈锋没有一丝的心疼。

“好，那等着吧，我估计明天就到了！”朱利安接过了项链，如果是她自己的东西，根本就不会要陈锋的东西，可是这是家族里的东西，必须给家族一个交代。

“对了，过几天你们打算去什么地方？”陈锋朝着朱利安问道，一起练级的念头陈锋是没有，虽然他也希望和女孩子们在一起，可是自己的等级太低了。

本来朱利安等人带一个狄维娜算是累赘了，如果再带自己一个，那可不是带2个累赘的问题，而是二十个都有可能。

高达1500W的经验值，让所有人都感到一阵无力，其他职业者起码四五十级才有这个经验值，陈锋却这么早就得如此海量的经验了。

“朱利安，你在吗？”门口忽然传来了一声喊叫，陈锋一愣，朱利安的眉头不由的皱了起来，然后叹了一口气对着塔维纳点点头。

塔维纳无奈的耸耸肩，走出去打开了门，只见一个人快速的从外面走了进来，然后一群士兵蜂拥而入，陈锋的眉头也皱了起来。

“朱利安公主，我代表皇室邀请您，参加今天晚上的舞会！”来人的身份显然不低，不然的话一群士兵怎么敢进入朱利安的府邸。

陈锋不解的看了一眼狄维娜，狄维娜偷偷的趴在了陈锋的耳边，告诉了陈锋这个家伙的来历，居然是杰？海因的二儿子，苏丹？海因。

“不好意思，苏丹王子，我的好朋友刚练级回来，晚上我们准备好好的庆祝一下！”朱利安淡淡的说道，然后走到了陈锋的身旁，直接坐在了陈锋的身边。

苏丹王子看了一眼陈锋，发现陈锋正在和狄维娜咬耳朵，不知道他们在说些什么，但是朱利安仿佛很亲近这个男人，立刻一屁股坐在了朱利安的身边。

“站起来！”苏丹愣住了，难道朱利安如此的不给自己的面子，可是还有一个人也愣住了，是陈锋。

因为朱利安是对陈锋说话的。

陈锋不解的站了起来，朱利安直接移动到了陈锋的位置上，然后把陈锋一拉，陈锋一下子倒在了朱利安的位置上，2个人立刻换了一个位置。

更主要的是，陈锋的大腿此时完全的压在朱利安的大腿上，仿佛是陈锋坐在朱利安的身上一样。

“额，不好意思！”陈锋对着苏丹王子尴尬的一笑，因为刚才不小心砸到了苏丹王子，苏丹王子的眼中早就燃起了怒火，但是却立刻和善的一笑，表示没事。

陈锋心理一阵发憷，这个家伙貌似恨上自己了？

“女人啊！”看了一眼朱利安，发现朱利安的脸上红扑扑的，眼睛里却闪过了一丝狡黠，陈锋心中不由的感慨一声。

“女人啊！”

第213章 心灵转变，陈锋降临

“那一起去好了！”苏丹的对着朱利安说道，朱利安看了看陈锋，陈锋却摇摇头，无奈的站了起来。

“不好意思苏丹王子，今天刚从下水道回来，一身恶臭怕玷污了您的皇宫，今天蛮累的，那我就先去休息了！”陈锋说着就要站起来，忽然感觉自己说上有人拉着自己，只见狄维娜一脸期待的看着。

“怎么了？”陈锋愕然的问道，狄维娜可怜兮兮的看着陈锋，看的陈锋一阵莫名其妙，最后还是朱利安开口了。

“狄维娜想去舞会玩玩，可是怕没人陪她去！”朱利安说道，陈锋一脸怀疑的看着狄维娜，狄维娜忽然惊呼了一声，然后连连点头。

陈锋一脸的黑线，朱利安你的动作敢不敢再隐蔽一点，连我的都看到了你还目不斜视，装什么装啊。

“朱利安姐姐想让你去当挡箭牌，但是怕你不肯去，哎呀！”狄维娜越过朱利安的身体，趴在陈锋的耳边轻声的说道，不过却被朱利安听个正着，一巴掌拍在了狄维娜的屁股上。

“既然妹妹要去，那我也去吧，苏丹王子不会拒绝我吧？”塔维纳捡起一枚葡萄，轻轻的塞进了嘴巴里，对着苏丹说道，苏丹自然是巴不得了。

“当然，都欢迎，都欢迎！”虽然嘴巴上说是欢迎，可是心里却是在期待陈锋不同意去，可是却看见陈锋叹了一口气，然后坐了下来。

“去吧，反正都去了，那我也去吧，正好开开眼界！”陈锋没办法不去啊，刚才朱利安借着狄维娜之口告诉自己，如果不去，项链宁愿扔进大海也不给陈锋。

陈锋可相信这个女人真的做得出这样的事情，只能无奈的为了自己强大的领主骷髅答应了这个要求，不过陈锋没有任何的害怕的，到时候领主骷髅一出现，陈锋在鲁？高因简直可以横行无忌了。

至于鲁？高因，那些超级强者是不敢出手的，有朱利安在，皇室的强者是不能对陈锋怎么样，不然的话那可能上升到国家之间的矛盾。

所以到时候苏丹要找陈锋的麻烦，那只能自己带人来找，不过陈锋到时候都有了首领骷髅，还会怕一个小屁孩的挑战？

“走吧走吧！”陈锋站了起来，不过朱利安也直接站了起来，一下拉着陈锋跑到了楼上，陈锋一脸愕然的被朱利安拉着跑。

“干嘛啊？”陈锋立刻问道，朱利安翻了一个白眼，居然从背包里拿出了一堆的衣服递给陈锋，陈锋这才恍然大悟，人家要自己换衣服。

的确，现在的一身衣服的确是不咋地，但是……

“衣服什么时候买的？挺合身的！”陈锋冲着门外说道，殊不知此时的朱利安早就满脸通红了，她也不知道为什么有一次看到这些衣服，就给陈锋买下来了，没想到还真的用上了。

不然，估计要等到……

不一会儿，陈锋从房间里钻了出来，朱利安不由的眼前一亮，然后立刻绕着陈锋看了一圈，满意的点点头，自己的眼光的确不错。

话说，陈锋虽然不是什么超级大帅哥，但是起码是眉清目秀，长得十分的和善，轮廓也十分的好看。

成为职业者之后，各种属性上去了，陈锋的身体也开始渐渐的变化了起来，最明显的就是身高变高了，从原来的1.72涨到了1.78，差不多已经和朱利安一样高了。

然后就是气质，原本身上毫无气质可言，最多算是一个普通的小屁民，可是对着时间的推移，陈锋经历的生死战斗越来越多，隐藏在血脉里的好战也被激发了出来。

身上鼓鼓的肌肉，如果再强悍几分，就宛如一个野蛮人了，陈锋不得不下定决心，要好好的锻炼一下身体，内在美才是真正的美，这样的肌肉中看不中用啊。

错了，连看都不中看。

下了楼，陈锋的一身盛装让一群女孩子都眼前一亮，狄维娜更是走到了陈锋的身旁，绕着陈锋不断的看着，嘴巴里还发出“啧啧”的声音。

“你看狗熊呢？”陈锋一把抓住了狄维娜的脑袋，狄维娜一把拍掉了陈锋的爪子，然后对着陈锋皱了一下鼻子，忽然好奇的问道：“什么是狗熊啊？”

“狗熊是一种神奇的动物，如今在这个世界上已经不存在了，我也是看村子里的古书才知道的！”

“它们浑身黑色，有巨大的爪子和身体，堪比巨大野兽，一般的巨大野兽都不是它们的对手，而且还有一点最重要的，狗熊的脸皮超级厚，见到甜甜的东西就会围上去，比苍蝇蚂蚁还要烦人！”陈锋对着狄维娜进行科普，不过那苏丹王子却是一脸的铁青。

因为今天苏丹的衣着，正是体现出高贵和神秘的黑色，除了脑袋上的宝石，全身都是黑色，显然他以为陈锋是在说他。

“还有这么神器的动物啊？”狄维娜睁大了眼睛，14岁（13+1，噩梦之月是年底，过了就是过年）正是好奇心最重的时候。

“那是，古书上说，狗熊最喜欢吃蜂蜜了，他宁愿冒着被蛰成满头包也要拿一点蜂蜜，完全不怕死！”陈锋笑着说道。

苏丹的脸色更加的难看了，朱利安等人就是一朵鲜花，而鲜花就是蜂蜜，那陈锋不就是在说自己是一只狗熊，舔着脸上来不怕被蛰成满头包吗？

“那陈锋哥哥，狗熊是什么样子的，不会是和他一样吧！”最后一句是趴在陈锋的耳边说的，可是你个小丫头为什么要朝着人家指一下呢？

苏丹的脸色铁青，陈锋尴尬的一笑，不看不知道，一看还真的有点像。

苏丹并非是胖，而是壮，但是一身的黑衣服加上壮硕的身体，还真的有几分狗熊的样子，陈锋不免有些尴尬，看苏丹的样子自己代入狗熊的身份里头了。

其实陈锋压根就没联想到他，而是因为家乡里有人耍过狗熊，当时的小孩就是这样围着狗熊看的，所以陈锋说狄维娜是在看狗熊，其实是嘲讽自己人不像人，一脸的熊样。

没想到有人居然对号入座了，陈锋只能说是巧合，巧合。

不过，对于今天晚上的捣乱计划，陈锋心里已经有了大概的计划了，并非朱利安说不给自己项链陈锋才去捣乱的，就算朱利安真的不给自己项链，然后告诉陈锋今天帮忙一下。

陈锋也会义无反顾的冲上去，朱利安可是陈锋的救命恩人，陈锋一直都记得这一点，所以才没有搞出什么暧昧。

一个男人和5个如花似玉的女人住在一起，难道真的没有什么想法？

怎么可能。

陈锋可是一个血气方刚的男孩，自然有想法，可是这些想法却因为地位的差距，身份的差距，实力的差距给硬生生的掩埋了起来。

而几个女孩子都是陈锋的救命恩人，是压制住陈锋想法的最后一根稻草。

陈锋的父母以前经常教育陈锋，滴水之恩涌泉相报，陈锋一家子当初也是受人恩惠才坚持下来的，所以对于被人的恩情，陈锋的家教育的特别严厉。

陈锋一直都不敢对几个女孩子有什么歪心思，一来是自卑，毕竟人家要么是公主，要么是超级家族的女孩子，虽然人家女孩子都不介意，可是有点大男人的陈锋还是介意。

如果自己的实力超强，可以引起大家族的重视，甚至引起大家族的追捧，那陈锋才说自己有了资本去追求眼前的几个女孩子。、

但是如今陈锋什么都没有。

如果没有狄维娜，陈锋早就死了。

如果没有卡夏，陈锋还是早就死了。

如果没有这群女孩子的默默支持，就算陈锋不死也依然不会有如此巨大的成就。

没有朱利安的法杖，陈锋拿什么弄死尸体发火？

没有朱利安的帮助，陈锋凭什么拿下攻城突击兽，最后还搞定了安达利尔？

别看当初陈锋的地狱冠军骑士长很强大，如果没有朱利安的“天使力量”光环，战斗还真的不好说，真的不好说。

所以，陈锋不敢有什么心思，他的确有点自卑。

眼前的人都是天之骄女，可是自己却是一个普通的人，在陈锋的心目中，自己还真就是一个普通人，只不过运气好得到了一个强力的技能，运气差来到了这个世界而已。

但是，看着朱利安鼓励的眼神，陈锋却第一次鼓起了勇气，要帮助朱利安，要真正的站在朱利安的面前。

不再为了朱利安的身世而自卑，不再为了自己的实力而看不起自己。

今天开始，陈锋就是陈锋，超级天擦陈锋，有一只领主骷髅的陈锋，可以单挑安达利尔的陈锋，将来会受到所有人膜拜的陈锋。

从这一刻起，陈锋摆脱了懦弱，摆脱了自己原本的自卑，找回了自己的骄傲，竖起了自己的自信。

一瞬间，众人猛然的感觉陈锋整个人都变了，原来陈锋虽然和大家玩玩闹闹，但是始终有一层说不清道不明的东西。

可是这一刻，那些隔膜仿佛都消失了，一个全新的陈锋出现在了众人的面前。

陈锋也真的没想到，一个苏丹的出现，居然回让自己彻底的摆脱以前，而如今的陈锋，才是真正的降临到了这个世界。

如今，陈锋宛如一柄磨的锋利的利剑一样，正展现着自己的锋芒，看着阻拦自己的一切，挑衅着，不屑着，战斗着。

而此时，陈锋在自己的心里，终于喊出了一句一直想要喊的话。

暗黑世界。

我！

陈锋！

来了！！

第214章 手感不错，肉少了点

苏丹先行告退，作为主人的他不可能和陈锋等人一起去皇宫，这一次他是负责来邀请，等下陈锋们到了的时候，还得负责迎接，这是皇室的礼仪。

苏丹毕竟是王子呀。

陈锋虽然穿衣打扮好了，但是他发现一个十分悲剧的事情，那就是这群女孩子一个也没打扮，所以最悲剧的事情发生了，陈锋开始等待。

1个小时过后，速度最快的狄维娜走了出来，陈锋目瞪口呆的看着狄维娜身上的衣服，怎么看怎么太过于刻意了。

“好看吗？”狄维娜朝着陈锋转了一圈，陈锋摸着自己的下巴，虽然说的确十分好看，但是陈锋总觉得缺少了一些什么。

忽然，陈锋一拍脑袋，原来是这样。

“你去把那位给你定做的衣服穿上！”陈锋对着狄维娜说道，心里想着从今天开始，公主裙蛋糕裙要正式开始涌入高层社会了。

“谁？”狄维娜不解的问道，陈锋白了一眼狄维娜，轻轻的拿出自己的法杖转动了几下，摆了一个酷酷的造型，狄维娜恍然大悟。

立刻冲到了自己的房间里，开始准备换装。

塔维纳一脸不解的看着自己的妹妹焦急的冲进房间里，妹妹身上的衣服可是自己选的，难道陈锋觉得不好看？

塔维纳走了出来，看着站在客厅里的陈锋，淡淡轻柔的一笑，塔维纳给人的感觉就好像是春天，那种春天和夏天交织在一起的感觉。

“好看吗？”又是一问，陈锋自然得仔细的看了一下，不过发现自己对服装真的不咋地，最后点点头，直接赞扬了一句好看，塔维纳这才心满意足的坐了下来，等待其他女孩子。

不一会儿，莉莉丝走了出来，一身黑色的修长长裙，2个蛋糕一样的东西搭在肩膀上，雪白的胸口露出了一大片，配合全身黑色的服装，看起来格外的刺眼。

“噗！”陈锋口中的茶水一下子全部喷了出来，这还是自己认识的莉莉丝吗？

莉莉丝不能理解陈锋喷茶水是什么意思，轻轻的拽到着裙角，在陈锋的面前转了一圈，然后疑惑的看着陈锋。

“好看吗？”

陈锋感觉压力宛如一座大山一样的压了过来，什么时候莉莉丝居然也在意自己的看法了，立刻装作十分严肃的样子，开始围绕起莉莉丝看了起来。

“把肩膀去掉吧！”陈锋沉思了一下，这2个蛋糕一样的肩膀是最让人吃惊的，也是对莉莉丝的外貌做最大反差的东西。

莉莉丝点点头，直接“刺啦”一声就把2个蛋糕给撤了下来，然后郁闷的看着陈锋，抱着自己的胸口。

蛋糕是肩膀上的装饰，但是和肩膀合并在一起的，蛋糕一撕下去，整件衣服都崩溃了，一下子整件衣服都滑落了下来。

黑色的裹胸一下子出现在了陈锋的面前，好在莉莉丝眼疾手快，一把抓住了衣服，往上一拉，然后怒视了陈锋一眼。

“等下，你先会房间，让塔维纳把衣服给我！”陈锋立刻对着莉莉丝叫了一声，莉莉丝恼怒的看了一眼陈锋，丢人丢大了，幸好这里没有外人。

没有外人？

莉莉丝奇怪的一愣，为什么自己的心里会感觉没有外人？难道已经把陈锋当成是自己人了吗？

回到了房间，脱下了衣服，然后交给陈锋，陈锋看着肩膀2块完全悲剧的衣服表示可惜，这样的东西可不好弄啊。

虽然平时在家也会缝缝补补，可是这样的衣服陈锋最多是看过而已，但是让陈锋修补，陈锋连摸都没有摸过。

如今的衣服肩膀2块已经完全被扯掉了，陈锋就纳闷自己让她弄下2个蛋糕妆的点缀，莉莉丝居然用这个方法拿下来，真厉害。

如今唯一的补救办法就是把肩膀的地方恢复，但是又来一个新问题，补救倒是可以补救，一缝一补就搞定了，可关键是人家要穿去参加舞会的啊。

难道要让莉莉丝被人笑话不成。

陈锋郁闷的满头是汗，不由的送了送自己的衣服，忽然灵光一闪，吊带衫！

顾名思义，这件衣服的支撑点就是两条吊带，然后露出整个胸部以上的地方，而如果要说胸部以上，算上脖子肩膀最漂亮的人，还真的是莉莉丝略胜一筹，其他人都没有莉莉丝这么白嫩的皮肤。

真不知道是不是莉莉丝是刺客的关系，整天躲在黑暗里，皮肤居然如此的白嫩。

轻轻的把裙子的胸口部分给改断，然后用花边一折就搞定了，然后拿了剪裁下来的黑布，十分简单的叠加在了一起，形成两条袋子，在背后弄了一个扣子，可以让莉莉丝自由的操控吊带的长度。

还没十分钟，陈锋就搞定了，心满意足的看着自己的解决，一抬头愕然的发现，朱利安和艾米丽已经站在了自己的面前了。

“额，你们出来了！”陈锋对着2个女孩子一笑，然后让艾米丽帮忙把衣服送给莉莉丝，艾米丽怪异的看了一眼陈锋，然后转身把衣服送给莉莉丝。

“没先到你还会摆弄衣服？”朱利安惊奇的说道，然后扯着裙子，又让陈锋给意见，陈锋看了半天，愣是没有反应过来。

这是朱利安？

一声华贵的服装，浑身只透漏着一个词，那就是高贵。

此时的朱利安宛如天上的天使一样，充满了圣洁，高贵的气息，让站在她面前的陈锋大气都不敢喘一下，眼睛压根就没有眨过，目不转睛的看着朱利安。

朱利安被看的一阵羞涩，虽然她外表寒冷，可是内心依然是一个女孩，被陈锋看的不由自主的害羞了起来。

“你…..真美！”陈锋如同梦话一样的说了一句，朱利安居然小女孩子气一样的一跺脚，害羞的跑走了。

陈锋这才回过神来，不由的一阵尴尬和后怕，没想到自己居然敢说出这样的话来，要是放在昨天，陈锋估计打死都蹦不出一个字儿来。

不一会儿，朱利安又回来了，不过来人内还有艾米丽塔维纳和莉莉丝，陈锋对于莉莉丝的造型眼前大亮，雪白的肌肤配上黑色的丝布衣服，简直就是谋杀人的利器。

“不错！”陈锋脸上都笑开了花，对于自己改进的衣服十分的满意，艾米丽撅着嘴巴，嚷着要让陈锋也给自己摆弄一下，陈锋不得已只能随意的添加了几个装饰，但是依然让艾米丽变化了不少。

陈锋这时候才发现，这个世界的女人都是天然不施粉黛，完全是靠着素颜成为绝代美女的，而不是自己原来世界上各种的装扮，各种的PS，人造美女。

但是因为常年的战斗，使得这些女孩子们几乎丧失了装扮自己的天赋技能，但是还是因为是女孩子的关系，她们起码在装扮的时候，血脉力量会觉醒一点。

可是，这样的装扮在陈锋的眼里压根就不算什么。

忽然，陈锋的眼睛直愣愣的看着众女的背后，众女不由的一愣，然后转身，只见一个白雪公主缓缓的走了过来，看着大家齐齐的目光，不由的害羞了起来。

所有女孩子都吃惊的看着狄维娜，这还是平日里那个疯疯癫癫的小丫头吗？

一声雪白的长裙，裙子没有拖到地上，但是却如同一个罩子一样盖住了一大片地方，陈锋开始后悔了，头疼等下能不能塞进马车里。

花边和蕾丝，还有两只手臂上的鼓鼓的小团团，更加给狄维娜增添了一大堆的可爱。

忽然，陈锋感觉自己的面前有一股强烈的怨念爆发了出来，陈锋惊恐的看着眼前的一群女孩子，只见连莉莉丝也是如此，怒视着陈锋。

“为什么我们没有？”众女自然知道这套衣服是陈锋给弄的，可是当初狄维娜说什么也不肯穿出来给众人看。

可是如今一看，所有女孩子都觉得自己好像亏大了，立刻转头怒视着陈锋，大有一副你敢说个不死，就弄死你的意思。

“这不是我做的！”陈锋狡辩了一句，心里头一阵苦笑，没想到当初为了救命而弄出来的衣服，却成了自己的麻烦。

就算是自己的脑海里有许多的衣服造型，但是这里压根就没有人能做的出来，想象是不错，但是把想象变成事实，又是另外一回事。

除非陈锋能找到高超的设计师加裁缝，或者干脆把那位整天摸蜘蛛女皇大腿的家伙给找回来，可是那位在哪儿陈锋都不知道。

“下次，下次，这次不是没时间了，下次我一定一人一套！”陈锋连忙举手投降，在一群女人的再三确认下，这才算是通过了。

陈锋顿时松了一口气，发现狄维娜在背后偷笑，顿时走了过去，在她的小屁股上直接一巴掌，狄维娜瞪大了双眼，一声低呼，然后又恢复了魔王本性，恶狠狠的朝着陈锋冲了上来。

闹腾了一会儿，皇宫的马车来了，好在马车十分的巨大，让狄维娜这个蛋糕先进去，然后众女慢慢的也走了进去，最后才轮到陈锋。

上车前，陈锋轻轻的握了一下手掌，嘴角一阵笑容。

“手感不错，就是肉少了点！”

第215章 舞会上的消息

一群人坐着马车来到了皇宫的门口，皇宫是一座古老的维兹耶雷法师城堡，他巨大，神秘，庄严，而且充满了未知。
陈锋知道，传说中通往神秘庇护所世界的通道就在皇宫的下面，但是现在还不是进去的时候，因为这个通道已经几百年没有开放了。
没有国王会允许一群职业者在自己的皇宫地下随意的穿梭。
其实，在第二幕，皇宫之下是没有练级场所的，所以其实所有职业者能练级的地方只有外面的沙漠和下水道而已。
等实力够了，可以申请前往塔？拉夏的古墓，在那一边自然有一群人接待玩家，那边也有一个小城市，是专门为了那边练级的玩家所准备的。
所以，皇宫下面的练级场所并没有多少人知道，除了一群老者和皇宫内的人，恐怕就只有陈锋了，毕竟陈锋可是玩过游戏的玩家。
在游戏内，就算是玩家没有得到国王之杖之前，国王也不会让玩家进入皇宫的，毕竟那可是皇宫啊，位于职业者至上的皇权，可不是那么容易被侵犯的。
门口站着四个王子，在这个世界王子是必须出来迎接客人的，无论客人身份是否真的得到他们的重视，但是这个基本的理解还是必须遵守的。
而一把公主则会再宫殿内，等待着自己的白马王子前来邀请跳舞。
陈锋最先走下了马车，苏丹的脸色顿时一凝，然后又摆起了一阵让人觉得刺眼的危险。
陈锋轻轻的伸出手，艾米丽最先从上面下来，艾米丽对着陈锋一笑，直接把自己的柔荑递给了陈锋，陈锋轻轻的一笑，然后扶着艾米丽走了下来。
“谢谢！”艾米丽娇媚的对着陈锋一笑，陈锋点点头，一个王子立刻迎了上来，却被苏丹给一把拉住，因为苏丹之后，后面还有人。
果然，陈锋再次伸出手，塔维纳轻轻的从里头走了出来，借着陈锋的手马车上走了下来，站在了陈锋的背后，对着陈锋轻轻一笑。
“谢谢！”
又是一声道谢，陈锋点头回应了一下，再次在几个王子惊讶和期待的眼神中伸出了手，莉莉丝缓缓的从里头走了出来。
“嘶！”一个王子倒吸了一口冷气，莉莉丝那黑色的长发加上黑色的衣服，但是搭配着雪白的肌肤，让所有人都有一种想要凑过去一探究竟的感觉。
可是搭配上莉莉丝脸上拒人于千里之外的绝对寒冰，所有人都停住了脚步，可是心中那种探密的感觉却更加的冲动了。
有一个王子终于是忍不住了，直接来到了莉莉丝的身旁，然后整理了一下自己的衣服，可是还没开口，车上又下来一个人。
朱利安。
陈锋本来以为会是狄维娜这个丫头先出来，可是没想到却是朱利安，朱利安带着微笑，把手递给了陈锋，然后从马车上下来。
看到一个王子站在莉莉丝的背后，礼貌的冲着那王子点点头，那王子呆滞的看着朱利安，然后猛然的点头，知道是在朝着朱利安问好，不知道的还以为羊癫疯烦了。
最后，终于轮到小公主登场了。
只见雪白的蛋糕群一下子就吸引了四周所有人的眼球，紧接着一个鼓鼓的小手臂伸了出来，陈锋还在车上嘲笑这个手臂，和2个锤子一样。
可是在狄维娜的身上，这两个鼓鼓的手臂却成了绝对可爱的装饰，配合上狄维娜那娇美的脸庞，带着灵动和可爱的气息，一下子所有人都不由的自主的发出了一声惊呼。
“我也要！”站在陈锋身旁的朱利安轻轻的对着陈锋说了一句，陈锋愕然的看了一眼朱利安，朱利安脸色微微发红，但是还是坚定的看着陈锋。
陈锋看着朱利安鲜红的嘴唇，仿佛从里头说出来的三个字不是“我也要”，而是“我想要”，陈锋顿时打了一个寒颤。
不能再想了，要出事了。
“快下来！”陈锋看着狄维娜站在车上，立刻催了一下，不过狄维娜却郁闷的看着陈锋，裙子的蛋糕下摆太大了，狄维娜看不到踏脚的地方。
“你抱我下来！”狄维娜撅着嘴巴，忽然眼睛叽里咕噜的一转，直接张开双臂对准了陈锋，大有一副你不抱我下来，我就跳下来的姿势。
陈锋立刻把这个公主给抱了下来，狄维娜这才满意的笑了起来，陈锋无奈的翻了一个白眼，狄维娜乐呵呵的挽住了陈锋的手臂。
“我们走吧！”陈锋对着众女说道，一群女孩子纷纷点头，然后缓缓的走了进去。
皇宫内，如果说最让人瞩目的人，不属于朱利安，不属于莉莉丝，也不属于几千万爱于一身的狄维娜，而是陈锋。
这个男人站在5个绝世美女的身旁，更可气的是所有的美女对旁边的人都是不理不顾，但是唯独面对这个男人，都会露出笑容，连冰山莉莉丝，也偶尔会给陈锋一个微笑或者白眼。
“各位，感谢你们能来参加舞会！”苏丹一咬牙，拿着酒杯走了上来，陈锋等人也立刻举起了酒杯，理不理人家是一回事，但是礼貌又是另外一回事。
毕竟苏丹可是作为主办方，也是这里的主人，对于主人大家都要给予尊重，不是么。
“好难喝！”狄维娜捂着嘴巴说道，然后轻轻的把酒给吐回了杯子里，苏丹的脸色一变，这可是最好的葡萄酒啊。
“不好意思，这丫头不会喝酒，被理她，吃水果！”陈锋把盘子里的水果片全部划给了狄维娜，狄维娜放下了酒杯，开心的吃着水果。
只有其他的菜肴，狄维娜等人看都不看一眼，有什么菜能做的比陈锋还好吃的吗？
几个女孩子吃着水果，陈锋倒是不客气，吃着烤肉什么的东西，虽然味道还算一般，但是胜在食材新鲜，所以弄起来也蛮好吃的。
“对了，陈锋哥哥，上次你不是说生的鱼，也可以吃嘛？”狄维娜看着那边有人拿着一只只活蹦乱跳的鱼朝着后面走去，陈锋真惊奇，这个丫头的眼睛还真尖。
人家是从侧门经过一下子而已，狄维娜居然都能注意到。
“等下回家我弄给你吃！”陈锋对着狄维娜说道，生鱼片可是咱们老祖宗流传下来的，在寒冬的时候破开冰层，下面的鱼肚子里压根就没脏东西，而且又肥又嫩，十分的好吃。
可不是日本人的专属，而是咱们老祖宗先发明的。
狄维娜看着一旁桌子上大量的东西，再想想现在的场合，显然让陈锋现在做是不可能的，只能就这样了。
“叮叮叮！”
一旁忽然有人敲着酒杯，众人立刻安静了下来，这是舞会上提醒众人的意思，一下子四周开始安静了下来。
“欢迎大家来到我的城堡，我是鲁？高因的国王，杰？海因！”杰海因对着众人说道，那浑厚的声音显然不是一般人可以发出来的，陈锋知道，这个皇帝也是一个职业者。
“今天，有2件事情要宣布，首先欢迎大家来到我的舞会，希望大家能玩的开心！”杰海因说道，众人立刻给予了一片掌声。
“第一件事情，就是王储的争夺，大家应该都知道，鲁？高因的皇位只交给实力最强的王子，所以从今天开始，4个王子，苏丹，孟达，德瑞和瓦西里，要开始冲刺了，希望你们能够早日到达群魔堡垒，为人类而创下辉煌的战绩！”
所有人都同时举杯，给四个皇子献上了自己的祝福，就算是平时看这群王子不顺眼的人，也得举起酒杯，毕竟这是等于是上战场的宣言了。
“接下来，还有一件事情，是坎都拉斯的帝王嘱托我的，让我在这里宣布！”
朱利安的脸色忽然一变，陈锋等人立刻严肃了起来，莫非这件事情是关系到朱利安的？
“去年噩梦之月的时候，一个不幸的灾难再次降临了多灾多难的庇护所世界，仅次于7大魔王的候补魔王，地狱火，被亲自传送到了库拉斯特，亲自参与了战斗！”
“数百位战士英勇奋斗，可是地狱火拥有不弱于魔王的实力，最后全部陨落！”
“哎！”人群一阵叹息，虽然地狱火不是魔王，可是却有堪比魔王的实力，是仅此与安达利尔的存在。
当年的地狱火因为打算趁着安达利尔被封印，试图抢夺安达利尔7大魔王的地位，可是运气不好，迪亚波罗先回来了，一巴掌把他从美梦中拍醒了过来。
毕竟，迪亚波罗和安达利尔可是兄妹，迪亚波罗可不愿意不是自己兄弟姐妹的人来担任地狱的首领。
就算是自己兄弟姐妹之间反目成仇，但是兄妹毕竟是兄妹。
“坎都拉斯伟大的帝王下达了一个诏书，只要能成功击败地狱火的英雄，将会成为坎杜拉斯骑士团黄金骑士的位置！”
朱利安忽然松了一口气，这个奖励可谓是十分的巨大了，黄金骑士的位置，那可不是一般的人可以的担任的。
但是，杰海因的下一句话，却让陈锋等人摔掉了手中的杯子。
“同时，还可以…….”

第216章 寻找奥术的女孩！

“同时，还可以成为坎都拉斯帝国的驸马，在众位公主当中，任选一名成婚！”
“哗！”
所有人都热闹了起来，开始纷纷讨论驸马这个事件（偶不知道叫虾米，就教驸马吧），这可是坎都拉斯帝国成立以来，第一次用这样的方式来选择驸马。
“你没事吧！”陈锋偷偷的走上前去，一把握住了朱利安的手，他都不知道自己哪里来的勇气，居然敢握住朱利安的手。
“没事！”朱利安咬着牙，仿佛是遇见了什么不好的事情，一些指导朱利安身份的人，居然都想朱利安投来了不怀好意的眼神。
“我们走吧！”陈锋皱着眉头，显然他压根就不想参加这个舞会，此时的朱利安浑身颤抖，不知道是害怕还是在担心。
任选一个公主，把所有的公主都当成了物品，而且朱利安也在其中，陈锋不知道朱利安是生气，还是失望，甚至是害怕。
“嗯！”朱利安也显然不想在这里待下去了，她宁愿去下水道战斗，也不想继续留在这里了，紧紧的握住陈锋的手。
“朱利安姐姐！”狄维娜没有闹腾，把自己的小手也放进了朱利安另外一只手里，紧张的是看着朱利安，朱利安对着狄维娜挤出了一个十分勉强的笑容。
“咦，朱利安公主，您要离开吗？”一个王子忽然大声的对着已经转身朝着大门走去的朱利安等人喊道，一下子朱利安等人就成为了所有人关注的目标。
“装肚子疼！”
陈锋立刻对着狄维娜说了一声，狄维娜立马就领悟了陈锋的轨迹，众人缓缓的转了过来，陈锋和朱利安巧妙的换了一下位置，把狄维娜换到了中间。
“不好意思国王陛下，小丫头不小心吃多了水果，怕是吃坏了肚子，嚷着要回家！”陈锋笑着说道，狄维娜则配合的捂着肚子，看起来还真的是那么一回事。
“哦，我的宫殿内有医生，来人立刻请医生上来！”杰海因立刻叫了一声，不过人家是客气，毕竟客人来自己这里还生病了，当然要治疗。
但是陈锋等人却是一脸的尴尬，只不过是朱利安要离开而已，但是没有借口，一下子借口被不经意间堵住了，陈锋只能求救的看着朱利安，朱利安笑着摇摇头。
“没关系，那就留下来吧！”朱利安对着陈锋说道，众人只能无奈的退回来了，毕竟如果真的当场就离开，对鲁？高因的皇帝杰？海因来说，不亚于当场打脸。
众人只能无奈的回到一旁，端着酒杯开始和各路上来套近乎的人马游走着。
陈锋十分不喜欢这样的情况，但是没办法，自己等人是来陪着朱利安的，朱利安都没有露出不耐烦，自己等人为了朱利安的面子，自然也不能露出任何的不耐烦。
“轰，轰，轰！”
忽然，正当整个舞会进入高潮的时候，所有人开始寻找自己的伴侣进入舞池中心跳舞，陈锋正激动的结果朱利安伸出来的手臂，正准备楼主朱利安那纤细的腰部的时候。
一连串刺耳的爆炸骤然间从后面传来，紧接着大量的侍卫和佣兵冲了进来，一瞬间包围了整个舞池，并非是造反，而是保护大家。
这里的人可都是名流贵族。
“发生了什么事情？”杰海因是这里的主人，并没有任何的慌张，立刻朝着一个侍卫问道，只见远处立马一侍卫跑了进来。
“陛下，不好了，卡迪安的魔法师，进入女眷住所了！”一个侍卫来报，杰海因的脸色立刻变得十分的难看，而陈锋也是大吃了一惊。
“女眷住所？”狄维娜低声的朝着朱利安问道，这里学识最广的就是朱利安了，可是出乎意料的是，朱利安也摇摇头。
“传说，不知道多少年以前，鲁？高因的国王昏庸无道，荒淫成性，在皇宫的下方建立了一个女眷住所，用来收容大量抢，拐，骗来的女人！”
“无耻！”女人什么用处陈锋自然不用多说，连狄维娜都知道，几个女孩子纷纷骂了一句，陈锋表示赞同的点点头。
“后来，维兹耶雷的一个叛徒魔法师逃到了鲁？高因，进入了女眷住所，然后发现女眷住所下面居然还有一个皇宫监牢，就把一个传送阵建立在了监牢的最底下！”
“赫拉森！”朱利安低呼了一声，陈锋点点头，就是这个因为研究恶魔，所以才使得恶魔发现人类的世界。
后来赫拉森从恶魔的诱惑中苏醒了过来，惊恐的发现自己犯下了弥天大罪，最后十分干脆的建造了一个神秘庇护所，把自己给流放了。
而赫拉森也是当初唯一一个掌握着塔？拉夏真正墓穴所在的人，后来还是被人们用性命给测试了出来。
时间过去了将近万年，女眷住所里第一层安然无恙，第二层开始却冲了怪物，越往下怪物越多，一直以来皇宫都封印着这些地方，年代甚至要比崔斯特瑞姆还要久远。
所以，也间接的说明了一个问题，到时候下面的怪物，实力要比崔斯特瑞姆里的怪物强悍太多，比下水道的也要强悍太多，甚至可以堪比第三幕的一些怪物。
几百年没有任何人进去，这个世界的跨度可是要比崔斯特瑞姆都要长，再加上鲁？高因的怪物本来就比崔斯特瑞姆强大。
而且，崔斯特瑞姆是位于次元世界，受到噩梦之月的影响微乎其微，但是这里却依然是在庇护所世界，每一次噩梦之月的印象，都是一滴不落。
“该死，格雷兹，格雷兹！”格雷兹从远处走了过来，杰海因看到格雷兹，还没等格雷兹到达面前，就开始大声的呐喊了。
“带上你的人，给我把那个来自仙塞的小女孩给我抓回来，每一次都要进入下去，难道真的不怕死吗？”杰海因暴怒的说道。
“每一次？难熬这样的袭击来了好几次了？”陈锋不解的对着朱利安问道，朱利安无奈的摇摇头，表示自己也不清楚。
“6次了，5年前就开始了！”忽然，陈锋的背后一个无奈的声音响了起来，陈锋等人顿时吓了一跳，转头一看，发现是一个王子站在自己的背后，瓦西里王子。
“卡迪安的法师，一个小女孩，来自极北的仙塞地区，可是完全不服从老牌的法师教诲，居然研究被魔法师协会名列禁止的魔法！”瓦西里无奈的说道。
“名列禁止？难道是恶魔召唤？”陈锋愕然的问道，当初就是因为召唤出恶魔，才会出现如今整个世界的灾难，所以恶魔召唤已经被完全封印了。
“不，没那么恐怖，就算是仙塞的那丫头真是白痴，也不敢触碰着一个禁忌，她居然研究奥术！瓦西里说道。
“奥术！”陈锋忽然瞪大了研究，在暗黑1和暗黑2里头，是没有奥术这个能力，但是在陈锋等了近十年依然没有等到的暗黑破坏神3当中，奥术却是法师最强大的攻击。
“嗯，奥术，这种十分不稳定，被称为叛逆魔法的法术，这个小女孩居然如此的痴迷，被抓到不下1000次了，依然是死不悔改！”
“最后你们也看到了，她居然试图通过皇宫下面的传送阵，前往被封印了数百年的神秘庇护所，说在那里就没有人可以阻碍她的研究了！”瓦西里摇摇头说道，显然他也认为这个女孩子是在异想天开。
“神秘庇护所，好地方啊，没有时间，没有人打扰，的确是研究的好地方！”陈锋却摇摇头，神秘避暑所的资料他看过。
那是一个没有时间，没有纷争（都没人，哪儿来的纷争），绝对不会有人打扰你的地方，可是在暗黑2里头，这个地方也是被恶魔给占领了。
“呵呵，那只是传说而已，怎么可能存在那样地方呢！”瓦西里表示不相信，陈锋没有多做解释。
“轰！”
“该死的丫头！”
忽然，一到冲天的火柱直接把城堡的上头给捅了一个窟窿，紧接着格雷兹怒骂着跑了出来，只见格雷兹浑身漆黑，毛发都被烧了一大半。
“该死的丫头，居然真的掌握了奥术的力量！”格雷兹怒骂了一声，不过心中却是佩服，这丫头的脾气其实蛮合他口味的。
“奥术的力量？”陈锋好奇的问道，奥术奥术，在地球上国产网游里到处都是这种废话一样的字眼，可是却只有魔兽争霸和暗黑破坏神里给奥术添加了一个定义。
当然，著名的游戏龙与地下城，也就是神级别的游戏DND也给了它一个解释，可是这些所有的解释依然无法揭开奥术神秘的谜团。
奥术，集操控，伤害，诅咒，防御，控制与一身的绝对力量。
有可以控场的，例如暂定敌人，让敌人动弹不得。
有可以伤害的，例如一连串的奥术飞弹，打的敌人连老妈都不认它。
也有诅咒的，例如可以让敌人变成一只羊，或者干脆让敌人失去知觉，视觉，触觉等等。
还有防御的，强大的奥术结界，可以抵消大部分的物理和魔法伤害，。
还有控制的，和控场的不一样，控制指的是控制某一种东西，其中最著名的，那就是时间和空间，魔兽世界里的时间扭曲，和闪烁。
还有什么附魔的，预言的，咒法的，等等等等。
奥术，是一门无比神奇的科学，可是却有一只无比致命的弱点。
超级不稳定！
没有实力的人去操控奥术，不但没有强悍的力量，反而会被奥术伤害身体，最后死亡都是正常的！
所以，奥术被称为禁术！

第217章 蛆虫巢穴

“那丫头的实力已经可以扭转时间了，你们几个进去找死啊！”格雷兹的大嗓门，朝着一群王子说道，几个王子都是一脸的义愤填膺，毕竟自己家的菊花被人爆了，怎么着也得找回场子来。

“呼，扭转时间啊，很厉害！”陈锋对着狄维娜做了一个鬼脸，虽然2个人都不知道扭转时间到底需要多么强大的实力，但是一听这个词语就感觉好厉害啊。

在人世间，时间是被誉为最无法控制的东西，可是那个逃进女眷住所的人，连时间都可以扭曲，想来已经十分强大了。

“那怎么办？难道任由那个女人在我们皇宫下面捣乱？说不定某一天，整个皇宫都能被她摧毁了！”苏丹愤怒的对着格雷兹说道。

陈锋在一旁点点头，对于疯狂的能力崇拜者来说，这种炸掉一个城堡的事情不是不可能，尤其是短短几分钟，陈锋就已经猜到那个女孩的性格恐怖是不达目的誓不罢休的人。

“只有排一队更强人下去，起码不是你们！”格雷兹皱着眉头，他还真的不敢把这个女孩子给抓回来，天知道这个女孩子的老爸听到自己的女儿被自己抓回来的消息，会不会从极北的仙塞骑着北极熊过来一巴掌拍死自己。

别看她老爸也是法师，但是身体可是比野蛮人还野蛮人，惹不起，惹不起啊。

“对了，等下叫3个小队下去，分别寻找，到时候找到了以后咱们晓之以情动之以理，反正你们开打也打不过那个丫头的，那丫头把我都能耍的团团转！”格雷兹说道。

陈锋虽然不确定那丫头是不是暗黑3里的法师，但是如果真的是的话，那还真的有点麻烦，毕竟暗黑3里的奥术，不但可以进攻防御，还能制造出各种幻觉，例如镜像分身之类的。

不知道这些技能人，还真的会吃大亏。

“我们要不要也去？”陈锋忽然说道，他现在对那个女孩子十分的感兴趣，不过朱利安却摇摇头。

“下面有恶魔，恶魔的实力几百年过去了，一定很强，我们还是不要冒险了！”陈锋看着朱利安，陈锋点点头，既然朱利安说不去，那就不去。

“那你们有什么打算？”陈锋朝着朱利安问道。

“练级，然后准备挑战督瑞尔的材料，国王之杖一年才出一把，我们一个小组到时候必须一去，不然丢下谁恐怕都不愿意！”朱利安说道，陈锋嘿嘿一笑。

“那好吧，我们先回去吧，反正人家也没心思跳舞了！”陈锋无奈的说道，只可惜了本来可以和朱利安跳舞的，虽然自己压根就不会跳。

一群人和主人道别之后，就慢慢的离开了，几个女孩子先是上了马车换衣服，然后居然直接穿着普通衣服走下了马车，说是要去逛街。

反正不是第一次陪5个丫头逛街了，陈锋也舍命陪君子，逛街就逛街，谁怕谁啊。

逛了一晚上的街，第二天一群人却又要分离了，陈锋接到了凯恩的来信，同时自然是带来了2个戒指。

算上罗达门特送给陈锋的2个技能点，陈锋的召唤骷髅终于是再次回归了20级，陈锋自然是兴高采烈的想要吃去潇洒一番，所以就出去了。

他还有一个目的，就是率先先去把国王之杖给弄出来，国王之杖和蝮蛇项链绝对要掌握在自己的手里，不然要等一年才会出现。

前往碎石荒地，陈锋一路朝着干燥高地走去，不过他却遇到了一群该死的麻烦鬼，游戏里十分让人讨厌的家伙。

沙漠跳跃者。

这群家伙贼眉鼠眼的，外形如同是长胳膊长腿的蜥蜴，背上也背脊，如果站立起来，估摸着有点类似猥琐版的哥斯拉。

这群家伙0抗性，属于魔法优先击杀的玩意儿，可是就是这群家伙，经常把一群职业者玩的团团转，完全是因为它们实在是太能跳跃了。

不到30公分的小身体内，却蕴含着恐怖的弹跳能力，一条起码可以跳起3米多高，是身体的十几倍，如果一个人有这样的实力，那可以直接跳起来将近20米。

那是多么恐怖的一个高度啊，可是在沙漠跳跃者的世界里，这是它们的基本能力，也是唯一的能力。

沙漠跳跃者最恶心的地方自然是跳跃，一跃几米，完全是从你的脑袋上跳过去，如果你运气不好，说不定他还会超你吐口水。

是99.9999%以上的女性职业者最讨厌的恶魔。

这群家伙压根就不怕人，就算是一组怪物被打的只剩下最后一只了，依然是坚持不懈的进攻着，跳来跳去试图迷惑你，然后等你郁闷了就冲上来给你一口或者一爪子。

陈锋完全不担心这个问题，直接召唤出冰霜法师骷髅，一个暴风雪一群沙漠跳跃者就完全安静了下来。

花了一天的功夫，陈锋找了一个可以休息的地方，然后开始了自己的召唤路程，他的目标不是别人，是最强大的骷髅，领主骷髅。

召唤骷髅

LV:20

从骷髅墓地中召唤骷髅协助战斗。

同时召唤数：5

最大召唤数：20

+10%召唤变异骷髅

+10%召唤精英骷髅

+10%召唤首领骷髅（当前等级最大数量：11）

+1%召唤领主骷髅（当前最大数量：1）

+25额外普通骷髅召唤数量，无视最大召唤数，该骷髅无法变异，无法进化。

+5额外变异骷髅召唤数量，无视最大召唤术，该骷髅永远无法进化。

提升了整整3级，从17级到达了20级，技能的变化可谓是十分的巨大。

首先就是最新的超级骷髅出场，首领骷髅的数量也达到了11只，但是如今陈锋仅仅6只，还有5个空位可以使用。

领主骷髅的出现，让所有的骷髅都变得格外的弱小，尤其是当初地狱冠军骑士长单挑燃烧之不死的安达利尔，陈锋依然是历历在目。

那可是自己的骷髅最辉煌的一场战斗。

紧接着是召唤的数量，达到了惊人的20个，虽然没有期待中的最大召唤数量上升一点，但是普通骷髅的数量达到了惊人的25个，加上再次出现的5个变异骷髅的名额，着实是让整只队伍的数量，暴增到了全新的局面。

毕竟，5只变异骷髅，基本上可以完虐10只，甚至是20只普通骷髅，其中变异骷髅的种类有很大的要求。

总骷髅的数量一下子达到了惊人的50只，让陈锋睡觉都笑了出来，不过陈锋的运气就到此结束了，整整半个月的时间，陈锋从碎石荒地一路打到了遥远的绿洲，依然是没有召唤出领主骷髅。

仅仅1%的召唤几率让陈锋蛋疼，说实在的召唤的次数不下十万次，可是不要说百分之一了，估计百万分之一都能召唤出来了。

可是领主骷髅就是没有出现，难道有一只领主骷髅涨的和一群普通骷髅一个鸟样子，让陈锋都分辨不出来？

不应该啊，就算是真的和普通骷髅一个样子，可是最起码领主骷髅的等级摆在这里，难道10秒死一只普通骷髅的战斗也适合领主骷髅？

尼玛，那领主骷髅丫的太不给力了。

陈锋无奈，知道肯定是没有召唤出领主骷髅，所以还是得继续的努力，不过陈锋已经到达了自己的第一个目的地。

蛆虫巢穴。

这里的下面，陈锋知道有一只超过8米的巨大蛆虫，钻地的冰虫，属于暗金BOSS，也正是它才产生了无数的恐怖的怪物。

而作为暗金BOSS，钻地的冰虫却是所有沙虫之中，唯一的一只投影，而其他的沙虫却都是真实的虫子，只不过属于完完全全不入流的恶魔而已。

但是恐怖的是它们的数量。

陈锋走进了蛆虫巢穴，刚进入洞口不到10米，蛆虫巢穴就给陈锋来了一个下马威，一层粘膜贴在了墙壁上，完美的把整个洞口给封闭了起来。

“额啊！”陈锋拿出了一个模板，直接勾住那些粘膜，然后把黏糊糊恶心巴拉的粘膜给挂了下来，扔在了地上，然后立刻通过。

“呼！”从洞穴外一阵风吹了进去，陈锋感觉一阵舒畅，可是紧接着一股狂风又吹了回来，更恶心的是居然带着一股恶臭。

哇！

陈锋十分运气的吐了出来，把中饭完完全全的献给了这片大地，这味道实在是太突如其来了，仿佛是被捂了整整二十天的臭袜子，而且是放在太阳底下暴晒过的那种。

那夹杂着灼热气息的恶臭，实在是让人恶心。

不过陈锋早就准备。

塞住了自己的鼻子，然后闻了一下，虽然还有淡淡的味道，但是已经是在陈锋的忍受范围内了。

终于来到了巢穴的直道，陈锋顿时一阵牙疼，这算是第一个来到虫族的地底巢穴的人类吧，陈锋的意思是地球人之中。

看了看四周的道路，错综复杂，陈锋的地图上也早就有了警告，里面的道路错综复杂，而且每天都在变化，只有一个大概的方向，其他的都只能靠自己努力了。

四周的墙壁是泥土的，上面有虫子的粘液，但是却已经是固化的，并非黏糊糊的，显然是来固定墙壁的。

看着一条条四通八达的道路，陈锋首先担心的却不是怪物的实力和道路的复杂，而是……

“我的骷髅们怎么办？”地方太小，骷髅放不下啊！

第218章 20级的骷髅和血虫

试问，蛆虫巢穴内最让陈锋无法忍受的是什么？

矮人勇士打酱油！

矮人勇士的盾牌一开要4米高，可是这里最高也就3米不到，连金刚都没办法站下去，但是这仅仅是矮人勇士无法出现的一个愿意。

最主要的愿意是，矮人勇士的盾牌太大了，平时拿在手里虽然仅仅高达2米，但是宽度却超标了，盾牌一拿出来，好走都不用走了。

完全是被卡在这里头。

蛆虫巢穴内的通道是按照沙虫的身体的宽度所建造的，这里面一般的沙虫身长体胖，但是却还是没有矮人勇士的盾牌宽大。

所以，矮人勇士果断的坐上了冷板凳，陈锋让一群的普通骷髅在前面走，后面也是一群普通骷髅。

在自己的控制下，陈锋发现这样的战斗并没有十分的困难，以前游戏里无法在巢穴内进行自由的穿梭，那是因为骷髅石魔都不受控制。

一群骷髅挤在你的四周，压根连落脚的地方都没有，但是如今陈锋的骷髅前进后退尽然有序，甚至连骷髅迈出去的脚步都是一致的。

普通骷髅在前，当成是肉盾和炮灰，后面也是一群的普通骷髅，中间站着陈锋和冰霜骷髅法师，还有一只弩箭骷髅。

到时候遇到稍微血厚一点的骷髅，陈锋的就会让这只弩箭骷髅开启技能，秒杀掉之后就再还一只来呆在自己的身旁。

陈锋估计，按照现在的程度，8只弩箭骷髅面前够自己使用的了。

如今普通骷髅的实力已经变得非常的强悍了，如果以前普通骷髅的实力顶多单挑一些普通的沙虫啊，剑齿猫之类的怪物。

如今1打2绝对不是问题，甚至1挑3都可以。

骷髅

LV：20

命中率：18000

防御：15000

生命：15000

伤害：180-200

陈锋回忆了一下10级时候的数据，惊讶的发现，这群骷髅的数据居然是整整翻了10倍，10的骷髅攻击是18-20，如今却是180-200，血量是1500，如今更是破万，达到了15000点。

这样的实力，都已经快比得上不久之前的一些精英骷髅了。

但是，变化更大的还是其他的骷髅，陈锋惊愕的发现，原来达到了20级，骷髅的实力居然也会暴增。

矮人勇士骷髅（首领骷髅）

3阶矮人死后所凝聚而成的骷髅，拥有矮人天生的防御和进攻的天赋

LV：20

命中率：100000

防御：250000

血量：250000

攻击：500-500

绝对防御LV5：撑开刚壁，进入完美的防御状态，防御值上升100%，血量上升100%，每秒回复血量10%，同时可以强制指定敌人进攻矮人勇士，指定敌人最大数额：5。

其中变化最恐怖的自然就是矮人勇士，血量防御达到了恐怖的25W，攻击力也飙升到500-500，绝对完美的攻击力，上下限都是一样，一刀砍出来的伤害绝对一样。

虽然技能没有多大的变化，但是最大的控制数额达到了5个，也就是说矮人勇士可以瞬间爆发出5道的光线，吸引更多的敌人过来。

这个指定敌人最大数额，并不是说强制多少敌人来进攻自己的矮人勇士骷髅，而是在同一时间内最多可以强制多少只过来。

以前是3只，现在是5只，但是强制过来的怪物，在强制光线的作用消失掉了以后，依然会攻击矮人勇士，所以矮人勇士才能成为最强大的肉盾。

试想一下，矮人勇士蹲在地上，光线疯狂的朝着四周敌人射出去，一会儿5个敌人，一会儿5个敌人，不用多久矮人勇士的四周就围满了敌人。

然后这个时候冰霜骷髅法师一出现，一个暴风雪加冰棱天下，能秒杀的全部秒杀，秒杀不掉的弩箭骷髅一个个的点射。

那是一件多么爽快的事情。

但是，蛆虫巢穴内什么事情都有可能，不一会儿陈锋就遇到怪物看怪物们来势汹汹，陈锋差点认为它们是来找自己麻烦的。

不过，还真的就是来找陈锋的麻烦的，陈锋把那层粘膜捅破了以后，一群虫子就知道有人进来了，立刻准备军队开始进攻。

没错，虫子们准备的是军队。

只见海量的沙虫从远处疯狂的冲了过来，陈锋立刻让普通骷髅堆了上去，然后背后的冰霜法师骷髅立刻开始发功，整个巢穴一下子变得十分的寒冷了起来。

“吱吱！”一群沙虫忽然疯狂的叫了起来，陈锋不屑的一笑，这群虫子可是真实的生物，十分害怕寒冷，别看躲在地底下很深地方，可是绝大部分虫子还是喜欢炎热，不喜欢寒冷的。

恐怖的暴风雪疯狂的侵吞了所有的沙虫，运气不好的沙虫被一下子就冻成了冰块，然后普通骷髅上去就是一刀，冰块瞬间被劈成了两半。

普通骷髅的强悍出乎陈锋的意料之外，没想到真的这么强悍，已经比的上原本一些弱小一点的精英骷髅了。

只可惜，陈锋就是没办法召唤出首领骷髅，不过看了看这个环境，陈锋表示蛋疼，这里就算是出了首领骷髅，也没办法召唤出来。

沙虫的攻击方式有2种，最常见的就是超你吐口水，这种口水含有剧毒，普通骷髅们也抵挡不住，所有的骷髅如今都是绿着身子战斗。

召唤骷髅达到20级之后，陈锋一次性能召唤的骷髅数量从4只变成了5只，陈锋也大概摸清楚了套路，丫的5级变一次。

5级2只，10级3只，15就4只，20级就5只。

陈锋琢磨着，到一百级这无法同时叫出几百只啊，骷髅海的梦想啊。

普通骷髅开始不断的消耗，但是陈锋却发现，后面的沙虫数量越来越多，陈锋立马召唤出了流氓骷髅，然后递给了流氓骷髅一把好东西。

地狱之吻（标枪）

单手伤害：180-220

投掷伤害：90-95

需要力量：70

需要敏捷：65

需要等级：14

数量：332

25%几率释放等级1死亡新星当你杀死一个敌人时

100%几率释放等级10陨石当你升级时

+33%增强伤害

5%提高攻击速度

抗火+15%

穿透攻击

自动回复数量

凹槽（3）

陈锋毫不客气，把手中的3枚普通级别的琥珀全部打进了这个标枪里，目的只有一个，让这个标枪变得更加恐怖。

琥珀石

武器：3%重生尸体为：亡灵小虫

护甲：闪电抗性+8%

盾牌：减缓攻击者2%

虽然装备等级是14级，而陈锋仅仅10级，但是流氓骷髅的等级却是高达20级，完全可以装备这个标枪。

最主要的是，这个标枪的2个属性堪称完美，穿透攻击和自动回复数量。

3枚琥珀一打，属性再次多出来一条“9%尸体重生为：亡灵小虫”，这个属性可是叠加的，如果有人有几百个孔，估计一杀死一只怪物，那就会冒出成群的亡灵小虫。

亡灵小虫是一种奇特的生物，本来是被封印在了琥珀里头，但是因为遇到了鲜血的关系，从琥珀内被复活了出来，拥有武器持有者三分之一的等级。

也就说，流氓骷髅高达20级，那亡灵小虫就有整整8级。

别小看了这个8级，小虫子1级就有100-200的伤害，高达恐怖的8级，那可是拥有800-1600的伤害。

但是唯一的一个弱点，就是虫子没有任何的防御和抗性，血量更是恒定的只有50点，典型的一触即死的生物。

但是，如此恐怖的攻击，却正好是陈锋群刷最好的东西。

流氓骷髅立刻拉开了架势，疯狂的朝着敌人中投掷着标枪，本来许多的沙虫就被暴风雪打的够呛，但是如今拥有穿透属性的标枪一出现，死亡的沙虫数量一下子开始飞升。

紧接着，一只只尸体内爆发出了一阵阵的血雾，一只只仅仅手指大小的虫子疯狂的从尸体内扭动着身子爬了出来，二话不说一口咬着身旁的任何敌人咬了过去。

9%的几率。

玩过暗黑的都知道，9%其实是一个很高的几率了，一只怪物就有9%的几率，但是这里大大小小加起来的怪物都快有好几百了。

更何况，一次性叫出来的虫子并非是一只，而是一群，数量大概在8只道15只左右，所以只要有一次把血虫给叫出来，那后面的战斗就更加的轻松了。

只见陈锋面前的沙虫数量越来越多，可是后面的却越来越少，没多久就整整少了三分之一，不过背后的血虫也都死了个干净。

血量太少了，敌人一口毒液可以喷到好几只血虫，没一秒血虫就爆炸成一团血雾死掉了，而更可气的是，有一种绿色的沙虫，死亡后会留下一滩剧毒。

正是这一滩剧毒，把陈锋的血虫给全部拦截掉了。

剧毒就横立在洞穴的一段小路的中间，剧毒的后面是一群沙虫，正朝着剧毒前面的沙虫吐口水，而沙虫却前仆后继的朝着那群吐口水的沙虫冲去，试图让它们缴纳罚款。

可是奈何那一团剧毒的存在，可能陈锋踩上去会相安无事，可是0抗性0防御50点血量1600点攻击的沙虫踩上去，还没爬出去一厘米就挂了。

让陈锋十分的蛋疼。

一分钟过去了，陈锋趁着标枪还没有被扔完，立刻拿了回来，放进了背包里，这个标枪一秒钟恢复1把，只要等上五六分钟就可以再次使用了。

唯一的缺点就是数量太少了，陈锋忽然想到，自己的赫拉迪克方块，可是有办法把投掷物品的数量给恢复的。

不过陈锋好久没有用这个命令了，仔细回响了起来，最后哑然失笑，用这条公式还不如是直接找买飞刀呢。

9号符文+武器=完全修复该武器，不但数量恢复，连耐久也恢复。

但是，尼玛9号那可是换多少标枪了，还用得着拿来修复？陈锋就算是在败家，也没败到这个程度吧！

第219章 再遇水肥战士

陈锋这一走，就是整整1个月，这才找到了该死的第二层入口，目瞪口呆的看着第三层的地图，陈锋顿时仰天怒吼。

“贼老天，你要弄死我啊！”

第二层居然比一层更加的巨大，但是让陈锋崩溃的是，从遥远的绿洲的蛆虫巢穴入口进入第一层，而入口距离第二层的入口，仅仅是整张地图的三分之一距离左右。

但是！！

第二层却是整整横跨了整张地图，第一岑就是一个斜角的距离，第二层却是直线横跨，这个跨度陈锋看了一眼，然后和第一层对比了一下。

“我日，没有3个月别想走完！”陈锋郁闷的大吼了一声，难怪这么多的职业者宁愿艰苦的练级到恐怖的40级，也不愿意来蛆虫巢穴寻找该死的国王之杖。

这里简直就不是人呆的地方，陈锋也后悔了，这里的怪物虽然密集，可是陈锋知道外面的世界怪物密集的多的去了。

虽然这里一年有人来光顾着一两次就不错了，所以有许多的头目亮金甚至是暗金的怪物，但是陈锋的骷髅连阵型都摆不出来，人家怪物越多陈锋就越害怕啊。

整整3个月的行程都要呆在这个暗无天日的地底下，每天靠着火把采光，如果不是有空气的话，陈锋估计早就死在这里了。

陈锋一想到三个月的噩梦生活就感到恶心和害怕，不过再一想国王之杖，又无奈的叹了一口气，这个东西虽然不好，但是却是可以提前进攻督瑞尔的好东西。

陈锋提前进攻督瑞尔只有一个目标。

挑战更高级的怪物，提高自己的等级，得到更好的装备，提升骷髅的实力，进入库拉斯特，然后继续提高自己的实力。

然后，干掉地狱火！

没错，陈锋的终极目标就是干掉地狱火，这个拥有魔王实力，但是却并非魔王的家伙，是陈锋目前人生当中最伟大的目标。

陈锋只能一边不断的祈祷，祈祷着没有人这么快就干掉那个该死的地狱火，虽然人民受到了惨烈的攻击，但是库拉斯特的英雄们，守住啊。

而另外一边，陈锋仿佛是感觉自己和朱利安有了一点近战，可是奇怪但是双方都没有任何的言语。

陈锋没对朱利安说过自己喜欢她，朱利安也没表示不喜欢陈锋，但是2个人之间的感觉，就这样默默的升温着。

很奇怪。

双方都没有在意，可是自从那天舞会之前的一点小暧昧，一下子双方都发现，自己的心里头真的有这么一个人。

说一见钟情也不是，说日久生情也不是，反正就仿佛是天生的习惯，就好像小孩子的记忆里，自己本来就是爸爸妈妈的宝贝一样。

眼前出现了一群水肥战士，数量十分的庞大，那边正好有一个凹槽，使得大部分的水肥战士都窝在一起。

陈锋估摸了一下，最少有四五百只，真不知道它们是怎么挤下去的，难怪国王之杖许久没有出现了，原来是因为这么一群家伙在啊。

如果是开阔地，那压根就不用害怕水肥战士，只要找准机会使用远程攻击，充能弹就算是爬的再快也跑不过你。

所以可以慢慢的消磨掉。

但是这里却成为所有战士的噩梦，道路狭窄，前方又有这么多的怪物，充能弹的数量一来就是上百个，估计陈锋自己被碰一下就翘辫子了。

“该死，怎么办？”陈锋召唤出了地狱幼犬，让地狱幼犬先去抓一只过来，慢慢的弄死，然后一点点的刷进去？

现在也只能这样了，就算是把所有的弩箭骷髅都给叫出来，可是真正能被箭矢打中的却是没几只，这里的道路太狭小了。

地狱幼犬冲了出去，立马一口咬住了一只水肥战士，直接跑了回来，充能弹在地狱幼犬的口中冒着电花，陈锋没有在意。

一只水肥战士的充能弹，还不如人家狄维娜的呢。

可是，就在这个时候，陈锋面前的水肥战士们却猛然的暴动了，疯狂的朝着冲了过来，一整条道路全部都是水肥战士。

“矮人勇士！”立刻大手一挥，矮人勇士直接出现，盾牌狠狠的插入了四周的墙壁上，一下子一道铁门就完全封闭了整个道路。

“弄死他！”陈锋恼怒的对着地狱幼犬说道，地狱幼犬立刻手脚并用，直接弄死了那只水肥战士，陈锋眉头紧紧的皱了起来。

没想到居然是牵一发而动全身，就好像是网游里的仇恨链一样，这一群怪物的仇恨是连在一起的，只要动了一只，所有的水肥战士都会冲过来。

“怎么办？”陈锋傻了，他自己也不知道该怎么办，难道就这样回头？

可是不回头，前面也冲不过去啊，陈锋看了看现在的情况，最后一咬牙，把25只普通骷髅和5只变异骷髅全部堆在了前面。

然后，流氓骷髅出现，穿透标枪在手，疯狂的开始投掷了起来。

并非陈锋不肯用矮人勇士，而是矮人勇士一开盾牌，压根连蚊子都飞不过去，不要说是标枪了。

疯狂的标枪疯狂的穿透了一只只的水肥战士，但是更疯狂的是那宛如一条条银蛇一样爬行过来的恐怖充能弹。

海量，这才是海量的充能弹啊。

整个洞穴都被招摇的格外刺眼，陈锋甚至可以看到这条通道的尽头，海量的充能弹疯狂的好着四周扩散着，更恶心的是，充能弹遇到墙壁，居然被反弹了回来。

“尼玛，这还让不让人活了！”充能弹撞在了墙壁上，直接一个转弯继续朝着四周撞去，可是两侧都有墙壁，那充能弹的前进地方只有2个地方。

要么陈锋的面前，要么水肥战士的后面。

所以，陈锋悲剧了。

海量的充能弹瞬间吞没了陈锋的骷髅群，一下子无论是普通骷髅还是变异骷髅统统死光光，陈锋连忙召唤出了矮人勇士，直接挡在了最前面。

如今矮人勇士下蹲，防御和血条直接高达50W，可是在陈锋的眼里，矮人勇士的血量却还是不断的往下降，看的陈锋是心惊胆战。

“快，撤退！”连忙往后撤，然后等到一定距离的时候，再召唤出一群的骷髅，然后收回矮人勇士，流氓骷髅再次发狠。

不得不说，陈锋的构思的确不错，在带有穿透能力的标枪上加入琥珀，那血虫的实力强悍到让人发疯，可是奈何防御没有，血量50的超级硬伤，硬生生的把它的未来给磨灭了。

或许会有人问干嘛不拿来打BOSS啊，当然可以，前提是你得找一把6凹槽的武器，然后需要等级还得低，最主要的是你得有6枚琥珀。

碎裂的宝石，需要等级是1级。

裂开的宝石，是比碎裂高一个等级，需要3枚碎裂级别的宝石合成，需要等级是5级。

而普通宝石，是需要3枚裂开级别的宝石合成，需要等级高达12级。

至于更上面的需要等级15的无暇级别的宝石，和那无比珍贵的18级完美宝石，这些都是可遇不可求的，就算是有也不会给新人装备的。

就拿6枚普通宝石吧，一枚普通宝石的几率是3%，那6枚就是18%，这个几率可是十分的恐怖的。

而在面对安达利尔的时候，可以先击杀安达利尔房间里的小怪，等有近百只血虫之后，就可以去进攻安达利尔了。

而恭喜你，安达利尔在一个回合内，就会被你们最少打掉二分之一的血量，不过安达利尔的剧毒新星一出来，所有的血虫都全部死亡了。

血虫虽然是你复活出来的，可是却不会听话，和游戏里的骷髅一样，找到敌人就冲上去，压根不管能不能打的过。

不过，虽然血虫的实力突出，可是如今面对水肥战士，血虫却压根就没什么作用，铺天盖地的充能弹，不要说是血虫了，就算是血跳蚤来了，也死的不能再死了。

暴风雪在盾牌的前面开始下了起来，陈锋站在盾牌的后面，疯狂的把矮人勇士的背后给填满了骷髅，然后一下子叫回了矮人勇士，瞬间大量的水肥战士带着海量的充能弹冲了过来。

又是一群普通骷髅挡在了面前，多大30+的骷髅数量，却在一群水肥战士的手下撑不过1分钟，让陈锋甚是头疼。

没办法，水肥战士走的就是充能弹的路线，你打我一下我换你十几个充能弹，关键是还有一个流氓骷髅在背后扔标枪，那一扔就几十米，然后连同着几十只水肥战士的充能弹，那还不是海量。

“回来！”看着骷髅的数量越来越少，陈锋只能放弃速攻的想法，把流氓骷髅和冰霜法师骷髅给收了起来。

对付这群群战之王，恐怕只有一只只慢慢的杀了。

陈锋无那，然后叫出了一群的弩箭骷髅，站在了陈锋的面前。

“瞄准第一只水肥战士，给我狠狠的射！”一群弩箭骷髅毫不客气，一瞬间最前面的水肥战士的身上就多了8只弩箭，一连串的充能弹瞬间爆发了出来。

可是陈锋最前面的普通骷髅却纹丝不动。

就一只水肥战士，普通骷髅表示十分的不屑。

来两只我都不怕！

第220章 波拉图给陈锋挖洞

一天过去了。
陈锋无聊的看着一只骷髅和一只水肥战士的单挑，背后的8只弩箭弓箭手慢慢的攻击着，冰霜骷髅法师和流氓骷髅虽然攻击力强悍，但是一个是群攻，一个是败家。
群攻的陈锋炮灰骷髅伤不起，败家的陈锋金币伤不起，所以2个都被直接叫了回去，陈锋十分干脆的躺在地上休息了。
一整天，陈锋是颗米未进，不是因为持续不下去或者不想吃，而是看看这个环境，谁有胃口吃饭啊？
地上一堆恶臭的虫子，随着时间的推移，这里宛如一个闷炉一样，不断的升温，然后一群该死的虫子的尸体就不断的散发着恶心的味道，让陈锋无法忍受。
虽然鼻子里有鼻塞，可是随着时间的推移，塞子的作用越来越小，那恶臭简直就是无孔不入，不断的朝着陈锋的鼻子里钻，让陈锋被臭的是头昏眼花。
陈锋甚至都怀疑，是不是等结束了这里的战斗之后，回到地面的自己连鼻子的功能都消失了，陈锋觉得很有这种可能性。
终于，又是过了一天，陈锋终于把将近3000只的水肥战士给消灭掉了，要不是充能弹实在是恶心，恐怕不用2天，2个小时都不用，陈锋就全部搞定了。
继续前进，沿着道路朝着第三层的入口走去，好在一路上再也没有遇到如此庞大的水肥战士的群里，不过依然是让陈锋举步维艰。
没有一群骷髅的战斗，这里的怪物就好像星辰一眼的繁多，而陈锋就仅仅是一群星辰面前的一个小黑洞，慢慢的吞噬着所有的星星。
没办法，如果是其他沙虫怪物，陈锋二话不说让冰霜骷髅法师暴风雪招呼了过去，可是万一遇到的是水肥战士，陈锋只能慢慢勾引过来一批，一点点的清理。
如果遇到通道只能一个人，那就更悲剧了，只能一只只的打，好在随着时间的推移，陈锋也弄了几个近战的精英骷髅，起码比普通骷髅清理的速度要快的多。
剑士骷髅（精英骷髅）
LV:20
帝国精英小队的成员，全数2阶剑士，被敌军陷害后，集体阵亡，化为怨念的骷髅，依然不断的战斗
命中率：40000
防御：40000
生命：40000
伤害：400-550
死亡剑气LV5：发出一道充满死亡气息的剑气，附带腐蚀效果，造成130%的物理伤害，与38%的剧毒伤害。
4W的命中，4W的防御和血量，高达550的伤害，这如果放在之前，那完全就是首领骷髅的属性，可是如今，却仅仅一只精英骷髅的属性，虽然属于精英骷髅巅峰的存在。
要知道，以往2阶这个词语，一般只出现在首领骷髅的身上，而如今却出乎意料的出现在了精英骷髅的队伍当中。
那陈锋是否可以这样想，自己的精英骷髅的实力，已经上升到了2阶的地步，但是还有一点让陈锋疑惑。
剧毒螳螂也是2阶，剑士骷髅也是2阶，但是剑士骷髅的属性这么高，那剧毒螳螂的属性不应该更高吗？
剧毒螳螂可是2阶的首领骷髅啊。
但是，无论如何，2个都是同一个阶段的，而看剑士骷髅的属性，陈锋猜测以后自己的骷髅阶段会不断的提升，那是不是会出现2阶的精英骷髅和2阶的首领骷髅在一起，但是属性天差地别的趋势呢？
陈锋感觉很有可能。
不过仔细一对比，当初3阶的矮人勇士防御血量高达10W，比这个2阶的剑士骷髅高出了一杯，但是矮人勇士当初的攻击可仅仅100-100啊，完全弱于这只剑士骷髅。
这样一来，陈锋对于属性的概念又混乱了，双方的属性仅仅差距一倍，难道这就是2阶和3阶的差距？
一倍的实力？
陈锋皱着眉头，忽然一拍脑袋，自己怎么这么傻啊。
当初的剧毒螳螂，防御才2W，血量仅仅3W，攻击才320最高，这样的数据摆在剑士骷髅的面前，压根都不够看的。
更别提摆在矮人勇士的面前了，这样算来，3阶骷髅和2阶骷髅之间的差距，应该是在五倍以上，如果算上技能的话。
“对啊，并非是按照属性来算，如果按照战斗力来算的话！”陈锋忽然眼前一亮，自己终于是找到了一条计算的道路了。
剧毒螳螂最厉害的就是剧毒攻击，当初就高达5W点速度伤害，如果矮人勇士没有抗毒的话，那一瞬间就可以被减少5W点的血量，那可是整整一半的血。
但是，矮人勇士一旦开启绝对防御，加上自己的抗毒，估计5W点的毒素能毒下十分之一的血量，算是牛逼了。
所以算起来，矮人勇士基本上可以完胜剧毒螳螂，这就是3阶和2阶的区别。
如今的剑士骷髅也是一样，别看十分强大，可是连矮人勇士的防御都破不开，如今的矮人勇士是当之无愧的防御之王，几乎碰不到能破开它防御的存在。
只有元素和魔法伤害才能对他造成伤害。
忽然，一想到元素和魔法伤害，陈锋的脑海里又冒出了一个新的词汇，奥术。
“不知道那个女孩怎么样了？”陈锋还真的蛮好奇的，传说中的奥术魔法，到底能厉害到什么地步。
只可惜自己的实力不足，无法跟进去观察，不然能亲眼见到奥术的力量，那也算是心满意足了。
陈锋自从心态转变了以后，对这个世界产生了强烈的好奇感，并非和原本一样，对这个世界有一种打心眼里的排斥和怀疑。
但是如今，陈锋已经认可这个世界了，就好像是一个小孩子刚来到这个世界，对任何事物都感到好奇和新鲜。
步行，步行，再步行，连续走了整整3个月，陈锋都要夸奖自己了，当初猜测是3个月，居然一天不多，一天不少，正好3个月，陈锋终于来到了第三层的入口。
一进入第三层，陈锋转头就走了出去，一只骷髅拉住了陈锋，陈锋顿时无奈的叹了一口，歹势啊歹势。
“你又给我准备了什么礼物？”陈锋朝着波拉图问道。
没错，陈锋的面前赫然是科学怪人同学波拉图，正笑着看着陈锋，看着陈峰一脸无奈的样子，他仿佛更加的高兴了。
“钻地的冰虫，这难道不是最好的变异目标吗？作为一个投影，却有生产的能力，更奇怪的是，生产出来的怪物却都是实体，并非投影，太奇怪了，太奇怪了！”波拉图对着陈锋说道，陈锋就差没挖着鼻子把鼻屎弹到他的嘴巴里了。
“你的意思是，你顺手把冰虫给变异了？”陈锋说道。
“不，不是顺手，我已经在这里研究了四个月了，整整4个月，我顺手把整个洞穴的怪物全部清理了，还给你开了一个巨大的空间出来，足足有上百米宽，30米高，足够你战斗了！”波拉图兴奋的对着陈锋说道，陈锋不由的一阵愕然。
这个家伙脑子到底是怎么回事，不断地给自己加强难度，你以为是游戏GM啊，还带调整怪物属性的。
更奇怪的是，居然棒自己开辟一个战场，要知道陈锋在这里头最艰难的就是战场了，没想到人家已经给你弄好了。
“国王之杖也在我的手里！”陈锋的脸色一变，这可是自己来这里的目的，为了不让朱利安等人过来，陈锋可宁愿自己在这里遭罪了整整4个月，就快半年时间了。
“不，我给你，我当然给你，只要你干掉我努力研究了4个月的冰虫，不要说国王之杖，就算是我以前用的武器，也可以给你，只要你战胜我的研究成品！”波拉图对着陈锋说道，然后还拿出了一把武器，陈锋的瞳孔一缩。
那是真正的暗金装备，并非怪物爆出来的那些西贝货，而是真正的暗金装备，当初被地狱掳走的那一批。
“看看，喜欢吗？想要吗？”波拉图不断的从背包里掏出装备，不得不说虽然是堕落者，但是依然有背包这个东西，只不过死亡之后背包里的东西会全部爆出来。
而且背包的大小要比职业者小太多了。
一件件的暗金装备不断的拿出来，陈锋甚至还看到了数十枚的符文，还有一堆的符文之语装备，这些放在市场上可都是超级装备啊。
“好，我记得你的等级不高，那就这件，只要80级就可以装备，这是我最垃圾的装备了，先给你看看！”波拉图把一条项链扔给了陈锋，陈锋愕然的接了过来，一看顿时整个人都惊呆了。
马拉的万花筒
需要等级：80
+20所有技能
所有抗性+300
+1000所有属性
仅仅3条属性，却让陈锋的口水哗啦一下子喷了出来，这才是暗金装备，那些西贝货算什么玩意儿啊。
“你就不怕我拿走？”陈锋对着波拉图说道，波拉图大笑了三声。
“你拿走又怎么样？只要你能干掉我的研究成果，这件装备就归你，如果你输了，那我就把你杀了，这么简单！”波拉图大笑着说道。
陈锋的脑海里猛然的回忆起了当初卡夏和自己说的话。
波拉图的目标不是别人，而就是不断成长的陈锋自己，波拉图的目标就是要用陈锋来测试，自己变异出来的怪物到底多么强悍。
有一瞬间，马特的话出现在了陈锋的脑海里。
波拉图研究变异的力量，就是为了在地狱的魔王，而至于变异的力量到底要干嘛，那自然是要变异魔王，使得魔王变得更加强大。
陈锋的脸色终于严肃了起来，貌似现在，不打不行啊。
打，可以走，但是以后麻烦很多。
不打，现在就得死！
看着波拉图那似笑非笑的眼神，陈锋毫不怀疑！

第221章 麻烦了，敌人的神圣冰冻

陈锋头疼的看着眼前无比巨大的家伙，再看看四周银色的虫卵，脑袋变得更加的疼了。
这些东西都是用银骨骷髅的骨骼，加上冥河之水还有一些乱七八糟的东西制造出来的，让陈锋无比的蛋疼。
就好像是自己养了一辈子的儿子，却忽然把自己扔在了大街上不管不顾，甚至在自己想要回家的时候放狗咬自己一样。
这年头，坏人真的太多了。
陈锋有一种被背叛的感觉，可是无奈啊，谁让自己当初不小心，银骨金刚的骨头不收好呢，被人家捡取做研究也是无可厚非的事情。
不过陈锋起码知道了一个新的注意事项，千万要把自己骷髅的骨骼给收好，不然被这个变态拿走，那可就糟糕了。
好在这次只是银骨金刚骷髅，虽然是首领级别的，但是随着陈锋等级的提高，会被慢慢的淘汰掉，但是陈锋担心的是这个家伙，会不会对自己的其他骷髅出手。
尤其是领主骷髅。
虽然还没召唤出来，但是陈锋害怕这个家伙看到自己领主骷髅的实力，然后心动干掉领主骷髅，那可就糟糕了。
“杀了它，你就把国王之杖给我？”陈锋对这波拉图问道，虽然是被人逼迫的战斗，但是陈锋没有拒绝，反正都要打的，也无所谓了。
而且还能赚到一件真正的暗金装备，算是十分合算了，如今那条项链已经放在陈锋的背包里了，就算是陈锋死掉了，也会被背包空间的法则，传送到相连的仓库里头去，然后等待着被人检查，最后领取。
自己也算是为了联盟做了一件好事了。
不过陈锋可不愿意就这样白白便宜了职业者联盟，陈锋还要升级到100级，带着这条相连，拿着拉斯玛的武器，召唤出成千上万的骷髅，然后把波拉图往死里虐。
“是的！”波拉图笑着说道，那样子仿佛是一个绅士，可是陈锋怎么看怎么觉恶心，恨不得一巴掌拍在这个家伙的脸上。
召唤出了所有的骷髅，反正陈锋的秘密早就被这群人知道了，只要不把领主骷髅暴露出来，那一切都相安无事。
钻地的冰虫，这是原来的名字，如今叫做白骨母皇虫，至于为什么叫这个名字陈锋也不知道，反正人家脑袋上就是这么写着的。
白骨母皇虫的实力陈锋暂时不知道，可是看着高达20多米的身高，长达60多米，陈锋就知道不好惹了。
那母白骨母皇虫躺在陈锋的面前就好像是一座小山一样，原本游戏里黄色夹杂着蓝色的条纹变成了白色夹杂着蓝色。
陈锋操控着一群普通骷髅冲了上来，一路上小心翼翼的躲避着一枚枚白色的虫卵，现在虫卵还没有孵化的迹象，密密麻麻到处都是，陈锋都不知道这只该死的母蝗虫到底下了多少蛋。
地球上，蚂蚁的老大蚁后，一天的虫卵产量是在500到1000枚左右，陈锋好奇的转头问了一下波拉图，他改造完毕多久了。
“不久，才一个月！”
陈锋倒吸了一口冷气，如果那蚂蚁的数量来计算，一天折中算个700，十天就是7000，那三十天一个月，那可是整整21000个虫卵。
“咕咚！”陈锋倒吸了一口冷气，他惊恐的发现，如果这群虫卵全部孵化出来，那自己要面对的最大敌人不是白骨母皇虫，而是好几万只的未知虫子。
更主要的是，着去虫子还在虫卵里头，到底是爬行的，还是会飞的，到底是沙虫，还是水肥战士，陈锋一概不知。
知根知底的敌人不可怕，可怕的是完全未知的敌人。
虽然不算是完全未知，可是陈锋仅仅知道这些是虫子，而且是经过变异的白骨母皇虫生产出来的以外，还知道是么？
是么都不知道了。
开始吧！
普通骷髅已经冲到了白骨母皇虫的身旁，陈锋专心致志的看着母皇虫，却没有注意到身旁的波拉图脸上闪过一抹诡异的笑容。
“唰！”一声仿佛是拿铁刷子刷过坚固的冰块的声音，陈锋目瞪口呆的看着自己的一群普通骷髅全部变成了冰块，虽然不至于被完全冰封，可是速度却下降到了极致。
一刀砍下去半分钟都还没砍到敌人，这算是什么攻击啊。
“神圣冰冻？”陈锋转头看向了波拉图，波拉图对着陈锋摆摆手，陈锋怒视了一眼波拉图，立刻召唤出了所有的弩箭骷髅。
今天已经不能藏私了，在藏私就全部挂掉了，反正到时候波拉图一定会知道的，只不过是知道的早一点和晚一点的关系。
果然，波拉图一脸惊讶的看着陈锋背后一排站开拿着弩箭的骷髅，然后只见弩箭骷髅的身上泛起了淡淡的红光，疯狂的弩箭如同一枚枚的火箭一样，朝着母皇虫直接喷了过去。
波拉图的瞳孔猛然的一阵收缩，居然还有这样的情况，这些骷髅在波拉图的眼里是垃圾，可是波拉图不得不承认，在陈锋这个等级，这群骷髅的一轮齐射，自己为完全没办法接下来。
甚至，连一些暗金怪物都无法接住这样的攻击。
果然，近千的箭矢射完之后，白骨母皇虫的血条收缩了将近十分之一，可是仔细算来，最多7%左右，陈锋不得不高看了一眼波拉图。
这血量太变态了。
“继续！”波拉图看着陈锋看向自己，对着陈锋伸伸手说道，陈锋再次转头深呼吸了一口气，然后居然朝着白骨母皇虫跑了过去。
波拉图一笑，他知道陈锋要干什么，陈锋和母皇虫的距离太远了，所以看不清楚母皇虫的属性，作为一个职业者，必须知道怪物的属性。
就好像是医生要知道什么症状，什么病才好对症下药。
白骨母皇虫，暗金BOSS，灵气加强，神圣冰冻，冰冻强化，冰系免疫，特别强壮，血量加倍。
“果然，冰系免疫！”陈锋咬着牙，冰系免疫代表着自己的冰霜骷髅法师就无法上场了，陈锋十分干脆的把冰霜骷髅法师给收了起来。
剩下的属性不足为据，恶心的冰系免疫在没有冰霜法师的情况下，直接可以无视，但是让陈锋感到碍手的还有2个属性。
神圣冰冻，冰冻强化。
要知道，冰冻一直以来都是近战最大的敌人，任何近战都十分不喜欢冰冻属性，不管管是近战，只要是职业者都不会喜欢冰冻属性，当然前提是在敌人的手上。
一旦敌人有冰冻属性，那就代表着自己等人的攻击速度，移动速度会受到巨大的牵制，尤其是近战，无论是挥动武器的速度，还有躲避的步伐都会变得缓慢。
如果是在对战实力相当的怪物，那可是十分致命的。
如果怪物再加上移动加速的属性，那对任何人都是致命的打击，一旦被这种怪物盯上，真的是不是你死就是我亡，所有职业者会转身战斗，而不是逃跑。
因为完全逃不掉。
被敌人的冰冻给一打到，就立刻陷入了冰冻状态，基本上是跑不掉了。
而陈锋的骷髅……
除了弩箭骷髅，冰霜骷髅法师，流氓骷髅，其他的都是近战的，你找吧，如果还能找到一个远程的，今天晚上就送你面前去。
陈锋沉思了一下，普通骷髅在神圣冰冻下坚持了半分钟，神圣冰冻是光环能力，对周围一定范围内的单位造成冰冻伤害。
而这个伤害皱起是一秒一次，也就是说陈锋的骷髅在30秒内受到了30次的攻击，按照普通骷髅15000点的血量计算，一次神圣冰冻的掉血是在500点。
但是，陈锋曾经测试过，普通骷髅压根就没有一丁点儿抗性，也就是说，这500点冰冻伤害，是绝对伤害，完全硬吃，没有任何抗性的抵抗。
陈锋看了一眼自己的抗性，冰冻抗性高达74%，心中开始快速的计算了起来。
500点的74%，那就是370点。
一点抗性减少的是1%的伤害，也就是说，74%的抗性可以减少370点伤害，受到的伤害会再130点。
但是，人家有冰冻强化。
在这个世界里，冰冻强化还有一个隐藏的能力，是游戏里没有的，这还是当初凯恩给自己补习的时候告诉自己的。
许多的元素强化也都有这么一条效果。
那就是，敌人抗性效果减半。
也就是说，陈锋原来高达74%的冰冻抗性，可以减少高达370点的冰冻伤害，但是却因为冰冻强化的关系，只能减少186点，四舍五入。
这样，陈锋如果走进去，那没秒要受到的伤害高达314点，陈锋看了一眼的血量顿时一阵无语，还不够人家两秒钟的。
“恐怖！”陈锋一番计算下来，真心的感觉到了敌人的恐怖，其次才感觉自己骷髅的变态，别人的骷髅恐怕一秒钟的事情就散架了，陈锋的骷髅却整整支撑了30秒！
太强悍了，而且这还是没有抗性的普通骷髅。
一旁的波拉图也有点惊讶，没想到陈锋的普通骷髅也这么强悍，居然可以支撑这么久。
陈锋一阵牙疼，这下子真的难办，如今的骷髅，可都是近战的啊！

第223章 11级，100只骷髅？

1W经验一只怪？
陈锋掰着手指头计算了一下，如今升级到11级，仅仅需要14W经验，那就等于14只怪物就可以了。
在巢穴2层，陈锋虽然经历了3个月的艰难战斗，但是得到的经验值却还不够一级的，还差那么最后一点。
不是怪物不够多，而是陈锋不敢打，道路仅仅一条，看着骷髅和怪物单挑陈锋就头疼，所以陈锋是能不打就不打。
不过这样依然是让陈锋的经验值不断的攀升，在进入第三层的时候，经验值已经达到了10级的98%，而干掉了一只小怪，终于进入了最后的99%，仅仅只差1%的经验，也就是14点经验值，就可以升级到11级了。
“好高，好高！”陈锋激动的看着自己的经验值，不过更激动的却是看着无穷无尽的一群怪物，陈锋仿佛是看到了一只只的经验值在跑动，这得多么爽快啊。
“可惜，朱利安等人不能来！”的确没办法和朱利安等人一起，波拉图不可能让陈锋现在回去搬救兵的，波拉图要的是陈锋的战斗数据，而并非其他人的
冰虫的攻击算不错，但是防御力却十分的渣，起码普通骷髅依然可以给予它伤害，这样让陈锋的战斗力也轻松了许多。
一群骷髅在君王骷髅的加持下，变得格外的强悍，君王骷髅提高到了20级，技能也随之升级，增幅效果达到了惊人的25%，比原先整整提高了10%，算是一个无比巨大的提升了。
在25%的全属性加成下，陈锋的骷髅们变得更加的变态，虽然普通骷髅和变异骷髅依然不是冰虫的对手，但是精英骷髅却可以轻松的战胜冰虫，甚至还有能力一挑二。
只不过掉血快了一点，让陈锋无奈，真希望有一个加血的骷髅啊。
就在陈锋期待的时候，一个意外惊喜却直接砸中了陈锋，一个拿着一把修长魔杖的骷髅，从地底下钻了出来。
陈锋正要打开属性面板的时候，那只骷髅大手一挥，陈锋本以为是直接扔出去一个火球之类的技能，可是却只见一个灰色烟雾构成的骷髅头直接飞了出去，一下子砸在了一只普通骷髅的身上。
那普通骷髅本来已经奄奄一息了，15000点的血量仅剩下1100点左右，可是那骷髅头瞬间击中了普通骷髅，紧接着普通骷髅的身上爆发出了一阵灰色的粉尘。
让陈锋震惊的事情发生了，只见骷髅的血条，居然如同是抽风了一下，一下子直接灌满了，血量15000点，一滴都没有减少。
一下子血量居然被加满了。
陈锋掐着手指头算了一下，一次性居然恢复了高达14000点的血量，有没有这么恐怖的？
立刻二话不说，打开了骷髅属性栏，一看之下，口水差点流了出来。
骷髅祭祀（首领骷髅）
LV：20
4阶高等黑暗祭祀死后所形成的超级骷髅，拥有不俗的战斗能力和近乎恐怖的治疗能力。
命中率：30W
防御：5W
血量：10W
法力：20W
攻击：500-970
地狱之矛LV5：召唤来自地狱的燃烧长矛，攻击眼前敌人，燃烧长矛附带穿透属性，给予敌人255%的物理伤害以及185%的火焰伤害，被长矛所击杀的敌人，不可复活，不可再生，法力：15000。
绝望祈祷LV5：黑暗祭祀在临死前领悟的绝望力量，治疗己方单位的伤势，治疗量为自身血量的15%，法力：5000。
“我去，15%总生命值的治疗量！”这个总生命值看的可不是目标的15%，而是自身的15%，而骷髅祭祀自身的生命值高达10W，那15%的血量就是1W5。
刚好，完全奶够了普通骷髅。
可是，这个骷髅又给陈锋带来了一个难题，这个骷髅居然有法力！
这还是陈锋第一次在自己骷髅的身上看到法力这个事情，更让陈锋吃惊的却是这个骷髅的阶位，高达4阶。
这是陈锋目前为止，看到过最高的等级的骷髅，比矮人勇士到要高出一个等级。
但是看这个骷髅的属性，显然不咋地，比起矮人勇士弱的太多了，可是仔细一看，陈锋发现这个骷髅的实力很强啊。
地狱之矛，高达255%的物理伤害和185%的火焰伤害，这个技能打在任何人的身上，都是剧痛啊。
加上骷髅法师高达970的恐怖伤害，这一招打出去，恐怕比能比得上一只弩箭骷髅开技能以后10秒的总伤害了。
别忘了，敌人还是有防御的，虽然弩箭骷髅的攻击力也不差，但是起码攻击力摆在这里，10次的伤害，估计被防御抵挡掉的，就有不少了。
而人家高达970点的伤害，恐怕算上技能之后，可以给予一个十分恐怖的数字。
打个比方吧。
敌人的伤害是10000，而弩箭骷髅的伤害是11000，扣除防御，加上技能加成，弩箭骷髅一秒钟造成的伤害是11000*115%-10000=2650。
十秒钟内造成的伤害就是26500点。
而祭祀骷髅的伤害比弩箭骷髅高1倍多，算20000好了。
20000*255%-10000=41000。
人家仅仅物理攻击就比弩箭骷髅高出太多了，还不算185%的火焰伤害，看看敌人那冰冻免疫的姿态，你认为火焰抗性能高到什么地方去？
指不定还是负的抗性那，那可就搞笑了。
提高抗性可以减少元素伤害，但是减少抗性却可以提高元素伤害，所以所有的女巫职业，都是不断的提高自己的元素攻击，并减少敌人的元素抗性。
一增一减，敌人受到的伤害就十分可观了。
祭祀骷髅的出现让陈锋惊喜万分，果然祭祀骷髅也给陈锋带来了一个十分开心的力量，治愈术，虽然名字不同，但是效果却是一样。
波拉图饶有兴趣的看着陈锋，没想到陈锋还有压箱底的存货，居然是一只可以治疗的骷髅，少见，实在是太少见了。
陈锋忽然感觉到一股寒意，果然只见波拉图一脸期待的看着自己的祭祀骷髅，陈锋立刻站到了祭祀骷髅的身旁，挡住了波拉图的视野。
可是陈锋的心理却暗暗叫苦，虽然视野是挡住了，可是波拉图不是二百五，挡住了难道就看不到了？
看着波拉图的目光，陈锋一阵无奈和气氛，只能等下战斗一结束，立刻让祭祀骷髅回到墓地，并收好骨头。
祭祀骷髅浑然不知自己被人盯上了，手中的法杖骤然一挥动，只见一根骨矛忽然出现在了天空当中，让陈锋和波拉图震惊的一幕发生了。
那骨矛的上面，居然燃烧着的是地狱的火焰。
漆黑的地狱火，只要是看过一眼就永远不会忘记，波拉图惊恐的看着陈锋，为什么陈锋召唤出来的骷髅，可以召唤出地狱里头的骨矛？
祭祀骷髅狠狠的一挥动手中的法杖，燃烧着黑色地狱之火的骨矛如同是被人按下了发射键一样，疯狂的冲了出去。
一瞬间，空中闪过了一道黑光，狠狠的命中了一只普通的冰虫，陈锋的耳边只听到了一声清脆的破裂声，那冰虫的身躯瞬间被整个穿透。
紧接着，在陈锋惊恐的眼里，那冰虫整个开始燃烧了起来，仅仅3秒钟的时间，一只冰虫就燃烧干净了。
难怪是无法复活，不可再生，尸体都没了，怎么复活，怎么再生。
“地狱之火！”陈锋目瞪口呆的看着自己的祭祀骷髅居然一招秒杀了一只冰虫，经验顿时再次一突，陈锋惊讶的看着经验，仅仅剩下最后的几千点了，只要再杀一只，陈锋就能升级了。
正当陈锋想着再死一只冰虫的时候，远处传来了一声剧烈的响动，紧接着自己的身上一道光芒，紧接着整个人沉积在了那宛如XX高.潮过后的快.感当中。
太舒服了。
陈锋整个人不由的舒展了开来，一旁的波拉图嫉妒的看着陈锋，自从成为堕落者之后，他再也得不到那种让人从骨子里感到舒服的感觉了。
嫉妒啊，嫉妒！
不过，仅仅持续了十几秒，这个感觉就消失了，让陈锋一阵失望，毕竟谁都喜欢这种感觉，甚至还有许多职业者为了追求这种感觉，拼命的升级，为的就是再感受一次这样的感觉。
陈锋看了一眼波拉图，然后打开了自己的技能栏，二话不说把技能点扔在了召唤骷髅上面，召唤骷髅再次提高了一个等级。
骷髅数量+2
普通骷髅数量+2
变异骷髅数量+1
陈锋目瞪口呆的看着升级后的变化，总骷髅的数量居然变成了22，而并非是21，那代表着没提高遗迹，陈锋降得到5只骷髅。
这难道就是所谓的幸福接踵而来吗？
提高1级，就新增了5只骷髅，虽然其中3只只不过是炮灰而已，可是另外两只对陈锋来说，那可是代表着精英骷髅，甚至是首领骷髅啊。
这个惊喜，实在是太好了，陈锋太满意了，不由的得意的看了一一眼波拉图，弄的波拉图一脸的疑惑，陈锋难道因为升级而抽风了？
“我擦！”陈锋不由的低呼了一声，这个变化实在是太爽了，今天果真是3喜临门，不但升级了，又召唤出了一只新的祭祀，新的技能更是带来了一个如此巨大的惊喜。
陈锋掰着手指头开始计算了起来，惊讶的发现，只要自己技能到达30级，那貌似就有100只骷髅了。
30级技能，100只骷髅！
陈锋双眼开始放光！

第225章 空中霸主，尸鹫骷髅登场！

1天过去了，陈锋等级飙升至14级，一天之内连续升3级，恐怕说出去压根就没有人相信，技能也瞬间飙升到了20+4，恐怖的24级。
召唤骷髅
LV:24
从骷髅墓地中召唤骷髅协助战斗。
同时召唤数：5
最大召唤数：28
+10%召唤变异骷髅
+10%召唤精英骷髅
+10%召唤首领骷髅（当前等级最大数量：15）
+5%召唤领主骷髅（当前最大数量：1）
+33额外普通骷髅召唤数量，无视最大召唤数，该骷髅无法变异，无法进化。
+7额外变异骷髅召唤数量，无视最大召唤术，该骷髅永远无法进化。
数量再次惊爆了陈锋的眼球，逛逛无法进化的2个骷髅最数量就达到了骇人的40只，加上其他可以进化，可以变异的骷髅，陈锋达到了恐怖的68只骷髅。
“太爽了，太爽了！”
别看陈锋一天到晚被围在一个小空间里，可是这样的刷怪速度着实是让人感到舒坦，这样的升级速度实在是太爽了。
一天3级，从一开始11升12的2000W经验，到12升13的5000W经验，到最后估计所有人都会骇然的13升14的8000W经验。
陈锋终于迎来了一个新的高度。
14升15级。
1亿经验值。
“我才14级啊！”陈锋拍着脑袋，这个经验值实在是过于变态了，不由的心里头暗骂作者，这个没良知的王八蛋，难道一辈子不让我上100级吗？
作者不屑的一笑，慢慢来，不急，面包会有的。
不过陈锋估计也猜到了，自己的召唤骷髅太变态了，虽然现在是被压着打，可是仔细一想，其实还是自己压着敌人在打。
只不过数量不足人家的，所以才没有办法反攻，如果数量一旦上去，那形成的效果就是山崩地裂一般的进攻，不要说是一只白骨母皇虫了。
就算是一万只白骨母皇虫一起繁殖，陈锋的骷髅也可以如同一把剪刀，直接刺入敌人的心脏，狠狠的搅拌几下。
可是，陈锋现在的数量，最多是一根绣花针，连把敌人扎出血的资格都尚浅，不要说刺入别人的心脏了。
第二天，陈锋的经验条涨了三分之二，可是实在已经涨不动了，因为陈锋背包内的法力药剂，几乎消耗殆尽。
“该死！”看着最后几百瓶的法力药剂，陈锋知道这些还不够自己用半个小时的，陈锋一分钟需要使用技能5次以上，每隔1分钟就要喝一瓶法力药剂，保持自己的法力在总量的一半左右。
如今陈锋的法力高达180点，不然有属性加成，背包里的几个护身符也开始发挥作用，但是仅仅加法力值不超过10点的小东西，但是有总比没有好。
如今使用的法力药剂是鲁？高因的常备药剂，轻型法力药剂。
轻型法力药剂
较快速度恢复法力60点。
别看写着是60点，可是因为死灵法师体制的关系，对于药剂内的元素吸收要吸收的更彻底，所以实际上恢复的数额，可以达到惊人的80点。
所以，陈锋基本上一看到少于110点的法力，就得喝一瓶，然后等下一次使用技能之后，法力却刚好恢复满值。
甚至还可以在使用一次技能，绝对不会浪费一点法力。
要知道，陈锋的召唤骷髅等级是越来越高，可是需要法力的数量却依然没有任何的改变，依然是使用一次，需要10点法力。
陈锋必须开始更加精细的操控，利用蝎子骷髅的倒钩，不断的从地上卷起法力药剂朝着自己扔过来。
而让陈锋惊喜的是，地上的法力药剂居然比自己使用的要高出一个等级，这么说地上的那些法力药剂，是库拉斯特常备的药剂，比陈锋现在用的要高级。
“好，多爆一点吧！”陈锋欢喜的喝着新的药剂，果然口感就是不一样啊，轻型法力药剂喝了上万瓶了，喝起来都没有白开水好喝了。
法力药剂
较快速度恢复90点法力。
作为死灵法师，体制的关系，一瓶法力药剂可以给陈锋带来惊人的120点法力，绝对的出乎陈锋的意料之外。
一下子，陈锋的法力药剂消耗平衡了下来，只不是少不了伤脑筋了，因为许多的法力药剂是在金刚屁股底下弄来的，沾满了恶心的粘液，你认为陈锋还会吐吗？
“呕……”
“……..”
第三天，陈锋终于达到了一个新的高度，直接让等级飙升到了15级，在金色的光芒一飘出来的同时，陈锋的面前，出现了一个十分威武的骷髅。
尸鹫骷髅（领主骷髅）
LV：25
6阶高等魔兽黑暗狮鹫死亡后掉入墓穴，被腐化成骷髅转而重生，拥有无与伦比的力量，堪称天空之王。
命中：1000000
防御：1200000
血量：1600000
伤害：1100-1480
俯冲爆炸LV2：从高空俯冲敌人，进行知名的攻击，造成500%物理伤害，附带100000火焰伤害，CD：180秒。
狮鹫之力LV2：让狮鹫进入暴怒状态，攻击提高500%，血量提高500%，全速度提高100%，防御归0，暴击率提高20%，持续180秒。
狮鹫光环LV2：全军攻击速度提高30%，攻击力提高100%。
“哇哈哈哈哈！”陈锋看着7米多高的巨大狮鹫，啊不，应该是尸鹫，整个人顿时在一旁手舞足蹈了起来。
飞行骷髅，这居然是飞行骷髅。
从技能上看就可以看出来，这只尸鹫是可以飞行，不过陈锋愕然的一看这个洞穴的高度，顿时一阵无语。
洞穴才8米多高，尸鹫已经是脑袋顶到了天花板，巨大的身体还是稍微匍匐着的，陈锋估计尸鹫骷髅的身高，可以高达10米。
鸟类的样子和好匍匐的，身体只要朝着那么稍微一弓背驼腰就好了，尸鹫现在样子看起来是十分的郁闷，连翅膀都无法张开。
“攻进去，攻进去！”陈锋立刻怒吼了一声，所有的骷髅开始疯狂的冲锋，背后的所有弩箭骷髅早就准备就绪了。
弩箭骷髅如今等级高达25级，血量直接达到了4W8的高达，可以连续是用2次技能，而且技能的伤害提高到了135%，比原先的要高出20%。
一个硕大的光环从尸鹫骷髅的脚下晃了出来，一下子陈锋所有的骷髅宛如打了鸡血一样，疯狂的开始进攻眼前的敌人。
原本打不过冰虫的普通骷髅，随着等级的提高勉强可以单挑，可是如今狮鹫光环一出现，瞬间反败为胜，居然干翻了一只冰虫。
陈锋立马让骷髅祭祀的治疗师扔了出去，一个灰色的骷髅头瞬间包围了那普通骷髅，原本奄奄一息的普通骷髅再次生龙活虎了起来。
“爽，太爽了！”尸鹫骷髅嘹亮的鸣叫了一声，顿时整个洞穴内都充满了尸鹫的叫声。
紧接着，尸鹫骷髅的身上一阵火焰轰然的燃烧了起来，吓了陈锋一大跳，可是陈锋看到的却是一只疯狂的尸鹫。
只见尸鹫疯狂的冲了出去，一爪子拨开了最前方的普通骷髅，然后冲着一群冰虫开始疯狂的下口。
“这……是老鹰捉小鸡，还是小鸡啄米？”看着尸鹫的样子，陈锋一阵惊骇，冰虫是一触即死，只要被尸鹫骷髅打到一下，那就是必死无疑。
不过也难怪，尸鹫骷髅开了所谓的“狮鹫之力”的技能，攻击力提高了500%，并提高了100%的移动速度和攻击速度。
加上自己还有一个光环的力量，尸鹫的伤害提高了1000%，陈锋看一下攻击力，顿时一阵恍然大悟。
尸鹫的攻击力是1100-1480，而此时的攻击力却是14300-19240，这样的算数陈锋却是一目了然。
1100-1480，算上光环的100%，那就是2200-2960，然后再加上开启了“狮鹫之力”的500%，那正好就是11000-14800，十倍的伤害。
也就是说，光环的能力和“狮鹫之力”的能力，居然是可以叠加的，这可不是500%+100%的关系，而是先增加了100%，后增加500%，也就是可以说2*5=10，直接提高了十倍的实力。
然后，还有一个光环。
君王骷髅的霸气光环，提高30%的全属性，不好意思，直接让尸鹫骷髅的伤害快要破2W了。
一旁的波拉图不可思议的看着尸鹫骷髅，此时波拉图甚至都有点头疼，这只尸鹫如今的力量，貌似可以破自己的防御了。
冲出了拥挤的小通道，尸鹫骷髅顿时巨大的翅膀轰然的张开，高达10米还要多的身体直接昂首挺胸，将近30米的翼宽，完美的覆盖了一大片的区域。
“啾！”尸鹫骷髅一声怒吼，居然的翅膀轰然的扇动了起来，可是这里的宽度虽然有百米，可是高度却仅仅30米啊。
“啾！”尸鹫恼怒的吼叫了一声，巨大的身体忽然如同一道直线一样的冲了出去，狠狠的撞在了上面的墙壁上。
巨大的墙壁一阵颤抖，海量的泥土沙石疯狂的掉了下来，陈锋二话不说，直接跑了出去，躲在了尸鹫的身体地下。
一旁的小通道也不安全啊。
洞穴的高度瞬间被拓宽了10多米，陈锋还在惊恐尸鹫一击的恐怖，尸鹫再次发威，居然的翅膀狠狠的朝着地面一扇，海量的冰虫就宛如进入了台风一样，疯狂的被吹飞了。
而站在翅膀地下的陈锋，只感觉到一股恐怖的气压压了下来，随后自己周围地面变得好干净啊，连灰尘都找不到了。
“啾！”尸鹫疯狂的开拓着自己的天空，脑袋上的石头却轰然的一阵开裂，紧接着一块无比巨大的泥土掉了下来，陈锋愕然的看着头顶上一群水肥战士不可思议的在空中飞舞。
他的脑海里猛然的出现了一个不好的念头。
“尼玛，不小心打通第二层了！”

第226章 雄鹰入空！

尸鹫终于可以真正的展翅飞翔了，从地下三层居然直接拆到了二层去，上面的虫子全部掉了下来，狠狠地摔在了地上，摔了个七荤八素的。
陈锋立刻让弩箭骷髅一个个的点射掉，这样的好东西不要白不要，这可是白捡的经验值。
虽然比起冰虫来说少了许多。
陈锋十分干脆的收起了所有的骷髅，一下子跳到了尸鹫骷髅的背上，别看尸鹫骷髅身上没有一片羽毛，可是浑身骨骼看起来也是十分的霸气。
尸鹫其实就是狮鹫，只不过死掉了，狮子就变成尸体了，所以被称呼为尸鹫。
尸鹫的外貌就是狮鹫的外貌，下半身是狮子的身躯，拥有健硕的后肢和一条灵巧的狮子尾巴。
而上半身却是老鹰的身体，拥有老鹰的脑袋，占据了鹰类所有还有的能力，恐怖的视野，极度明锐的动态视觉。
脖子上环绕着一圈如同狮子一样的鬃毛，巨大的前肢是锋利坚固的鹰爪，可以轻而易举的撕裂敌人的身躯。
陈锋坐在尸鹫的背上，尸鹫大叫了一声，在半空中环绕了一圈，如今的天空高达上百米，陈锋估摸着再往上打，都能突破第一层了。
飞在空中，下面所有怪物的进攻统统无效，无数的冰虫抬着脑袋看着陈锋和尸鹫在天空上飞行，陈锋哈哈大笑着，这才是自己喜欢的战斗。
虐！
二话不说，尸鹫开始疯狂的俯冲了下去，陈锋急忙仅仅的抓住了尸鹫的一块背骨，只见尸鹫的爪子上轰然的燃烧起了一团剧烈的火焰。
俯冲爆炸！
“轰！”火球被狠狠的仍在了白骨母皇虫的身上，火球瞬间如同烟花一样的爆炸了开来，可是在白骨母皇虫的眼里，这个烟花却是无比致命的。
恐怖的火焰瞬间吞没了整个白骨母皇虫，只见白骨母皇虫脑袋上的血量开始疯狂的减少，足足减少了三分之二才勉强停了下来。
无论是陈锋还是波拉图，都愕然完全惊呆了，不可思议的看着尸鹫骷髅，陈锋惊愕的发现，这一招居然是尸鹫再没有开启“狮鹫之力”的情况下使用的。
这代表什么，这代表着，一旦开启了狮鹫之力，那眼前的这只让陈锋头疼的白骨母皇虫，就是被直接秒杀的。
“我擦，我擦，我擦！”陈锋激动的说不出话来了，自己居然有这么一个无比强大的骷髅，这是什么，这就是实力啊。
“哈哈哈哈！”陈锋坐在尸鹫骷髅的背上，自己忽然觉得自己是一个骑士了，传说中的天空领主，狮鹫骑士。
“爽！”陈锋大笑了一声，尸鹫继续开始进攻，再次俯冲了下去，狠狠的落在了白骨母皇虫的身上，完全无视变的蓝色的身躯，爪子狠狠的刺入了白骨母皇虫的体内。
“噗嗤！”一道浓郁的绿色汁液直接喷了出来，可是出乎意料，尸鹫狠狠的一拍翅膀，那液体直接转换了一个方向，尸鹫十分干脆的飞了起来，直接躲过了那液体的进攻。
而看液体的另一边，直接喷在了地上，地面上顿时冒出了一阵阵的黑烟，紧接着一只只被不小心喷到绿色汁液的怪物开始惨叫了起来。
“呼，幸好我还记得它有剧毒！”白骨母皇虫是钻地的冰虫变异过来的，所以也附带着钻地冰虫的特性，体内含有无比恐怖的剧毒。
幸好自己及时让尸鹫飞起来，尸鹫碰到剧毒陈锋不怕，有骷髅祭祀在，掉血能加回来的，可是陈锋怕的是自己碰到剧毒啊，如今5级，一共50点属性点全部扔在了体制上面，陈锋的血量依然是不到500。
在自己骷髅的面前，陈锋连贫血都算不上。
白骨母皇虫的血量再次下降了一大截，只要再来一次攻击，那就直接毙命了，陈锋淡淡的一笑，直接让尸鹫骷髅飞到了2层，然后等待着。
三分钟。
“啾！”尸鹫骷髅再次大叫了一声，前爪开始燃烧起了熊熊的火焰，然后疯狂的冲刺了下去，在距离母皇虫只有2米的距离的时候，狠狠的扔出了手里的火球，然后整个身体骤然间攀升。
“轰！”火球夹杂着大量的绿色液体疯狂的爆炸了出来，波拉图冷哼了一声，看了一眼陈锋，一把暗金色的螺旋法杖被狠狠的插在了面前的泥土里，整个人瞬间消失了。
“陈锋，我等着你！”
陈锋看着消失的波拉图，一时间不知道说什么才好，再看看自己的尸鹫骷髅，心中的激动依然无法填平。
飞行骷髅啊，尸鹫骷髅啊，6阶的超级骷髅啊，3招击杀白骨母皇虫啊，自己一个人就可以达到10倍伤害啊。
这一切，都是眼前这只正不屑的看着地底下一群怪物冰虫的尸鹫的荣耀。
“对了，这么多冰虫，练级啊！”陈锋的眼睛瞬间大量，地底下最少还有4W多只冰虫，好几天的繁殖，使得冰虫的数量不减反增。
“不，让朱利安等人一起来！”陈锋忽然想到了朱利安等人，这么好的地方自然不能一个人独享，再说自己有尸鹫骷髅了，陈锋基本上已经满足了。
“啾！”尸鹫骷髅大叫了一声，巨大的身体狠狠的朝着上空撞去，整个身体就宛如一个挖土机一样，疯狂的朝着地面上挖去。
陈锋躲在尸鹫的体内，石块砸不到陈锋，但是陈锋依然是被大量的泥土给弄的灰头土脸的，不过一想到就要重见天日，陈锋心里格外的激动。
唐克斯是一个圣骑士，更是一只特种小队的队长，在鲁？高因，一只小队内全部队员的等级达到25级以上，就可以获得精英小队的称号。
而所有队员都超过30级，并且全部经过了赐福进化，那就算是特种小队的存在。
在鲁？高因，精英小队数不胜数，但是特种小队的数量却并不多，虽然许多小队的人等级都够了，但是赐福却并非每个人都能成功的。
如果说转职是第一次对人生的测试的话，那赐福进化就是对人生第二次测试，许多人走进了第一道门，却被拦在了第二道门之外。
唐克斯今天很高兴，因为队伍里的伙伴终于全部都通过了赐福进化，能力得到了十足的进步，所以中热一商量，准备前往蛆虫巢穴闭关修炼。
蛆虫巢穴，几乎没有人愿意来这里修炼，这里比地下水道拥挤，比下水道恶臭，怪物也比下水道多，怪物的实力也比下士道恶心。
这里简直就是职业者的埋骨之地，大家宁愿在广阔的沙漠上寻找成千上万的沙虫聚集点，也不愿意去沙虫的老家找它们的麻烦。
“好了，我说一声，我们计划是在里头练级3个月，希望大家做好心理准备，如果有什么意见，现在提出来！”唐克斯是一个很民主的队长，不然怎么能领到8个和他一样实力的队员呢？
“没意见！”一群队友稀稀拉拉的笑着说道，大家都十分信任自己的队长，唐克斯淡淡的一笑，然后带着众人来到了蛆虫巢穴的洞口。
“咦？”一群人惊讶的看着蛆虫巢穴洞口的粘膜，那粘膜居然消失了，一阵阵的恶臭不断的从里头传了出来，所有人都对视了一眼。
“没想到除了我们，还有人愿意到这个地方来练级！”唐克斯不由的一笑，看来还是有人可以吃苦耐劳的。
作为一个职业者，唐克斯和小队里的人其实都是一个念头，只要怪物多，经验多，爆的东西多，能打得过就是好地方。
无论这个地方是天堂还是地狱，都无所谓。
所以，对于恶臭的蛆虫巢穴，唐克斯等人自然不会放过，本来大家还打不过，现在都经过了赐福进化，实力提高了一大截，加上最近收购来的抗毒和抗闪电的装备，压根就不用担心。
所以，一群人信心满满的前来战斗，本来以为自己等人是最能耐得住寂寞和恶臭的人，没想到还有人比自己捷足先登了。
“嗯？大家安静！”唐克斯忽然皱起了眉头，一群人的讨论声立刻暗金了下来，大家都侧耳倾听。
“地面，好像是在颤抖？”一个队员忽然说道，所有人立刻蹲了下来，只见地面上的沙子居然真的在轻微的颤抖。
不一会儿，颤抖的感觉开始变得强烈了起来，一群人纷纷惊慌的对视了一眼，大家在这个地方混了这么多年，还是第一次知道有地震这回事。
“不对，不像是地震，离开这里！”唐克斯忽然脸色一变，他看见远处的没有一丝的震动，就只有自己等人的脚下有震动，立刻感觉到了不对。
众人慌忙的离开，可就在离开不到5秒的时间，地面轰然的凹陷了下去，而所在的位置正好就是这群人刚才所站立的位置。
正当一群人松一口气，准备上前去探查一下，地面怎么会出现一个深坑的时候，一道黑影骤然间从地洞内，冲了出来。
一飞冲天！
“呜哇！！”陈锋大叫了一声，从尸鹫骷髅的体内爬了出来，站在尸鹫的背上，双手高高的举了起来，朝着天空大笑。
“队….队长？”
“啊？”
“那上面，好像有人！”
“嗯！”
唐克斯一组人，惊愕的吞了一口口水，不可思议的看着一个巨大的黑影，遁入天际，慢慢的消失在了众人眼前。

第227章 归来

雄鹰，不对，是尸鹫，缓缓的降落了鲁?高因的不远处，然后直接被陈锋给收了起来，然后解散掉。

这是陈锋测试出来的一个新的能力，把骷髅先放进自己的背包，然后再解散，这样就可以保证自己的骷髅绝对不会有一丁点儿的骨头掉在外面。

完美的防止了柏拉图的阴谋诡计。

骷髅本来就是没有生命的东西，陈锋一开始也不知道居然可以放进去，但是在昨天休息的时候遇到一群小怪，结果一只普通骷髅被打的七零八落的，陈锋随手捡起一块骨头扔进了背包里。

可是忽然发现，那只骷髅还活着，可是掉落下来的骨头却可以扔进去，那是不是可以把整个骷髅都扔进去呢？

果然，打开背包，把骷髅扔进去，的确是可以的，不过骷髅被扔进去之后就好像是遇到了时间停止一样，完全的停止了。

然后陈锋再次突发奇想，如果可以解散，那自己以后不是可以不用再把骷髅解散后的骨头给收起来了吗？

陈锋不由的测试了一下，果真可以，立刻陈锋就拿精英骷髅测试，精英骷髅也可以，那二话不说直接首领骷髅上，首领骷髅依然可以。

最后，陈锋测试了一下尸鹫骷髅，尸鹫骷髅依然可以，那神秘的联系虽然很淡，但是依然是在脑海里。

如果有一只骷髅死了，那有一种神秘的联系的感觉，就会消失掉，陈锋清晰的记得自己一群强力骷髅的联系的那种感觉。

缓缓的走进了城市，城门的雇佣兵检查了陈锋的徽章，就放任陈锋进去了，他们不是第一次见到陈锋了，一个9级的死灵法师，居然能到达鲁?高因来。

陈锋也认识他们，检查只不过是必行的流程而已，陈锋对着他们笑了笑，然后就走进了城市，朝着自己家的方向走去。

鲁?高因有3个出口，一个在北边，这里是格雷兹的管理地点，也是下水道的所在地，这里一般只有佣兵和职业者出入，几乎见不到平民。

在通道的平行的远处就是皇宫，别看平时皇宫很威严的样子，可是皇宫坐落的位置却是整个城市最危险的地方。

城墙的边上。

一旦城墙被攻破，那皇宫就将会成为第一个被攻击的目标，毕竟距离城墙仅仅一墙之隔，所以百姓们的生活十分幸福，因为别看平时皇室很严厉，可却是真心的为了百姓好。

你见过地球上有国家把自己的皇宫建在城墙边上，敌人一进城就可以立刻攻打的例子吗？

缓缓的朝着自己家的方向走去，陈锋闻了一下自己身上，一股恶臭，不知道是虫子们的汁液还是该死的4个月没洗澡的缘故。

估计都有吧。

陈锋这种职业者虽然很常见，但是恶臭到陈锋这个地步的还真没有多少人，街道上的人纷纷远离陈锋，陈锋无奈的摇摇头。

没办法，沙漠里压根就找不到水，陈锋也不会把食用水浪费在洗澡上面，立马朝着大海跑了过去，现在没什么比跳海洗澡更舒坦的事情了。

“咦，陈锋，你小子……”

“噗通！”

瓦瑞夫愕然的看着陈锋整个人都跳进了海里，立刻跑到了海边，只见陈锋爽快的正在搓着自己身上的内呼呼的球，看起来恶心死了。

“你小子多久没洗澡了！”瓦瑞夫哭笑不得的蹲在一旁对着陈锋说道，陈锋回忆了一下，猛的被问还真的想不起来。

然后狠狠的举起自己的手指头，瓦瑞夫一拍脑袋：“4个礼拜，你小子还真不嫌脏！”

“4个礼拜你妹啊，老子4个月没洗澡了！”陈锋翻了一个白眼，瓦瑞夫目瞪口呆的看着陈锋，4个月没洗澡，那是怎么熬过来的？

“你小子现在多少级了？”瓦瑞夫笑着看着陈锋洗澡说道，如果不是自己在大海里洗澡，陈锋估计一巴掌朝着瓦瑞夫拍了过去，色狼。

“嘿嘿，你猜！”陈锋一说到等级，就立刻得意了起来，有谁比自己厉害的？

整整5级啊，出去一趟提高了整整5级，当初刚来到这个世界的时候都没有如此恐怖的速度，明天带着朱利安等人再去，到时候最少还有一两级。

“小子，快说吧！”瓦瑞夫翻了一个白眼，如果自己这样问别人，其他人早就战战兢兢的说了出来了，可是陈锋却一副死猪不怕开水烫的样子，就是让你猜。

“你小子从箩格出来是9级，那现在都过去快大半年了，我猜…..12级！”瓦瑞夫对着陈锋说道，陈锋嘿嘿一笑。

“15级，快16了！”陈锋笑着说道，心满意足的看着已经超过80%的经验条，最后的白骨母皇虫的经验值就是恐怖啊，如果放在14级，陈锋直接升级到15了。

可惜15升16经验太多了。

14升15级，一亿经验值，陈锋从来没有把自己的经验值告诉别人，但是朱利安等人可以猜到了一点，箩格的那群老家伙自然是知道的七八分了。

毕竟陈锋击杀的怪物可都是无比强大的，经验值海量的存在，可是依然是这么一点等级，显然是经验条十分的不合理。

在这个世界上，可不是和什么网络游戏经验值固定的，有些人升级只要70点经验，有些人却要120点，陈锋这种100点算是不错了。

因为每个人的所需经验的不同，所以天才和平凡人就分辨了出来，自然是经验值需要的少人是天才。

人家升级比你快，技能比你高，而且家族待遇比你好，装备比你牛逼，接下来的差距就越来越大，所以这才是天才。

但是，陈锋却是这里面的一个奇葩。

升级的经验多的让人疯狂，但是技能的强悍却也让人疯狂，虽然只有一个技能，但是衍生出来的骷髅却各种都有，简直是组成几只小队了。

洗完澡，陈锋游到了一旁的一艘大船的边上，然后三下五除二的就爬了上去，沿着大船来到了岸上，拍了拍一旁目瞪口呆的瓦瑞夫，朝着家的方向走去。

半年升6级。

瓦瑞夫的脑海里只有这么一个念头，不可思议的看着陈锋的背影，几乎箩格的大佬都知道，陈锋的升级经验一定很多。

虽然陈锋实力很强，可是到了后期，陈锋的优势会变得越来越弱，可是如今陈锋的等级却一下子如同火箭一样的窜了起来，让等级一下子飙升到了15级。

恐怕此时的瓦瑞夫还没计算到陈锋的技能，如果瓦瑞夫计算一下陈锋的技能的话，估计嘴巴张的会更大。

召唤骷髅，25级。

回到了家，家里一个人也没有，难道是出去练级了？

陈锋不解的走出家门，正好远处一个大汉正朝着这边走来，看到陈锋走出门，立刻咧嘴笑了起来。

“哈哈，你小子终于回来了，我还以为你死了呢！”

“乌鸦嘴！”陈锋不屑的拍掉了格雷兹的手掌，鄙夷的看了这个家伙一眼，明明实力超强，人品却不咋地。

“对了，朱利安她们呢？出去练级还没回来？”其实当初陈锋预计是出去2个月，可是没想到一下子来了个翻倍，让陈锋郁闷不已。

“没出去，在皇宫呢，最近皇宫天天闹腾，上次那个用奥术的小丫头下去了之后，皇宫就没安静过！”格雷兹拿出了一瓶酒大口喝了一口说道。

“额？那丫头怎么了？”陈锋好奇的问道。

“还能怎么样？在想办法打开通往神秘庇护所的入口，可是怎么也开不起，就开始各种实验，整天地底下都是砰砰砰的爆炸，弄的整个皇宫里人心惶惶的！”格雷兹郁闷的说道。

“那你怎么不出手？”陈锋笑着问道，那女孩的实力绝对不如格雷兹，可是格雷兹却没有出手，不知道为什么。

“出手？出个屁手啊，对那个丫头出手简直就是找死，她老爹可是……”格雷兹忽然捂住了嘴巴，然后冲着陈锋摇摇头。

“不能说！”格雷兹点点头，表示不能说，陈锋顿时翻了一个白眼。

“算了，那朱利安那几个人在那边干嘛？”陈锋立刻问道，不会是去蹭饭的吧？

“还能干嘛，当然是去抓那个丫头啊，可是朱利安等人都去了好几次，都被那丫头给扔了回来，嘿嘿，她们可算是吃瘪了！”格雷兹奸笑着说道。

“气死我了！”大门轰然的被推开，只见艾米丽怒火冲天的冲了进来，陈锋和格雷兹愣愣的看着艾米丽。

“呀！！！”

一声无比尖锐的叫声，只见一个充满肉香的身体直接扑进了陈锋的怀里，陈锋愕然的看着艾米丽，两只手都不知道放什么地方好！

“陈锋哥哥！”紧接着，又是一声尖叫，又是一个身体直接压在了自己的身上，陈锋一阵苦笑，他算是听出来了，这个丫头是狄维娜。

“陈锋！”

“陈锋！”

紧接着，后面的3个人也走了过来，唯一没有开口的只有莉莉丝，塔维纳和朱利安都是十分的惊喜，如果陈锋能看到莉莉丝的表情的话，此时的莉莉丝眼里的担心也完全放了下来。

“哈哈哈，我就说，陈锋哥哥一定会没事的，陈锋哥哥，你终于回来了，我还以为你不要狄维娜了！”狄维娜揉着眼睛看着陈锋，那梨花带雨的样子让陈锋一阵心疼。

“你还知道回来！”艾米丽从陈锋的怀里猛然的钻了出来，怒气冲冲的看着陈锋，紧接着一只手直接伸在了陈锋的腰上。

陈锋的脸色猛然的一变，难道是传说中女人的天赋技能？

九转十八掐！

“啊！”陈锋一声尖叫，艾米丽直接掐住了陈锋腰上的一块肉，然后疯狂的扭动了起来，一股刺痛却伴随着一阵阵的感动涌入陈锋的心底。

不过，接下里陈锋的感动彻底消失了。

“不好啊，不好啊！”

“朱利安，怎么你也来！”

“不要啊，塔维纳姐姐饶命！”

“艾米丽女王饶命啊！”

“莉莉丝，不会你也要来吧？啊啊！”

“狗日的格雷兹，把你的猪蹄拿来！”

第228章 和狄维娜的小暧昧

晚上，陈锋坐在后院，看着小白和狄维娜闹腾，晚饭后大家都喜欢静静的坐着，一开始就陈锋喜欢这样，可是渐渐的，朱利安等人也变成这样。
“陈锋，真的有这么好的升级地方？”艾米丽好奇的看着陈锋，然后端着一盘沙冰直接坐在了陈锋的边上。
陈锋点点头，从朱利安的手里接过了一杯沙冰，不得不说在鲁？高因这种酷热的地方，饭后一杯沙冰简直就是奢侈啊。
“真不知道你的脑子怎么想的，居然可以做出这种东西！”艾米丽妩媚的看了一眼陈锋，陈锋顿时轻轻的倒吸了一口冷气，这个女人越来越勾引人了。
“嘿嘿，过奖，过奖！”艾米丽虽然妩媚，可是在所有人当中，陈锋最不敢接近的却是艾米丽，因为艾米丽是亚马逊一族的人。
亚马逊一族，最巅峰的母系社会，在亚马逊部落内能看到男人，那算你牛逼。
亚马逊一族的繁衍非常的恐怖，她们全部都是女孩子，但是却依然是正常的和普通人一眼的繁衍，并非是有什么女儿国的子母河什么的。
亚马逊一般是在练级的时候，寻找强大的男人，然后等到等级足够了，或者年纪差不多了，就用雷霆手段抓住男人。
无论是用实力屈服也好，还是用迷药麻药都可以，把男人带回到自己的村子，给男人喂下2种药材。
一个，催.情用的，传说中的春.药，勾引出男人心中的那个恶魔。
第二个，是用一种传说可以让男人百发百中的药材，绝对一击必中，可以让亚马逊绝对怀孕的药草，至于是真是假，陈锋也不敢问，更不敢测试。
然后，等亚马逊女战士怀孕了之后，男人就会被赶走，永远不得踏入亚马逊森林半步，不然的话亚马逊可不管你是谁的老爹，说不定一箭射过来的，就是你几十年以后的亲女儿。
等怀胎十月，孩子生下来以后，更残忍的出现了。
男孩子，会被活生生的淹死在亚马逊河流当中，尸体会被沉入河道，大量的食人鱼会瞬间吞没小男孩，连哭声都无法传递出来。
而女孩子，则会被保留下来，成为新一代的亚马逊女战士。
传说，一个亚马逊一辈子只有一次生育机会，所以一次没有女儿，那一辈子就没有后代了，所以也有亚马逊偷偷的勾结自己的丈夫，把儿子给送出去，避免儿子死亡。
并非所有亚马逊都真的能忍受自己怀胎十月的骨头就这样拿出去喂鱼的。
所以，陈锋不敢惹的就是艾米丽，暧昧一下没关系，毕竟男女之间暧昧一下很正常，但是陈锋可不敢和艾米丽暧昧。
万一艾米丽看上自己了，那等待自己的将会是被逆推，甚至还要在一年之后当爸爸。
陈锋完全没做好这个准备，或者说压根就没这个准备，所以和谁都可以搞暧昧，和谁都可以卿卿我我，就算是莉莉丝都可以，就是不能和艾米丽。
并非陈锋歧视艾米丽，而是陈锋害怕艾米丽。
“这个简单，那个冰封球一砸，不久出来了！”陈锋笑着说道，沙冰很简单，只要拿牛奶用冰封球什么的技能一砸，变成冰块后磨碎了，填入各种的水果切片或者水果汁就好了。
虽然颜色没有前世的好看，但是味道却是一等一的，要知道鲁？高因可是出口专属地，陈锋出门右拐不用两公里就是港口，要什么东西没有？
“宵夜吃什么？”狄维娜一屁股坐在了陈锋的怀里，然后直接张嘴把陈锋勺子上的沙冰全部吃掉，然后浑身打了个寒颤。
“小心点，别感冒了！”和小白玩了半天，狄维娜的身上早就是香汗伶俐，一下子吃了一大口的沙冰，不由的从胃里冒寒气。
这样子最容易感冒的。
“没事，不怕！”狄维娜毫不在意的说道，然后开始冲着陈锋撒娇，让陈锋喂沙冰给她吃，娇嫩的小屁股在陈锋的大腿上摩擦着，陈锋感觉自己的小腹一股火焰“腾”的一下就爆发了出来。
陈锋连忙无视狄维娜可怜的眼神，把沙冰吃了一大半，这才勉强压制住那“火焰”，然后看着狄维娜欲哭无泪的眼神，顿时一阵头疼。
“喂我嘛~~”最后一个字拖了半天，娇嗔的样子让陈锋看的一阵入迷，小丫头长大了一岁，身材变得更加火辣，样貌也变得更加完美了。
“想吃自己拿去！”手里头传来了一阵冰冷，陈锋立刻清醒了过来，开着狄维娜那张开的殷桃小嘴，不由的吞了一口口水。
然后轻轻的拿起勺子，在碗里舀了一勺，轻轻的递进了狄维娜的小嘴巴里头。
狄维娜一下子就把沙冰吃完，然后重重的咬了两下，带着果香和奶香的沙冰瞬间就被吞了下来，小萝莉不由的伸出红嫩的小舌头，在嘴唇上舔了一下。
“嘶！”陈锋的心里倒吸了一口冷气，这才14岁啊，要不要这么诱人的。
“下去！”陈锋拍了一下狄维娜的小背，如果狄维娜再坐下去，陈锋的某个部位真的要开始变化了，到时候可就尴尬无比了。
“哼！”狄维娜重重的对着陈锋用鼻子“哼”一下，然后走了下去，陈锋差点被这个丫头给气笑了出来。
“今天宵夜没你的份了！”小丫头，哥喂你吃东西你还这个样子，陈锋一脸气愤的看着狄维娜，然后正式宣布了今天晚上宵夜取消狄维娜的享用资格。
“哼，就知道欺负我，姐姐帮我，小白咬他！”狄维娜拉着小白脖子上的皮毛，对着陈锋一指，小白果然朝着陈锋冲了过来。
看着小白朝着陈锋跑了过来，狄维娜得意的一笑，不过陈锋却是一伸手，小白舒舒服服的坐在了陈锋的身旁，那硕大的身子趴下来，却正好让陈锋摸着它的脑袋。
不得不说，别看小白平时战斗时候狠辣，可是毛发却异常的柔顺，摸起来手感十足。
“死小白臭小白，坏蛋小白！”狄维娜对着小白跺脚怒吼着，陈锋哈哈大笑了起来，想来这个丫头是忘记了，和小白最亲的不是小白的主人塔维纳，更不是她这个被小白当成魔王的狄维娜。
而是陈锋自己。
小白自从认识陈锋，就对陈锋表现的格外友好，有时候连塔维纳都未这个事情吃醋，让陈锋得意了许久。
“嘿嘿，看什么看？小心我让小白咬你！”一听到陈锋的话，小白居然立刻站了起来，弓起了身子做出了战斗的姿态，獠牙直接露了出来，对象却是狄维娜。
狄维娜被吓了一跳，陈锋连忙一拍小白的脑袋，小白一下子就被打回原形，乖乖的坐了下来，不过又不善的看着狄维娜。
“天呐！”狄维娜忽然哀嚎了一声，又是这个情况，上次也这样过，为此小白真正半个月没有让狄维娜接近，最后好不容易放下了戒心，今天又重新摆出了戒备的状态。
狄维娜怒火冲天的看着陈锋，那样子比小白的战斗姿态还要恐怖，仿佛是要一口把陈锋给吃掉一样。
“5顿！”陈锋无奈的苦笑，伸出了一个巴掌讨价还价。
“不行，最少50顿！”狄维娜差这小蛮腰说道，那样子就好像是一个野蛮公主一样，可是却并不遭人厌恶，而是怎么看怎么可爱。
“哎哟，你要累死我啊？最多10顿！”
“50顿！”
“15顿！”
“50顿”
“最多20顿，不能再加了！”
“50顿！”
“哪儿有你这样做买卖的！”
“50顿！”
“再说就没有了！”
“50顿，少一顿老娘和拼了！”狄维娜张牙舞爪的说道，陈锋终于哈哈大笑了起来，塔维纳更是无奈的摇摇头。
“笨丫头，你和他讨价还价有什么用啊，反正每天都是他做饭啊，几顿几顿有什么区别！”塔维纳笑着说道，狄维娜顿时恍然大悟，然后直接冲了上去，扑在了陈锋的身上。
“我咬死你！”说罢，居然真的张开小银牙，朝着陈锋的脖子狠狠的咬了一口，陈锋顿时惊呼了一声，可是却强忍着动作，生怕把这个小丫头给弄伤了。
“哼，看你以后还欺负不欺负我！”小丫头听到陈锋的惊呼，立刻停了下来，看着陈锋一脸无辜的样子，顿时得意洋洋。
“欺负，绝度欺负！”陈锋连忙讨饶，然后忽然脸色不对，眼前的狄维娜眼中貌似有火光啊？
“让我欺负我，让你欺负我，让你欺负我！”狄维娜伸出了自己的小爪子，在陈锋的腰上狠狠的扭动了起来，陈锋终于醒悟过来，自己说错话了。
“我错了，我错了，不欺负，以后再也不欺负了！”陈锋的求饶都汇成了一段血泪史，狄维娜这才绕过了陈锋。
可是却一下子赖在了陈锋的怀里不肯出来了，环抱着陈锋的脖子，看着陈锋脖子上明显的牙印，顿时后悔，心里责骂自己怎么下口这么没轻没重的。
“疼吗？”小心的朝着牙印吹了一下，陈锋被弄的一阵痒痒，小丫头属于人来疯，等疯完了以后，很是让人喜爱的。
“疼，你让我咬一口就知道了！”陈锋笑着说道，那表情要多猥琐有多猥琐。
“哼，我才不信呢！”狄维娜忽然伸手，在那牙印上“啪”的拍了一下，然后快速的逃离了现场。
陈锋注意到，这丫头逃走的时候，怎么脸色这么红？
其他几个女孩子怪异的看着陈锋，看的陈锋一阵尴尬。
“额，我再去弄杯沙冰！”陈锋也遁走。

第229章 准备开练

“陈锋哥哥，那个可以快速升级的地方，真的存在吗？”狄维娜走在沙漠上，一脸不信任的对着陈锋说道。
陈锋直接伸出手，一把捏住了这个小丫头的脸庞，轻轻的一用力，小丫头立刻求饶，陈锋这才放下。
“不信？不信你别去，哎，高手寂寞啊，某个人原来被我高6级啊，现在比我低2级啊，哈哈哈！”陈锋大笑着说道。
狄维娜进入这里虽然也升级了，但是仅仅是升级到了13级，论速度其实蛮快的了，毕竟狄维娜等级偏低，吃到的经验也较少。
加上朱利安等人都是无奈的近战单体攻击的，所以杀怪的效率也低很多，在如今鲁.高因，一只队伍里没有个群攻刷怪的，那可是相当悲剧的。
所以，大家伙都要让狄维娜成长起来，起码升级可以轻松很多。
13级的狄维娜已经学习了12级 的技能，升级到13级刚好可以把12级的2个技能全部给点出来，这样狄维娜的实力又增强了一分。
闪电
需要等级：12
这个魔法使法师能够召唤天界的能量，并发射出强大的雷电，直接击中目标，拥有相当高的精确度。
要问陈锋什么东西的速度最快，陈锋二话不说是光速，作为闪电虽然比不上光速，可是却依然成为当之无愧的速度之王。
当然，充能弹除外。
这个只会在地上扭来扭去的家伙，狄维娜现在都不屑使用了，拥有12级的闪电技能，狄维娜可以轻松的攻击到几百米甚至千米之外的敌人。
闪电，发射出一道笔直的雷电，瞬间攻击一条直线上所有的敌人，最大的攻击范围甚至可以达到几公里，算是绝度强悍的技能，当然前提是技能等级够高。
“丫头，等下你就知道了！”陈锋看了一下地图，自己距离城市已经差不多远了，然后停了下来，一群女孩子不解的看着陈锋，不知道陈锋要干嘛。
“现在，让我隆重的给你们介绍，我的新骷髅，尸鹫！”陈锋诡异的一笑，只见大手一招，一个黑漆漆的黑洞一样的东西瞬间从空中撕裂了开来。
陈锋自己也傻掉了，不过却强装着镇定，只见一个老鹰的骷髅脑袋缓缓的从黑洞中钻了出来，紧接着是脖子，身体，翅膀，尾巴。
“轰！”巨大的骨翅狠狠的煽动了一下，顿时地面是一片狼藉，沙尘疯狂的朝着四周扩散了出去，巨大的尸鹫缓缓的落地。
“这......”朱利安等人一脸惊愕的看着尸鹫，陈锋得意洋洋的站在一旁，等待着呼啸般的欢呼和惊喜的拥抱，可是......
“混蛋，我的衣服！”塔维纳。
“大坏蛋，我的头发，呜呜呜，全进沙子了！”狄维娜。
“你个笨蛋，难道不知道在城市里就叫出来吗？害我们走这么远？”艾米丽。
“打！”朱利安。
“好，打！”众女。
“同意！”莉莉丝。
莉莉丝，为什么你也同意！
陈锋无奈的接受着一群女孩子的虐待，一只只小爪子在陈锋的腰上肆虐了个遍，让陈锋是痛苦并着快乐。
在打闹的过程中，陈锋可是没少揩油，连莉莉丝都被陈锋碰了几下胸部，此时正红着脸环抱着胸口，怒视着陈锋。
不过大家都没有拿这个话题出来说话，一群人十分默契的嘻嘻哈哈的座上了尸鹫，巨大的尸鹫高达10米，完全可以轻松的承受6个人。
一群人坐在尸鹫的背上，巨大的尸鹫 狠狠的拍动了一下翅膀，身体骤然间朝着天空笔直的冲了过去。
1天，仅仅 一天就走完了别人需要半个月甚至更久的路程，在高达上千米的高空中，陈锋完全可以睡大觉。
因为在鲁.高因唯一的飞行怪物，都只能飞几百米，尸鹫完全绝顶于它们，如果看一群秃鹫不爽的话，尸鹫会直接俯冲下去，带着一群女孩子的尖叫，一个火球扔下去。
一群秃鹫是死伤殆尽了。
终于，陈锋带着一群女孩子来到了巨大的蛆虫巢穴的上空，陈锋看着地面上的人群不由的一愣，没想到这里没多久，居然聚集了这么多人。
可是人多有什么用，这里的怪物如果算实力，基本上都在30级以上，而且别看白骨母皇虫死掉了，可是依然是拥有冰冻免疫和冰冻强化。
加上下面拥有近4W只怪物，没有个几千个人来战斗，压根就打不过这群家伙。
“哇，怎么这么多人啊？”狄维娜好奇的看着地底下人群，虽然看起来如同蚂蚁一样，但是职业者们还是可以看清楚，那些都是人群。
“嘿嘿，不好意思，看到那个大洞没有，我懒得用回城卷轴，直接打洞出来的！”陈锋笑着说道，其实说真的，陈锋是因为想感受一下飞翔的感觉，所以才让尸鹫挖洞出来。
不然的话，直接一张回程卷轴不久回家了，何必要飞一整天呢？
巨大的尸鹫在天空盘旋了一会儿，还真没有人发现这个黑影的存在，陈锋和大家商量了一下，就立刻俯冲了下去。
**********************************************
唐克斯自从发现了一只巨大的怪鸟从蛆虫巢穴内钻出来之后，就没有敢轻举妄动，开始让自己的队友联系其他小队的人，没想到仅仅2天的功夫，这里就最少聚集了上百人。
“你们看，按照这个距离来算，那边最少是第三层的位置！”唐克斯对着松尼特说道，松尼特和唐克斯一样，属于特种小队的队长，拥有7个手下， 比唐克斯仅仅少一个。
“深度差不多2300左右，应该是第三层了！”松尼特看了一眼那地底下的东西，顿时点点头说道。
“那些白花花的，是虫子？”唐克斯对着松尼特问道，自己的视力没有人家好，松尼特仔细的看了看，点点头。
“估计是沙虫的变异物种，和你说的那只怪鸟，恐怕也有关系！”松尼特说道，本来大家伙都是城市里的，结果唐克斯的队员忽然回来，拉着他们的小队就开始跑。
双向传送卷轴，直接带着上百人过来，所有人都被这个硕大的洞穴给惊呆了。
不过也是，别看尸鹫才十几米，展翼才三十米，可是尸鹫为了让自己轻松的飞出去，洞口最少有100多米宽，深那就更不用说了，从第一层到第三层，垂直距离在2500米左右。
“啾！”忽然，一声嘹亮的鹰啼让所有人浑身一震，只感觉到的面上骤然间多出了一块黑色的影子，紧接着一股强大的风压从脑袋上冲了下来。
所有人都骇然的抬起头，只见一个巨大的身影缓缓的从天而降。
“防御！”唐克斯怒吼了一声，所有人瞬间接成一团，站在了一起，虎视眈眈的看着那个黑影缓缓飘落下来。
“轰！”距离地面3米地方，尸鹫忽然收起了翅膀，硕大的身体宛如一尊佛像一样威严耸立，狠狠的砸入了沙漠内。
尸鹫！
威武的身影背着太阳，当真是宛如一个天神一样从天而降，落在地面上后纹丝不动，那一对空洞却仿佛闪烁着嗜血的眼睛，注视着一群人。
“我擦，你想吓死我啊！”忽然，一声怒吼从对面传来，唐克斯等人愕然的对视了一眼，只见那尸鹫的背后，居然跳出来一个男人。
“别动，我把你顶出来！”那男人对着尸鹫一指，然后居然直接钻入了怪物的体内，紧接着没一会儿，那怪物的上面又跳下来了一个小女孩。
没错，这2个人正是陈锋和狄维娜，尸鹫在3米的位置上忽然紧急降落，狄维娜居然手脚一滑，直接跌落在了尸鹫的胸腔里头去了。
好在尸鹫是骷髅，胸腔这个位置虽然不咋地，但是却宛如一个用骨头编制起来的圆球一样，把狄维娜给困在了里头。
陈锋好一会儿才把这个丫头给弄了出来，小丫头一下来就生气的朝着尸鹫的翅膀上踹了过去，这丫头自己手抓不牢，还去怪尸鹫。
“别闹了！”又一个美女从那怪物的身上跳了下来，唐克斯等人的眼睛都要瞪出来了，不可思议的看着这群人。
“姐姐，陈锋这个坏蛋就知道欺负我！”狄维娜朝着塔维纳撒娇道，塔维纳狠狠的白了一眼陈锋，陈锋嘿嘿一笑，然后伸出手，把朱利安艾米丽和莉莉丝给接了下来。
“这里就是你说的升级圣地？”艾米丽好奇的勾着陈锋的手臂，朝着陈锋问道，陈锋点点头，朝着那洞穴一指。
“那下面有将近4万只冰虫，实力相当不错，要不是我的骷髅干掉了它们的老娘，估计今天回来数量都能破5W了！”陈锋说道。
“这群虫子是钻地的冰虫弄出来的？”朱利安皱着眉头问道，钻地的冰虫貌似没有如此强大的繁殖能力吧？
“不是，不对，也算是吧，是钻地的冰虫变异以后弄出来的，波拉图那家伙搞出来的！”陈锋恶狠狠的说道，对于波拉图，陈锋可是怨念深重啊。
“堕落死灵，波拉图？”唐克斯等人惊骇的倒吸了一口冷气，这群人到底是什么人，居然张口闭口的变异什么的，居然还提到了传说中的堕落死灵波拉图，那个疯子？
“好了，我们先下去，那下面有一条小道，是我弄了2天才弄出来的，可以容纳下几十个人，足够咱们慢慢刷掉这群家伙了！”陈锋笑着说道。
“等，等一下！”忽然，远处传来了一个声音，陈锋等人转头看去，那边的人虽然早就注意到了，但是陈锋并没有理会他们的意思。
“难道你们想独吞下面的怪物？”一个人壮着胆子问道，陈锋顿时一笑。
“不，我没打算独吞！”一群人一愣，然后顿时松了一口气，那下面的怪物看起来就不一般，所以估计经验值和装备都会很好，所以大家都想要分一杯羹。
“只要你们能跟下来，能杀多少随便！”陈锋淡淡的一笑，一群女孩子立刻回到了尸鹫的身上，尸鹫立刻张开了巨大的翅膀，直接朝着地底下俯冲了下去。
仅仅片刻，陈锋等人就冲到了地底下去了。
“嘿嘿，还有一句话，前提是你们得在我们杀光所有怪物之前，到这里！”陈锋贱贱的笑着，一群女孩子纷纷朝着这个得意忘形的家伙伸出了爪子。
“怒了，敢不敢不用拧的！”
“敢，用拍的！”
“啪！”
“啊！”

第230章 练级，飞一样的感觉

“刺啦！”一道闪电划破长空，不过这里却是一个深达3000米的地穴，恐怖的闪电划过了数以百计的冰虫的身体，爆发出了一阵“灿烂”的汁液。
那是狄维娜的闪电，整整贯穿了数百只的冰虫，把它们的生命给完全带走了。
“小心点！”陈锋拉了一把狄维娜，这个丫头一兴奋起来就忘记自己的位置，居然越走越前面。
狄维娜吐了吐舌头，立刻跑回来了几步，然后继续的扔着闪电。
一群人站在洞穴内，陈锋的尸鹫在外头随意的战斗，只要它不开启“狮鹫之力”的技能，就无所谓，毕竟一开启“狮鹫之力”，尸鹫的防御力一归0，到时候怪物可以破开它的防御，蚁多咬死象。
5个小时了，众人下来已经达到五个小时了，冰虫被清理了将近三分之一，这是多么让人惊恐的数据啊。
5个小时，陈锋光荣的升级到了16级，毕竟当初的白骨母皇虫就给了陈锋将近80%的经验值，而陈锋狄维娜等人一组对，陈锋的经验获得率直线下降。
原来一只怪有1W的经验值，可是如今仅仅1600点，整整10倍左右的差距，让陈锋的经验条爬的如同是蜗牛一样。
不过，陈锋早就满足了，因为狄维娜升了3级，也达到了16级了，朱利安升了1级，达到了25级，艾米丽达到了22级，莉莉丝也冲破了禁忌的等级，达到了24级，回去就可以申请技能变异了。
塔维纳也达到了22级，把剩下的怪物都给干掉，恐怕除了陈锋和狄维娜，其他人都可以申请技能变异了。
“怎么样，爽吧？”虽然一群人是窝在一条小通道内，可是这条通道却是众人战斗的主要场地，别看已经将近干掉了三分之一的冰虫，可是外面的冰虫数量依然是铺天盖地。
只不过原本站在墙壁上角落里的冰虫已经把空位给让出来了。
原本从上面往下一看，密密麻麻一群白色混合蓝色的冰虫在蠕动，整个洞穴宛如一张白色的饼一样铺满了。
可是如今，饼子的一旁就好像是被咬了好几口一样，白色的冰虫全部都被吃掉了。
朱利安等人拒绝使用这种比喻手法，太恶心了。
“陈锋，快过来，把尸体给扔出去！”陈锋立刻跑了出去，两只金刚骷髅也跟在了陈锋的背后，陈锋看了一眼堆积在面前海量的尸体，顿时倒吸了一口冷气。
“推，推出去！”陈锋对着金刚骷髅一举手，2只金刚骷髅直接冲了出去，把海量的尸体给狠狠的朝着洞穴外面推了出去。
然后等足够容纳尸鹫之后，尸鹫快速的飞了过来，巨大的翅膀疯狂的煽动了几下，冰虫的尸体好像是一堆垃圾一样，被疯狂的吹飞了出去。
一大堆的垃圾就这样被清理干净了，然后恐怖的虫潮再次朝着洞穴方向冲了过来，不一会儿又把整个洞穴入口给占据了。
海量的虫子再次围住了洞穴，陈锋等人继续开始战斗，一群人在战斗，陈锋在打酱油，反正没有战斗力的陈锋永远都是站在队伍最安全的位置。
如今压根就轮不到陈锋召唤骷髅，在朱利安10倍光环的力量下，骷髅们简直是比嗑药还要牛逼，一只只的沙虫没几下就斩落马下了。
不过让陈锋十分郁闷的是，狮鹫光环无法和朱利安的光环相互叠加，朱利安的光环占据主导位置，如今尸鹫用的也是朱利安的光环，十倍力量。
但是，君王骷髅的霸气却可以和朱利安的光环叠加，而且是最恐怖的，先提高10倍，然后再强化30%，算起来等于是提高了1300%的伤害。
当然，仅仅伤害而已，朱利安“天使力量”光环只提高物理伤害和元素抗性，君王的霸气叠加的部分也只有这两个部分而已。
再过了将近12个小时，陈锋等人终于是心满意足的坐在了地上，整个洞穴内的怪物被完全清空，绝对再也见不到任何一只活着的冰虫。
朱利安荣升27级，塔维纳荣升26级，艾米丽也是26级，莉莉丝也达到了恐怖的27级，追上了朱利安，其中最恐怖的，就要算是狄维娜了，整整21级。
这个丫头刚出来的时候，仅仅13级，可是如今却达到了恐怖的21级，整整提高了8个等级，众人看了一下时间，这还不到24个小时。
也就是说，狄维娜在一天之内，整整升了8级。
所有人都不可思议的对视了一眼，这个升级的过程实在是太疯狂了，真的太疯狂了。
“哈哈哈哈，爽啊，爽死了！”陈锋也兴奋的看着自己的等级，如果说一群人当中谁的等级最低，那陈锋是当之无愧的了。
16级，39%的经验值。
陈锋已经非常的满意了，15级升16级，高达整整1.2亿，关键是经验的数量整整减少了十倍，虽然不到10倍。
但是经验值依然是减少了太多了，最多一只怪，仅仅给陈锋5000点的经验，陈锋感觉自己能再次升级已经很棒了。
需要的经验，真的太多了。
“好了，我们是休息呢，还是回去呢？”陈锋坐在地上和一群女孩子说道，一群女孩子纷纷回答要回去，因为塔维纳等人要进行技能变异了。
至于狄维娜，再也没有这样升级的地方，恐怕还要等待几个月甚至半年左右的时间才有机会，所以这个丫头主张不回去。
最后陈锋一笑。
“你们回去，我去蝮蛇神殿，找蝮蛇护符，到时候我们合成国王之杖，可以得到术士峡谷里所有塔.拉夏的真假墓穴的练级机会！”陈锋笑着说道。
没错，真正的国王之杖如今只有这么能力了，得到术士峡谷近十个真假塔.拉夏墓穴的练级允许。
要知道，塔.拉夏墓穴一般只开放2个，一个真的一个假的给人练级，而真的则是通往封印督瑞尔的地方。
而如今真的墓穴也不算是真的了，因为塔.拉夏的遗体已经被人给搬迁到了其他地方，只留下一个空的墓碑供人祭拜。
塔.拉夏可是一代伟人，一代英雄豪杰，众人自然不允许恶魔玷污了她的尸首，所以把她的遗体给转移了。
“好！”狄维娜率先赞同这个提议，今天她可是升级升到爽死了，整整8级，狄维娜这辈子都没有这么激动过。
“那好吧，你们回去变异了技能，我去把辐射护符拿来，然后到时候找人合成国王之杖，我们进去神秘庇护所去！”陈锋笑着说道。
通往术士峡谷有2条路，一个是开启传送阵传送过去，一般是一群人实在是没地方升级了，等级足够了，要挑战督瑞尔了才回过去。
路就是开启传说中的神秘庇护所，这样可以通过庇护所，前往术士峡谷，这也是一条道路，但是为了维护皇宫的威严，女眷住所一下完全被封印了起来，只有国王之杖才能打开通往神秘庇护所的道路。
其实，陈锋还是想要见识见识那个来自仙塞的女孩子，看看现实中的奥术力量到底是什么东西，甚至陈锋还想帮助她一下，让那个女孩子得到神秘的奥术力量。
助人为乐，想来都是中华名族的传统美德，不是么？
至于陈锋真正的想法，只有他自己知道。
再次呆了一个小时，陈锋和众女分开了，陈锋乘坐着尸鹫前往遥远的城市，并深入腹地，要进入蝮蛇神殿里头。
众女则打开了传送门，要回家去去参加技能的变异，就这样双方各自分开了。
传送阵打开，朱利安等人看了一眼陈锋远去的背影，然后钻入了传送门当中，回到了鲁.高因。
没多久，几个人就回到了家，各自洗漱完毕然后坐在了一起，却浑然忘记了自己等人已经近20个小时没有吃饭了。
“朱利安姐姐，我感觉，我们好像追不上陈锋哥哥的速度了！”狄维娜坐在一旁的沙发上，一脸愁容的对着大家说道。
一群女孩子虽然没有说话，但是却都明白狄维娜的意思。
陈锋的变化太大了，出去整整4个月，虽然提高到了15级，可是15级的力量就好像是35级一样，让众女有一种无法攀比的感觉。
别看狄维娜一天升了8级，可是在狄维娜的心里没有任何的沾沾自喜，她只是知道，自己升了8级，还不如陈锋升了1级。
如果陈锋是敌人的话，仅仅1级的差距，就可以从狄维娜的档次，飙升到朱利安的档次。
朱利安叹了一口气，她一直都是天之骄女一般的存在，可是今天却受到了历史以来最大的打击，陈锋的普通骷髅都要比她强悍。
朱利安和陈锋的普通骷髅站在前线一起战斗，可是悲哀的发现，自己杀怪的速度无论如何也比不过人家普通骷髅。
3只骷髅一个小组，一人一刀就干掉了一只沙虫，朱利安还要打好几下，而且用的还是技能，人家普通骷髅用的仅仅是普通攻击而已。
还有最主要的一点，将近4W只怪物，其中恐怕有3W还要多的数量，是陈锋的骷髅斩获的，如果是其他人，恐怕没有几个月，压根就清理不掉这群冰虫。
防高，血高，攻击强，这就是这群冰虫的实力，朱利安都觉得棘手，可是这样，在一天之内，被陈锋轻易的清理掉了。
所有人都开始沉默了起来，这才不到一年的时间，当初从鲜血荒地里救下来的男孩，此时居然已经成长到让众人不得不仰望的地步。
陈锋的进步，太可怕了！

第231章 利爪蝮蛇神殿

“你问我爱你，有多少深，我爱你有几分.......”

陈锋坐在尸鹫的背上，朝着蝮蛇神殿的方向飞去，一路上看着夜空唱着现代歌曲，只可惜没有伴奏，不然陈锋会更高兴。

遥远的绿洲十分的庞大，范围大概是整个沙漠的三分之二的地图，难怪这么巨大，这里也是80%职业者练级的场所，陈锋一路飞来，遇见了不下十万的职业者，可是没有一个人发现陈锋。

十万，这个数字放在一个地方，可以形成一个城镇级别的城市，可是放在整个沙漠当中，就宛如是在一个省内存活着10万。

你出门压根就看不到人。

巨大的沙漠，带来了无边的寂寞和空虚，陈锋却开开心心的飞在空中，朝着蝮蛇神殿飞去，陈锋估摸着，波拉图那个王八蛋，80%的几率已经在等着自己了。

但是有了尸鹫骷髅，陈锋压根就不怕他，波拉图的变异已经阻止不了陈锋的变态了。

召唤骷髅

LV：27（26+1项链，艾利屈之眼）

从骷髅墓地中召唤骷髅协助战斗。

同时召唤数：5

最大召唤数：34

+10%召唤变异骷髅

+10%召唤精英骷髅

+10%召唤首领骷髅（当前等级最大数量：18）

+7%召唤领主骷髅（当前最大数量：1）

+39额外普通骷髅召唤数量，无视最大召唤数，该骷髅无法变异，无法进化。

+10额外变异骷髅召唤数量，无视最大召唤术，该骷髅永远无法进化。

陈锋也没想到，本来以为能带上艾利屈之眼，最少也要一年半载的，没想到不但半年就带上去了，本来这条链子是和朱利安交换加了1级死灵法师技能项链的，不过现在可以自己拿回来用的。

而那条交换过来的链子，则被朱利安送回家里去了，艾利屈之眼毕竟比普通装备要好，人家好歹是暗金牌子的。

艾利屈之眼

需要等级：15

+5照亮范围

+1所有技能

5%生命于击中时偷取

+3-5冰冻伤害

+34对远程攻击的防御

其实，艾利屈之眼里有一条隐藏属性，那就是冰冻持续时间，这一条伤害是不会显示在装备上面，但是却可以在攻击的时候明显感觉到。

冰冻持续时间的作用，就是加强冰冻的持续时间，最少1秒，最多10秒，这一条属性是和其他的冰冻效果共同作用的。

例如一道疾冻箭，冰封的时间是3秒，但是有了艾利屈之眼后，可以变成最高10秒，完全可以让敌人承受更多的伤害。

当然，这条属性对陈锋来说，完全没用，不知道到时候的冰霜骷髅法师能不能继承这条属性过去，不过基本上是不太可能的。

陈锋忽然灵机一动，能不能让自己的骷髅携带装备？

本来这个念头陈锋很早就有了，可是测试了许多次，都发现自己的骷髅无法携带装备，就算是让金刚拿起武器，也无法附加属性上去，更不要说触发武器上的属性了。

你说陈锋怎么测试的？

很简单，那一把有凹槽的武器，最好是长柄的，因为金刚骷髅的巴掌可以拿下，然后在上面打一个蓝宝石，碎裂的蓝宝石可以提供冰冻伤害。

然后去找一般的小怪，没有冰冻免疫的那种，打一下就知道了，如果有效果的话，那怪物会进入短暂的冰冻状态，可是陈锋所有的骷髅都试过了，没有这个状态出现。

所以陈锋才认为这样的装备是对自己的骷髅无效的。

但是，武器是试过了，其他的东西陈锋没试过啊。

例如铠甲防具，例如首饰。

陈锋忽然想到自己好像忽略了一个问题，人家箩格也只能穿戴3件装备，武器铠甲和头盔，其他的装备也都无法装备。

那自己的骷髅是不是也这样，可能也只能装备某个道具，其他的装备无法装备呢？

“等落地再试试！”陈锋看了看四周，发现只有一只尸鹫，身旁没有其他的骷髅，这才想到自己是在空中。

还是等到了目的地，到地面再次测试吧。

“不知道塔维纳的技能变异如何了！”陈锋有点担心的想到，变异技能可是有很高的失败率的，不然的话当初众人也不会这么担心朱利安。

不过现在陈锋可不敢回去，上次朱利安技能变异的时候，自己身上那冒出的白烟让陈锋一阵蛋疼，不过还好不是自身的原因，而是死亡之书和那天使的力量冲突，所以陈锋才不得不离开。

下次变异的时候，只要把死亡之书给拿开就好了。

陈锋翻开死亡之书，里头是一片空白，陈锋忽然一愣，第一页上居然出现了一个属性，让陈锋一阵愕然。

生命+50

这是第一页上仅有的几个字，陈锋一愣，然后快速的翻开第二页，却没有看到第二页有属性，可是在第一页的背后，陈锋又看到了一个属性。

幽灵一击。

“咦？这不是技能书的属性吗？连书里头都有写着？”陈锋一愣，死亡之书的属性和书里的内容一样，陈锋不由的一愣。

幽灵一击这个技能对陈锋来说属于绝对的废柴，但是对于野蛮人这种职业来说，简直就是神一样的技能。

200%的伤害，加上击退效果，简直是和野蛮人1级的技能“重击”，而且重击在20级的时候，伤害加成仅仅145%。

也就是说，幽灵一击仅仅1级，就把人家20级的重击给比下去了，这一点估计能让所有野蛮人都吐血，这简直就是明珠蒙尘啊。

陈锋暗笑，自己的这个技能，绝对不能让野蛮人知道，不然的话估计野蛮人会把这本书抢走。

死亡之书可不是死灵之心，没有限制一定要是死灵法师职业的，所以野蛮人到时候也是可以使用的，所以陈锋还真的的看好这本书。

对于陈锋来说，除了+1死灵法师技能和生命+50之外，这本书还真的没有什么作用，而对于野蛮人来说，+50生命和幽灵一击，绝对是野蛮人的神器。

飞了3天，陈锋终于是找到了地图上的地方，蝮蛇神殿。

忽然，一道道火光疯狂的朝着陈锋喷射了出来，陈锋一阵愕然，只不过那火光冲到了几百米的高空，就消散掉了。

而陈锋所在的地方，赫然是千米的高空，但是那火光冲上来依然是让陈锋一阵好笑，那进攻陈锋的，赫然是蝮蛇神殿门口的保镖，一个巨大的火焰之塔。

这个东西原本是沙漠里的商人所建造的，用来保护在无人哨岗的情况下看守东西，后来随着时间的推移，用来防守恶魔。

可是让人郁闷的是，这个东西不但对恶魔的任何喽??都不会有任何的反应，最后还被恶魔所改造，一旦发现任何人类的踪迹，就开始疯狂的进攻。

火焰之塔不是生物，但是被恶魔的力量所改造之后，依然有血条抗性，只不过没有任何的装备和经验可以获得。

一般来说，火焰之塔是石头所建造而成的，加上属于火球方式的攻击，抗火和抗毒都很高，而且还可以减免物理伤害和魔法伤害，绝对的防御一绝。

陈锋让尸鹫急速的俯冲了下去，一个火球骤然间出现在了尸鹫的爪子上，别看火焰之塔有高额的抗火，可是在尸鹫高达20W的火焰伤害下，有什么东西可以抵挡？

“轰，轰，轰，轰！”

火焰之塔是一个炮台一样的东西，然后有一个旋转的类似磨盘的家伙，上面插着一根根的管子，然后一个个的火球会随着磨盘的移动，不断的从管子里头喷发出来，进攻敌人。

这样的火焰连射速度十分的快速，一来就是一连串，甚至堪比陈锋流氓骷髅飞刀的速度，所以一般人会用最快的速度跑进去，或者干脆那高抗火的骑士挡住，然后打掉。

但是，陈锋这边，一个硕大的火球直接从天而降，落在了火焰之塔的身上，轰然的一声爆炸，火焰之塔直接被炸的四分五裂。

陈锋淡淡的一笑，把尸鹫收了起来，召唤出一群骷髅，缓缓的走进了蝮蛇神殿内。

蝮蛇神殿，位于群蛇峡谷的内部，外面有火焰之塔守护，属于超级墓穴，其中有什么典故陈锋不太清楚，但是却知道，下面有一群十分难缠的怪物。

利爪蝮蛇。

利爪蝮蛇是一群如同美杜莎一样挺直着蛇形身体行走的怪物，但是它们没有美杜莎那绝世美女的容颜，也没有满头毒蛇的长发。

它们就是一群有上半身的蛇，或者说没有后肢的蜥蜴。

关于利爪蝮蛇的起源，一直都在争论当中，凯恩老头每年都要去一趟库拉斯特，和一群老不死的家伙争论利爪蝮蛇的起源，到底是天生的恶魔，还是后期被腐蚀的恶魔。

这个话题听凯恩说持续了将近70多年了，不得不说这一群老头子老太太真的闲的没事情干，不过也难怪，毕竟最杰出的一个学者已经死去了。

不讨论这群家伙的起源，但是这群家伙的实力绝对不容小觑，拥有在短距离内最快速度的冲锋，宛如网络游戏里战士的冲锋一样，可以最快速度到达你的面前，给你狠狠的一击。

更让人惊慌失措的是，这群家伙的攻击内带有天然的冰冻攻击，虽然很弱，但是却依然存在，所以一旦被数只怪物围攻，那郁闷的就是只有被活生生的冻死了。

而且，这群家伙的还有重击的技能，会在给予伤害的同时，把人击退，就好像是陈锋的幽灵一击一样，实力十分的强悍。

更主要的是，这群家伙是成群结队出没的，一出现就是一小队，所以陈锋必须十分的小心，不然一旦被围殴，自己的生命安全就有问题了。

深呼吸了一口，陈锋带着一群怪物，走进了蝮蛇神殿！

第232章 连杀2个堕落者

带着一群骷髅进入了利爪蝮蛇神殿，率先迎接陈锋的，就是一群利爪蝮蛇，它们拥有灰色的皮肤，就好像是小孩子在地上打滚过一样。
利爪蝮蛇快速的从了上去，一群骷髅急忙迎接了上去，陈锋也立刻召唤出了君王骷髅和冰霜骷髅法师，这两个太脆皮了，陈锋可不敢就这样让它们以身犯险。
利爪蝮蛇明显是抗冰较高，但是其实也高不到什么地方去，所以冰霜骷髅法师依然可以轻松的虐待它们。
仅仅一个照面，陈锋的一群普通骷髅就乱刀把一群利爪蝮蛇给砍死了，陈锋不由的一愣，然后哑然失笑，自己的是不是开了金山游侠了？
以前陈锋玩游戏，很不喜欢慢慢地打，最后十分干脆的开启了金山游戏，把所有的技能都跳到最后，然后疯狂的突进。
结果任何的怪物被陈锋是一触即死，所以陈锋压根就不用担心会死亡，不过陈锋没想到，自己如今居然有一天也可以尝试到这个情况。
一路前进，陈锋发现利爪蝮蛇神殿其实不是很大，没几个小时就走到第二岑的入口了，下面就是BOSS聚集的地方。
利爪蝮蛇神殿仅仅2层，所以只要一走下去，击杀BOSS然后拿走东西，那陈锋就算是完成这次的任务，就可以回家了。
可是陈锋总感觉有一种不祥的预感，下面仿佛有什么可怕的存在一样。
深呼吸了一口气，缓缓的进入了第二层，只感觉四周忽然一阵寒意袭来，只见自己面前的矮人勇士瞬间变成了一块冰块，血量直接减少五分之一。
“不好！”陈锋大叫了一声，可是矮人勇士却进入了冰封状态，完全无法开启技能，陈锋瞬间让所有的普通骷髅冲了上去。
“哼，一群废物也敢来我面前嚣张？”一个嚣张的声音传来，到底是谁嚣张啊，可是陈锋却感觉自己的汗毛都炸了起来。
“有人？”
陈锋立刻从矮人勇士的背后弹出了脑袋，只见在陈锋面前不远处的神坛上，赫然站着3个人，其中一个陈锋可是很熟悉的。
波拉图。
“陈锋小朋友，我就知道你会来的！”波拉图笑着说道，陈锋翻了一个白眼，面前的矮人勇士身上的冰块轰然的碎裂了开来，矮人勇士瞬间进入了防御状态。
“波拉图，我也知道你回来的，没想到你不但来了，还带了2只狗过来！”陈锋不屑的说道，就冲着刚才那人率先攻击，陈锋和他们之间就没什么好谈的了。
“你TM的说什么？”那男人怒吼了一声，一道冰柱直接朝着陈锋飞了过来，陈锋的一只普通骷髅直接跳了起来，一下子就挡住了那道冰柱。
“哼，偷偷默默地家伙，如果不是偷袭，你连碰都碰不到我！”陈锋不屑的说道，冰霜骷髅法师一个暴风雪扔了出去，顿时整个洞穴变得寒冷了起来。
利爪蝮蛇神殿第二层，仅仅是一个小房间而已，但是说小其实也不小，可是和整个神殿一比较那就小的可怜了。
高度估计在300米左右，整个房间的宽度大约是在60米左右，足够陈锋把尸鹫给召唤出来了。
“来吧，陈锋，这次我可是给你加菜了，整整2只变异的暗金BOSS！”波拉图大笑着指着自己的背后，两只暗金BOSS缓缓的从他的背后走了出来。
嗜血牙皮，暗金BOSS，偷取生命，特别强壮，攻击强化，皮肤硬化，特别诅咒。
不死的尸骨，暗金BOSS，无限魔力，特别强壮，剧毒强化
2个暗金BOSS，其中嗜血牙皮是用利爪蝮蛇神殿2层本来的就应该存在的暗金BOSS牙皮所变异而来的。
至于另外一只“不死的尸骨”，则是用一只中空尸怪变异来的，估计原本也是一只暗金怪物，陈锋看了一眼，顿时深深吐了一口气。
“这次的赌资呢？”陈锋笑着说道，波拉图点点头，赞扬的看了一眼陈锋，随手扔给了陈锋一件暗金装备。
“切，假货！”陈锋不屑的看了一眼，不过手底下却是快速的把东西收入了自己的背包，虽然是家伙，但是却是一件不得多的的东西，变异属性的装备。
地狱武士的力量（原：圣堂武士的力量）
地狱盔甲（原：神圣盔甲）
需要等级：92
需要力量：480
需要体制：640
+5圣骑士技能
等级28圣火灵气赋予
+120力量
+150体力
+50耐力最大值
+20%快速再度攻击
+300对远程攻击的防御
防御增强500%
物理伤害减免20%
降低需求20%
凹槽（5）
“还算是不错！”陈锋嘴上是这么说，可是心里却是多了一个心眼，这件装备叫做“地狱武士的力量”，可是属性却和圣堂武士力量差距那么多。
圣堂武士的力量陈锋记得清楚，里面可没有灵气赋予这条属性，更没有降低需求和伤害减免这种属性，这让陈锋感觉到了一点不好的情况。
敌人，地狱，貌似已经找到改变暗金装备属性的办法了。
“好了，准备开始吧？”波拉图看着陈锋收起了装备，立刻笑着对着陈锋说道，陈锋立刻回过神，自己可是还在战斗啊。
“好！”陈锋一笑，所有的骷髅都站在了前方准备战斗，不过陈锋却是指着波拉图身旁另外2个堕落者。
“你不把他们带走吗？我怕不小心杀了他们！”陈锋诡异的笑了起来，波拉图的嘴角也翘了起来，对着陈锋做了一个请随意的姿势，陈锋点点头。
“谢谢你给我送来的经验！”陈锋对着波拉图微笑，说实在的陈锋可是很感谢波拉图的，如果没有波拉图，自己估计现在连12级都还是够呛么。
“混蛋，你把我当成什么了？”那个壮汉一声怒吼，可是说出来的话却是那么的引人遐想，陈锋不屑的一笑，一道光线骤然间射在了那壮汉的身上。
“咦？”壮汉被吓了一跳，可是一愣自己好像没有任何的受伤啊，不由的看向了光线的来源，只见那是一块巨大的盾牌，而陈锋就躲在巨盾的后面。
“妈的，盾牌要这么大干嘛？”一个念头骤然间在那壮汉的脑海里出现，壮汉的脾气本来就暴躁，火气立刻就上来了，怒吼了一声就朝着矮人勇士冲了过来。
陈锋的嘴角诡异的一笑，偷偷的把君王骷髅塞在了矮人勇士的后面，这样敌人虽然看不到他，但是陈锋的骷髅却都享受着他的强化。
那壮汉愤怒的冲了过来，陈锋诡异的一笑，看来矮人勇士的强制光线对人类还是有用的，但是效果没有那么明显。
并非是强制进攻，而是引出那人类的怒火，如果你火气很大，而且有战斗的实力，那会不会攻击你最看不爽的那个人或者东西呢？
那壮汉用实际行动证明了这个问题，会！
“吼！”壮汉怒吼了一声，手中的斧头狠狠地朝着矮人勇士的盾牌砸了下去，可是让他惊愕的一幕发生了，矮人勇士纹丝不动，甚至连一丝血都没有掉。
“喂，问个问题，你多少攻击？”陈锋从后头钻了出来，朝着那壮汉问道，那壮汉一脸的痴呆，还没从自己的攻击不破防的震惊中苏醒过来。
“没攻击，不过要是算成属性，大约有600不到！”陈锋恍然大悟，堕落者的属性已经不存在了，只保留了技能，所以那壮汉也看不到自己的属性，只能通过对比猜测。
“那好吧，你可以去死了，临死前我来解答你的疑问，这个家伙，防御有64W！”陈锋微笑着说道，一只手却是一招，只见巨大的尸鹫直接出现，一口咬住了那壮汉，还没等壮汉尖叫出来，锋利的爪子直接抓住了壮汉，然后狠狠的手嘴并用，用力一拉。
鲜血和内脏洒落了一地，陈锋淡淡的后退了几步，退后到了台阶上，这样鲜血就撒不到自己的身上了，然后默默的召唤出一只骷髅，抓起地上的内脏，扔到了外面去。
“一个！”看了一眼自己的经验值，整整提高 3600W，陈锋又兴奋的看着另外一个堕落者，那个堕落者早就脸色苍白了。
“轮到你了哦！”陈锋对着那个人微笑着说道，那人忽然怒吼了一声，一道道的冰柱疯狂的朝着陈锋砸了过来，陈锋不屑的一笑，一群普通骷髅直接跳了起来，瞬间挡住了所有的冰柱，然后陈锋再次一挥手，地上再次出现了一群骷髅。
“地狱之矛！”一团黑色的火焰忽然从旁边凭空而出，陈锋淡淡的念出了这个技能的名字，只见地狱之矛疯狂的冲了出去，还没等那人反应过来，地狱之矛就戳中了他的身体。
“不！”那人惊恐的大叫了一声，陈锋摇摇头，这算什么堕落者，水平也太次了。
“齐射！”陈锋一声令下，所有的弩箭骷髅开始疯狂的齐射，仅仅不到5秒钟，那人就朝着波拉图哀嚎了一声，死在了地上。
“我说，你带来的人也太菜了吧？”陈锋对这波拉图说道，波拉图依然是保持着一脸的微笑。
“没办法，这次的堕落者素质太差了，不过我可以保证，这2只BOSS的素质，一定很好！”波拉图对着陈锋说道，把玩着手里的一个玩具。
暗金色的道具，陈锋的目标，蝮蛇护符。

第233章 白与黑的战斗

嗜血牙皮缓缓的朝着陈锋爬行了过来，陈锋看了一眼远处的“不死的白骨”，其实陈锋最忌惮的还是这个家伙。
中空尸怪的复活能力，到时候估计是一场势均力敌的骷髅大战，而此时的不死的白骨依然是一副十分淡定的样子，轻轻的摆动着自己的身体，仿佛是醉汉一般没有理会陈锋的目光。
“上！”陈锋让一群普通骷髅冲了出来， 迎面而来的就是原本利爪蝮蛇神殿的老大，牙皮，不过人家现在是嗜血牙皮。
忽然，波拉图脸上一阵诡异的笑容，只见嗜血牙皮的双手高高的举过头顶，紧接着一根无比硕大的冰柱骤然间凝聚在了空中。
“我擦！”陈锋倒吸了一口冷气，这冰柱少说有1米多粗，更是有七八米长，巨大无比的悬挂在空中。
紧接着，还没等陈锋反应过来，嗜血牙皮手中的冰柱狠狠的朝着陈锋扔了过来，闪烁着白光的冰柱在空气中居然摩擦出了一阵刺耳的声音。
“啾”一只巨大的身影忽然出现在了陈锋的面前，尸鹫翅膀疯狂的煽动了起来，紧接着一把抓住了那巨大的冰柱。
在利爪蝮蛇神殿二层，出现了这样一个画面。
一只巨大的鸟样的怪物，抓着一根长达七八米粗1米多的柱子，那鸟怪背后的翅膀疯狂的煽动着，可是身体却慢慢的变成蓝色，而且不断的后退。
“啾！”尸鹫忽然怒吼了一声，身上骤然间一阵金光爆发了出来，一只爪子狠狠的举了起来，然后重重的朝着冰柱拍了下来。
“轰！”巨大的冰柱刹那间被拍了个粉碎，尸鹫恼怒的吼叫了一声，疯狂的朝着嗜血牙皮冲了过来，巨大的翅膀用力的张开，就好像是在恐吓敌人一样。
“哧！”嗜血牙皮也不甘示弱，立刻对着尸鹫怒吼了一声，手掌再次举了起来，又是一道冰柱出现，不过却比刚才的小了三分。
“轰！”冰柱再次笔直的冲了出去，尸鹫翅膀骤然间一阵煽动，巨大的身体笔直的朝着上空飞了出去，冰柱狠狠的击中了墙壁，整个冰柱没入了墙壁整整一半。
“啾！”尸鹫怒吼了一声，一个火球直接出现在了手里头，紧接着在空中一个灵巧的翻身，直接朝着地面俯冲了下来。
火球骤然间从尸鹫的手里头投掷了出来，就在火球要击中牙皮的时候，只见一个巨大的盾牌直接出现在了牙皮的面前。
“？”陈锋立刻看了过去，只见那不死的白骨居然举着手臂，而嗜血牙皮的面前赫然是一个骨盾，陈锋立刻就明白了。
“看来你太悠闲了！”陈锋对着不死的白骨说道，一个伤害加深扔到了它的脑袋上，一群骷髅直接朝着不死的白骨冲了过去。
不死的白骨仿佛是没有看到陈锋的骷髅冲了过来一样，继续在释放出了一个盾牌，尸鹫的火焰终于被完全的抵挡了下来。
“该死！”陈锋心中一阵恼怒，不过却对于那个骨盾十分的吃惊，要知道如今的尸鹫可是1300%的攻击，算上技能那估摸着有百倍的实力了。
可是依然无法灭掉那盾牌，可想而知那盾牌到底变态到了什么地步。
波拉图笑着看着陈锋的表情，他知道陈锋也被那骨盾给吓坏了，可是他自己知道，这个骨盾可是有一个超级能力，抵消90%的伤害。
先抵消了90%的伤害，那百倍的攻击又只剩下十倍了，然后才会被骨盾给吸收掉伤害，所以实际上尸鹫的一招技能下去，等于是普通攻击而已。
“啾！”尸鹫恼怒的叫了一声，本来尸鹫会叫，有声音，在陈锋的心里可是十分的激动的一件事情，他最喜欢的就是听尸鹫叫了。
可是如今，尸鹫的叫声在陈锋的耳边却是那么的刺耳，立刻恼怒的看着那不死的白骨，一群骷髅集体冲了上去。
一群骷髅终于来到了不死的白骨身旁，可是让陈锋震惊的事情再次发生，只见不死的白骨一下子就抬起了自己的手臂，一片片的骨矛呈现一个扇形，朝着自己的面前疯狂的穿透了出去。
5秒。
仅仅5秒钟，陈锋所有的普通骷髅完全死亡，全部散落在了地上变成了一堆的白骨，陈锋不可思议的看着那不死的白骨。
紧接着，陈锋的一群变异骷髅也冲了过去，可是让陈锋更加吃惊的事情发生了，只见那不死的白骨一抬手，一阵爆炸瞬间在一只变异骷髅的脚下出现。
“尸.......尸爆？”陈锋骇然的看着波拉图，波拉图“哈哈”大笑了起来，看着陈锋的那副表情，波拉图感觉自己终于扳回了一成。
上次该死的白骨母皇虫，自己好不容易弄出来，然后又改变了第二层的道路，让陈锋在里头迷路了好些日子才找到第三层，就是为了拖延时间让那母皇虫繁殖的更多。
可是陈锋倒好，居然直接开一个小洞穴，慢慢的引一群冰虫进去，居然当成了练级的地方，让波拉图狠狠的打了自己几个巴掌。
可是现在，波拉图看着陈锋一脸震惊的样子，看着那一只怪鸟被自己的嗜血牙皮给压着打，立刻开怀大笑了起来。
“哈哈哈，你想不到吧，你想不到吧，我抓了一个34级的死灵法师，经过赐福进化的死灵法师，直接把他的身体给制成了木乃伊，然后封印在了不死的白骨的身体里头！”
“接下来，让你看看更好玩的事情！”只见那不死的白骨眼睛骤然一闪，举起手地面上猛然的一阵阵的爆炸出来，一只只的骷髅缓缓的陈锋的骷髅的尸体内爬了起来。
陈锋倒吸了一口冷气，那是什么骷髅？
浑身穿着黑色的铠甲，一股股的黑烟不断的从骷髅的体内冒出来，手中武器五花八门，可是看起来却是十分锋利的武器。
刀枪剑戟各种武器，一共多大60多只普通，宛如一只小战队一般，和陈锋的一群骷髅遥遥相对了起来。
陈锋这时候终于明白了，在这个地方，自己真正的目标并非是那白痴一样追着尸鹫跑的嗜血牙皮，而是眼前这只不死的白骨。
里头封印了一个34级经过变异的死灵法师的灵魂，陈锋感觉自己的牙龈都开始疼痛了起来。
“怎么办？”看着那群浑身冒着黑烟的骷髅，猜都不用猜，这群骷髅一定十分的不好惹，而且一只只的身上有一套完整的黑色套装铠甲，陈锋开始担心了起来。
黑铠魔化骷髅，精英怪物，不死之身......
“不死之身是什么意思？”陈锋不解的看着这群魔化骷髅身上的属性，难道是打不死的骷髅？
那还打个屁啊。
“先抓一只过来！”陈锋的蝎子骷髅立刻冲了上去，背后的钩子猛然的一甩，如同是钓鱼帅杆一样，一下子就勾到了一只魔化骷髅，然后猛然的朝着自己等人这边一扔。
一只魔化骷髅顿时腾云驾雾的飞了过来，金刚直接跳了起来，在半空中就接住了这只魔化骷髅，二话不说垫到了屁股下面。
“轰！”金刚的大屁股还真的不是一般人可以承受得了的，人家魔化骷髅看起来威武，可是血量照样少了整整三分之二，结果一只金刚刚爬起来，第二只又从天上掉了下来。
仅仅2下，一只魔化骷髅算是彻底的载了，那黑色耀眼的铠甲，都被挤压的粉碎，陈锋不由的看了看金刚的屁股，没事吧？
不过好在这样也让陈锋看到魔化骷髅虽然有盔甲，可是防御不咋地的消息，一群普通骷髅立刻站了出来，和所有的魔化骷髅开始对峙了起来。
“上！”陈锋怒吼了一声，对面的不死的白骨也是一声怒吼，一瞬间一群超过白只的骷髅，开始在狭小的空间内开始战斗了起来。
陈锋的骷髅浑身呈现白色，身上没有任何的装备，仅仅手里一把小骨头刀，但是战斗起来却异常的威猛，在狮鹫光环和君王霸气的支持下，显得格外的威武。
而另外一边，魔化骷髅浑身黑漆漆的，就好像是陈锋的骷髅掉进墨池里头一样，而且还冒着一股股的黑烟，莫非里头有一台发动机？
黑白大战，这才是真正的黑白大战，双方骷髅开始不断的冲突，而陈锋也看了出来，自己的骷髅和人家的骷髅一个德行，攻击高，防御低。
本来吧，陈锋的骷髅攻击不高，可是有了狮鹫光环和君王霸气之后，那攻击是翻了一倍还要多，一下子攻击就领先了。
再加上陈锋的召唤骷髅达到了27级，骷髅的实力自然是涨了好几分。
一群骷髅开始战斗，士兵有士兵的战斗方法，而将军自然也有将军的战斗方法，远处的不死白骨朝着陈锋就是一通的骨矛，矮人勇士连忙挡在了陈锋的面前。
紧接着，陈锋背后出现了一群的弩箭骷髅，一通弩箭齐射，那不死的白骨连躲避的机会都没有，十秒钟的技能时间一过，不死的白骨血量愣是被打掉了20%还要多，让陈锋一下子就有了信心。
紧接着，一根燃烧着漆黑火焰的骨矛直接出现在了骷髅祭祀的面前，那不死的白骨忽然感觉到了一丝危险，急忙给自己加了一个骨盾。
而就在这个时候，燃烧着地狱火焰的地狱骨矛，已经狠狠的投掷了出去。
接下来，让陈锋吃惊和惊喜的一幕发生了。

第234章 回家的怒火

黑色的骨矛居然狠狠的扎头了人家的骨盾，黑色的地狱之火直接附着在了不死的白骨身上，不死的白骨脑袋上的血条开始急速的下降。

“怎么回事？”波拉图不可思议的问道，而与此同时，天空猛然的传来了一声嘹亮的鹰啼，只见尸鹫居然笔直的冲锋了下来，一爪子狠狠的拍在了比原先小太多的冰柱上。

冰柱顿时被拍了个粉碎，紧接着尸鹫直接飞到了嗜血牙皮的身上，锋利的爪子狠狠的穿透了嗜血牙皮的身体，然后直接把嗜血牙皮给抓了起来，飞到了空中。

“啾！”尸鹫怪叫了一声，前爪抓着嗜血牙皮，牙皮不断的放抗，可是牙皮的身体才3米长，身高也才2米多，怎么挣扎也挣扎不开尸鹫的爪子。

“轰！”尸鹫的爪子上骤然间一阵火焰爆发了出来，紧接着在牙皮的尖叫中，尸鹫直接朝着地面俯冲了下去，然后松开了手里头的牙皮和火球。

“轰！”一声巨响，陈锋的身上骤然间一道金光闪过，陈锋的嘴角立刻浮现出了满意的笑容，不知道是因为升级的舒畅感觉，还是因为嗜血牙皮被干掉呢？

“该死！”波拉图看了一眼面带微笑的陈锋，狠狠的在空气中挥动了一下拳头，然后扔下了手中的蝮蛇护符，整个人瞬间化成了一团黑烟，朝着陈锋冲了过去。

陈锋睁开了眼睛，看着波拉图冲了过来也不害怕，反而扯着嘴角对着波拉图一笑，淡淡的说了一声“谢谢，下次光临！”

“轰！”一楼的一根柱子狠狠的倒塌了下来，陈锋的嘴角笑容变得更加的愉悦了，能激一下波拉图，一般人还真的没有这个资格。

不过，虽然波拉图走了，嗜血牙皮走了，可是眼前还是有一个让陈锋不能大意的家伙，不死的白骨。

一群黑色的骷髅和陈锋的普通骷髅交织在了一起，双方的战斗力几乎一样，不过奈何陈锋这边有一群变异精英甚至是首领骷髅，而对方的骷髅都是千篇一律。

不一会儿，一群黑色的骷髅就被完全给干掉了，但是不死的白骨躲在骨盾的后面，血量居然是在慢慢的恢复，陈锋立刻让自己背后的骷髅祭祀再次开始攻击。

骷髅祭祀再次出手，一道黑色的长矛狠狠的戳了过去，果然陈锋意料之中但是却又出乎意料的事情再次发生，骨盾居然无法阻挡骨矛。

陈锋猜测，莫非是那骨矛上地狱之火的威力才会这样的？

接下来，陈锋正是贯彻了他的猜测，果然是因为地狱之火的缘故，使得那骨盾对骷髅祭祀的骨矛压根就没有任何的作用，让陈锋十分的意外和高兴。

仅仅半个小时不到，不死的白骨就真的化成了一堆白骨散落了一地，陈锋快速的走了过去，那东西全部捡了起来，然后高兴的把升级的属性点全部加在了体制上面。

如今陈锋高达17级，所有属性点不算自由点的加成，最基础的都有85点（1级5点），完全不用陈锋额外的添加属性点。

加上1级高达10点的自由属性点，一共有160点，陈锋几乎是把100点以上，全部投入了体制上，加上装备什么的加成，使得陈锋的血量终于是突破了500点，让陈锋更加的高兴了。

收拾了一堆的装备，杂七杂八的陈锋也懒得现在就看，立马冲到了利爪蝮蛇神殿二层的祭坛上面，一把抓起了上面的蝮蛇护符。

“哈哈哈，终于到手了！”陈锋正要习惯性的拿出方块来合成，猛然的想到这里不是游戏，首先自己开启方块要宝石，陈锋一个也没有。

第二个合成好了，那可是要被怀疑的，别人都是拿着2个东西去炼金公会合成，而就陈锋一个人自己合成，那别人会怎么想？

白痴都知道陈锋的身上有赫拉迪克方块了，所以陈锋没有合成，而是把东西放进了自己的背包里，打开了回城卷轴。

陈锋现在的心里没有因为得到东西而激动，反而是带着一脑子的紧张，因我塔维纳，艾米丽和莉莉丝三个人，技能变异不知道通过没有。

快速的回到了自己家的门口，可是家门口却是门庭若市，许多人都在外面排起了队伍，让陈锋一阵愕然，难道全部过了？

陈锋激动的眼睛都放光了，立刻朝着家里走去，可是还没到台阶上，却被一群人给拦了下来。

“干什么的，没看到要排队吗？”一个拿着长矛的佣兵对着陈锋不屑的说道，估计认为陈锋也是来道贺的人。

“排队？我回家也要排队？”陈锋一阵好笑，依然是打算笔直的往里走，可是那佣兵可不干了，你说这里是你家，那皇宫还是他家呢。

“来人，给我把他抓起来，妈的居然来这里闹事，你也不看看这里是什么地方！”佣兵对着陈锋不屑的说道，紧接着一群侍卫直接从了过来，试图抓住陈锋。

“喂，等等，这里真是我家，不信你让朱利安出来一问就知道了！”陈锋对着那佣兵说道，可是不说还好，一说范围是捅了天了。

“放肆，你是什么东西，居然敢直呼朱利安公主的名讳？”

“就是就是，你算什么东西，这里谁不想见公主一面，你居然用这么低等的手法，老子几年前就用过了，要见公主，过来排队，不排队就给我滚！”

“就，不排队就给我们滚！”

“滚，滚！”

“滚！”

人群开始激动了起来，大火都排了半天的队伍了，可是有人要来插队，一下子就惹怒了所有人。

一群人的怒吼也热火了陈锋，老子回家居然还要排队，排你老母。

“啾！”居然的尸鹫顿时从空中飞了出来，硕大的翅膀疯狂的朝着人群拍了过去，紧接着2只金刚也缓缓的出现在了陈锋的背后。

金刚一只手一个，把台阶上所有的佣兵全部扔到了庭院上，紧接着尸鹫毫不客气，一阵飓风狠狠的拍了出去，一群人直接被吹飞了出去，陈锋不屑的对着他们一笑，什么东西。

“发生了什么事情？”大门忽然打开，一个人皱着眉头从里头钻了出来，陈锋一看，赫然是那个叫做苏丹的王子，陈锋不屑的一笑。

“让开！”陈锋走到了苏丹的面前，试图进入门内，可是苏丹看着门外的狼藉，一下子傻掉了，陈锋本来心情就不好，眼看苏丹居然不让路，更是气不打一处来。

“给我扔出去！”陈锋一声怒吼，苏丹这才反应了过来，可是还没等说话，只见金刚直接抓住了苏丹，在苏丹的尖叫中把苏丹直接扔到了院子外面。

而尸鹫十分干脆的一个条件反射，巨大的翅膀狠狠的一扇，苏丹整个人宛如被龙卷风卷起来了一样，直接飞了出去。

“哐当！”大门被陈锋给推了开来，只见整个客厅的东西都被搬了个精光，一群人正站在客厅内，一人手里拿着一杯酒，在台阶上还有一群人拿着乐器在演奏音乐。

几个美女在客厅的中心跳着妖娆的舞蹈，朱利安几个人则被一群人围绕着，眼尖的陈锋还看见，一旁的楼梯脚下还放着大量的贺礼，聪明的陈锋已经知道是怎么回事了。

显然是塔维纳等人通过了技能变异，这群名门贵族们纷纷上门来道贺，最后干脆就开启了派对。

“陈锋哥哥！”在一旁冷着脸吃着东西的狄维娜看到大门轰然被打开，原本就压抑了许久的火气一下子就冲了上来，正想要看看是那个王八蛋胆子这么大居然敢踹她家的门。

可是一看居然是陈锋，火气一瞬间就消失了个干净，直接提着裙子朝着陈锋扑了过来，陈锋立刻摆摆手，自己的身上太脏了。

可是狄维娜毫不在意，直接一把抱住了陈锋，然后情切的叫了一声“陈锋哥哥”，又挽住了陈锋的手臂。

“回来了！”朱利安从人群中走了出来，看了外面一片狼藉的庭院，却丝毫没有在意，对着陈锋轻轻的笑着，然后也学着狄维娜的样子，毫无顾忌的挽过了陈锋的手臂。

“回来啦？”几个女孩子也纷纷从人群当中挤了出来，对着陈锋温柔的笑着，陈锋原本的火气一下子就淡了下来，立刻脸上堆起了微笑。

“恭喜恭喜，看来你们几个技能变异都过了！”陈锋笑着说道，一群女孩子顿时一阵笑意。

“吼！”忽然，后院传来了一声咆哮，紧接着一个雪白的家伙直接从后院跑了出来，一下子就扑到了陈锋的身上。

“哎呀，小白，你丫的没刷牙，咦？”陈锋忽然愣住了，这的确是小白，可是小白什么时候变得如此的巨大了？

“好家伙，塔维纳，你变异的是小白？”陈锋惊喜的朝着塔维纳问道，塔维纳的小白本来就是变异的狂狼，如今再次经过变异，看起来变得格外的强大。

陈锋甚至感觉到外面的尸鹫对小白的气息，都有一股忌惮的感觉。

“陈锋，你找死！”就在陈锋惊喜的想要我问艾米丽和莉莉丝的变异技能的时候，门外传来了一声怒吼，只见一个脑袋上淌着鲜血，浑身湿漉漉的家伙愤怒的冲了进来，背后带着一群的佣兵。

那家伙，正是苏丹王子！

第235章 谢谢你

陈锋冷眼看了他一眼，没有做声，反而是朝着楼上走去，在炎热的利爪蝮蛇神殿二层呆了好几天，陈锋身上都馊了。
“让开！”冲着楼梯上的一群乐手冷冷的说了一句，一群乐手慌忙闪开，一群乐器“稀里哗啦”的弄了一地，陈锋不由的摇摇头，没事站什么楼梯上。
“你给我站住！”苏丹站在门口愤怒的朝着陈锋咆哮了一声，身旁一群佣兵直接冲了上去，试图抓住陈锋。
就在这个时候，几个女孩子的身上一下子闪过了一道光芒，一个个瞬间穿戴好了装备，直接一字排开。
“朱利安，你这是干嘛？”苏丹不可思议的看着朱利安，朱利安居然拦在了自己的面前，居然为了一个普通人，拦住了自己。
“你居然维护一个普通人？你可是皇族，你可是贵族！”苏丹愤怒的朝着朱利安喊道，朱利安的眉头皱了起来，正要回答，陈锋却又从楼上走了下来。
“谁他妈告诉你不我是贵族的？”陈锋对着苏丹说道，直接拿出了自己银色的勋章。
“我起码还是一个勋爵呢！”陈锋得以的说道，这可是凭着自己的真本事赚来的，和一个天生就是贵族的家伙可不一样。
苏丹年纪轻轻的就成为了职业者，然后紧紧半年多的时间久达到了18级，在皇室的支持下，和他的几个兄弟一样，回到了鲁.高因学习各种知识。
不过随着年纪的增长，他们也得为了自己以后的未来打拼，所以还是得开始练级，可是在陈锋的眼里，这群家伙也只不过蜜罐里长大的职业者罢了。
就好像当初朱利安和自己说的故事，有家族的支持，就算是属性堆的再高也没用，陈锋的尸鹫甚至可以秒杀了这群家伙。
“好，就算你是贵族，可是你有贵族的样子吗？为什么把我扔出去，你就是这样对待皇族的？”苏丹恼怒的说道，此时朱利安在面前，他说话还算是留心，没有让朱利安绝对自己太过火，把一切的责任都扔到了陈锋的身上。
不过陈锋也的确是把人家给扔了出去，这样算来还是陈锋的错。
“看你不爽，这个理由够么？大白天的堵在我家门口不让我进去，你算什么东西？”陈锋一说到这个就十分的恼怒，可是一群女孩子心中却是笑了出来。
“姐姐，陈锋哥哥吃醋了！”狄维娜偷偷的趴在塔维纳的耳边说道，塔维纳笑着点点头，陈锋的确是吃醋了，一群女孩子仿佛闻到了一股酸味。
没错，陈锋真的吃醋了。
本来自己兴高采烈的回到家，想要努力一番做出几个拿手好菜来庆祝一下，结果一回到家自己的家门口门庭若市，家里居然还在开派对。
这对陈锋来说打击很大，但是真的算来，这还算好，只不过心里头有点不舒服而已，毕竟高高兴兴的回来，十分期待的事情，别人已经在做了，换成是别人别人心里头也会别扭。
可是真正让陈锋恼火的却是门口的阻拦，自己进自己家门口还要被拦着，尤其是一群家伙的冷嘲热讽，让陈锋本来并不大的怒火一下子浇上了一桶油。
陈锋一下子火气就上来了，直接赶走了门口所有人，可是刚要进门，就看到对朱利安有想法的男人站在自己家的门口。
大家想一想，你遇到一个十分喜欢的女人，然后2个人正在暧昧，而且女的也没开口拒绝你，你自然是认为那女人是非你莫属的了。
可是，有一天女朋友生日，你兴冲冲的从外地回来，打算亲自下厨给女朋友过生日，可是一到家门口，却发现一群认识的不认识的全部都在你家门口试图进去。
然后你准备进家门，一群保安还拦住了你，最后等你打败保安以后，你最痛恨的富二代权二代出现在了你的面前，更主要的是这个富二代权二代而却还你的女朋友有意思。
这种事情放谁的身上谁不生气啊，陈锋自然是二话不说开打了先，什么身份狗屁的，全部滚到一旁去。
“好了，我替陈锋道歉，这件事情就算了吧！”朱利安淡淡的说道，陈锋没有意见，反正人已经打了，如果自己再闹下去，朱利安的颜面也不好看。
陈锋无所谓的耸耸肩，那苏丹怒火冲天的看着陈锋，可是让陈锋惊讶的是，这个家伙居然硬生生的把自己的怒火给控制了下来。
“不简单！”陈锋心中一阵了然，一个平日里趾高气昂的王子被自己这么捉弄，居然还能压下怒火，更何况是在自己喜欢的女人面前。
“城府很深！”陈锋心中说了一句，不过一想到自己的实力，陈锋还是有自信的，尸鹫骷髅一飞起来，不要说是这个王子了，连格雷兹都只能干瞪眼。
除非是卡夏出马，弯弓射大雕，但是卡夏会对陈锋出手么？
除非陈锋脑子有问题变成堕落者，卡夏才有可能出手，可是陈锋脑子绝对没问题，他知道一旦自己成了堕落者，那真的是万劫不复了。
朱利安出马了，苏丹就算是火气再大也不得不给朱利安面子，最后怒瞪了一眼陈锋，带着人不得不离开，今天算是丢人丢尽了，他也没颜面留下来了。
苏丹的离开，也带动着其他人的离开，陈锋发现在人群中居然还有3个王子，没想到他们倒是全部到场了。
无视这群王子的目光，陈锋走到了楼上，把自己扔进了浴缸里，心中不由的苦笑了起来，自己到底是怎么了，今天火气实在是太大了。
一冷静下来，陈锋就感到一阵后悔，不过仔细的一琢磨，如果再来一次的话，陈锋估计自己还是会这么冲动。
说到底，还是红颜的关系，如果不是自己喜欢的人子在里头，陈锋最多扔出去外面的佣兵，苏丹还不会扔出去。
但是一想到这个家伙对朱利安有想法，陈锋就抑制不住自己的怒火了，二话不说打了再说，陈锋一想到苏丹身上湿漉漉的衣服就不由的笑了出来，想来苏丹是被自己的尸鹫给一翅膀扇到什么池子里头去了。
“你还笑得出来！”一个娇嗔的声音从门外传来，陈锋笑的更大声了，门外的朱利安娇嗔的拍了几下浴室的门，陈锋这才停止了笑声，
“人都走了？”陈锋笑着问道，不过压根就没有从浴缸里起来的意思，冰冷的水让陈锋感觉到浑身的舒畅。
“被你这么一闹，还能不走光吗？”朱利安无奈的说道，被陈锋这么一闹，自己的面子算是丢尽了，不过朱利安却完全无所谓，面子而已，实力强大起来，一样面子十足。
“你不生气？”在池子里的陈锋迟疑了一会儿问道，外面的朱利安“噗嗤”笑了出来，一下就让陈锋放松了下来。
“我还要谢谢你呢，本来前几天就要举行聚会了，被我拖到了今天，眼看4个王子上门实在是无法拒绝，没想到你一来到好，省的我去应对那些不相干的人！”朱利安靠在墙壁上对着陈锋说道。
陈锋的心里猛然的一荡，不相干的人是那些人，那自己不就是想干的人？
陈锋一下子变得喜滋滋了起来，那样子要多神奇有多神奇，可是朱利安看不到，不然一定会意识到自己的话被陈锋给歪曲了。
“她们都通过了吧？”陈锋不放心的再问了一次，得到肯定的答复以后这才满意的松了一口气，如今还剩下一个狄维娜，那就算是功德圆满了。
至于自己，陈锋估摸着最少要干掉督瑞尔才有可能得到24级的高度，那时候估计技能都要破40级了......
2个人就这样沉默了下来，如果不是陈锋还感觉到门外有人，陈锋还以为朱利安已经离开了，2个人居然就这样沉默了下来。
“谢谢你！”朱利安忽然说道，陈锋一愣。
“谢我干嘛？”陈锋不解的问道，自己好像做的是坏事吧，怎么朱利安还谢谢自己。
“谢谢你帮我赶走讨厌的人，说真的我真的不喜欢这种聚会，太累了，比单挑暗金恶魔还要累！”朱利安长叹了一口气说道。
她是公主，这种事情没有办法逃离的。
“嘿嘿，有我在，你放心，以后遇到聚会我就来捣乱，说真的只要有我在的地方，聚会就开不下去，上次是我第一次参加聚会，没想到一个小女孩把整个皇宫给搅和的天翻地覆，这次算是第二次，结果我一回来所有人都被我打跑了，哈哈！”陈锋笑着说道。
门外的朱利安也笑了出来，轻轻的拍了两下墙壁，对着陈锋说了一声快点出来吃饭以后，缓缓的走开了。
陈锋听着朱利安走远了之后，深呼吸了一口气，心里头却有一种莫名的感觉，不知道是喜悦还是欣慰，反正是一种很开心的感觉。
“咕噜噜！”最后，陈锋干脆不想了，直接把自己的脑袋浸入池子里，让整个脑袋和心灵都冷静一下！

第236章 斗酒比赛（上）

“什么，出海？”
陈锋惊奇的看着一群女孩子，此时女孩子正为了出海，而“群情激奋”，不断的开始收拾着东西。
“等等等等，谁说我们要出海的？”陈锋拦住了狄维娜，不过这个小丫头十分开心的白了一眼陈锋，继续“蹬蹬”的跑上了楼，完全无视陈锋的存在。
“喂喂，朱利安，谁说要出海的？”陈锋拦住了朱利安，朱利安正忙的不可开交，不过还是淡淡的抬起头，对着艾米丽一指，继续忙活去了。
陈锋没想到，自己刚从炼金术师协会把国王之杖给合成起来，就遇到了一个新问题，这群女孩子居然要出海。
虽然外面阳光明媚，可是她们却完全不知道，陈锋怕水！
并不是说害怕水，而是害怕看不见的脚底下，陈锋小时候因为特别喜欢玩水，结果掉进水里头数次，多亏了村子里的人救起来。
前前后后不下十次，可是陈锋依然无所谓，还是去池塘边玩水，最后他老娘的火爆脾气爆发了，趁着陈锋在玩水的时候，偷偷摸摸来到陈锋的背后，然后一把抓住陈锋的裤腰带，一把狠狠的把陈锋的脑袋按倒了水里。
惊吓过度的陈锋从此不敢玩水，长大后才稍微摆脱了这个阴影，对于游泳池和海边才敢接近，可是如今这群女孩子要让一起去深海，陈锋的恐水症一下子就上来了。
“怎么办？”陈锋的脑海里只有一个疑问，自己要不要去？
看女孩子的架势那自己也是必须去的，没看到人家塔维纳都开始帮忙收拾陈锋的东西的了么，可是陈锋害怕啊。
能不去吗？
没办法，恐怕这个必须得去，看一群女孩子激动的样子，相比都还是没出过海的，除了艾米丽之外。
陈锋无奈的叹了一口气，出海就出海吧，反正自己有尸鹫，到时候就坐在尸鹫上，有什么好怕的。
和众女说了一声自己去找格雷兹，陈锋就离开了房间，来到了格雷兹的家，不由的一拍脑子，这个时候格雷兹怎么可能在家啊。
立刻转移阵地，前往佣兵公会，这里是所有佣兵每天发布接受认为的聚集地，一般是先由职业者挑选，然后剩下的会被皇室集体雇佣，当城防人员。
当然，雇佣的价格不会太高，一般一日三餐加几杯麦酒和一晚上的住宿的价格是差不多了，但是依然有很多人喜欢这种的日子。
进入的佣兵协会，陈锋淡淡的一笑，这哪里而是协会啊，简直就是一个酒馆，里面充斥着浓郁的麦酒香，宛如一个酒吧一样。
“咦？”一旁的人群十分激动，各个都红着脸粗着脖子的，陈锋知道那是在斗酒，基本上每天都会出现这样的情况，谁喝醉了就谁买单。
可是今天之所以引起陈锋注意，却是因为在和一群佣兵斗酒的人里头，居然有一个女人。
女人金色长发，看不清楚样子，但是身上健硕的肌肉却让陈锋感觉到一种健美的美感，陈锋要了一杯麦酒，然后走了过去，他想看看热闹。
“喝，喝，喝，喝，哎呀，你个废物！”一群大汉群中骤然间爆发出了一阵可惜的哀嚎，陈锋快速的凑了进去，只见一个壮汉因为酒力不支，倒在了酒桌上。
“少他娘的废话，还有没有人来？没有就都给老娘结账去！”一个不屑的声音传来，陈锋顿时一乐，那女孩子居然开口闭口老娘，果然是把周围的血汉子们给触怒了。
“等等！”忽然，陈锋的背后一个人叫停，一群人连忙转头，陈锋一愣，这群人看的怎么是自己啊。
“我不是我，在我后面！”陈锋淡定的喝了一口酒然后说道。
“废话，当然不是你，就你这个小身板，一桶酒能把你灌死！”一群大汉哈哈大笑了起来，陈锋也没生气，轻轻的让开了一点，果然陈锋的背后一个大汉正慢慢的走过来。
那大汉身高2米多，浑身鼓鼓的肌肉让所有人吃惊，陈锋看了一眼他，就知道这个大汉不是佣兵，而是一个职业者，野蛮人。
“拼酒？老子来，什么赌注？”大汉横刀立马的坐在了一群人里头，浑身鼓鼓的肌肉直接把身旁2个佣兵给挤压到了一旁。
一群佣兵却没有任何的叫骂，因为这其实是一个测试，如果你连人家圈子都挤不进去，那谁会给你脸色看？
野蛮人直接挤进去了圈子，一下子就得到了这群佣兵的好感，而鉴于这个大汉是野蛮人，人群也一下子就闹腾了起来，野蛮人也立刻释放出了野蛮人的天赋光环，无脑合群光环，没2秒钟就合群了进群。
“哎，赌酒钱太少了，职业者不缺钱，这样，老子输了，今后一个月内在场所有人的酒钱老子包了！”野蛮人大刀阔斧的说道，人群一下子激动了起来，野蛮人说的“所有人”连陈锋都包括在内，更不要说其他人了。
“好，好！”人群开始闹腾，陈锋笑着看着这群人玩闹，一杯麦酒却快见底了，陈锋发现，自己接近200点的体质，带来的却是恐怖的酒量。
“哼，职业者而已，老娘喝趴最少十支手的数，小子，等下输了别哭着回家找妈妈！”女佣兵不屑的一笑，人群开始哈哈大笑了起来。
“输？怎么会输？要不要咱们玩大一点，不知道你敢不敢，不敢就干脆认输好了。”野蛮人忽然看着那女佣兵说道。
谁说野蛮人脑子不好的，丫的没看到这个野蛮人会用激将法吗？
“老娘会怕你？等下你输了，别回去找你妈妈哭！”女佣兵不屑的说道，野蛮人直接裂开了嘴巴笑了起来，陈锋忽然感觉到了一丝诡异的气息。
“好，如果我输了，今后一辈子你的酒钱都老子付，不过要是你输了，你就跟我回家，当我娃娃的妈！”野蛮人大笑着说道。
陈锋噗嗤的笑了出来，总算是知道这个野蛮人的意思了，这货居然看上了这个女佣兵，原来是打着喝酒的旗号，来相亲了。
“好，老娘还怕你啊？如果你能赢老娘，给你的娃当娘就当娘，给你当娘都可以！”女佣兵大大咧咧的说道，毫不客气的同意了赌注。
整个酒馆沸腾了，甚至还有人开出了赌注，看看到底谁赢谁输，不过开赌注的人显然是一个十分激灵的人，女佣兵一赔三，野蛮人一赔一。
关键是女佣兵一开始已经喝了许多了，不过这个显然是给一些刚来的人的陷阱，女佣兵此时看起来依然是毫无障碍，完全没喝酒一样。
比赛开始了，陈锋对着酒馆老板一招手，酒馆老爸一桶桶的酒直接上来，大家都好奇的看着陈锋。
“喝麦酒估计你们2个喝到后天也喝不出个胜负来，这是老板的私藏货，高纯度的粮食酒，敢不敢喝这个？”陈锋笑着说道。
这些粮食酒其实差不多是黄酒，可是发酵的比黄酒还要凶猛，典型的入口凶后劲凶，而且属于少量货色，陈锋买了二十捅，一桶估计有50斤左右。
所以，这里有整整一千斤的粮食酒，就叫黄酒吧。
“好，好酒！”野蛮人的眼睛瞬间亮了起来，直接打开了一桶酒，浓郁的就像在直接让所有人都放下了手中的酒杯，然后开始纷纷大骂酒馆老板，这么好的酒居然不卖给他们。
“哼，一桶200W，有要的来买吧！”酒馆老板淡淡的说了一句，一下子所有人都傻掉了，所有人都不可思议的看着陈锋。
“这里可是要4000W啊，你居然肯让我们赌酒？”那野蛮人一下子也迟疑了，4000W，等于是一枚2号符文了。
“你们能喝多少喝多少，我不会和你们要钱的，难得遇到野蛮人雷霆部落的求爱方式，我真想大开眼界呢！”陈锋笑着说道，野蛮人眼睛一亮，立刻哈哈大笑的拍着陈锋的肩膀。
原来，陈锋早就看出了这个野蛮人的诡计了，雷霆部落常年生活在冰雪龙卷风肆虐的平原内，所以喝酒成为他们日常的水资源摄取的方式。
而且久而久之，他们的部落里把斗酒融入到各种的风俗里头去，结婚生子丧葬死人都是喝酒，陈锋当初就在认字的时候看到过，雷霆部落的人喜欢把自己的看重的女人给灌醉。
然后求婚，不答应就继续灌醉，再求婚，除非女的酒量胜过野蛮人，不然基本上是难逃魔掌的。
“好，好，今天开始你就是我们雷霆部落的朋友了，我叫火爆.雷霆！”野蛮人拍着陈锋的肩膀说道，陈锋和哈哈的大笑。
“陈锋！”忽然，陈锋念出名字以后，所有人都安静了下来，所有人都不可思议的看着陈锋。
“你....你就是那个把苏丹王子给扔到喷泉里的陈锋？”陈锋不解的看着众人，正打算朝着自己嘴巴里灌酒，却听到火爆.雷霆的话，不由的被酒给呛到了。
“那家伙被我扔到喷泉里了？好家伙，足足七八百米远吧？”陈锋惊讶的说道，本来以为最多被尸鹫吹飞几百米，没想到居然吹的这么远，超过一里地了。
“哈哈哈，果然是你小子，厉害，厉害，敢对王子出手的，恐怕你是史无前例的第一人啊！”野蛮人大笑着说道，显然很喜欢陈锋的个性。
“不过你也吃亏了，苏丹王子前几天来这里下令，任何人都不允许和你组队！女佣也敬佩的看着陈锋，然后无奈的叹口气。
虽然佣兵平日子谁的玩笑都敢开，可是苏丹毕竟是王子，人家的命令一下来，这群人只能遵守，而陈锋在佣兵协会里，大家都认为是来找佣兵搭档的。
“额，没事，我本来就没打算找佣兵，我是来找格雷兹喝酒的！”陈锋笑着说道。
“好了，被聊了，快开始吧，我都等不及了！”陈锋笑着说道，人群从原来的安静又开始闹腾了起来，纷纷为野蛮人火爆加油！
野蛮人也裂开大嘴，拿出自己半米大的酒杯，在众人的惊呼和羡慕中，弄了一整杯的黄酒，美美的喝了一口。
“爽啊！”

第237章 斗酒（下），艾米丽的鲜红葡萄！

酒馆内异常的热闹，一群人开始不断的拼酒，陈锋这里多达20桶的黄酒，经过了整整五个小时的战斗，最后被5个人喝的只剩下6桶。

而此时，只剩下一个野蛮人和一个女佣兵依然是还在喝了，其他人都已经趴在了桌子上，完全喝醉了。

“加油，加油，火爆，把那妞抱回去给你生个娃！”一群人大声的喊道，众人也疯狂的笑了起来，作为一群男人，自然是帮火爆加油了。

“哼，就凭你们？在床上老娘能弄死你们！”女佣兵叫艾丝翠，名字十分的文雅好听，意思是神圣的力量，可是在这个女孩子的身上，众人压根就直接忽略了她的名字。

“继续，倒酒！”陈锋在桌子上再次划出了一道横杠，艾丝翠已经喝了整整37杯了，而一旁的火爆也刚喝完第37杯，也学着艾丝翠的样子，把酒杯递给了陈锋。

陈锋十分干脆的在旁边的酒桶里头舀了一杯酒，然后递给了艾丝翠，再帮火爆也弄了一杯，两个人对视了一眼，二话不说仰头开喝。

“好！”人群爆发出了一片叫好声，大家都被这2个人喝酒给吸引了过来，所有人都惊叹，一个雷霆部落的人拿酒当水喝那还是正常的，可是一个女佣兵却也是那水当酒喝，让所有人都无比的惊奇。

陈锋自己喝了一小口，让老板给自己上了一块烤肉，吱吱的油脂在烤肉上跳动，陈锋十分不客气的大口的咬了一口，顿时汁液直接喷了出来。

这可不是沙虫那种恶心的汁液，而是充满了鲜肉的肥美汁液，陈锋立刻嘬了一下自己的手指头，高兴的都眯起了眼睛，烤肉什么的最好吃了。

“臭小子，给我也来一块！”野蛮人郁闷的对着陈锋说了一句，然后伸手试图从陈锋的碗里抢夺烤肉，陈锋二话不说直接站了起来，一只手直接拿起了一桶酒，递给了火爆，然后用眼神示意一下艾丝翠。

火爆一咬牙，直接打开整桶酒，大口大口的开始喝了起来，一旁刚喝完一杯酒的女佣兵愕然的看着火爆，还没等她开口，陈锋已经一桶酒送上去了。

“加油，加油！”四周的人纷纷开始为了火爆加油，大家看女佣兵的脸色，女佣兵已经有点不支了，立刻所有人开始为了火爆而呐喊了起来。

艾丝翠一咬牙，也打开了酒桶，大口大口的喝了起来，双方一人抱着1米多的大桶不断的朝着自己嘴巴里灌着酒，这可不是电影电视剧里那种喝一口洒一地的，这群人喝酒可是一滴都没有洒落出来。

“好！”人群再次一声叫好，显然今天他们十分的高兴，能看到如此激动的对酒比赛。

一桶，整整一桶，火爆其实也算是穷途末路了，不然不会找陈锋要烤肉压酒，不过陈锋可不会让他作弊。

终于，随着一桶酒咣当一下全部洒落地面，将近三分之二的美酒就此浪费的同时，火爆光荣的宣布胜利了。

女佣兵艾丝翠终于因为酒力不支，倒在了地上，整捅美酒全部洒落，让酒馆内的人觉得格外的可惜，而陈锋的脸上却笑开了花。

“好了火爆，保证你儿子的娘，回去造你儿子吧！”陈锋拍着火爆的肩膀，收起了剩下3桶美酒，那火爆手里的和一旁的半桶美酒，就算是陈锋请客送人了。

在人群的欢呼中，陈锋走出了酒馆，深呼吸了一口气，虽然一口气花费了2000W金币，但是陈锋却觉得值了。

因为他感到自己的心情格外的好，虽然花了钱，但是陈锋感觉今天的心情一下子就变得格外的舒畅。

带着一身的酒气，陈锋回到了家中，浑然忘记了要去找格雷兹那个家伙，陈锋自己日后想起来也是一阵苦笑。

回到家中，一群女孩子早就忙完了，正在客厅内叽叽喳喳的说着下午要出发去的地方，陈锋悄悄地走了进来，坐在门对面的塔维纳和莉莉丝已经看到陈锋了，陈锋轻轻的把手指放在嘴边，让她们先别说话。

“艾米丽姐姐，你不回家吗？”狄维娜好奇的朝着陈锋问道，一双小眼睛里充满了好奇，让一群人不由的微笑起来。

“不回去，这么早回去干吗，坐船都要坐2个月呢！”艾米丽大大咧咧的说道，直接笔直的伸着双手放在了脑袋后面，陈锋的眼睛不由的瞪大了起来。

貌似发福利了？

只见艾米丽的胸口大开，一片白花花的肉团立马映入眼帘，让陈锋感到真正震惊的是，艾米丽居然没有带护胸之类的东西，那白色肉团上鲜红的一点，仿佛是在对陈锋的双手发射强制光线，让陈锋有一种冲上去捏一下感觉。

“咳咳！”陈锋吞了一口口水，立刻咳嗽了一声，艾米丽立马放下了自己的双手，惊讶的转头，只见陈锋微笑的站在自己的背后，众女立刻叽叽喳喳的开始汇报自己等下要去的地方。

“捕鱼？”陈锋一愣，鲁.高因是港口，这里不但出售鲁.高因的特产和箩格的特产，也有大量的捕鱼船在这里停靠，所以也有人会出海捕鱼。

“你们怎么联系上的？”陈锋哭笑不得的看着一群女孩子，她们居然找了一个捕鱼船当成郊游的地方，不得不说选的地方还真的不错。

如果说在庇护所世界唯一一个没有被恶魔入侵的地方，那只有大海了。

因为恶魔所在的世界除了岩浆还是岩浆，所以压根就没有会水的恶魔，恶魔们也无法让自己的力量感染比大陆还要巨大的海洋。

所以，海洋里的生物恐怖是这个世界上最后的一片完整的生态了。

“你不知道，这个季节正好是群鱼开始从光明之海的南边迁徙回来的时候，带着大量的小鱼，所以正好可以捕捉！”艾米丽高兴的说道，这次的渔船可是她联系的。

“那你们就不怕把小鱼给捉完了？”陈锋好奇的问道，不过眼睛却还是看了一眼艾米丽的胸口了，那鲜红的一点惊鸿一瞥，让陈锋不由的血气翻腾。

艾米丽完全没有注意到自己走光了，依然十分兴奋的转身对着陈锋说着海里好玩的东西，浑然不知道自己珍藏了20年的小白兔已经被陈锋看光了。

陈锋不由的转过头看了一眼朱利安，朱利安正微笑着看着自己，陈锋不由自主的转移了一下视线，只见自己的这个角度，居然也可以看到朱利安的胸口，虽然没有艾米丽那么彻底，但是白嫩的一片和一道沟渠依然是让陈锋气血翻腾。

朱利安忽然捂住了自己的胸口，然后瞪了一眼陈锋，随后不由自主的脸红了起来，陈锋也是尴尬的一笑，脸色立刻变得红润了起来。

快步的离开了众女的背后，坐到了塔维纳的身边，小白从一旁跑了过来，脑袋搭在了陈锋的大腿上，轻轻的接受着陈锋的抚摸。

“好看吧？”忽然，塔维纳贴在了陈锋的耳边，轻声的问道，陈锋还在回想刚才那鲜红的一点和让人吃惊的深度，不由自主的点点头。

紧接着，耳边传来了“噗嗤”的笑声，陈锋这才反应过来，自己居然被塔维纳给调戏了，立刻看了一眼一脸娇羞的朱利安，朱利安看到陈锋看向自己，不由的瞪了一眼陈锋。

陈锋却十分厚脸皮的一笑，然后眼里充满了柔情和喜欢，不过立马转头，看着塔维纳，塔维纳不由的一愣。

“我都没看过你的，怎么知道好看不好看？”陈锋的脸上堆满了猥琐，塔维纳顿时脸色变得疼痛，重重的朝着陈锋的大腿拍了一下。

“嗷唔！”小白无辜的抬起头，不解的看着自己的主人为什么会忽然打自己，塔维纳狠狠的瞪了一眼陈锋，然后把叫小白把脑袋放自己的大腿上。

可是让塔维纳更加咬牙切齿的一幕出现了，陈锋轻轻的抚摸了一下小白的脑袋，小白十分干脆的无视塔维纳，舒坦的眯起了眼睛。

“死陈锋臭陈锋！”塔维纳的心里一阵咬牙切齿，可是却又有一阵的娇羞，陈锋居然说要看自己的，看自己的什么？不会是......

那自己要不要给他看？万一他真的看了，要摸一下怎么办？难道自己要给他摸吗？

“哎呀！”塔维纳害羞的捂住了脸庞，一群人愕然的看着塔维纳，不知道塔维纳为什么会如此害羞。

塔维纳也不知道，陈锋这个种子为什么会忽然开始在自己的心底发芽，甚至连这枚种子是什么时候埋下去的都不知道。

偷偷的看了一眼陈锋，发现陈锋正用一个怪异的眼神看着自己，塔维纳不由的一愣，然后转头看了一眼其他人，发现其他人都是如此。

“哎哟！”塔维纳忽然一跺脚，在众人一脸不解的眼神里，逃跑了。

“我去准别东西！”逃跑的塔维纳这样说道，可是所有人的脸上都浮现出了诡异的笑容。

准备东西？

4个小时前就准备好了！

第238章 狄维娜的……初吻！

“起航啦！”艾米丽站在甲板上大声的喊道，帆船的船帆“刷拉”一声滑落了下来，紧接着一个壮汉走了过来，手中拿着一枚碎裂的宝石，然后直接拍在了甲板上。
“呼！”一阵狂风猛然的从一旁吹了出来，帆船立刻运动了起来，还没几秒钟就已经离开了港口，陈锋脸色也渐渐的开始苍白了起来。
蔚蓝的海水在陈锋的眼里如同是怪兽一般，最后陈锋叹了一口气，回到了自己才船舱，站在甲板上看海景，自己压根就没这个能耐。
“怎么，不去看看大海？”朱利安手里拿着一本书，另外一只手拿着一把折叠的躺椅，估计是要去甲板上看风景，陈锋一阵苦笑，看大海，自己看见大海脚都能生根了。
“不去了，我晕船！”陈锋干脆摆摆手，反正害怕大海和晕船一个德行，就是不敢去甲板，在朱利安怪异的眼神里，陈锋钻进了自己的房间。
房间很小，仅仅一张床一个柜子还有一个桌子，柜子是书柜，不过除了几本老掉牙的骑士小说之外，却是反着满满当当的酒瓶子。
因为朱利安等人要来，所以整艘船来的用品几乎都换了一个遍，船舱从内到外全部清洗，然后贴上了兽皮，兽皮上还弄了香料。
所有的床单被子都是换过的，更让陈锋无语的床也是换过的，让陈锋无奈的摇头，这还真是大手笔啊。
其实，陈锋可以下水，但是必须有2个条件，第一是最好水的高度不能淹没脑袋，因为当年被老娘整个脑袋塞进了池塘里，陈锋可是吓的半死，至今记忆犹新。
第二个，如果类似游泳池之类的地方，水可以淹没脑袋，但是必须有落脚的地方，例如2米深的池子，陈锋必须可以瞬间双脚着地，这样就算是水漫过脑袋陈锋也不会害怕。
说白了，陈锋就是要脚踏实地，脚下摇摇晃晃的，陈锋自己都能把自己给吓死。
这样的情况其实很多见，恐高空水的人都有这样的症状，只要脚一踩在地面上，害怕的感觉就瞬间消失无踪了。
但是一旦双手双脚都没有着落，那就往死里头扑腾，什么游泳潜水救命的法子全部忘记了，人在慌张的时候哪儿还能记得那些乱七八糟的东西。
呆在自己的船舱里，打开了窗户，外面明媚的阳光渗透了进来，看着外面的海景，陈锋感觉还不错，但是一旦要让他去甲板上看，陈锋打死都不回去的。
但是坐在自己的床上却可以，不得不说陈锋真的怪，太怪了。
“嘟嘟嘟！”门被敲了几下，陈锋说了一声进来，狄维娜俏生生的从门口钻了进来，对着陈锋一笑，举着手里的一条鲜鱼。
“什么地方来的？”陈锋好笑的问道，这丫头拿着一条长达半米的鲜鱼，这条鱼已经死了，绳子穿透了它的脑袋，但是狄维娜的身高并不高，假山陈锋的房间有一个下坡，这条鱼看起来赫然比狄维娜还要高一点。
“刚抓上来的，快点快点，艾米丽姐姐在外面抓鱼啦！”这船都还没开出去多久，艾米丽居然就开始抓鱼了，不得不让狄维娜异常的兴奋。
狄维娜还是小孩子的心性，有了好东西自然要和自己最喜欢的人分享，立刻就抓着陈锋要把陈锋一起拉出去。
陈锋看了看窗外，自己一从船上站起来就感觉脚已经生根了，不由苦笑的看着狄维娜，说自己晕船不想出去。
“哎呀骗谁呢，你脸色这么好还晕船，没听说过职业者晕船的！”狄维娜不甘心的说道，然后再凑近陈锋的额头，摸了一下。
“真的晕船了？”狄维娜看着陈锋的表情真的十分难受，立刻担心的问道，那大鱼就被干脆扔在了地上，不顾不问了。
“嗯，真的晕船！”一看到狄维娜这个样子，陈锋就知道自己可以不用出去了，立刻坐回了床上，一下子就舒服了起来。
“哎呀，你骗我！”狄维娜忽然一声大叫，陈锋那舒服的表情被狄维娜看在眼里，立刻跺着脚对陈锋大叫。
“没骗你，真的晕船，躺下来当然舒服啦！”陈锋立马解释道，可是狄维娜却不相信陈锋的话。
“你又没坐过船，怎么知道是晕船啊，可能是害怕呢？”狄维娜对着陈锋说，陈锋心中一笑，你还真的猜对了，我的确不是晕船，而是怕水。
“我去叫姐姐！”狄维娜一说完，陈锋还没叫住她，她已经“噔噔噔”的跑没影了，不一会儿塔维纳也跑了过来，后面跟着艾米丽。
塔维纳一进来，陈锋就嘿嘿一笑，塔维纳的脸色立刻变得红润了起来，自从上次的一点小暧昧之后，塔维纳就仿佛躲着陈锋，每一次都和陈锋站最远，不过大家都没有发现，就陈锋这个心里有鬼的人发现了。
“你来了！”陈锋淡淡的笑着，塔维纳立刻走了进来，轻柔的把手往陈锋的额头上一贴，然后用手背再一贴陈锋的脸颊，发现并没有感冒发烧的症状。
“你感觉怎么样？”塔维纳关心的问道，此时她也没有在意陈锋那调侃的目光了，而是真正担心陈锋的身体。
“没事，只是感觉坐船真的很不舒服！”陈锋苦笑了一下，能舒服么，自己害怕的东西在四周围了一圈，就好像你害怕蛇，结果你四面八方几百公里内全部都是蛇.......
“真的没事？”一群人再次关心的问道，在陈锋再三的保证下，大家才被陈锋给赶了出去，陈锋顿时苦笑了一下，貌似自己把大家的热情都给打散了。
闭着眼睛休息了起来，陈锋的心里头却是在做着挣扎，到底要不要出去。
如果出去，那蔚蓝到发黑的海水在陈锋的眼里宛如一只怪兽，陈锋很是害怕那种无法脚踏实地的感觉。
如果不出去，那几个女孩子男的一次放松的度假估计就被自己给破坏了，想起几个女孩子因为自己的原因而无法放松的游玩，陈锋心里顿时一阵的尴尬和内疚。
“妈的，不管了！”陈锋忽然一咬牙，直接睁开眼睛，想要出去直接跳海里，硬闯也是一种接触恐惧的方式，那样才能真正的解除自己的恐惧。
“哇！”陈锋却忽然被吓了一跳，不知道什么时候狄维娜居然坐在自己的房间里，一个小脑袋都快贴到自己的脸上了。
狄维娜也被吓了一跳，轻轻的坐在一旁拍着自己的小胸脯，小乳鸽被拍的不断的颤抖，在陈锋的眼里格外的诱惑。
小乳鸽啊，那可是无数男人梦想的东西，可是却无论如何也不敢下手的地方啊。
“你想吓死我啊！”陈锋哭笑不得的对着狄维娜说道，狄维娜一听到陈锋的话，立刻横眉怒目。
“我关心你，你居然还骂我！”狄维娜怒视着陈锋，陈锋一阵哭笑不得，我什么时候骂你了，我差点都被你吓死了还有心情骂你。
“丫头，你是不是巴不得我死啊！”陈锋笑骂了一声，从床上坐了起来，狄维娜却忽然沉默了。
“怎么了？”陈锋好奇的问道，拍了拍狄维娜的肩膀，忽然狄维娜一把抱住了自己，眼泪哗哗的就流了出来。
“呜呜呜，我不要你死，我不要你死！”陈锋顿时一阵头疼，心里头又是一阵感动。
“我怎么会死呢，你以后别再吓我就够了！”陈锋笑着说道，拍着狄维娜的背后，手指尖柔顺的触觉却已经被抛弃到脑后了。
“真的？”狄维娜带着眼泪看着陈锋问道，陈锋立刻点点头，小丫头这才开心了起来，陈锋心中无奈的苦笑。
小女孩啊，都搞不清楚她们为什么哭，为什么笑，为什么生气为什么开心，难怪说女人的心思你别猜，女孩的心思都猜不透了还猜个屁女人的。
“对了，你怎么在我房间里？”陈锋朝着一脸笑容的狄维娜问道，狄维娜的脸色立刻冷了下来，然后怒火冲天的看着陈锋。
“我关心你，你生病了人家来照看你，你居然吼我！”我什么时候吼你了，看着狄维娜的眼泪又掉了下来，陈锋顿时一阵头疼。
一咬牙，一不做二不休， 直接一把抱住了狄维娜，紧紧的把狄维娜搂在了自己的怀里，虽然平时和狄维娜闹闹抱抱也不是没有，可是这一次狄维娜本能的觉得不同。
哭声一下子就遏制了，狄维娜静静的瞪大眼睛，双手不知所措，不知道是该抱住陈锋还是推开陈锋。
最后，陈锋却忽然尖叫了一声，狄维娜的小爪子狠狠的扭动着陈锋的腰部，陈锋一阵阵的惨叫让狄维娜听起来格外的舒畅。
“让你欺负我，让你欺负我！”狄维娜在自己的身上不断的肆虐，陈锋可是十分的无奈，可是却不敢还击，人家小女孩轻轻一碰那就是一块淤青，陈锋怎么敢还手。
狄维娜这次真的被陈锋给弄生气了，那一句“你是不是巴不得我死啊”把狄维娜吓了个半死，狄维娜把所有的怒火都发泄了出来。
忽然，陈锋的双手猛然的一伸，一把抱住了狄维娜的脑袋，狄维娜瞪大了眼睛，不可思议的看着近在几厘米的陈锋。
陈锋哥哥，居然亲了自己？
狄维娜的脑海，一下子混乱了。

第239章 永不分离的宏远

亲了？

狄维娜的眼睛瞪的硕大，陈锋都担心会不会掉出来，轻轻的试图撬开狄维娜的唇关，可是狄维娜却紧闭着嘴唇。

“呀！”狄维娜忽然一声低呼，陈锋这个坏蛋居然打了人家小女孩的屁股，狄维娜不由的张开了嘴巴，陈锋的舌头一下子就钻了进去。

虽然陈锋是一个处男，但是接吻还是有过的，并非是连一个女朋友都没有交过的小白，轻轻的把舌头钻入了狄维娜的嘴中，开始挑逗起了狄维娜的小玉舌。

狄维娜感觉有一条大蛇入侵，立刻怒视了一眼陈锋，然后直接操控自己的小舌头开始反击，可是狄维娜不但年纪小，连舌头也小，脑容量也不够啊。

一下子小舌头和大舌头交织在了一起，狄维娜从原来的好玩变成了后来的沉迷，不由自主的沉寂在了那无比舒服的感觉内。

两个人坐在床上，嘴唇交织在了一起，最后陈锋一把翻转了狄维娜，把狄维娜整个人都压在了自己的身子下。

轻轻的抚摸着陈锋的脸颊，狄维娜从鼻子里发出了一身压抑的喘息，让陈锋的血液都开始沸腾了起来。

不过，陈锋还是保持着一丝的清醒，狄维娜还太小了，接吻可以，但是其他的事情陈锋是不会做的。

仍住了抚摸小乳鸽的念头，陈锋轻轻的推开了狄维娜，然后柔情的看着狄维娜，狄维娜羞红了脸颊，狠狠的打了几下陈锋的胸膛，可是怎么打都感觉像是在撒娇。

狄维娜看着陈锋戏谑的眼神，最后直接钻到了陈锋的怀里，陈锋还以为这个小丫头是害羞撒娇呢，胸口忽然传来了一阵痛楚。

“小丫头，居然咬我！”陈锋哭笑不得的推开狄维娜，狄维娜得意洋洋的看着陈锋，陈锋脸上的苦笑更加无奈了。

“啪！”

“哎呀！”

狄维娜撅着嘴巴捂着屁股，那红彤彤的小嘴巴让陈锋想再次侵占，不过一阵敲门声却打扰了2个小鸳鸯。

“狄维娜，你在里面吗？”塔维纳的声音，狄维娜立刻叫了一声，然后按了一下陈锋的胸口的牙印，陈锋也立刻装出了一副好痛的样子，狄维娜“咯咯”的笑着爬下了床，给塔维纳开门。

“姐姐，陈锋哥哥欺负我！”一开门狄维娜就诉苦，陈锋的寒毛一瞬间立了起来，这个小丫头的最门不把关啊！

“哦？他怎么欺负你了？姐姐给你报仇！”塔维纳立刻对着狄维娜说道，然后怒视着陈锋，眼里却充满了笑意。

不过陈锋的脑海里却又出现了另外一个画面，依然是船舱的船上，依然是接吻，不过对象却换成了姐姐塔维纳。

“来吧，帮狄维娜报仇吧！”陈锋的心里呐喊了一声，脸上却是做出了一副无奈的样子，他还担心狄维娜说什么呢。

“你们，陈锋哥哥掐我！”狄维娜撩起手臂，上面果然有一道痕迹，陈锋顿时翻了一个白眼，那是刚才不小心压到的好不好。

塔维纳心疼的看着自己的妹妹，然后立刻走到了陈锋的边上，狠狠的掐了一下陈锋，狄维娜这才满意的笑了起来。

“我去看看艾米丽姐姐钓鱼！”狄维娜兴高采烈的离开了，房间里又剩下陈锋和塔维纳2个人，陈锋笑着看着塔维纳，塔维纳的脸庞一下子就红了起来，转身就要离开。

“别走！”陈锋一把拉住塔维纳，顺势一带，直接把塔维纳带到了自己的床上，环保住了塔维纳的身体。

塔维纳的身体浑然一震，不过发现陈锋没有其他动作之后，紧张的肌肉也松弛了下来。

“放开我！”塔维纳红着脸说道，那门还开着呢，陈锋淡淡的一挥手，甲板上居然钻出了一只骷髅，轻轻的把门关上。

那骷髅居然还放慢了速度，舱门缓缓的关上，那感觉仿佛是在洞房的时候慢慢拉上床边上的纱布一样。

“哎呀，不要这样！”塔维纳立刻挣扎了一下，陈锋却纹丝不动，满脸笑容的看着塔维纳，然后朝着塔维纳发问：“不要怎么样？”

“哎呀，不要....不要这样，小心我告诉朱利安姐姐！”塔维纳撅着嘴巴说道，陈锋的脑海里猛然的想到了狄维娜那双柔滑的嘴唇，不知道她姐姐怎么样？

强忍着亲上去的念头，陈锋不知道为什么最近自己的好像是变色了一点，估计是因为心态的转变，加上有情敌的出现，让自己警觉了起来。

“让我抱一会儿，就一会儿，我什么都不做！”陈锋轻轻的趴在塔维纳的耳边说道，塔维纳看着陈锋，陈锋的眼里充满了真挚，也就点点头。

陈锋靠在塔维纳的身上，健硕的胸膛完全压在塔维纳的后背上，塔维纳缩在陈锋的怀里头，2个人就这样沉默着。

“噔噔！”门外忽然传来了脚步声，塔维纳立刻一把推开陈锋，陈锋顿时一阵惊呼，不过立刻躺了下来。

“咦？塔维纳你在呀？陈锋没事了吧？”艾米丽推开门，意外的看着塔维纳，然后问着陈锋的情况。

“啪，早就没事了，都开始虐待我妹妹了，起来！”塔维纳笑着说道，一巴掌拍在了陈锋的肚皮上，然后顺势把陈锋给拉了起来。

“艾米丽，我没事了！”陈锋对着艾米丽笑着说道，可是私底下却快速的伸出手，一把摸在了塔维纳的屁股上。

塔维纳整个人瞬间绷直，眼里充满了惊慌，不知道是陈锋突如其来的爪子让她害怕，还是担心被艾米丽给看到。

“那好，没事就好，晚上尝尝我烧的海鲜，你们2个快点出来！”艾米丽对着陈锋一笑，立刻转身离开了。

“哎呀，你这个人！”塔维纳一看到艾米丽走开了，立刻转头把陈锋的爪子给抓了出来，然后愤怒的看着陈锋。

“嘿嘿！”陈锋淡淡的一笑，一把翻抓住了塔维纳的手，塔维纳的愤怒一下子变得娇嗔。

“快起来吧，你都睡了一整天了！”陈锋这才注意到，外面居然已经是黄昏了。

金色的阳光洒落在海水上，整个天空和海面都变成了金黄色，随着海风的吹过，海面闪烁着金色的波光。

“咦，你还不出去？”陈锋不解的看着塔维纳，你叫我起来你自己怎么不出去啊。

“我什么要出去？”塔维纳不解的看着陈锋，那样子要多可爱有多可爱，要多漂亮有多漂亮，在思考的女人果然是最美的。

“你难道要偷看我换衣服？不对，你是要正大光明的看！”陈锋坏坏的笑道，塔维纳的脸色立刻再次变得通红，狠狠的瞪了一眼陈锋，然后转身离开。

“啪！”陈锋瞬间伸出手，在塔维纳的屁股上轻轻的拍了一下，虽然声音清脆，可是力道却并不到。

“哎呀！”塔维纳叫了一声，转身把一把扫把朝着陈锋扔了过去，然后气呼呼，羞答答的跑了出去。

好在如今是黄昏，那金黄色的阳光落在了她的脸上，却让人看不出是脸红还是太阳的余晖。

“不愧是姐姐啊，发育真好！”陈锋轻轻的攥了一下自己的爪子，感受着刚才那一巴掌惊人的弹力，不愧是富家小姐，不愧是姐姐啊。

比起小萝莉那可以拍到骨头的小屁股，姐姐塔维纳的臀部实在是弹的惊人，仿佛是果冻一样，按上去还能弹回来的。

换了一套衣服，陈锋看了一眼金色的海面，忽然觉得大海并没有自己想象中的那么恐怖，轻轻的走了出去，大家都在甲板上，弄了一张桌子。

5个女孩子，在金色的阳光下显得格外的美丽。

狄维娜的可爱，看到陈锋过来立刻眯起了眼睛朝着陈锋笑，陈锋甚至还能看到这个小丫头轻轻的舔了一下嘴唇，让陈锋不由的小激动了一下。

塔维纳，一脸温柔的看着陈锋，看到陈锋看向她，脸色一下子变得红润了起来，娇羞的样子让陈锋恨不得把她抱在怀里狠狠地亲上一回合。

艾米丽，正一只手拄着自己的下巴，娇媚的看着自己，看到陈锋的目光转移过来，立刻泛起了一阵美艳的笑容，在金色的眼光显得格外的诱人。

莉莉丝，一脸冰冷的看着自己，不过陈锋还是从她的眼里看到了关心，陈锋笑着对着莉莉丝点点头，莉莉丝立刻把目光看向了桌子底下......

最后，朱利安，看着陈锋的样子，淡淡的朝着陈锋一笑，然后拉开了自己身边的椅子，陈锋走了上去，轻轻的坐了下来，然后抓住了正准备从桌子底下收回去的手，按了一下。

朱利安没有在意，或则说她已经练就了不为外物所侵扰的态度了，也轻轻的抽出手，然后抓着陈锋的手按了一下，陈锋的脸上不由泛起了笑容。

五个女孩子，每一个都各有特色，人生有此等福气，陈锋这辈子算是足了。

陈锋也在自己的心底许下宏远，这一辈子都要让五个女孩子永不分离。

嗯，和自己永不分离！

第240章 恐怖风暴

“这天气不对吧？”陈锋站在甲板上，一股股带着浓重鱼腥味的海风吹在了自己的脸上，陈锋不由的皱起了眉头。
“陈锋哥哥，在看什么，快下来！”狄维娜在下方对着陈锋叫着，陈锋点点头，再看了一眼海风过来的方向，总感觉有点不对头。
今天是出来的第5天，陈锋慢慢的也克服了无法脚踏实地的感觉，敢站在甲板上眺望远方了，但是今天陈锋总感觉有点不对。
“尸鹫，出来！”陈锋大手一挥，尸鹫骤然间从一个黑黝黝的洞穴内飞了出来，陈锋皱着眉头，一下子跳到了尸鹫上面。
“陈锋哥哥，你去干嘛啊？”狄维娜惊呼了一声，其他女孩子听到狄维娜的惊呼，也好奇的跑了过来，只见陈锋坐在了尸鹫上面。
“你还想去玩飞行啊，这几天都飞了许多次了也不腻！”艾米丽笑着说道，还以为陈锋又要坐着尸鹫出去飞行玩。
“不，我去那边看看，我总觉得有什么情况发生！”陈锋担心的说道，众女朝着那边看了一眼，一望无际，万里无云。
“能有什么情况啊？你想多吧，我可是问过的，这几天都没有任何的天气变化，所以才会出海的哟！”艾米丽双手抱胸对着陈锋说道，可是陈锋总感觉不对头。
“算了，我先去看看！”陈锋还是摇摇头，坚持要去看看。
不知道从什么时候去，陈锋就感觉这个一望无际的天空仿佛是女人的脸一样，可能随时都会改变，而且更让陈锋感到担心的，却是海风的味道。
陈锋等人没有进入真正的深海，只不过是在深海的边缘地带游荡而已，附近到处都是小岛，随时都会有补给。
但是，陈锋总感觉一股莫名的威压，就仿佛自己被什么恐怖的怪物给盯上了一样，但是却怎么也找不到敌人。
陈锋乘坐者尸鹫飞了出去，尸鹫极快的飞行速度一下子就消失在了众人的眼前，陈锋开始朝着远处眺望，是不是的朝着大海里俯瞰。
巨大的海洋无边无际，甚至总体的算来，海洋的范围和地球差不多，占据了整个星球一半还要多的多。
陈锋也曾经猜测过，所谓的天堂和地狱，其实就是外星人，只不过属于高等生命，在这个世界上可是有宇宙学说的。
阿努和自己邪恶的分身战斗，最后2个家伙同归于尽，巨大的爆炸产生了宇宙，这不就是宇宙诞生的爆炸学说么？
然后阿努的尸体成为天堂，邪恶的分身的尸体成为地狱，极有可能也是真实存在的，然后延伸出高等生命。
然后，天堂和地狱不断的战斗，意外的发现了人类的星球，然后为了减少伤亡和休养生息，决定把人类也给拖进来，只要人类偏向某一方，那基本上战斗就没有悬念了。
但是，人类是天使和恶魔结合所诞生的产物，他们有天使强大的力量，也继承了天使善良，和平的秉性。
但是这并非是所有人类都一样，在人类当中一部分人喜欢天使，一部分人喜欢恶魔，一下子整个人类世界也如同阿努和自己的分身一样，被分成了正义和邪恶。
随后，人类开始和人类自己战斗，殊不知这一切都是天使和恶魔的把戏，因为人类实在是太强了，不但拥有天使和恶魔的力量，更有天使和恶魔双方的特性。
无论是正义还是邪恶，人类都可以发挥的淋漓尽致，甚至比天使恶魔还要过分，所以天使和恶魔害怕了。
但是，战争还是要人类的帮助才能完结，双方开始各自诱导自己的属下，天使赐予了所谓的职业，恶魔却开始诱导这些职业者，让天使的努力为他们所劳动。
渐渐的，人类开始慢慢的强大，可是强大的周期和成功率却让天使皱眉，最后随着时间的推移，天使除了策划几次相当惊人的“魔王抓捕”计划之后，就几乎不再出现。
而恶魔也是如此，在不断的试图攻破天使在人类世界的防线的同时，也开始再次和天使进入全面的交锋。
一下子，人类的世界宛如一盘被人遗弃的棋盘一样，双方都点下了电脑的托管，而本人却直接出去真人PK，偶尔回来看一眼，把劣势给掰回来，然后继续出去打架。
虽然很简单，很单调，并不复杂，但是这就是天使和恶魔真正的意图，在拉拢人类的同时，克制住人类的力量，毕竟当年的几个第一代人类，可是拥有击杀魔王的实力。
所以，无论是天使和恶魔都想要拉拢人类，可是却有忌惮人类的力量，更忌惮的却是人类那混合了天使和恶魔的心。
就好像是动画片里的一样，每一个人类的心里头都住着一个天使和一个恶魔，每当人类面临选择的时候，天使和恶魔都会出来述说自己的建议。
而最终人类的选择则成为这个人类适合当天使还是适合当恶魔，而如果是单纯的天使和恶魔，他们只会按着自己的心走。
没有选择！
“我操，那是什么？”陈锋爆了一个粗口，不可思议的看着海面上一个巨大无比的黑影，那黑影缓缓的在海底游动着，可是让陈锋感到恐惧的是并不是那个黑影。
而是黑银边上无穷无尽的小黑影。
“鱼群！”
陈锋一下子就想到了这个家伙，这些东西都是鱼群，黑压压的一片宛如涨潮了一样，让陈锋看的一阵惊慌。
“等等，涨潮？”陈锋忽然惊恐的看着远方，远方的天空是那么的明朗，可是陈锋的脑海里却只剩了一句诗歌。
暴风雨前的宁静。
“我擦！”陈锋二话不说，立刻骑着尸鹫就往回跑，可是还没跑到三分之一的路程，一股狂风差点把他给从尸鹫的身上吹了下来。
海面开始泛起了不小的波浪，这个高度却正好适合冲浪，可是哪儿还有二百五等着在这个时候冲浪啊，陈锋让尸鹫更快的速度飞行。
风，有助推的效果。
尸鹫的速度在狂风中果然是快了很多，但是陈锋却已经脸色苍白，因为这证明什么，证明狂风真的来了，而且十分的恐怖。
更主要的是，自己的尸鹫飞不过风速啊。
终于，见到了船只，陈锋立刻让尸鹫下去，二话不说叫来了所有人，直接来开了一张传送卷轴，把最小的狄维娜先塞了进去。
“什么呀？”狄维娜叫了一声说道，可是就在狄维娜一进入传送阵的时候，船只的下面好像有一只巨大的怪物撞了船只一下。
要是放在平时那是无所谓，可是现在是在海上，那空间门可不是放在船甲板上的，而是悬浮在空中的。
船只一下子就被那怪物给不小心带走了一段距离，可是就是因为着一段距离，空间门就远离众人十几米了。
陈锋二话不说再次撕开了一张传送卷轴，立刻对着其他人怒吼了一声，一群人立马钻了进去。
“轰！”忽然，海面上再次一阵震动传来，紧接着一个巨大的海量轰然的翻了出来，一只巨大的触手从海面上伸了出来，然后狠狠的拍在了海面上。
“轰！”海水疯狂的分开，然后形成两道海浪朝着两边散了开来，可是让陈锋感到头疼的是，那海浪居然高达10米。
“我操！”陈锋一咬牙，直接把几个女孩子给推了进去，可是几个女孩子却纹丝不动，反而把一群吓的目瞪口呆的船员给推了进去。
“轰！”海浪狠狠的砸进了海水里，然后是一片片的小海浪疯狂的朝着船只冲了过来，船只一下子就被再次冲了出去。
“上尸鹫！”海水的呼啸声让陈锋都听不清楚女孩子们在说，但是离开怒吼了一声，一群女孩子连忙爬上了尸鹫。
“哗！”居然的触手再次从海底下伸了出来，飞在空中的几个人总算是看清楚了，海底下居然有一只无比巨大的章鱼。
但是，让所有人更惊恐的是，那章鱼的边上居然还有一只鲸鱼一样的巨大怪物，和章鱼一样大，或者说章鱼和鲸鱼一样大，双方正在疯狂的厮杀着。
“尼玛，打架也不知道滚远点！”陈锋怒吼了一声，再次撕开了传送卷轴，可是在让陈锋愤怒的事情发生了，一道高达百米的海浪不知道什么时候出现在了陈锋的背后。
陈锋二话不说直接让尸鹫跑了，那传送门就被扔在了那边，陈锋怎么敢冲进去了，这么大的风浪，陈锋最少得需要七八秒才能让所有女孩子安然的回去。
可是现在不要说七八秒，连三秒的时间都没有。
俗话说倒霉催的，喝水都塞牙缝就是这样，陈锋连开三次门，每一次都是被打断。
遥远的鲁.高因。
狄维娜惊慌的看着传送阵上，自己回来以后，传送门就关闭的掉了，紧接着第二个传送门出现，一群船员被扔了出来。
可是还没等到陈锋他们出来，传送门就关闭了。
狄维娜没有问到底怎么回事，而是焦急的等待着传送门再次打开，果然狄维娜等到了传送门再次打开，透过传送门狄维娜也看到了陈锋等人。
正准备惊喜的抱住要从传送门里出来的陈锋，只见陈锋等人快速的闪开了，然后看起来宛如是传送门掉入海水中了一样。
传送门会掉入海水吗？
当然不会，但是海水却可以掉入到传送门里头。
“轰！”狄维娜只感觉一眼一花，恐怖的海水疯狂的从传送门内喷涌而出，一瞬间整个街道一下子被淹没了个干净......

第241章 海上危机

鲁.高因被淹没了，陈锋等人也被淹没。
巨大的海浪狠狠的拍了下来，恐怖的速度出乎所有人的意料，陈锋等人完全没有躲避的机会，被海浪狠狠的拍到了海水里，如同苍蝇遇到苍蝇拍一样。
好在众人不是死在苍蝇拍下的死尸，一群女孩子早就穿上了装备，大幅度的提高了生存的几率，巨大的尸鹫十分干脆的张开翅膀，宛如一艘竹筏一样的平躺在海面上，一群女孩子十分干脆的钻到了它的胸腔内。
“不好，莉莉丝不见了！”朱利安的脸色忽然十分的难看，陈锋也立刻惊呆了，立刻冲到了尸鹫的背上，朝着四周的大海不断的喊着。
“莉莉丝，莉莉丝！”
可是大海却完全不顾及陈锋焦急的心情，一个海浪直接冲了过来，陈锋“哇”的一下就被灌入了一大口的海水，整个人顺势被海水给冲了出去。
忽然，一只手臂直接抓住了陈锋，陈锋定睛一看，赫然是莉莉丝，立刻高兴的想要说话，可是一口口水却直接喷入了他的嘴巴内。
“穿好装备！”莉莉丝在陈锋的耳边大声的吼道，陈锋还是第一次看到莉莉丝这个样子，不过立刻穿好了装备。
莉莉丝忽然拿起了拳头，对着陈锋的胸口狠狠的打了一下，陈锋吃惊的看着莉莉丝，不过看到莉莉丝的身旁一个气团出现，聪明的陈锋立刻就猜到了莉莉丝的打算。
3拳头下去，莉莉丝的身旁围绕了3个气团，莉莉丝看着陈锋，汹涌的海水完全不让2个人说话，可是陈锋却读懂了莉莉丝的意思，一把抱住了莉莉丝，完全不松手。
“咦，软软的！”陈锋的脑海里立刻浮现出了一个东西，莉莉丝的脸色也是一变，不过红晕却瞬间被海水给冲散。
莉莉丝咬着牙，也顺势一把抱住了陈锋，然后瞄准远处的朱利安，朱利安已经坐在了尸鹫的背上，两只脚被宰尸鹫胸腔内的塔维纳给静静抓住。
“飞龙在天！”莉莉丝对准朱利安，一个技能用了出来，只见陈锋和莉莉丝的身边一道白光闪耀，朱利安只感觉一阵巨力袭来，立马顺势扔掉了盾牌，一把抱住了陈锋和莉莉丝。
“盾牌！”陈锋大叫了一声，朱利安一把抓住了陈锋。
“不要了，不要了！”朱利安立刻抱住陈锋，陈锋郁闷的看着盾牌掉进海水里就消失不见了，这可是自己送给朱利安的盾牌啊。
“算了！”陈锋无奈的叹了一口气，和一群女孩子坐进了尸鹫的胸腔内，这里虽然大部分都淹没在海水里，可是脑袋却可以完整的露出外面。
算是不幸中的万幸了。
现在陈锋也不敢让尸鹫飞起来，天空中已经开始闪耀起了蓝色的闪电，一道道的看着让人害怕，是不是的有闪电掉入海中，不过因为距离太远，到了陈锋这边连让陈锋麻一下的资格都没有。
还好，陈锋等人属于风暴的边缘地带，不然那无比巨大的章鱼和鲸鱼也不会在这个地方打架，逃命都来不及。
“呀！”塔维纳忽然尖叫了一声，陈锋等人一愣，塔维纳尴尬的看了一眼众人，然后摇摇头，众人无聊的趴在尸鹫的背上，一根脊柱骨成为众人的支柱所在。
“呀！有什么东西碰我！”艾米丽也尖叫了一声，众人立刻对视了一眼，陈锋立马朝着海水里看去，自己等人半个身子可是在海水下面呢。
“有鱼！”陈锋惊呼了一声，只见一群鱼正缓缓的在众人的身边游动，让陈锋感到毛骨悚然的是，这群鱼赫然是鲨鱼。
如同刀锋的背脊，一口锋利的牙齿，那不断张张合合的鱼鳃，都让陈锋感到一阵头疼。
“怎么办？杀了？”艾米丽看着陈锋，立刻拿出了手中的长矛，陈锋顿时一阵头疼，立刻阻止了艾米丽的动作。
“鲨鱼一闻到鲜血，立刻就会冲上来咬你，而且几公里十几公里外都能闻到血腥味，无论是人的还是它们自己的，所以千万不要弄出血来！”
陈锋解说了一下鲨鱼的特性，塔维纳的脸色变得更加的古怪了，陈锋看着塔维纳，塔维纳感觉都快哭出来了。
“不会吧，你来那个了？”陈锋惊呼了一声，一群女孩子都看向了塔维纳，塔维纳眼睛立刻红了起来，然后点点头。
因为众人还在海面上飘荡，压根就停不下来，一开门估计就已经离开传送门几米甚至十几米远了，所以开门压根是不可能的事情。
“你先上去！”陈锋抱着塔维纳，把塔维纳的弄到了尸鹫的背上，然后自己趴在了塔维纳的脚上，抱住塔维纳，防止塔维纳被风吹走。
“该死的飓风！”虽然是边缘地带，可是陈锋等人依然是受到了狂风的侵袭，那狂风可以轻易的吹走一个人，要不是陈锋等人的身上都是装备，尤其是朱利安一身的重铠甲，人早就被追飞了。
塔维纳也换上了铠甲，虽然平日里穿的都是皮甲，但是为了自己不被吹飞，还是全部都换上了铠甲。
陈锋趴在塔维纳的腿上，塔维纳此时身上完全湿透了，不过因为装备的关系，陈锋并没有看到水出芙蓉的美景。
但是那原本披肩的唱法如今湿漉漉的，加上一阵亮银色的铠甲，看起来别有一番风味。
“咦？”陈锋忽然眼睛都直了，塔维纳穿的并非是全身铠，而是一道锁子铠，虽然算是铠甲，但其实比铠甲要轻的多。
但是，这个铠甲是半身的，也就是说下半身狄维娜穿着的，是自己的休闲的裤子，被海水一浸泡，此时都已经接近透明了。
好在有上半身的衣服遮住了一点，但是陈锋的这个角度，却依然可以看见里面一条纯白色的......小短裤。
“嘶！”陈锋的心里头倒吸了一口冷气，自己居然看见了塔维纳的小短裤，这是多么惊人的一个事实啊。
陈锋看了一眼塔维纳，发现塔维纳正羞红着脸看着自己，陈锋不由的尴尬一笑，貌似偷窥被人抓住了。
手臂上传来了一阵剧痛，陈锋倒吸了一口冷气，艾米丽立刻问陈锋怎么了，是不是受伤了什么的。
“没，不小心夹道肉了！”陈锋顿时一笑，然后缓缓的换了一个位置，免得塔维纳尴尬，塔维纳这才松了一口气，不过脸上却更加红润了。
“这样下去不行啊，我们迟早会被泡的浑身都起皱的！”陈锋看着一望无际的海洋说道，狂暴的海风让众人压根就不敢起飞，加上天空中闪烁的雷霆，更是让众人有一种不敢侵犯天空的感觉。
狂风带着大量的海水，同时也带来了恐怖的降雨，只不过众人早就无视降雨了，有本事你比海浪还要厉害。
狂暴的海洋带给人们一阵阵的绝望，手里头虽然有回城卷轴，可是压根无法使用，一开门门就离你远去了，这种感觉陈锋才不要呢。
四周没有一个小岛，天空中恐怖的海水疯狂的降落下来，一波波的海浪如同是拍苍蝇一样不断的朝着众人拍了过来。
好在尸鹫的提醒无比的巨大，展翼开来有30多米，宛如一个巨大竹筏一样支撑着，避免被海水给吞噬。
虽然尸鹫是骷髅，可是被腐蚀的只有身体，那翅膀却是完整的，宛如两块大骨头一样，上面没有一丝毛，一片肉。
众人再海水里飘荡着，可是海风不但没有减少，反而越来越大，陈锋等人被吹的脸说话的声音都听不到了。
“妈的！”陈锋一咬牙，直接从背包里拿出了一块巨大的木板，狠狠的插入了骨头的间隙之中，巨大的木板一下子挡住了一部分的海风，可是还没几秒钟，那木板咔嚓一声，被直接折断了。
陈锋翻了一个白眼，差点被木板打到，好在自己躲避的解释。
那木板的随便一瞬间就消失在了视野当中，其实视野也就不到百米的距离，恐怖的海浪加上海量的下雨量，众人的视野早就一片模糊了。
甚至能张开眼睛已经是十分不错了。
忽然，陈锋再次灵机一动，拿出了一块巨大的帆布，直接该在了尸鹫的身上，紧接着一群女孩子立刻行动了起来，把帆布撑开，然后盖在了所有人的脑袋上。
陈锋还看到一群女孩子那木棍固定住帆布。
“哗！”巨大的帆布一下子就鼓了起来，可是风力却感觉小的太多了，唯一让众人感到郁闷的，就是众人的速度变得更快了。
尸鹫被恐怖的海风不断的朝着一个方向吹去，加上帆布不小心起了帆船上的帆布的作用，一下子速度的就更快了。
但是，众人却舒服太多了。
鲨鱼被甩的无影无踪，脑袋上没有豆大的雨点儿了，海浪拍下来也打不到众人的脸上，最多是帆布和亲亲的接吻而已。
“舒服多了！”陈锋笑着说道，然后从心底里散发出来的一阵虚弱，不由的软了下去，好在如今他已经坐在尸鹫背上了，十分干脆的躺了下来，累坏了。
终于，不知道经历了多久，朱利安惊呼了起来，大叫着把所有人都给吵醒了。
“我的脚碰到地了，我的脚碰到地了！”

第242章 恐怖怪物叫做……

“陈锋，陈锋！”朱利安惊喜的推醒了陈锋，陈锋迷迷糊糊的醒了过来，看了一眼朱利安，朱利安惊喜的告诉陈锋自己的双脚着地了。
陈锋立刻睁大了眼睛，普通一下就跳下了水里，果然一下子就猜到了地面，软软的沙子瞬间覆盖了整只脚掌。
“太好了！”陈锋惊喜的笑着，立刻叫醒了所有人，然后直接把脑袋上的帆布给弄掉，视野顿时豁然开朗。
“哇！”一群女孩子不可思议的看着眼前的场景。
只见面前的天空早就变成了蔚蓝色，丝毫没有昨天晚上那恐怖的排山倒海的气势。
四周的海浪十分的平静，丝毫没有那恐怖的几百米高的海浪。
众人面前是一个沙滩，想必自己等人是被冲过来的，陈锋等人立刻抖擞了几下，把身上的脏东西给弄掉。
沙滩上一片狼藉，大量的树木七倒八歪的倒在地上，恐怖的海啸把小岛毁了将近四分之一，可是让众人惊喜的却是那天空中的一道彩虹。
岛上居然有一座高山，而此时山上正不断的朝着下面留着水，宛如一道瀑布一样，一条无比巨大的彩虹出现在了众人的面前，这才是一阵女孩子惊叫的原因。
如果没有风暴的璀璨，这里是一个完美的岛屿。
鲜花，大树，高山流水一样都不缺，陈锋带着一群女孩子惊喜的走进了这个地方，惊讶的发现这里居然还有一个硕大的池塘，池塘连着一条溪流，溪流直接横跨整个。
让陈锋更加惊讶的事情发生了，这里的池塘里的水居然是淡水，而小溪里的水却是海水，让陈锋感到一阵不可思议。
池塘里有大量的鱼虾蟹等水产，有淡水的也有海水的，还有许多陈锋没见过的。
“对了，快回去，快回去！”陈锋立刻惊呼了一声，一群女孩子终于反应了过来，狄维娜怕事担心坏了。
“等等，开个双向门，让狄维娜过来，这里这么好，可以让那小丫头散散心，我怕她心里留下什么阴影！”陈锋立刻说道。
对于阴影自己可是最清楚的，如果不是这群女孩子，估计自己还不敢下海呢，当然在海岸边洗澡还是可以的。
众女点点头，立刻打开了一个金色的双向传送卷轴。
普通的双向传送卷轴是蓝色的，传送门只能维持最多30秒，但是金色的却不一样，金色的可以维持长达5分钟，但是价格却可以让所有人瞠目结舌。
塔维纳冲了过去，可是等了3分钟还是没出来，陈锋正打算回去看看的时候，塔维纳拉着狄维娜走了出来。
“哇！”狄维娜一看到众人，就立刻大哭了起来，埋怨着一群人把自己给扔回去，害得她担心受怕的。
一群人立刻抱住了狄维娜，不断的说着好话道着歉，这才让狄维娜这个小丫头停止了哭声，不过陈锋却最无奈，因为他许下了一大堆的承诺。
“真的？”狄维娜抬着小脑袋看着陈锋，陈锋心里头一阵苦笑，连连点头，狄维娜这才破涕为笑。
“好了，这里这么漂亮，看看的玩几天吧！”陈锋笑着说道，升级不是唯一的生活，而且陈锋等人不久前花了一天的时间就把得1年左右的升级时间全部给抵消掉了。
所以这群人有资格好好的玩一段时间，而这个地方却正好是她们都喜欢的地方。
有山有水，有花有草，有鱼有虾，如果能蹦?Q几只兔子出来那就更加的完美了， 这群丫头一定会欢喜的疯掉的。
“快看，兔子！”
“噗！”陈锋一口水喷了出来，只见不远处一只粉色的兔子正缓缓的跳动着，小鼻子不断的抽动着，似乎是在闻着周围的东西，时不时的停下来竖起两只耳朵，来倾听四周的声音。
“尼玛，粉红色的兔子？”陈锋不可思议的看着眼前的兔子，这个世界上有粉红色这个颜色吗？
一直以来，暗黑世界给陈锋的颜色都是黑色，红色，暗红色之类的阴沉色调，除了和几个女孩子在一起，就算是昨天陈锋也是这么认为的。
可是，如今却算是颠覆了陈锋的想法，这里居然有一只粉红色的兔子，陈锋可以猜测这只兔子要是拿出去拍卖，估计能被一群女性职业者定到天价去。
“快看，快看，小鸟，粉红色的小鸟！”狄维娜又惊呼了起来，小鸟和兔子同时受了惊吓，立刻开始逃窜了起来。
陈锋看了过去，果然是一群粉红色羽毛的小鸟，陈锋顿时一阵无语，难道这个岛屿的动物都是粉红色的？
没过几分钟，陈锋就得到了准确的答案。
没错，有毛的动物，都是粉红色的。
“吼！”眼前一只巨大的粉红色的狗熊朝着众人怒吼着，塔维纳立刻一声娇斥，叫出了小白，巨大的小白对着那粉红色的狗熊一声狼嚎，那粉红色的狗熊不得不害怕的蹲在地上浑身打颤了。
“呀，姐姐，这个岛上的动物，会不会都是粉红色的呀？”狄维娜双眼放光的说道，塔维纳也不知道到底是不是这样，但是可以肯定这个岛屿绝对很另类。
“我想起来了！”艾米丽忽然一拍脑袋，然后对着众人大笑了起来。
“我们的部落里有一个传说，传说春之女神居住的地方到处都是粉红色，粉红色的花草粉红色的树木，粉红色的动物！”艾米丽惊呼的说道，众女也立刻双眼放光。
“可是这周围的树木花草还是绿色的啊？”陈锋摘了一朵花下来，那花瓣是红色的，但是茎秆却是绿色的，叶子也是绿色的。
“走，我们去那边看看！”艾米丽立刻一把拉住了所有人，朝着岛屿的另外一边背风面跑去，才没跑了多久，一片让人目瞪口呆的景象出现在了众人的面前。
粉红色。
到处都是粉红色，树木花草动物鸟类全部都是粉红色，那粉色的一片晃的陈锋一阵头晕，不由的一阵苦笑，这个世界居然还有这样的地方。
“哇！”狄维娜大叫了一声，张开双臂直接高兴的冲了过去，小白立刻跟了上去，怕狄维娜遇到危险。
“走，我们也去看看！”陈锋无奈的笑着说道，众女立刻点点头，跟上来狄维娜的步伐，一路上充满了粉红色，却让陈锋也十分的开心。
环境，果然是治愈系的存在，一个好的环境可以让一个人格外的放松心情，小白就在身旁，警戒的事情就交给小白了，所以众人也可以开心的玩闹着。
岛上的动物都是普通的动物，对于职业者来说压根就构不成任何的伤害，加上小白的一声怒号，胆小的动物十分干脆的吓死了，胆子大的也早就逃走了。
夜晚很快就在欢声笑语中降临了，陈锋等人拿出了睡袋，然后在一片沙滩上围绕正了一圈，这里是背风面，所以风很小，海浪也不大。
众人坐在火堆旁边，慢慢的诉说着昨天的心有余悸，所有人都感到昨天其实已经十分幸运了，幸好有陈锋，幸好有尸鹫，幸好他们是职业者。
如果是普通人，恐怕早就死了几百回了。
对于那几个船员艾米丽是恨的牙根痒，本来说好的没有任何危险的，天气不会发生变化，可是没想到居然发生如此巨大的变化。
众人连忙劝解艾米丽，人家又不是天气预报，就算是天气预报也不是每次都准确的，所以还是别怪人家了。
陈锋其实感觉这场风暴来的蹊跷，按照那老渔夫的资历，基本上可以断定这个季节是不会出现风暴的，因为起码要到下下个月，才会出现微弱的风暴，等到秋天才是风暴的频发期。
但是现在连春天都没结束，却迎来了一场如此巨大的风暴，陈锋感觉有点失衡了。
“轰！”
忽然，整个岛屿都轻微颤抖了一下，陈锋几个人立刻站了起来，对视了一眼，纷纷收拾起了东西，开始警戒了起来。
“昂！”一声沉闷的吼叫顿时响彻在整个大海上，一群人对视了一眼，立刻朝着迎风面跑了过去。
只见一只无比巨大的黑影正躺在沙滩上，半个身子被冲上来浅谈，巨大的身体轻轻的扭动着，可是没一会儿就精疲力竭了。
“大鲸鱼！”众人惊呼了一声，这只黑影正是不久前在海里和大章鱼战斗的那只大鲸鱼，陈锋清晰的记得这个家伙的脑袋上有个疤痕，十分的巨大。
“昂！”鲸鱼悲惨的叫了一声，巨大的身体再次扭动了起来，可是就是无法把自己推入海底下。
鲸鱼的提醒太过于庞大了，没有海水的浮力，恐怕它自己的体重都能把自己给压死，更不要说如今搁浅在了沙滩上。
“什么声音？”众人忽然听到另外一个声音，纷纷不解的抬头看去，骤然间只见巨大鲸鱼的背后，一个冲天的海浪席卷了过来。
“不好，快开门！”陈锋怒吼了一声，朱利安立刻拿出了传送卷轴。
“轰！”一个巨大的脑袋从那海浪中直接冲了出来，陈锋不可思议的瞪大了双眼，鲸鱼顿时惨叫了一声，那脑袋狠狠的咬住了鲸鱼。
然后十分干脆的一甩，鲸鱼的被重重的摔在了海面上，恐怖的海浪疯狂的席卷了过来。
“快进去！”朱利安一把推了陈锋进入了传送阵，一群人踉跄的从传送阵里冲了出来，浑身都被海浪给拍的湿透了。
“好可怕，那是什么怪物啊，居然这么大，几百米长的鲸鱼就好像是小孩子一样，那怪物的脑袋都比鲸鱼大！”狄维娜拍着自己的小乳鸽说道。
如果是平时，陈锋恐怕已经拿这个开玩笑，说什么再拍就长不大之类的话了。
但是今天，陈锋却难得的沉默了下来。
“陈锋哥哥，你认识那个怪物？”狄维娜好奇的看着沉默的陈锋，一群人也离开围了上来，陈锋轻轻的点点头。
“那是什么怪物啊？”狄维娜的眼里闪烁着好奇的光芒。
陈锋一阵苦笑，缓缓的说出了那怪物的名字。
“那东西，叫做.....龙！”
那怪物，赫然是一条龙。
西方的那种巨龙！

第243章 吓死人的海量装备

“轰隆！”

一群女孩子目瞪口呆的看着客厅地面上堆满的装备，陈锋昨天说打算换一下自己身上的装备，西岗套现在已经不给力了。

所以今天陈锋不但叫来了2个鉴定师，更是当着所有人的面，把未鉴定的装备全部给扔在了地上。

“好多呀！”狄维娜惊讶的看着地面上的装备，堆起来整个客厅都好像是垃圾堆一样，可是看着客厅内金色暗金色，甚至是绿色的光芒，谁敢说这些东西是垃圾？

“先分类，亮金的一堆，暗金的一堆，蓝色的一堆，绿色的全部拿来给我！”陈锋给大家分配任务，几个女孩子立刻上前动手。

2个鉴定师痴呆的看了一眼陈锋，被陈锋催促了一下后，也立刻茫然加入了分类的行列里，这不分不知道，一分可是吓个半死。

金色装备640件。

蓝色装备17650件。

暗金装备79件。

绿色装备13件。

一堆足够支撑一个拍卖会的数量，让2个鉴定师当场傻在了那边，目瞪口呆的看着客厅内已经分类好的装备。

“哈哈哈，我来了！”门口忽然传来了一声大叫，紧接着一个壮汉推门而入，然后一脸惊愕的站在了门口，不可思议的看着门内的情况。

“来的正好，我刚想找人搭把手呢，火爆快进来，还有艾丝翠！”陈锋叫了一声，门口的2火爆挡住了艾丝翠的去路，艾丝翠没看到里面的情况，不由的推了一把火爆。

火爆踉跄的走进了房间，紧接着艾丝翠也整个人愣住了，不饿可思议的看着客厅内宛如一堆小山一样的装备。

“快快，你们2个开始鉴定，先把金色的鉴定出来，然后按照护甲一堆，手套一堆，武器一堆清楚的分类起来！”陈锋对着2个鉴定师说道。

“我想，2个人恐怕不够！”2个鉴定师苦笑着说道， 陈锋一拍脑袋，接近2W件装备，的确2个人不够。

“艾丝翠！”陈锋叫了一声，艾丝翠一个激灵，立刻看向了陈锋，那傻傻的样子完全没有当初拼酒时候的豪迈。

“能不能帮我去再叫几个鉴定师过来，就说朱利安公主要！”陈锋笑着说道，朱利安在一旁白了一眼陈锋，但是没有制止陈锋的狐假虎威。

“还是我去吧，他们认识我！”狄维娜说道，陈锋看了一会儿，点点头，分装备可是累活，还是让狄维娜跑吧。

“好，你去吧，艾丝翠看来的麻烦你分装备了，狄维娜，最少叫20个过来，争取晚饭前搞定！”陈锋大叫了一声，狄维娜脆生生的答应了一声，人不一会儿就跑没影了。

“我去，这么多装备！”陈锋翻了一个白眼，火爆这个家伙终于反应了过来，不可思议的拍着陈锋的肩膀。

“你们的小队太厉害了，实在是太厉害了！”火爆拍着陈锋的肩膀夸赞到，陈锋却是一笑，一旁的艾米丽对火爆翻了一个白眼。

“什么叫我们小队太厉害了，这些全部都是陈锋一个人的战利品，我们可没有这么厉害！”火爆不可思议的看着陈锋，陈锋嘿嘿的挠挠头。

紧接着一群人开始分类，最先分配的自然是金色装备，暗金装备和绿色装备被陈锋给跳出来，直接扔进了自己的背包，这些东西等下再鉴定。

亮金装备多达640件，这还是陈锋有时候随手鉴定了一些之后的数量，紧接着2个鉴定师一遍鉴定，一遍开始递给几个人分类。

2个人鉴定，平均一分钟鉴定4件，也就是一分钟这两个孩子才能一人鉴定2件，让陈锋十分的清闲。

7个人坐在一旁聊天，压根就无视2个鉴定师，等聊个半小时之后在花2分钟的时候来分配，2个鉴定师却毫无怨言。

鉴定师，最自豪的就是把隐藏在魔法阵内的属性和被封印起来的属性给激发出来，眼前却有如此海量的装备，让2个还是爽的不可开交。

“哇！这件装备属性真好！”

“哇！这件装备居然是带吸血的，近战的极品呀！”

“哇！这件装备加了一个技能，德鲁伊能高兴死！”

“哇！这件装备居然带聚气，太厉害了！”

一开始2个鉴定师“哇”的一声，众人还好奇的围过去，可是等看了一眼装备后，只有火爆激动不已，其他人都是一脸的无趣。

慢慢的，无论2个鉴定师怎么“哇”，一群人都不为所动，让2个鉴定师十分的无奈，不过不一会儿又沉入了鉴定装备的疯狂中。

“我回来了！”门外狄维娜的叫声传来，紧接着带着20个鉴定师长驱直入，20个鉴定师也是第一次见到这样的阵势，一大堆的装备就扔在地上，就不怕消失么？

装备的等级越高，颜色越好，那消失所需要的时间就越长，如果是一把同样等级的飞刀，白色的可能需要三四个小时。

但是蓝色的需要七八个小时，金色的更是要十几个小时，暗金的恐怕几天几夜也不会消失。

一群鉴定师也十分干脆的开始坐了下来，开始鉴定起眼前如山一样的装备，一群人不断的朝着一旁扔着鉴定好的装备，陈锋等人也没有功夫聊天了。

陈锋负责武器的，他手掌带着西岗的手套，属于重甲，可以完全不怕刀锋剑尖，所以武器就交给了陈锋。

狄维娜负责首饰，这是最少的类型，600件亮金里头有10件首饰算是顶天了，最后狄维娜开始闹腾起来，被人面前的装备都是一堆一堆的，自己面前就小鱼小虾两三只。

陈锋不得不把手套的任务也交给了狄维娜，手套算是亮金装备里头废柴的装备了，垃圾属性多的要命，不一会儿狄维娜面前就一堆手套了。

22个鉴定师，一分钟基本上可以鉴定70件装备左右，有几个老鉴定一分钟就可以弄出五六件装备，相当的威武。

不一会儿，亮金全部搞定了。

但是，真正的考验这才开始，朱利安叫人来，直接把属性不好的亮金装备一车拉去了拍卖会，拍卖会的人早就在门外等着了。

这算是鲁.高因有史以来拍卖装备最牛逼的时候了，装备居然都是拿马车拉的，不过并非拍卖行没有职业者，不用背包空间。

陈锋知道，这是拍卖行在造势，让人们知道有许多的亮金装备要拿去拍卖，所以干脆用马车拉过去，而且没有挡板。

大量的亮金装备在阳关下闪闪发光，闪瞎了一堆人的眼睛。

蓝装，多达17650件，一群鉴定师也看的眼睛发晕，客厅内60%的位置都被这一万多件装备给占据了，这还是因为朱利安家的客厅实在是大。

不然怎么可以开派对呢？

一群鉴定师慢慢的开始鉴定装备，不断的把装备朝着人群扔去，然后由一群人开始轮流分赃。

其实，分类只要一个人就可以了，站在一堆装备里头，然后装备早就四面八方给分好了，把一堆装备朝着它的同类扔过去就足够了。

所以，陈锋等人干脆轮流来，一个人负责扔，一群人负责看，主要是不放过任何好属性的装备，毕竟暗黑世界里的装备真心乱，各种属性是乱七八糟的。

可能一件装备里头一堆的垃圾属性，也可能一堆的至高属性，而且这件装备还是蓝色的。

所以，每一件装备都必须看过，这取决于职业者，并不是取决于鉴定师，不然的话让鉴定师把好属性的装备给留下来，垃圾的扔出来不久好了。

鉴定师的功能只是鉴定，而职业者的功能才是分辨出这件装备对人到底有没有用，可不可以用，好不好用。

一分钟70件，10分钟700件，100分钟也才7000件，这里可是多大17650件，需要整整4个多小时才能搞定。

一群人从中午开始，一只努力到了晚饭前才结束，一群鉴定师无奈的揉揉眼睛，明天估计上班都不用去了，眼睛都疼死了。

几个老鉴定师更是腰酸背痛，陈锋立刻上前扶起他们，坐在椅子上，然后让门口的人叫来了几个手艺不错的女孩子，给几个老鉴定师稍微捏一下。

“今天多谢各位了，晚饭我已经准备好了，今天大家不醉不归啊！”陈锋笑着说道，一群人连连摆手，可是陈锋怎么能让他们离开呢。

立刻让人搬出了桌椅，一道道的菜直接从背包里拿出来，一群鉴定师分2桌子，陈锋自己等人一桌子。

开始大口大口的吃了起来。

鉴定师们也都饿了，加上陈锋的手艺在这个世界上算是顶尖的，立刻大口大口的吃了起来，然后几杯酒下肚，开始活络了起来。

陈锋吃到一半，端起酒杯开始朝着四周敬了一圈，让一群鉴定师更是高兴和激动。

这放在天朝只不过是基本礼仪而已，找人帮忙自然是请客吃饭，虽然该给的鉴定费一分不少，但是这么点钱陈锋已经看不上眼了。

陈锋也不知道自己到底有多少钱了，但是这一万多件蓝色金色装备卖掉后，陈锋可以肯定自己是这个鲁.高因最富有的一个人。

注意，仅仅是一个人哦，家族什么的不算。

酒足饭饱之后，送走了鉴定师，陈锋终于开始挑选自己要的装备了。

西岗套，已经太落后了！

第244章 更换装备咯！

如今，陈锋身上的装备主要是西岗一套，但是由于等级的提高，加上敌人的增强，更主要的还是陈锋还要面对波拉图这个变态。
所以，陈锋已经开始感觉到自己的装备实在是不行了，所以必须得还一下，但是具体换什么装备，陈锋还没有注意。
首先，身上不能换的，武器项链和戒指，还有盾牌。
这5个东西都是加了技能的，两枚戒指一共2点，武器一共3点，项链1点，盾牌1点，西岗套最强力的装备就属于盾牌了，+1的技能和高格挡对新人来说都是很好的装备。
可是高达75点的力量却让大部分的职业者望而却步，但是奈何遇到了陈锋这个变态，升一级就加全属性5点，而且每级都有10点的自由属性点，一下子就可以装备了。
如今，陈锋身上西岗套2个时还可以穿戴的，一个是必须装备的盾牌，陈锋可舍不得这一点技能点。
第二个是手套，+10点的力量，陈锋也暂时舍不得，主要还是陈锋害怕万一有装备需要高力量，自己可不想浪费属性点在这个上面。
首先，陈锋开始寻找套装，毕竟身上也是套装，换下来也最好是套装。
有武器，有盾牌，有项链和首饰的套装全部不要，陈锋的要求让套装的选择一下子把所有可以装备的套装全部否定。
一般的套装，就是由武器，护甲和首饰组成的，但是这三者之中最少有2个是必须有的。
可是陈锋不要盾牌，不要首饰，不要武器的要求，把所有可以装备的套装全数否定，所以要套装那是没戏了。
其实，好的装备很多，可是奈何这里不是游戏，陈锋必须最大限度的武装自己，所以套装因为成套或者等级太低的缘故，被陈锋给否定了。
不然的话其实三件套也是可以的，几个套装三件一起，就已经出现让陈锋心动的属性了，可是奈何等级过低，属性在鲁.高因实在是硬不起来。
所以陈锋只能取另外一个，那就是混搭暗金装备。
首先，陈锋给自己选择装备，第一点等级必须得差不多，这样基础防御才能高，第二个自然是属性要过硬。
首先，陈锋看向的是自己的鞋子，西岗套的鞋子其实蛮废柴的，抗冰虽然高达40%，可是真正能用到的可能性却不大，陈锋敢被冰冻攻击打到吗？
所以，西岗套的鞋子必须得换掉，但是要换什么陈锋开始犹豫了。
鞋子，那可是穿在脚上的东西，首先必须要舒服，这个不用担心，在这个世界上所有装备穿上身上都是十分舒坦，所以舒适度可以无视。
第二个自然是属性，陈锋删选了一会儿，选出了2件装备，一双暗金的装备“凯松的征服”，和绿色套装“牛魔王”套装里头的鞋子部件“牛魔王之蹄”。
2件装备陈锋对比了一下，暗金的防御为“25-26”，但是绿色的防御却高达“30-41”，可比性一下子就出现了，绿色的“牛魔王之蹄”稳赢暗金的鞋子。
但是，防御不是一切，普通装备想来都是防御低弱，靠的是护身符来堆防御，所以防御却成为了垫底的属性，仅仅为“牛魔王之蹄”赢得了开门红的一分而已。
接下来是等级，一个是15级的暗金，一个是13级的绿色，这个又是绿色稳赢，虽然陈锋已经16级，都可以装备了。
接下里是属性，首先第一条属性全部一样，防御强化。
暗金鞋子防御强大高达39%，属于变量的巅峰，陈锋记得这个属性的变量范围是在30%-40%，所以这个鞋子只差1%，就到达满值的防御强化了，实属难得。
而牛魔王的鞋子，防御却不是变量，而是十分干脆的+32的防御，这是属于硬属性，不可以改变， 也不会随着防御的增强而变化。
在暗黑世界里，防御和攻击的强化增加，其实已经实在防御和伤害里头表现出来的。
例如一把武器或者一个护甲，伤害150，增强伤害50%，其实这把武器的基本伤害是100,150是增强50%之后的结果。
也就是说职业者不用自己去计算伤害的加成，武器已经给你计算好了。
紧接着查看其他的属性，鞋子第一重要的就是速度，暗金鞋子和绿色鞋子都是30%，平手。
额外属性牛魔的绿色鞋子加了整整20点的敏捷，但是暗金却一点都没有。
最后，在陈锋艰难的选择下，陈锋把2件装备都放在了背包里，不由的一拍脑袋，这么难选择，那干脆就全部都要了，反正到时候可以快速切换。
（PS：本章所有装备字数免费，绝不收费！）
牛魔王之蹄
防御：30-41
需要级别：13
需要力量：18
耐久：14
+32防御力
30%快速移动/奔跑
+25-35火焰伤害
+20敏捷
25%提高魔法装备出现概率
*********
凯松的征服
防御：25-26
需要等级：15
需要力量：30
耐久：16
+39%防御强化
+12防御
50%减少耐力消耗
30%快速移动/奔跑
+50对飞射性防御
+10生命
*******
接下里就是手套，陈锋其实已经有打算了。
对于陈锋来说，装备的主要目的是用来强化自己，但是陈锋并没有参加近战的可能性，所以装备以防御和辅助为主。
那陈锋的手套选择，就是暗金手套“运气守护”。
高属性，高魔法爆率增加，高金币爆率增加，都是一双不可多得的装备，陈锋用了真正3件暗金装备才从拍卖行的仓库里换了一双。
需要等级15级，陈锋立刻带在了手里。
陈锋的魔法爆率一下子又提高了整整37%，让陈锋格外的高兴。
运气守护
防御：27-28
需要等级：15
需要力量：25
耐久：16
+30%防御强化
+15防御
+25攻击命中率
37%提高魔法装备出现概率
200%得到额外金钱
+2光明度
*******
鞋子和手套都有了，接下来就是腰带了。
腰带不仅仅有属性的加持，更主要的是在腰带内可以放入药剂，可以快速的从腰带内拿出来，不用再打开背包再拿出来那么麻烦。
所以一条腰带对一个职业者来说那可是十分重要的，所以陈锋也列出了许多个目标，最后却聚焦在了一条绿色的腰带上。
死亡的守护。
这条腰带是陈锋当初打出来的，需要等级仅仅6级，可以放入药剂的数量仅仅8个，属性更是只有2条，但是陈锋看中的却正好是其中一条属性。
无法冰冻。
陈锋作为一个职业者，最害怕的就是遇到近战的闪电强化和冰冻强化，闪电强化的充能弹十分恶心，但是更恶心的却是冰冻强化，一旦被冰冻住，那逃跑都是奢望。
所以，陈锋先准备了这条腰带，免得自己以后遇到冰冻怪物而被冰冻住，连逃跑都来不及，这样可以让自己减少危险。
然后又准备了一条腰带，这样可以在平日里使用另外一条腰带来提高自己的基本生存能力，毕竟冰冻的怪物加起来，还是没有普通怪物来得多。
说实在的，好的腰带的确很少，也是一个难点，不过对于陈锋这个装备大户来说，还是找到了一条十分好的亮金色腰带，毕竟暗金装备里头陈锋还是有许多的不满意。
死亡的守护
防御：22
耐久：12
需要等级：6
+20防御力
无法冰冻
********************
黄金荣耀（亮金腰带）
防御：32
需要等级：13
需要力量：19
耐久：13
+19防御
+抗电19%
+抗火27%
+13生命
生命补满+5
抵消物理伤害2
********
最后就是装备头盔了，头盔是人身上最主要保护地点的保护，所以必须精挑细选。
西岗的头盔加了25点的防御和30的法力，一换掉对陈锋来说相当于减少了整整3次的召唤骷髅的使用次数。
但是，一个头盔却完全无视这个东西，而让陈锋义无反顾的选择了这个头盔，“塔因头盔”，+1所有技能。
正是因为1点技能，陈锋才义无反顾的选择了这个头盔，陈锋还没注意，原来头盔里也有低等级的加技能的装备，一直以来都忽略了这个地方。
这样一来，陈锋的召唤骷髅就达到了惊人的28级，让一群女孩子一阵惊呼，这可是史上等级最高的召唤骷髅了吧？
起码在陈锋这个等级阶段是这样的。
塔因头盔
防御：8-11
需要等级：15
需要力量：15
耐久：18
+1所有技能
43%提高魔法装备出现概率
75%获得额外金币
*********
最后，陈锋二话不说交换了一件衣服，这是陈锋早就看中的，被称为新手第一高抗性的锁链甲，需要等级14级，而且属性棒的无话可说。
扩散黑暗。
这件衣服不但高防御，而且提高所有抗性的上限5%，但是在这个世界里，可是没有上限这一说的，陈锋仔细的一看，所有抗性整整被提高了5%，并非是相加的哦。
扩散黑暗
防御：83-93
需要等级：14
需要力量：36
耐久：26
+100%防御强化
5%抗毒上限
5%抗火上限
5%抗冰上限
5%抗电上限
+50对飞射性防御
+20准确率
所有抗性+10
+3光明度
“很神奇的一件装备！”陈锋掰着手指头计算着自己的抗性，惊讶的发现原来5%的抗性上限并非是真的加到了上限上去，而是增加到抗性上去。
例如陈锋的抗毒，高达139%，其实就是减少毒素伤害139%。
但是，穿上这件装备之后，达到了156，陈锋仔细的以计算，发现是139+139*5%+10。
这样来计算，那就是原先抗性，先加上5%的加成，然后再算所有抗性+10的属性，这样一来陈锋的抗性又提高了一大截。
非常符合陈锋保命的意思。
一下子，陈锋不但等级上去了，召唤骷髅的等级也上去了，虽然血量下降了一点点，但是抗性也提高了。
更主要的是魔法装备的爆率和金币的爆率被提高到了一个相当高的地步，让陈锋格外的开心，以后打装备可以更轻松了。
“对了，你们也装备一下自己！”陈锋对着众人说道，一群女孩子白了一眼陈锋，陈锋这时候才发现，几个女孩子的身上或多或少都换了一点装备，显然大家都已经换好了，压根就没有和陈锋客气。
所有多余的装备都被陈锋让人拉到拍卖行去拍卖，而多出来的钱只有1个作用，那就继续收购东西。
低等级的护身符，加血加防御加抗性的，加技能的那就别想了，陈锋压根用金币收不到的，有也要拿装备换，陈锋也洒下公告，有人有可以找自己交换，交换请找拍卖行协商。
还有就是宝石，大量的宝石也是陈锋收购的所在，加召唤物攻击等属性的。
当然，珠宝也算！
毕竟这些都是用来强化陈锋自己骷髅的，作为一个骷髅的召唤师，陈锋知道骷髅才是自己最强大的东西。
陈锋压根就没把自己当成一个死灵法师，你见过死灵法师有陈锋这样单一的吗？
所以，强化骷髅才是陈锋真正要做的事情。
而且，陈锋还有一个要收购的，那就是多孔的装备，如今等级已经达到16级了，陈锋只差2级就可以装备完美级别的宝石，所以陈锋得抓紧收购装备，尤其是6孔的，用来镶嵌珠宝宝石，来提高自己骷髅的战斗力。
第二天，陈锋和朱利安小队接到了一个新的任务。
前往皇宫地下，找到奥术女孩！

第245章 女眷住所

前往神秘庇护所本来就是陈锋的打算，陈锋要进入神秘庇护所去练级，因为进入术士峡谷可是有等级的硬性要求的，必须24级以上。
陈锋估计七八年后可以到达24级，就凭借着这群小怪，真的太难了，所以陈锋必须前往神秘庇护所，那边的怪物不但多而且实力强悍。
更主要的是，由神秘庇护所去术士峡谷的人，可以进入其他的假墓穴练级，这样陈锋的等级就可以变得更高了。
几个女孩子商量了一下，打算和陈锋一起前往练级，虽然陈锋的等级对平均等级来说依然是偏低，但是众女宁愿自己的练级速度慢一点，也要带上陈锋，让陈锋一阵感动。
第三天，众人来到了皇宫，朱利安客套了半天，杰.海因终于是让众人进去了后面的女眷住所，陈锋等人休闲的心情一下子就收了起来，所有人都开始戒备。
“召唤骷髅！”女眷住所第一层没有任何的恶魔，这里虽然是叫做“女眷住所”，可是早就被改造成了地下牢房。
一旦有人犯罪死刑的，压根不用人自己动手，往女眷住所第二层的入口一扔，没一会儿那人就会没恶魔活生生弄死。
一楼没有任何的怪物，属于整装待发区域，陈锋也立刻召唤出了所有的骷髅，当然除了巨大的尸鹫，这家伙压根无法在这种狭小的地方战斗。
不要说尸鹫不行，连金刚都叫不出来，这里的高度仅仅2米多，金刚一出来能把天花板给掀翻了，所以只有一群普通的骷髅。
“嘻嘻，我要坐这里！”狄维娜爬到了蝎子骷髅的身上，占据了最后的位置，可惜蝎子骷髅太小，最多支持2个人，陈锋就没跟上去，不然别人走路自己坐着，多难为情啊。
一群人热热闹闹的来到了女眷住所第二层，率先遇到的就是一群骷髅，拿着小短刀冲上去朝着陈锋的普通骷髅拼命。
“等等，别开光环！”陈锋阻止了狄维娜开启光环，一群普通骷髅开始“浴血奋战”，陈锋的骷髅实力的确是提高了不少，可是依然被敌人的骷髅给弄死了。
“开光环吧，这里的怪物沉积了很久，实力很强，大家小心点！”一群人点点头，陈锋的普通骷髅的实力大家都知道，没想到陈锋的普通骷髅这么轻易的就被一群小怪给干掉了。
朱利安立刻开启了光环，陈锋也立马召唤出了一群骷髅扑了上去，在十倍光环外加30%的强化下，整整提高了13倍的攻击轻而易举就干掉了一群骷髅，陈锋等人捡起了地上的装备，继续前进。
“这才十几只骷髅，居然出了一件亮金，这暴率也太高了吧？”陈锋惊呼了一声说道，一群女孩子也赞同的点点头，这里的爆率真的高的有点过分了。
一路上陈锋等人遇到的怪物都是骷髅，让一群人格外的奇怪，这里没有巨型木乃伊这种可以复活骷髅的怪物，怎么会有这么多的骷髅呢？
终于，在快要接近第三层入口的时候，众人迎来了一群新的怪物，沙丘野兽。
沙丘野兽，属于狒狒恶魔一个种群，分类多达十几种，遍布鲁.高因，库拉斯特和哈洛加斯，属于普通恶魔当中的稀少恶魔。
原本是在库拉斯特丛林内，树上温柔的和蔼的动物，经常淘气的潜入人类的家中偷到水果，可是那时候的库拉斯特水果最不值钱，大家也都很喜欢这种动物。
可是墨菲利斯的力量在几百年前泄露了出来，控制了原本封印和看守它的一群组织，最后组织被灭亡了，而组织的仆人全部变成了墨菲利斯的手下。
而墨菲利斯恐怖的能量更是让整个库拉斯特翻天覆地，原本可爱的狒狒也加入了敌人的行列，成为恶魔。
狒狒的样子十分的恶心，宛如一只大型的黑猩猩，但是双臂却要比黑猩猩的比例更长，浑身暗红色夹杂绿色的斑纹，看起来十分的恶心。
这一群狒狒恶魔叫做沙丘野兽，属于沙漠狒狒里的一种，也算是库拉斯特狒狒的亲戚，可是后来被恶魔的力量所影响，却成为了沙漠的一个噩梦。
沙丘恶魔不能见血，一点见血了就会陷入狂暴状态，攻击力量和攻击速度会变得格外的疯狂，所以一群骷髅在前面最好了，你就算是把骨头给砸碎了，也找不出一滴鲜血来。
但是，众人却忽略了一个问题，那就是骷髅虽然没有鲜血，可是沙丘恶魔自己却有鲜血，一群狒狒看到同伴上刘出来的鲜血，顿时眼睛全部红了起来。
“不好，大家小心！”陈锋大叫了一声，只见一群狒狒的疯狂的开始战斗了起来，那样子就好像是发了癫痫一样，四肢开始疯狂的舞动。
完全不身边是敌人还是伙伴，和疯子撕心揭底的攻击着四周的任何生物。
陈锋等人一阵目瞪口呆，这群狒狒的样子就好想是绝望的泼妇耍泼一样，那样子完全没有任何的章法，指着什么打什么，手脚口牙一起用。
不过，战胜一群疯子实在是太简单了，陈锋背后的弩箭骷髅和骷髅祭祀一起攻击，没几下一群狒狒就躺在地上了。
陈锋擦了一把冷汗，如果这是自己站在狒狒的面前那可是要了亲命了，乱拳打死老师傅，一群狒狒的乱拳可以打死一个高级圣骑士。
第二层陈锋等人可不是来清理的，直接走近路进入了第三层，这里的怪物比陈锋想象中的更多，一进门耳边就听到了一片“叮叮当当”的声音，陈锋的矮人勇士站在最前面，巨大的盾牌已经毫不客气的顶破了天花板，可是压根就没有在意。
一群骷髅，浑身漆黑的，正拿着一把把的弓箭朝着陈锋射击，陈锋的矮人勇士挡住了箭矢，陈锋立刻叫出冰霜骷髅法师反击。
一个恐怖的暴风雪直接砸了过去，紧接着狄维娜也出手，一道道的闪电疯狂的朝着那群漆黑的骷髅冲了过去，没几下一只骷髅就死了。
“耶！”狄维娜高兴的跳了起来，这还是她第一次亲手干掉一只远程的怪物，而且是一群人被一群骷髅弓箭手给压制的情况下，得意洋洋的看着陈锋。
“看，我帮你干掉了一个敌人！”陈锋立刻点点头，不然这丫头能烦死你。
一根燃烧着黑色火焰的骨矛出现在了空中，然后狠狠的朝着敌人冲了过去，一下子就刺入了骷髅群中。
一群骷髅疯狂的燃烧了起来，那黑色的火焰如同是遇到了石油一样，二话不说开始剧烈的燃烧，不一会儿一群黑色的骷髅被黑色的火焰完全给吞噬了。
那样子就好像是一个来自地狱的恶魔，黑色的骷髅身上燃烧着黑色的火焰，说实在的还真挺帅气的，可是奈何这不是陈锋的骷髅，而是敌人的骷髅。
恐怖弓箭手，陈锋总算是想起这群骷髅的名字了，这算是骷髅们最后的亮相了，起码在第二幕以后和第三幕是没有骷髅这种怪物了，当然可能在这个世界上还是有的。
但是在游戏里那就没有骷髅的戏份了，直到第五幕也就是哈洛加斯才出现，毕竟骷髅可不是恶魔生物，而是不死生物。
受到恶魔的影响复活起来的怪物，统统都算是不死生物。
换句话说吧，恶魔生物是有生命的，但是不死生物是没生命的。
这又郁闷了，陈锋也开始琢磨，那骷髅王李奥瑞克王算是不死生物呢，还是恶魔生物呢？
李奥瑞克王不但有生命，而且还有自己的意识，但是它确是死了之后被复活起来的，这到底得怎么算呢？
陈锋最后肯定，李奥瑞克王又是不死生物又是恶魔，属于双重身份，有本事就反驳吧，反正就这么着了，要不陈锋去地狱找找李奥瑞克王，问问他到底是恶魔还是不死生物？
反正终归一句话，李奥瑞克王不是好人，这就对了。
继续深入，女眷住所只有3层，下面就是皇宫监牢，陈锋至今也不明白为什么监牢会建造在女眷住所的上面，这是一个很奇怪的建筑学。
监牢也是三层，在第三层还有一个暗金BOSS，叫火之眼，但是在这个世界上，陈锋已经觉得暗金BOSS不值钱了。
“吼！”一只巨大的怪物冲了出来，它就是一只暗金BOSS，高达3米4的身高，陈锋也才注意到，如今的天花板已经高了许多，立刻把金刚骷髅给召唤了出来。
金刚骷髅一出现，对面的一群怪物立刻怒吼了起来，银骨金刚也立刻冲了出去，长着大嘴朝着那怪物冲了过去。
“轰！”一个漆黑的拳头狠狠的砸在了银骨金刚的身上，银骨金刚居然不由自主的倒退了好几步，紧接着脑袋上出现了一圈东西。
“我日，晕眩，该死的大笨兽！”陈锋立刻派遣自己的骷髅上去救命，那一群怪物，正是巨大的大笨兽。
大笨兽本来是炼金术师的产物，它们被制作出来用来保护炼金术师和守护某些地方。
但是炼金术师们不满意大笨兽的实力，在不断强化大笨兽的过程中，不小心把大笨兽的脑袋给弄损了。
结果好玩了，大笨兽的脑海里只剩下战斗，就好像一看见银骨金刚就激动一样，立刻举着一只尸体冲了上去。
那是它们的战利品。
大笨兽会把战败者的尸体拿来当武器，此时手里的赫然是一具干尸。

第246章 奥术的神奇

陈锋 一阵无语，那大笨兽的手里头居然是一只干尸，此时干尸的身上还冒着浓郁的毒液，只不过毒液全部都从干尸的嘴巴里滴出来，随着俄大笨兽的挥动，不断的飞洒出去。
“大家小心，全部躲进来！”陈锋对着众人说道，一群人立刻躲到了陈锋的背后，大笨兽怒吼着朝着金刚进攻，金刚也不甘示弱的反击。
可是，大笨兽的身体太过于巨大了，直接导致的结果就是金刚的大屁股神功没办法施展出来，因为大笨兽不会站着挨你的屁股神功。
大笨兽的战斗力实在是出乎一群人的意料，被强化了13倍的金刚居然和那大笨兽打的不分上下，2个家伙的血量居然还是陈锋的金刚掉的更快。
如果不是背后有陈锋的骷髅祭祀在不断的加血，此时金刚估计已经挂掉了，虽然那大笨兽是一只暗金级别的，但是也不要强悍到这个地步吧？
反观另外一只金刚，那只金刚轻松的虐了几只大笨兽，此时正在朝着另外一只下手，结果人家大笨兽冲上来一巴掌，那金刚又无奈的被允许住了。
大笨兽的攻击不但富有击退的效果，更主要的是富有晕眩效果，如果被一群大笨兽围追堵截，那可是致命的后果。
被晕到死！
果然，一群大笨兽看到金刚被晕住了，立刻冲了上图试图再次晕眩，可是陈锋早就防着这招了，当初自己玩游戏的时候可是没少被晕死。
“上！”一道尾巴宛如一道闪电，狠狠的刺透了一只大笨兽的脖子，大笨兽惨叫了一声，浑身开始变得翠绿翠绿，紧接着那尾巴直接收缩了回来，大笨兽恼怒的看着那敌人，是陈锋的蝎子哭了。
“不要以为我只有这么几个手下！”陈锋不屑的说道，别看现在拿得出手就几只骷髅而已，陈锋的其他精英骷髅的实力也丝毫不弱。
蝎子骷髅快速冲了上去，大螯钳疯狂的朝着大笨兽掐了过去，可是还没等掐住大笨兽，一道灰色的剑气瞬间从蝎子骷髅的身边擦身而过，狠狠的击中了大笨兽。
剑士骷髅。
别以为剑士骷髅是精英骷髅实力就弱，剑士骷髅的攻击如今高达560-770，一剑下去直接带走了大笨兽半管的血量。
紧接着大笨兽还得受到剧毒腐蚀伤害，这一连串的攻击，把人家大笨兽都给打蒙了，紧接着一道燃烧着漆黑火焰的骨矛一下子就出现在了大笨兽的面前。
大笨兽还没反应过来，巨大的身体就被整齐的贯穿了一个大洞，整个身体轰然倒地。
骷髅祭祀出手，绝对的不凡啊。
作为陈锋队伍里法系单体伤害最恐怖的一位，骷髅祭祀的攻击力那是无需置疑的，甚至骨矛的伤害能超过尸鹫的普通攻击。
大笨兽没多久就被陈锋的骷髅给清理掉了，朱利安等人只有狄维娜出手了一下，其他人都站在一旁看着，陈锋不让她们出手。
狄维娜是远程，陈锋无奈...... 谁也拦不住这个小丫头，她要玩就让她玩吧。
这丫头也已经达到21级，身上的装备强悍的让人发指，手里的拉撒罗斯之螺旋让丫头的闪电等级加了好多级。
狄维娜没必要和陈锋一样堆技能等级，要知道在暗黑的世界里，技能等级不断提高，但是所需魔法却不变化的，只有陈锋一个人。
其他人的技能等级不断的提高，释放技能所需的魔法也不断的提高，过早的堆技能会让狄维娜的法力不够，到时候万一出现扔一个技能就得喝药的尴尬场面，那就完蛋了。
所以，狄维娜身上的装备，武器是暗金的拉撒罗斯之螺旋，头盔衣服和项链则是“阿卡娜套装”中的三件，如果算上“阿卡娜的死亡之杖”，那绿色套装算是凑齐了。
但是狄维娜说什么也不肯拿起那把绿色的武器，一定要用陈锋送给她的拉撒罗斯之螺旋，这让塔维纳无可奈何，最后也不管不问了。
反正那绿色的法杖也不咋地，套装仅仅多几个2条属性而已，“20%提升施放速度”和“5%魔法于击中时偷取”，虽然不错，但是在超级大款狄维娜的面前，就变得微不足道了。
一身的装备都是家族申请过来的，项链还是从陈锋那边拿走的，减少敌人闪电抗性的项链，戒指是从家族里拿来的，也是减少敌人闪电抗性的，并且还提高自己的闪电技能威力。
算起来，狄维娜这一身的装备和陈锋的差不了多少，甚至可能比陈锋的一身都还要贵重，人家的装备不但增强伤害还减少敌人的防御，不想陈锋这样，只提高自己的防御就够了。
2只金刚一起围殴一只暗金大笨兽，大笨兽开始显得捉襟见肘，2只金刚一起战斗，配合程度高达五颗星，旁边人没有一个人是捣乱的，全部聚精会神的看着3个人打架。
“啧啧，配合的真好！”陈锋称赞的说道，2只金刚一前一后，要么一左一右，不断的发动进攻，一只主要负责勾引敌人，一只主要负责进攻。
一旦大笨兽准备还手了，另外一只总是躲避大笨兽的金刚就会快速的出击，一下子把大笨兽的攻击给打退回去。
就好像有时候大笨兽刚举手，金刚就直接朝着人家的关节或者腋下狠狠一拳头，大笨兽立刻惨叫一声，手臂软了下来。
“你们有没有什么想法？”陈锋笑着转头看着一群女孩子问道，一群女孩子翻了一个白眼，的确2只金刚的战斗方式很棒，可是却不适合她们。
“找到你们自己的战斗方法，以后杀怪就会很简单的！”陈锋打肿脸充起了胖子，要是不熟悉他的人还真的会被他给忽悠了。
不过虽然是忽悠，可是陈锋说的却是事实，一旦自己的队伍磨合的相当完美，那打怪升级是轻而易举。
别看朱利安几个人都恨强悍，可是陈锋发现这只队伍的分类还是不明确，每一个人的位置都不太明朗。
只有朱利安和狄维娜的位置最明确。
一个当肉盾，一个打酱油，你能知道狄维娜发挥如何好么？狄维娜虽然等级高，可是年纪还好，唯一让狄维娜发挥出自己实力的，就是站在队伍后面往死的扔技能。
这才是狄维娜能干的事情。
但是，莉莉丝，艾米丽和塔维纳的位置却十分的多变，有时候负责输出，有时候负责勾引敌人，这样一来万一混乱了，那最有危险的就是这三个人。
不一会儿，在2只金刚密切的配合下，陈锋淡淡的扔了一个伤害加深，没几分钟这头大笨兽就被干掉了，一群人相视一笑，然后捡起装备继续朝着前面走去。
随着越来越深入地下，金字塔建造的地下宫殿变得更加庞大了起来，女眷住所变得十分的巨大，陈锋甚至猜测，如今的女眷住所边上，就是下水道的第三层。
继续前进，一群普通的怪物陈锋压根连看都懒得看，没到半个小时众人就站在了继续往下的通道面前，可是所有人都愣住了。
下不去。
一道蔚蓝的结界出现在了众人的面前，那结界的上面还点缀着星星点点，如同花瓣一样的形状，在蔚蓝色的光芒下显得格外的美丽。
可是，在美丽的外表下却隐藏着恐怖的杀伤力，陈锋的普通骷髅前去探路，居然直接走了进去，紧接着那结界上面的花瓣开始疯狂的转动了起来，宛如一把把锋利的小刀，直接把陈锋的骷髅切成了碎片。
“嘶！”一群人一阵胆战心惊，幸好陈锋有让骷髅探路的习惯，如果是自己下去的话，估计已经缺胳膊少腿了。
“请不要入内，下面是我安琪儿的地盘，任何人都不允许下来！”一个虚幻的脑袋忽然出现在了空中，紧接着一个声音响了起来。
几个女孩子不可思议的看着眼前的场景，一个人居然可以把自己的影像留在别的地方，这对一群女孩子来说那是不可想象的事情。
“天哪，这一定是恶魔的法术！”狄维娜惊呼了一声，作为一个女巫，她更了解恶魔的力量。
“呵呵，这不是恶魔的力量，而是来自于伟大的奥术，留下影像是时间的力量，利用奥术把我站在这里说过话，给大家重复一遍而已好！”虚影再次开口，狄维娜惊恐的看着那虚影。“你能听到我说话？”
“呵呵，你一定再问我怎么可以听到你说话吧，我当然听不到，这只不过是我几天前，甚至是几年前留下的话而已，利用时间的特性，把空间转换回到某一个时间段发生的事情，再重新来一遍！”
那虚影，也就是自称安琪儿留下的虚影对着众人说道，但是这里也就只有陈锋一个人表示明白。
其实，说白了就是利用时间的力量，把原本在某个时间段某个空间段所发生的事情重新演绎一遍。
在简单一点，就是找一部电影，不断的重复点一个时间，让同一个剧情重复的演绎。
更简单一点，就是点播＋回放功能。
“厉害，太厉害了，这就是传说中的奥术！”陈锋瞪大了眼睛，不可思议的看着那虚影，不过陈锋的骷髅祭祀，却慢慢的召唤出了一根骨矛，毫不客气的朝着结界砸了过去。
在皇宫监牢第三层的最中间，一个正在睡觉的女孩子忽然张开了眼睛，一脸不爽的看着入口处。
“该死，有混蛋把我的结界给打破了，一定是格雷兹那个大坏蛋！”

第247章 连锁闪电

燃烧着地狱之火的骨矛轻而易举的就击破了奥术的结界，陈锋再次让一只骷髅走了下去，果然已经没有任何的伤害了。

众人也立刻走了下去，进入了皇宫监牢一层。

皇宫监牢一共有3层，一二两层很大，三层反而很小，但是在第三层的中间，有一个蓝色的传送门，如同是一个树洞一样，这就是通往神秘庇护所的传送门了。

可是，开启这个传送门不但需要国王之杖，更是需要炼金术师协会的认可才能进入，本来陈锋虽然得到了国王之杖。

可是要进入神秘庇护所，那些炼金术师依然不同意，最后陈锋灵机一动，拿出了赫拉迪克徽章，也就是凯恩当初借给自己的徽章，这才让炼金术师们同意。

毕竟，虽然赫拉迪克一族已经濒临灭亡了，可是赫拉迪克一族还是炼金界的帝王，而炼金术师在赫拉迪克一族的眼里，只不过是初学者，小学生，小孩子的把戏而已。

“话说，我已经有点头疼了，那个叫安琪儿的女孩子，不简单啊，难怪用男爵的身份来诱导一群人啊。

如今，陈锋和朱利安的身份是勋爵，但是勋爵只不过是一个统称而已，就是说有了这个称号，你就是贵族了。

但是真正的身份还是没有爵位，就好像是公务猿，你现在已经是公务猿了，可是却没有得到相应的位置，只不过是挂个名号而已。

而如今，鲁.高因给众人的奖励，则是让朱利安小队的人全部成为勋爵，有勋爵徽章的全部提高一个勋章等级。

这对陈锋来说可是十分意外的好处， 如今的勋爵勋章虽然还是不错，但是随着等级的提高，陈锋的骷髅血量越来越高，动辄上万，一秒钟6点的回血速度还真的已经不够看了。

至于提升到男爵勋章，自己的勋章会有什么变化那陈锋就不知道了，反正听朱利安说到时候变化会蛮大的就是了。

不同于箩格，鲁.高因每年的贵族评选量也比鲁.高因要多的多，但是依然是有个数限制的，估计这一次，鲁.高因把垫底的名额都拿出来，全部给了玫瑰小队了。

其中当然也有讨好朱利安的嫌疑，毕竟朱利安是一个勋爵，虽然贵为公主，可是实力勋爵代表的不仅仅是地位，更是实力的象征。

没有实力，谁会被你打造一枚勋章？

不远处冲过来一群怪物，陈锋发现这里的怪物比外面的更要有进攻性，陈锋等人都还没看到敌人呢，敌人已经率先冲了上来。

入侵者。

或者叫沙地骑士，和原本灰色的沙地骑士不一样，入侵者浑身鲜红，手中的武器也变得更加的锋利，显然是比一般的沙地骑士要强悍的多。

作为第二幕里头的中坚恶魔，沙地骑士的数量自然无需置疑，一群火红的沙地骑士朝着陈锋冲了过来，陈锋立刻拉出一群骷髅围了上去。

沙地骑士舞动起了四把武器，狠狠的砍在了普通骷髅的身上，这一次攻击可是连续4刀啊，骷髅的血条猛然的跳了4下，居然一下子变空了，瞬间瘫倒在了地上，散成了碎骨。

“好！”陈锋却赞扬了一声，这样的攻击实在是强悍，陈锋对着沙地骑士越来越喜欢，可是奈何这群家伙不是自己的骷髅啊。

不然自己的一只骷髅手持四把武器，别人看你一刀，你砍回去4刀，这可是赚翻了，可惜这样的骷髅陈锋至今没见过。

“喝！”朱利安轻喝了一声，手中的盾牌骤然间变得闪耀了起来，陈锋淡淡的一笑，这个盾牌也是自己给朱利安弄来的。

上次在海上，朱利安的盾牌无奈掉落到了海里，想要再找到那可是大海捞针，压根不可能的事情，所以陈锋趁着给自己置换装备的时候，给朱利安也再弄了一块盾牌。

囚房

防御：112

需要等级：26

需要力量：60

耐久度：40

格挡几率：56%

+100%防御强化

+40防御

10%增加格挡可能性

所有抗性+43

法术伤害减少2

+10力量

虽然盾牌的格挡不是特别好，但是高抗性却是这个盾牌最主要的地方，不过陈锋也顺便把朱利安的盔甲也给换了，朱利安也终于是穿上了被称为新手第一神器的铠甲。

抽动的挣扎

防御：57-60

需要等级：16

需要力量：27

耐久：32

+25防御

25%增加格挡可能性

20%再度快速攻击

20%提高攻击速度

+10力量

+10敏捷

这件装备神奇的之处，就是增加格挡可能性和再度快速攻击，这2个属性可是神一般的属性，在暗黑的世界里头，格挡掉的伤害是不算物理攻击的。

也就是说，只要攻击被格挡掉了，那只算攻击内的魔法和元素伤害，并不算物理伤害，而对一个近战来说，高格挡意味着高安全。

如今朱利安手中的盾牌又是高抗性的，那简直就是双管齐下，把防御和抗性都堆到了一个新的高度，让朱利安的安全性更加的高。

这样的结果自然是让朱利安成为队伍里最坚挺的一个，朱利安快速的冲了过去，整个人居然一脚踩着一只骷髅，整个人直接飞了起来，盾牌狠狠的砸在了那沙地骑士的脑袋上。

“哐！”沙地骑士一个踉跄，压根就没有想到朱利安的力量会这么大，不过也难怪，2件新装备给朱利安带去了整整20点的力量，力量不高才怪呢。

紧接着朱利安的手中再次扬起了武器，狠狠的砍在了沙地骑士的身上，沙地骑士的下盘是十分不稳的地方，上半身的巨大可是下半身却十分的萎缩，这样沙地骑士的弱点一下子就被众人抓住了。

“轰！”沙地骑士高达的身体一下子就单膝跪地，朱利安没有任何的放松，手中的盾牌忽然高高的扬起，耳边只听到连续四声“叮叮当当”，沙地骑士的一个四连击完全被朱利安给格挡了下来。

“白热！”

只见朱利安手中的武器以一个惊人的速度，在沙地骑士的身上连续砍了5下，沙地骑士顿时惨叫了一声，一只脚居然被朱利安给直接砍断了。

白热， 高尚的圣骑士有着正义的觉悟，在被倍数于自己的敌人包围时所领悟的技能，可以快速的攻击周围的多个敌人。

这一招不但可以用于多个敌人，而且在对于一个敌人的时候，还可以把攻击次数全部用在一个敌人的身上。

一瞬间，那沙地骑士因为无法支撑自己的体重，轰然倒在了地上，可是这下子却变得更加凶险了，因为朱利安的盾牌是悬空的，而沙地骑士倒在地上，那武器却正好可以打到朱利安的脚。

那里没有盾牌的保护。

就在这个时候，朱利安不屑的一笑，手中的盾牌对向远处和陈锋骷髅战斗的一只沙地骑士，脚下忽然生风，一瞬间在空中留下了一段残影，整个人赫然出现在了另外一只沙地骑士的面前。

圣骑士，冲锋！

“好！”陈锋等人大叫了一声，狄维娜直接走了出来，对准那只倒在地上的沙地骑士，连续几个闪电，把那沙地骑士个狠狠的电死了。

几个人也不在观看，也立刻冲了上去，狄维娜的闪电也转换了一下，先是一个类似瞬间移动的“传送”，来到了一群怪物的后方，紧接着一个“静态立场”出现。

传送，瞬间传送到目标地方，有障碍的话还可以直接穿越障碍，属于绝对的神技。

静态立场，可以瞬间减少周围敌人总血量的25%，当然这个效果是依次递减的，最多可以减少敌人55%的血量。

但是这得用许多次了，不过一次性能减少一只满血的怪物25%的血量，这已经算是超级能力了，许多职业者都喜欢用这招先降低暗金怪物的血量，毕竟减少25%，那可是四分之一啊。

当然，这一招岁强大的恶魔也会慢慢的效果递减，对于魔王级别的怪物来说，一次能降低1%算是逆天了。

紧接着，狄维娜看到一群沙地骑士朝着自己冲了过来，立刻淡淡的一笑，一个硕大的苍白光环从脚下骤然间爆发了出来。

“新星！”一群沙地骑士被突如其来的新星给打了个戳手不及，恐怖的电流让它们集体迟钝了一下，可是就是这么一下，狄维娜一个传送又回到了陈锋的身边。

“耶耶耶，怎么样，怎么样，我厉害吧？”狄维娜激动抱着陈锋的手臂说道，那小乳鸽不断的在陈锋的手臂上蹭动着。

“不错不错，狄维娜真厉害！”陈锋立刻表扬了一句，然后不动声色的把手给抽离了出来，狄维娜心满意足的站在一旁，然后朝着怪物们扔着闪电。

“可惜，你如果到了24级有雷云风暴，那一个雷云风暴电下去，这群沙地骑士估计能半残废了！”闪电系的技能有一个好处，可以对敌人进行一丁点儿的停顿，就好像是电子脉冲一样。

狄维娜的紧接着一连串的连锁闪电扔了出去，刚才沙地骑士的艰巨太远了，所以连锁闪电的威力会变得很低。

大量的闪电威力会在跳跃过程中损耗掉，就好像是一条电线，在电能传输的过程中，还是会损耗掉不少电能的。

疯狂的连锁闪电不断的从狄维娜的手中爆发了出来，一群沙地骑士不断的停顿，然后就被陈锋的一群骷髅和朱利安等人给消灭了。

“高级法师，真恐怖啊！”陈锋摇摇头，等级越高的法师就越恐怖，看看这技能用的，敌人连反抗的机会都没有！

第248章 侮辱之言章 魔法师

“哼，没想到居然不是格雷兹那个家伙，居然是几个小家伙！”安琪儿看着空中，只见虚空当中居然出现了一个类似投影的东西，上面有一群人正在战斗。
而那群人，赫然就是陈锋等人，而战斗的场景正是大战沙地骑士的时候，陈锋等人还浑然不知，自己已经被监控了。
“要不要给他们来点阻碍呢？”安琪儿皱着眉头，看了一眼虚空中的投影，然后恼怒的转头对准那身后的一道传送门 狠狠就是一脚。
“都是你，都是你，怎么都不开门，不然我早就进去了！”安琪儿撅着嘴说道，她身后才传送门，赫然就是通往神秘庇护所的传送门。
“真气人，居然要国王之杖，早知道就先把国王之杖给弄到手了！”安琪儿撅着嘴巴，可是现在大门被封锁了，自己在人家的家里头，从不可能大摇大摆的从家门口走出去。
至于传送卷轴，那就更不能了，一旦回到外面，被格雷兹那个坏蛋抓住，那安琪儿可是知道自己的下场，被送回仙塞，然后一辈子都没办法接触到奥术。
“算了，还是帮帮他们吧，然后让他们帮我去拿国王之杖，这个交易很合算！”安琪儿忽然笑着拍手说道。
对于自己构建出来的完美交易安琪儿感到很高兴，可是她却浑然忘记了一个要素，那就是陈锋等人可不是下来练级的，而是为了来找她的。
而了另外一边，陈锋等人正缓缓的进入第二层皇宫监牢，一股恶臭穿入众人的鼻子内，众人不由的捂住了鼻子。
“这个地方真臭啊！”狄维娜撅着嘴巴捂着鼻子说道，陈锋却是淡淡的一笑，这么一点臭味都说臭，当初在蛆虫巢穴内，那个地方才叫臭呢。
当初陈锋乘坐尸鹫回去也是有另外一个用意，就是让恶臭先散一会儿，不然直接回城，然后找到一群女孩子，直接开双向门，那多简单的事情。
这里的确是有恶臭，地上到处都是斑驳的血迹，不过不知道干枯多少年了，一群狒狒恶魔从不远处跑了过来，背后跟着一群的沙地骑士和大笨兽。
显然，第二层的怪物变得更多了，众人立刻开始准备战斗。
就在狒狒恶魔快要冲到一群人面前的时候，忽然众人只感觉面前的空间一阵扭曲，紧接着一个小黑洞从扭曲的空间内出现。
一只时圆乎乎的蓝色手臂从里头钻了出来，一群女孩立刻看向了陈锋，陈锋一愣，然后连忙摇摇头，自己的召唤物可都是骷髅，哪儿来的这个圆乎乎的蓝色手臂。
紧接着，那圆乎乎的家伙从黑洞内挤了出来，那可是真正的挤出来的，硕大的身体宛如牙膏一样，从黑洞内慢慢的挤出来，然后恢复了宛如果冻一样的弹性。
陈锋等人目瞪口呆的看着眼前的家伙，而陈锋的心里头更是一阵不可思议，因为这个家伙陈锋貌似认识啊。
奥术守护者。
这个家伙的名字叫做“奥术守护者”，那家伙一出来就转身的对准了一群怪物，紧接着巨大胖乎乎的拳头，狠狠的朝着地面锤了下去。
一阵蓝色的冲击波轰然的从守护者的脚下冲了出来，一瞬间四周的怪物被狠狠的推开，紧接着一个火红色的圆圈从地面上出现。
“吼！”一个蛇头忽然从火圈内升了出来，紧接着又是2个蛇头，三个蛇头朝着怪物一阵怒吼，一个个的火球轰然的从嘴巴里喷出来，一群怪物居然被瞬间放到了。
“九头海蛇！”狄维娜惊呼了一声，这可是女巫30级的技能啊，居然在这里看到了。
“什么九头海蛇，才不是那个垃圾技能呢，这可是九头蛇，只不过我等级太低，不然的话有9个脑袋，法师的九头海蛇也就三个脑袋而已，居然敢叫九头海蛇，不要脸！”一个不屑的声音从一旁传来，那胖胖的奥术守护者立刻滚到了一样去。
只见一个小女孩从一旁慢慢的走了过来，一脸不屑的看着狄维娜，狄维娜被看的火气上来，正打算还嘴，却被陈锋给拦住了。
“安琪儿？”陈锋疑惑的问道，那女孩子骄傲的点点头，众女一阵恍然大悟，原来这个女孩就是安琪儿啊，自己这群人的任务目标。
“你这样大摇大摆的走到我的面前，难道不怕我把你抓回去？”陈锋忽然问道，紧接着大手不断的挥动，60多只骷髅不断的出现在了女孩子的身边，把安琪儿给完全的一圈包裹了起来。
“哼！”安琪儿不屑的一笑，只见身体居然轻轻的飘了起来，在一群女孩惊讶的眼中，一道冰霜新星从脚下骤然间爆发了出来。
“哗！”陈锋所有的骷髅一瞬间全部被冰封了起来，可是陈锋却淡淡的一笑，紧接着再次招收，背后一群骷髅直接出现。
“刷拉！”一群弩箭整齐的对准了安琪儿，安琪儿的脸色一下子变得难看了起来，在那群弩箭骷髅的身上，安琪儿敏锐的感觉到了危险。
“好了，既然见到了我们的任务目标，那目标小姐，请跟我们回去吧！”陈锋对着安琪儿说道，安琪儿却忽然一笑。
“咔嚓！”忽然，陈锋身后的骷髅骨头猛然的散架了，一下子就散落在了地面上，陈锋惊愕的转头，看着背后一串波纹。
“扭曲时间？”陈锋惊呼了一声，虽然看不懂，可是却可以猜到，安琪儿得意洋洋的看了一眼陈锋，可是陈锋却一笑。
再次召唤出了一群弩箭骷髅，弩箭骷髅的弩箭笔直的对准了安琪儿。
“相比你的时间魔法用的次数不能过多吧，那我们来试试，是你的使用次数多，还是我的召唤此时说，当然你也可以把我们给干掉，不过你放心，我们一定会活捉你的！”陈锋笑着说道。
莉莉丝忽然慢慢的从一旁走了出来，在陈锋的矮人勇士上连续打了三下，3个光圈直接出现在了她的身边，陈锋的笑意更浓了。
朱利安也让自己的盾牌闪耀了起来，神圣之盾的光芒让安琪儿感到一阵刺眼，紧接着巨大的小白也走了出来，一群人虎视眈眈的看着安琪儿。
“等等，等等，我们又不是敌人，干嘛非要战斗呢，万一失手变成堕落者那可就不好玩了，对，那就不好玩了！”安琪儿立刻摆手，然后直接把自己身旁的小胖子给取消掉了。
小胖子的身体一瞬间宛如泄气的气球一样，变成了一棵黑色的小石头，安琪儿立刻捡了起来，放好。
“怎么？打算跟我们回去了？”陈锋笑着说道，他对于这个小女孩没有任何的敌意，如果不是因为任务的关系，他还准备帮助这么小女孩一把呢。
不过可惜，这个现在关系到自己的实力，在实力提高的面前，陈锋是不会和陌生人客气的，只见准备把这个小女孩给带回去。
“哼，能有什么办法？你们6个人，我才一个人 ！”安琪儿无奈的说道，然后慢慢的走到几个人的身边。
“他给你们什么奖励？”安琪儿好奇的问道，陈锋等人相视一笑，朱利安站在了小女孩的身旁，紧接着是陈锋。
2个人的魔法抗性最高，万一小女孩再来一个什么冰冻的话，那陈锋和朱利安可以最快速度解除冰冻，然后战斗。
“提高勋章等级，这位了这么点奖励，你们居然好意思来绑架我？”安琪儿知道了奖励后，立刻生气的对着众人怒吼了起来。
“要不你们为我工作吧，我把这个奖励给你们！”安琪儿的眼睛一转，从怀里掏出了一把小石头，狄维娜不屑的“切”了一声，但是陈锋却拿起了一枚。
奥术守护石。
“这个是刚才那个奥术守护者的石头？有什么用？”陈锋好奇的问道，安琪儿的眼睛一亮，立刻开始拉着陈锋述说这个石头的作用，陈锋顿时一阵恍然大悟。
原来，这个石头就是用来激发召唤出里头的奥术守护者的，奥术守护者只要石头不灭，那就永生不死，以后有个引怪拉怪送死什么的，这个小家伙最合适不过了。
而且奥术守护者会随着时间的推移不断的强大，职业者是用的次数越多，那战斗力就会变得越强，典型的越战越强的家伙。
安琪儿拉着陈锋滔滔不绝的说道，陈锋一副恍然大悟的样子让安琪儿十分高兴，可是边上的狄维娜就是一脸的气愤。
“哼，一个魔法师研究出来的破烂玩意！”狄维娜不屑的说了一句，这句话却把安琪儿给激怒了，陈锋也是一惊，因为狄维娜居然说“魔法师”3个字给安琪儿。
在这个世界上，法师就是法师，女巫其实是对女法师的一种略带侮辱的叫法，但是随着时间的推移，大家喜欢把女法师叫成女巫，把男法师就叫法师。
但是，魔法师这个词语，却是给那些不循规蹈矩，喜欢不断创新，喜欢新鲜东西的法师的称号，换一句话说就是那些背弃了古老传承的法师的称呼。
而其中最著名的，便是在神秘庇护所里头的赫拉森。
而狄维娜的一句话，显然也点燃了安琪儿的怒火，魔法师这个称呼，可是对法师最大的侮辱了！

第249章 彪悍的陈锋

2个女孩子一下子开始怒目而视了起来，魔法师的称呼指的是那些不循规蹈矩，喜欢玩新花样的法师们。

一开始是用于不服从管教的法师，后来变成了贬义词，有批判性的意思，难怪安琪儿这么愤怒，要知道她开始一直认为寻找奥术不是什么值得被批评的事情。

而狄维娜的一句话，在安琪儿的耳朵里，就好像是说奥术的坏话一样，一下子安琪儿不得不愤怒了起来。

“你在说一遍？”安琪儿愤怒的看着狄维娜，狄维娜不屑的一笑，作为家族的小公主，更是作为魔法世家的曼陀罗家族的小公主，狄维娜最讨厌的就是那些不安心学习魔法，反而到处研究这个研究那个的魔法师们。

“我说你是魔法师！”狄维娜十分大声的说了一句，那安琪儿的脸色都气白了，愤怒的看着狄维娜，手中一道光线直接朝着狄维娜射了出去。

陈锋早就防备着这个丫头，一个硕大的盾牌瞬间出现在了狄维娜的面前，一下子挡住了那到光线，看了一眼矮人勇士的掉血，陈锋心里头也闪过了一丝恼怒。

“哼，没家教的丫头，难道你要变成堕落者才甘心？”陈锋恼怒的说道，安琪儿也被自己突如其来的动作吓了一跳，看到伤害已经被挡住了，不由的松了一口气。

“我....我不是故意的，谁让她这么说我！”安琪儿恐怕也是第一次遇到差点误伤人的事情，刚才拿到光线的力量她自己清楚，如果真的打到狄维娜的身上，恐怕不死也是重伤。

“好了，不多说废话了，跟我们回去吧，寻找奥术，寻找什么奥术，你知道去哪儿找么？乱七八糟的！”陈锋捂着脑袋说道。

“当然知道，只要我进入了神秘庇护所，我就有足够的时间去寻找奥术，在庇护所内的时间可是停止的！”安琪儿大声的反驳着。

“放屁，这种话就骗骗你这种小丫头的，谁告诉你里面的时间是停止的？”陈锋不屑的说道，小女孩怒视着陈锋，可是看着陈锋挑衅的目光，不由的愣住了。

对啊，没人告诉自己庇护所的里头的时间是停止的，如果庇护所里头的时间是停止的，那人们为什么不都进入庇护所，要知道庇护所世界里头也有恶魔的投影，那不是可以永远在里面升级吗？

一个时间永远停止的世界，自己都认为可以无限的研究奥术，那为什么其他人不可以无限的升级呢？

虽然经验会不断的减少，可是十年升一级和一年升一级好像也没区别，等到真的得不到任何的经验值再出来，那等级最少也的四五十级，甚至五六十级了吗？

小女孩一下子傻了，不知道为什么遇到陈锋就一瞬间想通了庇护所的谎言，一下子呆呆的站在原地，一脸的失魂落魄。

“神秘庇护所里头的时间虽然和人类世界的时间不同，但是其实还是差不多的，最多人类世界里头1天，神秘庇护所里头2天而已！”

“对于一般人来说里面很好，可以大大缩短一定程度的练级时间，可是你要知道，里面不但怪物的实力比外面强悍多，当然实力越强得到的回报也越高，可是相对的危险也越大！”

“你一个女孩子，就算是真的进去了，在无数的怪物偷袭下，你能坚持多久？一天，还是一年？”陈锋淡淡的说道。

可是每一句话，却宛如针一样才刺入安琪儿的心里，安琪儿心中一阵苦笑，本来是自己故意接近陈锋的，可是没想到却被陈锋给教育了。

看着安琪儿失魂落魄的样子，众人一阵无奈，的确陈锋说的都是真的，那停止的时间几乎不可能存在。

而且就算是安琪儿进入了神秘庇护所，可是仅仅一个人，安琪儿有什么资本可以安心的研究，安心的来寻找奥术的奥秘呢？

神秘庇护所，那可是一个悬浮在宇宙的空间，四周有一个巨大的结界包裹着神秘庇护所，而在结界内，没有房子没有城市，只有一条条的楼道，最宽的道路仅仅3米多宽，还不够几个人并排走的。

这样的地方，安琪儿能安心研究么，在她一个人的情况下？

所以，安琪儿把事情想象的太美好了，认为只要进入了神秘庇护所，就可以拥有无限的时间来研究魔法，那为什么她都可以想办法进去，其他人却不可以呢？

为什么国王之杖常年无人问津，陈锋来一次就可以得到呢，压根就没有人和陈锋抢夺？

那就是他们知道里面的危险。

仅仅3米宽的楼道，四周压根就没有护栏，就好像是在万丈悬崖的中间，有一条笔直的羊肠小道，两边都是万丈悬崖，只要稍有不胜就会掉落下去，万劫不复。

而且四周还有无数的怪物在你的道路面前等着你，给你阻碍，不但有路上的，还有空中的，各种怪物都会把你给弄出道路。

这才是神秘庇护所真正的危险。

如果不是陈锋有尸鹫这个家伙，陈锋才不会进去呢。

万一掉落到宇宙里头，压根就没有办法移动，只能漂浮在空中，被活生生的饿死，渴死，憋死！

至于为什么憋死，自己想去。

“想明白了？”看着一脸苍白的安琪儿，陈锋淡淡的问道，安琪儿没有理会陈锋，一脸死寂的看着地面。

狄维娜也是一脸可怜的看着安琪儿，她忽然觉得这个小丫头好可怜呀，追求自己的梦想却得到了一个如此残酷的回报。

如果自己和陈锋哥哥说喜欢他，陈锋哥哥拒绝自己的话，估计要比这个安琪儿还要绝望，狄维娜不由的看了一眼陈锋。

“哎，这样吧，你先跟着我们，去神秘庇护所看看吧！”陈锋看了那安琪儿足足三分钟，终于开口说道，小女孩立刻抬起头，不可思议的看着陈锋。

“你在说一遍？”安琪儿对着陈锋说道，可是这次的语气不再是气急败坏，而是一脸的不可思议，陈锋淡淡的一笑。

“我们也是要进入神秘庇护所练级的人，你就跟着我们一起去，不过你不能分配任何经验和装备，而且还得帮我们战斗，这个要求你同意么？”陈锋对着安琪儿说道。

“同意，同意！”安琪儿立刻点头，如果这放在其他人身上或许是一个严重的要求，一般人不会同意的，但是对于安琪儿来说，等级什么的都是浮云，能进入神秘庇护所就算是要了她全身装备都可以。

“那好吧，走吧！”陈锋对着小女孩一笑，然后率先朝着前面走去，众女也是微微一笑，跟着陈锋走。

安琪儿看和陈锋和一群女孩子，最后一咬牙也跟了上来。

“快说，你是不是看上那个魔....看上那个小丫头了！”狄维娜趴在陈锋的肩膀上对着陈锋“恶狠狠”的说道，一只手放在陈锋的腰间，只要陈锋一有什么让她不满意的话，立刻狠狠地转动。

“怎么可能，还有，你不也是小丫头片子么？”陈锋拍了一下狄维娜的脑袋，狄维娜不满的“呜呜”了一声，然后又心满意足的跳了下去，拉着陈锋的手走着。

不一会儿，似乎又不满意了，开始抱着陈锋的手走，那已经圆滚滚的小乳鸽丝毫不拉的全部压在了陈锋的手臂上。

陈锋深呼吸了一口气，心不在焉的走着，感觉全部调动到了手臂上，那惊人的触觉让陈锋格外的难以把持。

“走错了，是这边！”陈锋的耳边忽然传来了安琪儿的叫声，陈锋不由的一愣，然后尴尬的停了下来，只顾着感受狄维娜那圆滚的乳鸽，却忘记看地图了。

立刻尴尬的挠挠后脑勺，然后干脆让安琪儿带路，安琪儿也没有矫情，直接带着一群人来到了第三层，不过要进入传送门的房间的时候，陈锋等人却被拦住了。

“我刚才出来的时候还没有的！”安琪儿撅着嘴巴说道，眼前赫然出现了一只火红的沙地骑士，身旁带着一群小弟。

看到陈锋等人过来，立刻带着自己的人冲了过来，陈锋让安琪儿不要出手，被分了经验那就糟糕了。

反正这个丫头不需要经验。

立刻把一群骷髅叫了出来，瞬间包围了一群沙地骑士。

最当前是一只暗金怪物，就是陈锋当初提到过的BOSS，火之眼， 算是沙地骑士暗金级别最后的华丽登场了。

当然，后面慢慢升级上来的不算，这种类似任务暗金，一投影下来就是暗金的怪物，火之眼算是最后一个沙地骑士的代表了。

“上！”2只金刚骷髅直接冲了出来，一巴掌把火之眼给打了一个踉跄，紧接着一只金刚直接跳了起来，不过压的却是另外一只沙地骑士。

那火之眼居然高高的举起四把武器，让金刚吓了一大跳，立刻在空中瞄准了其他地方，不过恐怕是要菊花不保。

蝎子骷髅快速的冲了出去，灵巧的尾巴在火之眼的脚上猛然的来了一下，火之眼被勾了一个踉跄，紧接着这个时候金刚直接从背后撞了过来，火之眼被直接撞到在了地上。

“轰！”一个巨大的屁股直接从天而降，狠狠的砸在了火之眼的身上，顿时火之眼一阵气血翻腾，紧接着第二个屁股也从天而降，火之眼的双腿十分干脆的被折断在了地上。

“嗷！”火之眼疼痛的惨叫了起来，陈锋背后的一群弩箭骷髅瞬间搭弓上弩，紧接着技能一开，宛若狂风暴雨一般的箭矢疯狂的击中了火之眼。

10秒都没有挨过去，火之眼就惨叫了一声，死在了地上。

安琪儿不可思议的看着陈锋，陈锋心里淡淡的一笑，其实这还有给这个小丫头一个下马威的趋势，不然陈锋可不会召唤出弩箭骷髅。

“太，太厉害了！”安琪儿看着陈锋的战斗，整个人都傻了！

第250章 安琪儿的力量

火之眼的实力，本来安琪儿以为可以最少支持个十几分钟，毕竟陈锋等人人多，可是没想到，仅仅1分钟都没有支持下去。
而且人家还是在玩的，如果一开始就让弩箭骷髅出来齐射，恐怕10秒钟的时间都不用，完全是让2个金刚在玩耍。
陈锋笑着打开门，走了进去，果然和游戏里头一样，在一个房间内，有床有书柜，但是在最中间，却放着一个传送阵。
传送阵是浑身蓝色，宛如两根骨头交接在一起一样，在传送阵的一根边缘上，有一个明显的凹槽，那是国王之杖的印子。
陈锋把国王之杖给慢慢的放了进去，只见一道蓝色的波纹瞬间从2跟骨头一样的架子中间出现，瞬间形成了一道蓝色的传送门。
“等等，让我的骷髅先进去！”陈锋一把拉住了一脸激动异常的安琪儿，然后让自己的炮灰骷髅进去，不一会儿陈锋的脸色就一变。
“骷髅死了，门口有怪物！”陈锋皱着眉头，不知道里头怪物是多时少是强是弱，所以陈锋十分干脆，把骷髅源源不断的给派遣了过去。
一瞬间，52只炮灰（41普通+11变异）骷髅就冲了进去，可是没一会儿，一群骷髅的联系却都断了，让陈锋一脸的不可意思。
“怎么了？”看着陈锋变化的脸色，朱利安等人立刻关心的问道，陈锋凝重的把这个消息告诉了众人，所有人都皱起了眉头。
52只骷髅，居然一下子就死光了，那只有一个解释，那边有一只强大到可以秒杀所有骷髅的存在，要么就是有一只擅长魔法攻击的，一个强力的范围魔法攻击下来。
“我先进去，我有奥术护身，不怕的！”安琪儿立刻愿意以身犯险，结果狄维娜那呛声说让她进去，她有传送技能不怕。
“还是我去吧，这里防御血量抗性我最高！”朱利安缓缓的走了上前，陈锋连忙一把拉住了朱利安。
“有我在，哪儿用得着你出手！”陈锋对着朱利安一笑，直接让矮人勇士进去，矮人勇士立刻拿起盾牌，快速的走了进去。
紧接着，一进门就立刻让矮人勇士蹲下，然后密切的关注着矮人勇士的血量。
果然，矮人勇士的血量开始慢慢下降，可是却并非一次性下降，反而是一截一截一小段一小段的下降，陈锋忽然一阵恍然大悟。
“不是一只敌人，是一群敌人啊！”众人不解的看着陈锋，陈锋这才解释了一下，如果是一只敌人的攻击，那血量恐怕是下降一大截，然后矮人勇士的技能立刻恢复过来。
然后再下降一截，这样显示血量的。
但是如果是一堆敌人，那矮人勇士的血量就是不断的下降不断的下降，好像是爬楼梯一样，爬下去了一大截，然后又被人给送了回来。
众人一阵恍然大悟，陈锋连忙把又一群炮灰排了进去，结果显示矮人勇士的防御相当的完美，炮灰没有收到任何的威胁。
“你们等着，我先进去清理了！”陈锋二话不说，直接走进了传送阵，一群女孩子连拦截的机会都没有。
陈锋的眼前白光一闪，顿时出现在了一片黑暗当中，不远处有一个类似祭坛的东西，上面泛着已很淡淡的光芒，那是游戏里的传送阵，可是在这里，早就被破坏的差不多了。
眼前让陈锋的骷髅死伤惨重的，居然是一群吸血鬼，这群就是当初赫拉森和自己的基友在研究地狱生物召唤术的时候所召唤出来的单位。
当年2个基友研究地狱所召唤出来的东西，被研究的就是这群吸血鬼，作为纯种的地狱生物，他们拥有操控地狱火焰的力量，可以释放出恐怖地狱火球，被击中的敌人连尸体都不会留下。
“看你们的地狱火强悍，还是我的地狱火焰强悍！”陈锋的身边正好多出2个位置，陈锋立马把骷髅祭祀和冰霜骷髅法师给叫了出来。
紧接着，一个暴风雪加冰棱天下外带一个地狱骨矛狠狠的砸在了一群吸血鬼群当中，顿时一群吸血鬼开始纷纷逃窜。
吸血鬼，和地球上的神话不一样，并非是那群黑夜里的贵族，这里的吸血鬼没有那一对漂亮的蝠翼，也没有让人窒息的精致脸庞。
这里的吸血鬼就是一个骷髅脑袋，加上一对骷髅的爪子，然后身上披着一层黑色的窗帘，骷髅头里透露着邪恶的红光，贼骨头爪子上拿着一把像模像样的魔杖，火球正是从魔杖中被召唤出来的。
眼前的一群吸血鬼叫做食尸鬼之王，是吸血鬼的第二种形态，第一种是在安达利尔封印地点的僧院地下墓穴，叫做“受放逐者”，那些家伙曾经一度成为僧院内最难对付的敌人。
“哗啦！”一道火墙出现在了矮人勇士的面前，陈锋不由的一笑，这群家伙的攻击距离不够，火墙没办法窜到自己的脚下来。
可惜，陈锋没办法继续前进，身边只有2个位置，已经站了冰霜骷髅法师和骷髅祭祀。
忽然，陈锋的骷髅祭祀猛然的一个踉跄，居然朝着一旁飞了出去，陈锋顿时大吃一惊，那边上可是宇宙的空间啊。
神秘庇护所整个世界都是构建在宇宙当中，完全是漂浮在宇宙里头的，很奇怪的是踩在石板上，是有重力的，但是一旦离开石板，那整个人就会脱离重力。
“陈锋哥哥！”狄维娜走背后叫了一声，陈锋立刻召唤出了尸鹫，居然的尸鹫直接飞在了空中吗，它居然可以在空中飞行。
陈锋一愣，这里居然有空气。
对啊，没空气的话自己不就死了么，既然有空气那就好办了，本来陈锋打算是让尸鹫坦克使用的，万一飘出去没有空气，那不是没办法飞了？
既然这里有空气，尸鹫可以自由飞行，那陈锋就天高任鸟飞了，尸鹫一把抓起了骷髅祭祀，骷髅祭祀就站在尸鹫的背上，不断的朝着敌人进攻。
紧接着，陈锋把狄维娜也给扔了上去，这个小丫头不声不响的出现，差点把陈锋给挤到虚空中去。
紧接着转身让其他女孩子一个个的出来，每一个都被陈锋送上了尸鹫，安琪儿不可思议的看着陈锋那巨大的尸鹫，展翼宽达30米的恐怖怪物。
那可是相当于一只小怪兽的高度了。
要知道，最高的奥特曼也才50多米，这丫的尸鹫展翼宽达30米，这可是一个恐怖的数字啊，何况尸鹫长就有10米左右了，而且是不带尾巴的。
如果这只尸鹫活着的时候，算上羽毛最少也得15米长，接近35米甚至40米的展翼。
接下来的就是自由攻击，当然坐在尸鹫背上的也就只有狄维娜和安琪儿可以自由攻击，2个小女孩仿佛是在较劲，一人一边是打的不亦乐乎。
而陈锋也总算是见到了安琪儿的攻击手段，一道道蓝色的光芒不断的从安琪儿的手中爆发了出来，疯狂的蓝色光线一打中敌人，敌人的身上就会多出一个小洞来。
紧接着，安琪儿的手中一枚枚深蓝色的魔法弹直接扔了出来，陈锋不由眼前一亮，这个不就是传说中的奥术飞弹么？
“刺啦！”一道雷霆忽然从安琪儿的手指里头释放了出来，那和女巫们从魔杖里头扔出技能来完全不同，陈锋看的一阵惊讶。
这要是电到了自己，那多么悲催啊。
忽然，一个火球不知道从什么地方飞来，就要砸到安琪儿，安琪儿也是一惊，不过让陈锋更加惊讶的事情发生了。
“刷拉！”只见安琪儿的全身，居然变成了闪耀的钻石，那火球狠狠的在安琪儿的身上爆炸，安琪儿还被炸的一个踉跄，可是却安然无事。
“气死我了！”安琪儿大叫了一声，一个粉红色的球体忽然出现在了她的手中，只见安琪儿直接扔了出去，那粉红色的球体落在了一群食尸鬼之王，轰的一声粉红色的能量球骤然间爆炸了出来，边上一群敌人全部被冲了开来，居然都被冲进了虚空里头。
“哈哈哈！”安琪儿得意的大笑着，看了一眼陈锋，又看了一眼狄维娜，狄维娜怒气冲冲的看着安琪儿，手中的连锁闪电扔的更欢了。
“时光扭曲！”远处忽然跑来了一群羊头人，那正是月亮一族的帅哥们，可是还没跑过来多久，安琪儿一声大叫，一群小羊居然在这里玩起了太空漫步。
所有的月亮一族速度赫然被下降到了极致，就好像是它们身边的时间被放满了几十倍一样，陈锋看的是目瞪口呆。
“好厉害！”不由轻声的赞扬了一样，陈锋不得不承认，这一招无论是杀怪还是PK，都是强悍的技能。
“刷！”一道白色的光芒骤然间从安琪儿的手中喷了出来，只见领头的一只月亮一族瞬间被冰封了起来。
“啧啧！”陈锋不由的摇摇头，这个安琪儿的技能还真是变化多端，让陈锋看的是眼花缭乱，不得不说安琪儿的天分真的太好了。
不但学会了奥术魔法，而且还改变了冰霜魔法和闪电魔法，就是不知道火焰魔法在她的手里变得如何了。
忽然，陈锋想到了刚见面的时候安琪儿用的九头蛇，然后一阵苦笑，陈锋倒现在还不知道这个女孩的等级呢！
（安琪儿这个人暗黑历史是没有的，但是却有一个小女孩，也是和书中的安琪儿一样，来自仙塞，掌握了奥术，19岁就领悟了扭曲时间的力量，并打败了成年的法师。不得不说暗黑3里的魔法，比暗黑2里的强悍太多了！）

第251章 千里之行始于足下

神秘庇护所，这里的存在于虚空之中，四周是无边无际的宇宙，但是陈锋却看不到太阳和月亮在什么地方。

不过在这里，有一排排的楼道矗立着，四通八达的，有大量的火把在上面燃烧，把黑暗的四周给招的明亮。

陈锋所在的位置是神秘庇护所的中间，而以陈锋所在的位置为中心，一共有四条道路是朝着东南西北四个方向延伸。

陈锋有地图，不过压根没有用，这个虚空中的建筑是在不断的移动的，虽然不是朝着其他地方慢慢飘逸，但是却会以中心为原点，慢慢旋转。

所以以前的地图虽然有用，但是仅仅是在于这里的建筑路线没有变化而已，变化的只不过是东南西北四条道路的所在方向。

可能去年朝着东方的道路，今年却在西方，所以通往赫拉森祭坛的道路，也只能靠人品选择了。

“选那条？”朱利安看着四条道路也犯难了，陈锋无奈的摇摇头，为什么不在门口就摆一个牌子，说着里就是通往赫拉森祭坛的道路呢？

陈锋最后十分干脆，拿出4个金币。

“有几个反面的，就选第几条！”陈锋对着众人说道，一群女孩子立刻点点头，陈锋轻轻的把金币放在了地上，然后旋转了起来。

不是陈锋不想扔，一旦陈锋把金币扔了起来，估计这辈子都没机会落在地上，这里的地面有吸引力，可是一旦离开地板，那就压根没有吸引力。

陈锋可不想一扔金币，然后等个二十年金币还没掉下来。

四个金币在地上旋转，一群人全部蹲在地上看着金币，目不转睛的看着金币不断的旋转，终于第一枚金币慢慢的停了下来。

正面！

那第四条道路被直接取消掉了，紧接着第三枚也停了下来，反面。

第三枚金币，反面。

第四枚金币，正面。

两个正面两个反面，一群人果断的选择了第2条道路，南边的那一条开始前进。

神秘庇护所内的怪物等级说高不高，说低也不低。

这里的怪物都是来自地狱的投影，当年赫拉森逃跑到了这里，虽然心里愧疚自己研究出地狱召唤术而使得人类 世界被恶魔所侵占。

但是在时间缓慢的神秘庇护所内，赫拉森依然是没有忍住，再次开始研究恶魔，结果这个好不容易弄出来的小世界也被恶魔所占领。

在这里，怪物都是在第一幕就出现的怪物，可是这群怪物的实力却要比第一幕箩格里的怪物强悍的多了。

因为这里距离地狱接近。

按照陈锋的猜测，庇护所世界是一个星球，燃烧地狱和高阶天堂也是一个星球，然后天使和恶魔有穿梭宇宙的力量。

不要问为什么，也不要研究什么科学，肉体在宇宙中穿梭是多么荒唐，可是这个世界就是如此，装备都可以数据化，还有什么不可能的？

而庇护所世界接近地狱，远离人界，然后恶魔发现这里的时候，本来打算直接本体过来，可是有结界的阻拦，最后只能投影过来。

但是这里投影所需要的力量比箩格的要强烈，所以这里的怪物比箩格的更加强大，才会导致神秘庇护所里头的怪物，和鲁.高因的怪物不是一个样子的。

神秘庇护所内最常见的3种怪物。

吸血鬼，月亮一族还有愤怒，也就是鬼魂。

在神秘庇护所内，月亮一族被改名为地狱一族，这才是真正来自地狱的恶魔，手持着大砍刀，仿佛是死神的接班人一样。

而愤怒则被改名为妖魂，浑身呈现黄色，而并非是原来最处见到的蓝色，不过妖魂的实力再次增强，实力不容小觑，尤其是这群家伙物理免疫，只能靠魔法伤害攻击。

以前陈锋遇到过一只让所有人都无语的鬼魂，本身就物理攻击免疫，然后加上魔法免疫，各系元素免疫，而且还有传说中的至高属性“免疫诅咒”，好家伙压根没有打得过他。

这可是等于100%全系免疫，更干脆一点的说，这货他喵的就是无敌的，打个屁啊。

人家巴尔都不敢这么嚣张，结果一只小怪这么嚣张，当初战网里的人鼻子瞪眼睛，全部都傻眼了。

不过显然，这个世界里头估计没有这么变态的家伙，起码现在陈锋面前的一群妖魂里头是找不出这么变态家伙。

“物理免疫的，交给我了！”狄维娜立刻大包大揽，连锁闪电不要钱一样的扔了出去，一群妖魂被电的不断尖叫。

紧接着冰霜骷髅法师的暴风雪也落了下来，本来正要快速接近的妖魂们，一下子从黄色再次变成了蓝色，不过这么蓝色却要了它们的性命。

“刺啦！”安琪儿的手指头里再次爆发出了一阵闪光，不得不说这个能力当真是帅气，曾几何时陈锋小时候也幻想过，自己的手指头里能爆发出闪电或者火球，要么就手指头断个半截掉，然后里面露出一把机关枪，把欺负自己的人全部给突突了。

2个女孩子又开始比拼，可是2个家伙都算是牛逼人物，狄维娜出生豪门，身上的装备强悍到令人发指的地步，而且狄维娜不要防御，专挑攻击装备，那一个连锁闪电下来，陈锋都要抖三抖。

至于安琪儿，也应该是世家子弟，仙塞可是魔法师的起源点，哪儿的魔法师各个强悍，而且听格雷兹说，安琪儿的老爹貌似是仙塞的第一高手。

这样人物的女儿，会简单么？

“喝，时光扭曲，快进！”

忽然，安琪儿娇喝了一声，身体徒然的增大了几分，原本干瘪的胸部居然也挺了起来，陈锋被自己的口水呛到，这是什么招数？

“刺啦！”一道手臂粗的闪电从安琪儿的手指头里爆发了出来，陈锋顿时大吃一惊，猛然的一阵大悟，原来如此。

这个时光扭曲，恐怕是奥术操控时间，让安琪儿自己的力量变得强大，换句话说让安琪儿的等级在短期内增大。

或者也可以认为是把几年或者几个月后的力量借来用一下。

果然，小手臂粗的闪电威力那可是十分的骇人，宛如魔兽世界里娜迦的叉状闪电一样，一个扇形的打击面里头，所有的妖魂全数死亡，变成了灰烬散落了一地。

“啧啧，奥术，真厉害！”陈锋不得不赞扬，2个小女孩打架，让自己却是大开眼界，安琪儿得意洋洋的看了一眼狄维娜，狄维娜一咬嘴唇。

陈锋慢慢的走了过去，拉着小姑娘的手，狄维娜一下子把失败抛弃在了脑后，扬着小眉头得意的看了一眼安琪儿。

自从安琪儿暂时的加入几个人的小队里头，整个队伍里弥漫着狄维娜和安琪儿的硝烟味道，而陈锋也知道，自己对于奥术的赞扬，也是这场比赛的导火索。

不过陈锋没有阻止，这样正好让狄维娜更加熟悉自己的战斗方式，起码有人和你比赛，这样的效率什么的可以提高的更快，不是么。

当然，万一被打击了，那也会更惨。

神秘庇护所无比的巨大，陈锋等人走了整整三天，这才走出了到了岔路口，陈锋的脸色忽然一变。

因为，陈锋记得在游戏里头，神秘庇护所每一个方向，都是方形的，然后用一条笔直的路线链接中心。

那也就是说，陈锋等人才刚刚走完笔直的路线，连方向的地方都还没开始，一群人走了三天才刚刚到门口？

陈锋看着一左一右两个方向，果断的选择了右边，男左女右，队伍里女人最多，反正到时候是一个方形的，走来走去也能走回原点的，2边都是一样。

“走吧！”路漫漫其修远兮，陈锋还是千里之行始于足下吧，带着一群女孩子开始朝着重点走去，不过最后陈锋还是心疼一群女孩子，让尸鹫带着她们飞行，而陈锋则在地面上坐在蝎子骷髅的身上。

谁告诉你一定要走路的，这年头不偷懒真的会死人的。

陈锋也没想到，这一走就是整整一个月的时间，可是当众人来到所谓的终点的时候，陈锋被一群女孩子怒目而视。

“额，当初我们可是说好的，投金币算方向的，我可没作弊！”陈锋无奈的摇摇头，自己等人经过一个月的努力走到的终点，却不是自己等人所要寻找的地方。

“那怎么办？”狄维娜一脸迷茫的看着陈锋，众女顿时翻了一个白眼，怎么办？

回去重新再找一个方向呗，还能怎么办？

“不要啊，又要一个月！”狄维娜大叫了起来，一脸的迷茫和无奈，可是这样也是没有办法，这里不是游戏，游戏里头走错了，一个回城，然后找传送小站重新到门口再来一次就好了。

可是这里的传送阵早就被破坏掉了，压根没的传送，所以只能再走回去。

相比狄维娜的焦躁，安琪儿则淡定的多了，这些日子这个小丫头一直在研究奥术，弄的尸鹫背上整天这个爆炸那个爆炸，最后小丫头被赶到了尸鹫的屁股上，免得被其他人给弄伤了。

这一走，又是一个月，陈锋等人终于是回到了原点，可是等站在原点上，陈锋又傻了。

自己，是从那条路走回来的？

第252章 赫拉森还没死？

3个月，陈锋等人终于在又走错了一条道路的情况下，找到了真正的赫拉森祭坛，远处一个穿着法师长袍的家伙，正是赫拉森的怨念。
当初，赫拉森跑到了这个鬼地方过来避难，可是他能开启入口，那其他人也能开启入口，况且那时候人类已经和天使勾搭上了。
人类对天使一问，赫拉森那个王八蛋在哪儿啊？
当是想要勾搭人类的天使自然而然的就把神秘庇护所的位置告诉了人类，好家伙一群人带着武器前来批斗赫拉森。
当是的赫拉森也运气不好，正好闲得无聊在研究恶魔的召唤术，搞得整个神秘庇护所都是恶魔的投影，结果人类过来一看，你妹的害的祖国被人打，居然还在通敌卖国。
杀！
结果，赫拉森就死了。
可是赫拉森也冤枉啊，他是想要研究出让恶魔滚回地狱的办法，奈何这时候的人类都还沉寂在被恶魔侵略家园的悲痛中，谁会听他的？
死掉的赫拉森怨念不散，依然停留在神秘庇护所的家中，可是后来有人却连他的家都给掀翻了，成为了如今的赫拉森祭坛。
赫拉森的怨念，暗金BOSS，冰冻强化。
这只怪物因为受到了地狱的影响，也每年都复活一次，不过基本上好几年都没有人来干掉他，让赫拉森的怨念实力不断的增强。
赫拉森原先是一个法师，一个主修冰冻的法师，后来背叛后虽然一度潜心研究恶魔召唤术，可是作为怨念而继续存在在这个世界上的他，却只能使用冰系的魔法。
这对于赫拉森来说，不得不说是一个遗憾，或者是一种折磨。
赫拉森的形象十分的搞笑，脑袋上带着宛如机器人天线一样的帽子，身穿蓝金色的长袍，看起来宛如侏儒一样。
在这里，游戏里的剧情和真实世界里的情况却发生了变化。
在游戏里头，赫拉森并没有死，反而是找了一个替身穿上了“召唤者”，也就是他自己的衣服，自己则躲在神秘庇护所的某个角落里，消灭着恶魔，然后不断研究奴役恶魔的手法。
可是在这个世界里，赫拉森显然没有这么安逸，他早就被人们给干掉了。
游戏里的赫拉森的神秘庇护所里，来了一个前来“游玩”的法师，显然这个法师队赫拉森很有兴趣，但是赫拉森却对他也很有兴趣。
在抓住了法师之后，赫拉森毫不客气的把人家变成了傀儡，自己躲在了幕后，当人们杀死傀儡但是时候还以为赫拉森死了，可是后来还是卓格南表示，众人都被赫拉森骗了。
但是这是游戏的剧情，陈锋猜测现实里头恐怕也不会这么狗血吧？
赫拉森扔的是冰封球，这种一扔出就爆发出一连串冰锥的技能最难对付，无规则喷发的冰锥可以攻击四面八方任何角落，如果在连续十个冰封球后，还有人没有被冰冻，那只能说天使就在你身后头抱着你，运气他娘的太好了。
赫拉森的怨念开始进攻，身旁一群的恶魔也冲了上来，在恶魔气息的影响下，赫拉森的怨念早就变成了恶魔一样的家伙，和恶魔为伍。
陈锋的骷髅群立刻冲了上去，紧接着在远处的楼道上召唤出了一群的弩箭骷髅，箭矢不断攻击者赫拉森的怨念。
对于陈锋来说，没有比用弩箭骷髅对付法系BOSS更简单的方法了，赫拉森的怨念简直不堪一击。
果然，在弩箭的攻击下，赫拉森的怨念爆发出了一阵阵的怒吼，可是陈锋完全不理会它，赫拉森的血量疯狂的下降着。
忽然，赫拉森的怨念瞳孔黑光一闪，陈锋的心理不由的一阵心悸，只见赫拉森忽然甩动起了手臂，一个火球轰然的从天而降。
“我日，陨石能有这么快？”陈锋惊呼了一声，立刻跑了开来，一枚陨石狠狠的落在了他原来的位置上，陈锋不由一阵瞠目结舌。
怎么回事，赫拉森还会火焰魔法？
紧接着赫拉森更是让陈锋大吃一惊，只见赫拉森的目光对准了陈锋，陈锋不由的感到一阵恶寒，可是赫拉森的攻击却是那么的火热。
一连串的火球疯狂的朝着陈锋冲了过来，那火球宛如是机关枪里头喷射出来的一样，不但速度快，而且数量还多。
“轰轰轰轰！”
一连串的火球狠狠的在矮人勇的盾牌上爆炸，陈锋肉眼可见那矮人勇士的盾牌开始慢慢的发红，不由的开始担心盾牌会不会融化掉。
“暴风雪！”冰霜骷髅法师立刻一个暴风雪砸了过去，不过不是对准矮人勇士，而是对准赫拉森的怨念。
极热＋极寒，铁块都会开裂，这个陈锋还是知道的，矮人勇士没有了盾牌，那可是勇士不起来了。
陈锋没想到，这个赫拉森的怨念居然还会这么一招，立刻小心的躲到了矮人勇士的背后，一脸惊讶的看着矮人勇士的盾牌，都发红了。
“小心点！”陈锋朝着空中的朱利安等人叫了一声，朱利安看了看狭小的战斗场所，无奈的只能站在一边，不断的朝着赫拉森扔着圣光弹。
最开心的自然是狄维娜，因为尸鹫背上只有狄维娜和安琪儿可以打到赫拉森的怨念，其他人都是近战，打酱油专属。
“妈的，这个赫拉森也太厉害了吧？”看到赫拉森一个陨石砸死了自己一群的普通骷髅，陈锋不由的咋舌，这丫的真是赫拉森？
“对了，朱利安，历史里，赫拉森死后，人们有没有发现巴特克的尸首？”陈锋朝着朱利安问道，朱利安思索了一下。
“没有！”最后朱利安十分干脆的摇摇头，陈锋的眉头再次皱了起来。
赫拉森和巴特克，就是当初研究恶魔召唤术的家伙，2个人都认为人类可以趋势恶魔，结果恶魔的原住民被它们召唤来召唤去的，弄的不耐烦，干脆老子就赖着不走，还带来了一群兄弟抢夺你的地盘。
赫拉森和巴特克的意识发生了冲突，因为双方对魔法的理解和对恶魔的理解都不一样，赫拉森认为人类可以控制恶魔，和其他召唤兽一样，恶魔会成为人类的属下。
而巴特克却被恶魔所诱惑，从而投靠了恶魔，试图成为永生不死的存在。
双方开始激烈的交锋，最后还是赫拉森棋高一筹，干掉了巴克特后，把巴克特的尸体一部分掩埋在了一个神秘的洞穴内，一部分却带进了神秘庇护所。
可是这里却没有发现巴克特的尸体，这不对啊？
按道理，赫拉森这种变态，绝度会带着巴克特的尸体，然后在证明自己的能操控恶魔的时候，拿出尸首来炫耀。
不要怀疑，很多变态都会这样，美名其曰：让他来见证自己的错误。
就算没有这么变态，那巴克特的尸首去哪儿了？
陈锋开始怀疑了起来。
“敢干掉这个该死的怨念再说！”陈锋一咬牙，背后的弩箭骷髅纷纷开启了技能，海量的箭矢疯狂的朝着赫拉森的怨念冲了过去。
轰！
忽然，一道黑色的光圈骤然间出现在了赫拉森的怨念的身边，陈锋的瞳孔猛然一阵收缩，而那安琪儿更是一阵尖叫。
这个力量。
奥术结界？
陈锋不可思议的看着赫拉森的怨念，可是让陈锋更加吃惊的事情发生，只见那赫拉森的怨念的名字，居然慢慢的发生变化。
最后，金色的三个大字出现在了陈锋的面前。
召唤者！
“我日，这不是游戏里冒充赫拉森那个冒牌货吗？”陈锋不可思议的瞪大了眼睛，那召唤者瞪大了眼睛，一道光芒骤然间朝着安琪儿冲了过来。
尸鹫直接张开了翅膀，瞬间挡住了光线，不过安琪儿依然是尖叫了一声，那是奥术魔法，奥术射线。
“他妈的，居然是奥术？”陈锋不可思议的看着召唤者，此时赫拉森的怨念这个名字已经消失了，完全变成了召唤者。
而陈锋也知道，之所以是这个名字，因为那召唤者身上衣服的关系，当初游戏里，赫拉森就是给这个家伙穿上了这件衣服，所以才会成为召唤者的。
“妈的，老子倒要看看，到底是怎么一会儿，给我拔了这层皮！”陈锋怒吼了一声，一群骷髅疯狂的冲了上去。
紧接着背后的弩箭骷髅再次开启技能，地狱骨矛也从天而降，狠狠的刺入了召唤者的体内，一连串的闪电从一旁疯狂的涌现了出来，电的那召唤者浑身酥麻。
紧接着一道标枪横空出世，狠狠的刺入了召唤者的体内，陈锋不由的一愣，艾米丽得意洋洋的拍着手，显然是她的杰作。
陈锋竖起一个大拇指，2只金刚高高的跳了起来，可是却下不来，但是陈锋却有办法，蝎子骷髅的尾巴一甩，金刚抓住了蝎子的尾巴，然后狠狠的一荡。
“轰！”召唤者无奈的被压在了金刚的屁股下，彻底死亡了，装备哗啦一下子爆了一大堆，甚至连虚空中都堆满了。

第253章 蓝色小胖龙，传说中的奥术精灵？

“咦？召唤者死了？”虚空中，一个黑影骤然间抬起头，瞪着那充满血丝的研究，不解的看着远处的黑暗的宇宙中的某处。
“难道有高等级的人出手？不可能啊，除非超过45级的攻击，不然隐蔽术不可能生效的？都几百年过去了！”
黑影皱着眉头，然后忽然闭起了研究，四周的忽然压抑了下来，仿佛整个宇宙都开始在挤压收缩了一般。
“哈.....呼.....哈.....呼！”
忽然，一阵鼾声传来，那原本压抑的气氛一下子消失的无影无踪，那黑影居然睡着了。
不知道过了多久，那黑影缓缓的苏醒了过来，继续看了远处一眼，缓缓的从虚空中站了起来，随手一挥，只见不远处的一张桌子上的怪物，骤然间被弄成了粉末。
“老友啊老友，只要再给我一点时间，只要再给我一点时间，我就可以研究出操控恶魔的力量了！”黑影激动的双手都颤抖了。
只见在黑影的一旁，一具只有上半身的尸体，赫然被做成了标本，摆放在一旁，而那目光至始至终都注意在黑影所工作的地方。
“可是，该死的职业者，居然不给我时间！”黑影忽然变得暴躁了起来，一脸愤怒的看着虚空的那一头。
“召唤者的身份被揭穿了，那他们一定知道我没死，他们知道我没死，那一定会派遣更多的人来找我，来杀我！”
“不，不能让这个消息传出去，不能让别人只道我还活着！”
“为了保护我还活着的消息，为了我最伟大的研究！”
“杀了他们！”
黑影的眼中一阵凶光闪耀了起来，整个人瞬间变成了一团黑雾，疯狂的飞了出去，那个家伙，居然是一个堕落者。
*****************************************************
陈锋那边，此时正从拿召唤者的身上，把衣服给扒拉下来，看着那完全稚嫩的脸庞，陈锋和朱利安2个人不可思议的对视了一眼。
不是赫拉森。
赫拉森当年叛逃的时候，已经有40多岁了，然后在神秘庇护所内整整60年才被人找到，然后干掉。
按照神秘庇护所和外面世界2:1的时间对比，那外面也最少30年，加起来这个家伙得有70岁了。
而且这群人的基因和欧洲人一样，属于十分显老的种族，70岁死亡，怎么可能有这么稚嫩的脸庞。
“咦，这是一个堕落者，不是职业者！”塔维纳忽然惊呼了起来，陈锋仔细一看，果然如此，这个家伙赫然是一个堕落者。
“对了，没错，果然如此，在暗黑游戏的背景历史里，这个被赫拉森抓来当召唤者的家伙，就是在崔斯特瑞姆里头堕落的，只不过那时候对堕落者的研究不发达，被混入了鲁.高因，甚至被混入了皇宫，进入了神秘庇护所！”
陈锋的内心一阵恍然大悟，原来一切还是按照游戏进展，这样下来陈锋也不由的松了一口气，起码还勉强在自己的掌握当中。
对于自己了解的东西陈锋不害怕，可是一旦超过自己的认识范围，那陈锋就得紧张了，万一某个情况完全超脱了陈锋的理解范围，那陈锋估计就害怕了。
“那边可以开启传送门， 我们先去术士峡谷！”朱利安对着陈锋说道，陈锋点点头，一把抓起了召唤者的尸体，然后扔进了背包。
众人走到了召唤的台子上，陈锋把尸鹫给收了起来，现在尸鹫已经没用了，这么大到时候连传送门都钻不进去。
这里的传送门直通术士峡谷，而是入口十分安全，因为就在术士峡谷的职业者城市内，所以无须担心。
鲜红色的大门缓缓的打开，忽然一道蓝光从里面冲了出来，那蓝光一下子冲到了神秘庇护所内，吓的刚要进去的狄维娜差点摔倒，惊恐的看着蓝光。
陈锋等人立刻严正以待，密切的关注着那道蓝色的光芒，只有安琪儿一脸不可思议的看着那光芒，浑身都开始轻轻的颤抖。
“咿唔？”一声轻轻的，带着疑惑的声音从那道蓝光内传来，众人纷纷一愣，只见蓝光瞬间停了下来，光芒也缓缓的收缩了起来。
“这是.....”安琪儿不可思议的看着拿道蓝光消散后的声音，眼睛都都快瞪出来了，一群女孩子的眼神，也从惊讶戒备变成了喜爱。
蓝光散去，只见一只蓝色的胖乎乎的小家伙出现在了众人的面前，两只蓝色的小翅膀不断的扑腾着，可是越扑腾却越往下掉，仿佛还无法支撑自己的体重一样。
“奥术精灵！”安琪儿终于忍不住，一声大叫喊出了那家伙的名字，那小家伙显然被安琪儿的叫声给吓了一跳，从天空中骤然间甩了下来。
等等，摔下来？
陈锋惊讶的看着那小家伙，它居然没有收到反重力的影响，居然从空中掉了下来，小翅膀疯狂的扑腾着，试图飞起来，可是自己胖胖的身躯就是没办法被小翅膀给带起来。
紧接着，陈锋惊讶的眼光变成了惊愕，不可思议的看着那个小家伙。
那胖嘟嘟的蓝色小东西，赫然是一只龙，一只蓝色的，略显透明的，西方龙！
“我日，不是说只有一条龙么？”陈锋不可思议的看着这个小东西，安琪儿快速的跳了起来，然后激动的划着手臂，慢慢的朝着那小家伙游了过去。
“不许看！”狄维娜直接冲到了陈锋的面前，一把捂住了陈锋的眼睛，狄维娜不说陈锋还没注意到呢，那安琪儿穿的是裙子，如今一摆出游泳的姿势，裙底风光尽收眼底啊。
“还看！”狄维娜一跺脚，陈锋立刻转过身，只见其他女孩子也对自己怒目而视，陈锋十分干脆的闭上眼睛。
这样总可以了吧？我不但转身了，连眼睛都闭上了......
“快过来，快过来！”安琪儿激动地对着蓝色小龙说道，可是蓝色的小龙却警惕的看着安琪儿，安琪儿一阵着急，急忙冲了上去，试图抓住蓝色小龙。
可是，蓝色小龙的身体却瞬间散发出了一阵蓝色的光芒，然后一瞬间飞了出去，别看平时小翅膀扑腾的都让自己飞不起来，可是身体一发光，那速度可是谁都追不上。
“哎呀，过来呀，过来呀！”安琪儿急的都快哭出来了，这可是奥术精灵啊，传说中掌管着奥术的某一种力量的精灵，就好像是魔幻世界里火元素，水元素之类的存在啊。
“喂，安琪儿，那小胖龙那么胖， 那东西吃的诱拐它啊！”陈锋充分展现出了一个不良大叔的潜质，居然拿出了传说中的大叔神技――食物诱拐术。
其中最著名的，就是棒棒糖！
当然，这个世界没有棒棒糖这一东西，但是其他的东西还是很多的，果然陈锋的话音刚落，安琪儿的怀中就多了一大堆的零食。
众女无语的看着安琪儿，这个丫头在自己的背包里到底放了一些什么东西，赫然山一眼的零食出现在了整个空间内，漂浮在空中。
“咿唔？”蓝色的小胖龙不解的看着一堆零食，可是可怜的安琪儿忽略了一个问题，这群东西居然都是冷食。
难道仙塞不但身在极北之地，连吃的东西都是冰块么？
陈锋转过头，看着小山一样的零食，顿时差点被一个东西给打到，不由的一阵无语，这群都是什么乱七八糟的东西。
“狄维娜，你上，把那只小胖龙抓过来，晚上烧了吃！”陈锋开玩笑的说道，安琪儿回头怒视了一眼陈锋，陈锋嘿嘿的一笑。
不过狄维娜还真的出动，手中赫然多出了一盘炒菜，陈锋顿时一看，一阵无语，红烧鱼。
因为有时候陈锋不在家，或者和众女分开，所以陈锋有时候会一整天都在厨房里，烧个几百道菜，给众女带上，免得饿着。
当然，主要的食物还是面包肉汤什么的，可是偶尔拿出一盘陈锋做的菜来吃，在野外也是一种享受。
“咿唔？”小胖龙果然是被吸引了过来，完全无视安琪儿手中硕大的肉骨头，轻轻的朝着狄维娜飞了过来。
“过来，过来！”狄维娜端着盘子，得意的看着安琪儿，安琪儿急的眼泪都要出来了。
“咿唔！”小胖龙忽然叫了一声，一扭头跑走了，躲在一根柱子后面好奇的看着狄维娜，那可爱的样子让狄维娜爱心大发。
“陈锋哥哥，帮我抓住它！”狄维娜对着陈锋撒娇道，陈锋一阵苦笑，这是说能抓到就能抓到的东西么？
这到底是什么东西，陈锋都还不知道呢，鬼知道抓过来会不会惹下大麻烦，尤其这家伙还是暗黑世界里几乎不可能出现的龙。
陈锋的脑海里再次浮现出了当初在粉红之岛上，那巨龙捕食巨鲸的一幕，那一幕，那一咬，那一声怒吼，陈锋依然记忆犹新。
忽然，安琪儿也快速的飞了过来，一把抱住了陈锋的脖子，陈锋顿时吓了一跳。
“陈锋哥哥，求求你帮我抓住它，只要抓住它，你要什么东西我都给你，包括我......”
陈锋的眼睛猛然的瞪大，狄维娜的也是，不过却是愤怒的看着安琪儿。
“不要脸！”

第254章 小胖龙诱拐记

“咳咳，我们先把这个小家伙弄到手再说，我刚好也却一个宠物！”陈锋立刻说道，摆出了尴尬，可是狄维娜却哀怨的看了一眼陈锋。
“陈锋哥哥，你把那个小胖子给我，你也可以要我！”狄维娜一挺胸脯，对着陈锋大声的说道，然后怒气冲冲的看着安琪儿。
“好了，别闹了，那小家伙要跑了！”陈锋说了一句，狄维娜和安琪儿立刻看向了那只小胖龙，小胖龙好奇的看着一群人，并没有逃跑。
“过来！”陈锋对着那小家伙轻轻的招手，小家伙歪着脑袋从石柱后面看着陈锋，陈锋轻轻地一笑，那小东西立刻受到惊吓一般的躲到了石柱后面不敢露面。
几个女孩子失望的看着陈锋，安琪儿更是恼怒的看着陈锋，她以为陈锋把小胖龙给吓走了，正打算大骂陈锋，陈锋一拉安琪儿的手。
只见不远处的石柱后面，一个小脑袋缓缓的伸了出来，好奇的看了一眼陈锋，然后又躲了回去，陈锋依然是保持着笑容。
小家伙缓缓再伸出脑袋，看着满脸微笑的陈锋，疑惑的看着陈锋，慢慢的小身体从石柱后面飞了出来。
“来过来！”陈锋笑着对着那小家伙招招手，其实心里头也是十分的紧张，陈锋在用自己与生俱来，对动物的亲和力再做赌注。
小时候任何动物都很亲近陈锋，甚至连蚊虫都停留在陈锋的身上，但是却不咬陈锋，经常被陈锋一巴掌打算，算是“死了都要爱”。
忽然，陈锋的手中一闪，2盘食物出现在了陈锋的手中，小家伙被突如其来的变化吓了一条，立刻再次缩了回去。
“别怕，过来尝尝！”陈锋的声音响了起来，小家伙好奇的再次钻了出来，不得不说好奇心不但可以害死猫，还可以害一条龙沦陷。
小家伙一脸向往的看着陈锋手中的食物，可是又看看陈锋，又看看陈锋边上的几个人，迟疑的不肯出来。
“走，我们撤退！”陈锋忽然拉起身边的2个小女孩，慢慢的朝着远处走去，好在祭坛还算是蛮大的，有个几十米的距离。
陈锋等人蹲在30米远的地方，小家伙看到人慢慢的走开了，再警觉的看了一眼陈锋等人，忽然化成一道蓝光，骤然间出现在了地上的食物面前。
小心翼翼的伸出胖乎乎的小爪子在烤鸡上面点了一下，这可是陈锋制作的蜜汁烤鸡，热气腾腾的，一股股浓郁的香味仿佛是在考验着小家伙的肠胃。
小家伙轻轻的朝着烧鸡一抓，一小口肌肉被抓了下来，陈锋不由的一笑，小孩都喜欢吃鸡腿，可是这个小胖龙却识货，抓下来的一块赫然是鸡胸脯。
小胖龙看着那块胸脯肉，一咬牙一横心，一口吃了下来，那表情就好像是试毒一样，让一群女孩子不由的想笑，但是笑不出来。
“别笑！”陈锋掐了一下狄维娜，狄维娜捂住自己的嘴巴，身体不断的颤抖着，忍的真辛苦啊。
小胖龙忽然叫了一声，激动的在烧鸡的边上转了好几圈，然后一屁股走在地上，抓起烧鸡二话不说直接开吃。
那小屁股正好背对着众人，一边吃还一边扭动，让一群人终于是笑了出来。
清脆的笑声回荡在了整个神秘庇护所世界内，小胖龙被吓了一跳，回头一看是陈锋等人在笑，居然一点也不害怕，继续扭动着自己的身体，乐滋滋的啃着烧鸡。
不一会儿，一只比它还要大一点儿的烧鸡居然被吃的脸骨头都没有留下，只剩下一个鸡.头被扔在一旁，让众人一阵吃惊。
“好家伙，胃口真大！”这年头，鸡可是稀缺货，虽然百姓们养鸡，可是大家都指望着孵出小鸡崽儿来，只有那些老的不能再老的鸡，才会拿出来贩卖，被做成食物。
小胖龙终于把烧鸡吃完了，黑色的小眼睛叽里咕噜的转动着，看看陈锋，又看看陈锋身边的人，忽然化成了一道蓝光，直接冲到了陈锋的肩膀上，陈锋都被吓了一跳。
“咿唔，咿唔！”小胖龙贴着陈锋的脸庞“咿唔咿唔”的叫着，那样子好多可爱有多可爱，狄维娜的双眼都开始冒光了。
“给我抱抱，给我抱抱！”狄维娜忍不住了，立刻对着陈锋大叫着，手却朝着小胖龙伸了过去。
“刷！”可是，一道蓝光忽然从陈锋的左边肩膀消失，紧接着陈锋的右边肩膀一沉，小家伙居然来到了陈锋右边的肩膀。
“好小子！”陈锋笑着伸手，慢慢的朝着小胖龙摸了过去。
一群人密切的关注着陈锋的那只手，如果小胖龙躲避的话，那说明对陈锋还是有戒心。
“咿唔~”小胖龙轻轻的呻吟了一声，陈锋的手在它的脑袋上摩擦着，陈锋不由的一愣，本以为摸到的是一手的鳞片或者光团。
没想到却是毛绒绒的。
“哟，毛绒绒的，估计还是绒毛吧！”陈锋笑着说道，可是实际上却是勾引着一群女孩子，果然女孩子对于毛绒绒的动物没有任何的抵抗能力，全部一脸期望的看着陈锋，连平日里冰冷的莉莉丝也是如此。
“嘿嘿！”陈锋得意的一笑，轻轻的把小家伙抱在了怀里，小家伙想来是吃饱了，居然就朝着陈锋的怀里缩了几下，然后轻轻的打起了小呼噜，睡着了。
“给我抱抱，给我抱抱！”狄维娜激动地说道，可是看到小家伙睡着了，又强制压低嗓门，那又激动又刻意压低嗓门的声音，差点让陈锋笑了出来。
“不给你报！”陈锋看了一圈其他的女孩子，所有女孩子的眼里都闪过了一丝向往，可是唯独莉莉丝的眼里，闪过了一丝落寞。
陈锋忽然浑身一震，自己多久没有陪莉莉丝说话了。
“来，莉莉丝，轻一点！”陈锋忽然走到了莉莉丝的身边，在莉莉丝惊愕的眼神里，把小家伙朝着莉莉丝送了过去。
莉莉丝立刻轻轻的伸出手，抱起了小胖龙，就好像是抱一个小孩子一样，那轻柔的样子让陈锋舒心的一笑。
“莉莉丝以后一定是一个很好的妈妈！”莉莉丝的脸颊猛然的通红，轻轻的摸着小胖龙，小胖龙舒服的扭动了几下，往莉莉丝的胸脯里头用力的挤了几下，找了一个更舒服的位置 。
“小色龙！”陈锋也一脸痴呆的看着莉莉丝的胸脯，别看莉莉丝平日里裹得严严实实的，可是该大的地方一点也不小。
随着小胖龙的几下乱拱，莉莉丝的胸脯不由的耸动了几下，变得更加的美丽。
“嘿嘿！”陈锋摸着鼻子，自己偷窥被莉莉丝发现了，莉莉丝也不开口，嗔怪的看了一眼陈锋，陈锋走到了一旁，把另外一碟菜都给拿了回来，自己拿了一双筷子吃了起来。
“奇怪，这也是好东西，怎么就不吃呢？”
这一道菜可是西红柿炒蛋，别看简单，可是价格却比烧鸡还贵，西红柿只有亚马逊森林才有，库拉斯特别看是蔬菜水果的产地，可是压根就没西红柿。
这几个番茄还是艾米丽当年从家里头带来的，在背包里放了都快十年了。
鸡蛋，一般人都用来孵小鸡儿，谁会拿来卖啊，好在陈锋的鸡蛋是死蛋，又叫石蛋，就是没有受精的鸡蛋，生不出小鸡儿来。
陈锋三两口把西红柿炒蛋扒拉到了自己的嘴巴里，既然拿出来了就没有放回去的习惯，必须让盘子变空。
“咿唔，咿唔！”小家伙醒了过来，怒视一群坏蛋那手指头戳着自己，一群女孩子看着小胖龙睡觉时候起伏的小肚子，都好奇的那手指头戳，结果小胖龙被戳醒了过来。
“咿唔！”小胖龙瞬间身化蓝光，出现在了陈锋的肩膀上，陈锋把最后一口西红柿炒蛋递给它，小胖龙把鼻子凑过来闻了一下，然后摇摇头。
“臭小子，给你吃好东西还不吃，从今天开始，你就叫小胖子！”陈锋点了一下小胖龙的脑袋，小胖龙不知所然，站在陈锋的肩膀上好奇的看着四周。
“小胖子，你从什么地方来的？”陈锋朝着小胖龙问道，小胖龙不知道陈锋问些什么，一脸疑惑的看着陈锋，忽然它的脸色一变。
“咿唔！”忽然，一声急促的叫声，紧接着一个结界瞬间出现在了众人的面前，直接把众人给保护了起来。
“轰！”一声爆炸赫然在陈锋的面前想起，陈锋惊愕的看着自己眼前的一团黑色的火焰，那蓝色的结界开始频繁的颤抖了起来。
“奥术龙？”一个疑惑的声音传来，陈锋惊愕的看着远处，只见一个黑影漂浮在空中，也是一脸惊愕的看着陈锋坏中国的奥术龙。
陈锋一看小胖龙，只见小胖龙浑身发光，那结界正是小胖龙打开的，为了保护突如其来的进攻。
陈锋猛然的一阵冷气倒吸，如果没有小胖龙，恐怕现在陈锋等人已经死了。
陈锋看了那进攻自己等人的人一眼，忽然看见那人的衣服上有一个标记，不可思议的瞪大了眼睛。
维兹耶雷的标记。
“赫拉森！”陈锋惊恐的叫了一声，所有女孩子的脸色也瞬间变色！

第255章 赫拉森出没

赫拉森，一个活了几千年，甚至上万年的恶魔，居然就这样出现在了众人眼前，不知道多少年前，这个家伙把恶魔带进了人类世界。

后来，他开始不断的逃亡，因为人们恨不得把他给弄死。

可是这个家伙在几百年前给自己弄了一个神秘庇护所，才得以逃生，不知道多少年来，大家都已经这个家伙已经死了，可是没想到这家伙居然还活着。

“快，你们几个快点进传送门！”陈锋对着一群女孩子大吼了一声，那边红色的传送门还开着，几个女孩子可以跑走。

“不，我不要走！”狄维娜一把抓住了陈锋的手臂，陈锋一怒，直接抓掉了狄维娜的手，朝着狄维娜怒吼。

“都什么时候了，快走，我有卡夏给我的东西，他杀不掉我！”陈锋怒吼着，一群女孩子一愣，这才知道自己等人才是陈锋的累赘。

立刻一群人快速的朝着那传送门跑了过去，赫拉森顿时不屑的一笑，随手一挥，一个无比巨大的冰封球直接出现在了天空中，朝着狄维娜等人冲了过去。

“保护她们！”陈锋大叫了一声，矮人勇士自己开启自己的盾牌，尸鹫更是干脆张开翅膀，朝着那冰封球冲了过去。

“咿唔！”胖龙忽然叫了一声，只见一道光线直接朝着那冰封球冲了过去，光线瞬间击中冰封球，原本硕大滚动着的冰封球，轰然间变成了粉末散落了下来，那样子好像滚动的不是冰封球，而是一个面粉团一样。

“瓦解光线，那是瓦解光线！”安琪儿大叫了一声，激动的看着小胖子龙的能力，朱利安一把抓起了这个小丫头，直接往自己的手臂下一夹，朝着传送门内直接跳了进去。

一瞬间，整个神秘庇护所内只有陈锋和赫拉森2个人，哦还有一只蓝色的小笨龙，以及一群骷髅。

“奥术龙，没想到你居然会帮助人类，难道你忘记几万年前，人类是怎么把你们给驱逐出庇护所世界的吗？”赫拉森看着奥术龙大声的说道。

小胖子歪着脑袋看了一眼赫拉森，然后低声的鸣叫了一声，快速的张开嘴巴，一连串的奥术飞弹朝着赫拉森疯狂的撞了过去。

“哼，如果是你的父辈过来，我还会害怕，不过就凭你！”赫拉森的大手骤然间一甩，所有的奥术飞弹瞬间变成了蓝色的光粉，慢慢的飘散在了虚空当中。

“咿唔！”小胖龙知道自己不是赫拉森的对手，一口咬住了陈锋的耳朵 ，陈锋一声怪叫，只感觉自己的眼前一阵模糊，整个人瞬间消失在了。

“该死，该死，该死的奥术龙，居然领悟了空间传送！”赫拉森本以为一个人类，一只未成年的小奥术龙，自己十拿九稳，可是没想到，仅仅十几秒的时间，场面居然发生了如果大的变化。

从赫拉森开始偷袭，到小胖龙保护众人，陈锋怒吼众女，众女开始逃跑，奥术龙的瓦解光线出现，然后是奥术飞弹的进攻，最后奥术龙咬着陈锋来了一个空间传送。

整整的一切，发生在神秘庇护所内，不到半分钟的事情 ，陈锋几个人就消失在了赫拉森的面前，赫拉森愤怒的看着眼前通往术士峡谷的传送阵，一声怒吼，也冲了进去。

陈锋重重的摔在了地上，小胖龙一声“咿唔”，从陈锋的肩膀上掉了下来，虚弱的摔在了一旁的沙土上，脑袋刚好磕着了一块石头，正蜷着身子2只肉呼呼的小手朝着脑袋上摸去，疼的眼泪都快出来了。

“陈锋哥哥！”狄维娜大叫了一声，快速的冲了过来 ，一把扶起了陈锋，陈锋的脸色立刻一变，因为身后的传送门居然一阵剧烈的波动。

“不好，赫拉森要出来了，所有人快跑！”陈锋怒吼了一声，一群骷髅被陈锋用意念取消，然后再次召唤了出来。

陈锋十分的庆幸，赫拉森那家伙没有干掉自己的骷髅，也十分感谢小胖龙那小子，在冰封球就要击中尸鹫的时候，一个瓦解光线放了过去，让冰封球的力量全部瓦解了。

“快走！”一股恐怖的压力已经从传送门内压了过来，仿佛是传送门受不了赫拉森的力量，濒临瓦解，而赫拉森则在不断的维持着传送门，可以让自己出去再说。

“什么情况？”远处2个人快速的跑了过去，一个圣骑士，一个刺客， 看样子像是术士峡谷城市的守护者。

“赫拉森，赫拉森还活着，他要出来了！”陈锋大叫了一声，2个人瞬间变得不可思议，惊愕的看着那从红色，慢慢变成紫黑色的传送门。

“不可能，赫拉森早就死了，我们维兹.加卡塔尔的首领，当年可是亲手杀死的赫拉森！”那刺客不可思议的说道。

“他妈的，爱信不信，先让人疏散了再说！”陈锋怒吼了一声，这个层面已经不是陈锋可以参与的，立刻带着女孩子门逃跑。

“不好，传送卷轴打不开！”狄维娜惊呼了一声，只见她手里拿着一张暗金颜色的传送卷轴，那是最高级别的传送卷轴，可以在传送门附近范围1米内，形成10秒钟的绝对防御，刚好和传送门的持续时间相当。

“离开这里，赫拉森在扰乱空间的力量！”安琪儿立刻大叫了一声，众人立马朝着外面跑去，既然这里不稳定，那就找一个稳定的地方。

陈锋把小胖龙直接挂在了自己的肩膀上，小家伙早就陷入昏迷了，不知道是不是传送的力量对它来说太过于负担了。

一群人快速的朝着城市外面跑去，可是刚刚跑到城门口，一股冲天的黑暗就冲城市中心爆发了出来。

“多少年了，没想到人类都在术士峡谷建造城市了，你们让伟大的塔.拉夏，情何以堪！”赫拉森那低沉的声音瞬间传遍了整个空间。

“不用再费力了，整个术士峡谷的空间都已经被我封闭了，今天在这里的，一个都别想活着！”赫拉森怒吼了一声，一道的冲击波轰然的以城市中心爆发了出来。

“轰！”

宛如世界毁灭了一般，整个城市在冲击波下开始疯狂的破碎，然后被疯狂的冲走，陈锋等人尖叫了一声，瞬间被漫漫黄沙给淹没了个彻底。

“赫拉森，你居然真的还活着？”那刺客和圣骑士不可思议的说道， 赫拉森哈哈一笑，完全无视2个守护者的怒吼，狠狠的一招手，一连串的陨石带着火焰疯狂的从天空中降落了下来。

陨石天降。

传说中，法师到了一定等级以后才可以学习的超级技能，召唤出成片成片的陨石，疯狂的袭击周围几公里内所有的敌人，被打倒的敌人要么死亡，要么重伤。

听说这个技能的学习要求高达90级，陈锋也只是在树上看过，从来都没有见过，当然现在也没见过，陈锋早就被黄沙废墟给吞没了。

“找死，飞龙在天！”那刺客怒吼了一声，整个身体骤然间化成了一道流光，朝着赫拉森疯狂的冲了过去。

“哼，不自量力！”赫拉森不屑的一笑，面前骤然间出现了一个冰盾，那刺客狠狠的踢在了冰盾上，可是让圣骑士惊恐的一幕发生了，那刺客的身体居然瞬间被冰冻了起来。

“不可能！”圣骑士也不是什么简单的货色，在赫拉森开启冰盾的时候，就已经切换了光环到抗冰光环。

可是一瞬间，那刺客就被冰封了起来，圣骑士对生命的超高感知能力让他知道，那刺客的生命力，正在疯狂的流逝 。

其实不用感知，刺客脑袋上出现的血条，正在以一个不可思议的速度疯狂的下降着，圣骑士连忙朝着刺客扔着圣光弹，可是奈何那圣骑士主修战斗，圣光弹虽然可以治愈自己的友军，可是却治愈不过来。

“绝望祈祷，快！”忽然，远处传来了一声呐喊，只见一个灰色的骷髅头轰然砸在了那刺客的身上，圣骑士被吓了一跳，本来以为是敌人的招数，可是没想到那刺客的血条被骤然间提高了一截。

那圣骑士怎么会放弃，立刻圣光弹疯狂的仍了出去，而远处也不断的飞来一个个的骷髅头，帮助刺客恢复血量。

陈锋等人从砂子里头钻了出来，巨大的尸鹫怒吼了一声，海量的沙土被狠狠的扇了出去，陈锋等人的四周一瞬间变得空旷了起来。

“你找死！”赫拉森看着陈锋，顿时想到刚才这小子居然在自己的手底下逃走，立刻怒吼了一声，一个漆黑的火球狠狠的朝着陈锋扔了过去。

“还看？在看戏，老子的都死了！”陈锋顿时怒吼了一声，空气中忽然传来了一阵惊人的波动，紧接着一道红色的闪电从天而降，狠狠的砸在了那火球上。

“轰！”火球瞬间被炸了个粉碎。

“哼，我可是救了你一命，难道就这样感谢我？”空中，2个黑色的影子缓缓出现，其中一个朝着陈锋不屑的说道。

“哼，最多下次我不要你的装备，瞬间帮你把你造出来的垃圾给埋了！”陈锋也回了一句，天空中的2个人，赫然是波拉图和马特。

其实，陈锋只是看到马特而已，没想到波拉图也在！

第256章 恶魔真身

“哼！”波拉图感觉自己看到陈锋就来气，对着陈锋不屑的冲了一下鼻子，然后看着不远处的赫拉森。
“传奇法师，赫拉森！”波拉图看着赫拉森淡淡的说道，赫拉森轻轻的眯起了眼睛，他在波拉图和马特的身上感觉到了一丝危险。
“你们2个也是堕落者，难道也要和我作对？”赫拉森缓缓的说道，波拉图不屑的一笑，对于赫拉森，他可是相当的不屑。
“我的确是堕落者，只不过侍奉的是伟大的魔神，和你这种叛徒不一样！”波拉图说道，当初赫拉森和巴克特2个人，赫拉森也被魔王所诱惑心灵。
可是赫拉森实力强悍，摆脱了恶魔的诱惑，转而杀死了被恶魔完全诱惑的巴克特，并带走了巴克特的上半身，把下半身封印了起来。
毕竟，在恶魔的手里头，死人都可以复活，不要说巴克特了。
“叛徒？你们这种背叛了人类的家伙，才没有资格说我是叛徒呢，我虽然身为堕落者，是却依然为了人类在努力！”赫拉森大声的怒吼道。
他一直以来都在为了操控恶魔而努力，在他的心里头，只有这样才能真正解决恶魔，让恶魔不在为祸人间。
“放屁，就是因为你这个老不死的东西，恶魔才会降临这个世界，人类才会变成这个样子，看看我，看看他们，看看这里的土地，如果没有你，我说不定已经可以安享晚年，甚至早就心满意足的度过一辈子死去了！”
“他们，这群孩子不会再受到任何的威胁，可以安心的成长，每天可以在父母的怀里撒娇，而不是冲到野外，把自己的脑袋绑在脖子上战斗，随时都有掉下去的危险！”
“再看看这个世界，如果不是你，森林还是森林，动物还是动物，再看看现在，一出门除了敌人还是敌人，再也没有任何的信任的生命了！”
陈锋等人愕然的看着马特，不明白马特为什么会如此的激动，在边上的波拉图也想到了当初自己堕落的场景，浑身开始轻微的颤抖了起来。
“堕落者，可笑的称呼，又有几个人，是真的自愿堕落的，如果不是为了生存，谁会投靠恶魔？啊？”马特朝着赫拉森咆哮道。
赫拉森看着一群人，不知道该说些什么东西，马特和波拉图都想到了自己当年那些不堪回首的事情，原本挤压在心里头所有的怒气，都开始爆发了出来。
而爆发的目标，则是造成这个世界变成如此人模狗样的罪魁祸首，赫拉森！
“赫拉森，我不知道你是怎么活下来的，不管你是活了几万年还是几十万年，今天，你就陨落在这里吧！”马特那双眼睛充满了血液，疯狂的怒吼了一声，整个人瞬间变成了一个树魔，轰然从天而降，重重的摔在了地上。
波拉图也缓缓的降落了下来，站在了陈锋的一旁，直接扔出了一个戒指给陈锋。
“督瑞尔，我已经给你准备好了，去吧，这里你们掺和不了！”陈锋一笑，把戒指扔还给了波拉图，刚才他可是看了一眼，90级的真品暗金戒指。
“我说过，这次你救我一命，我这次不要你的东西，督瑞尔是吧，你看着吧，你造出来的东西，都是纸老虎，不禁打！”陈锋不屑的说了一句。
可是心里头却是在滴血，一件暗金装备就这样被自己给错过了，不过陈锋宁愿欠马特的情，也不愿意欠波拉图的情。
反正欠马特的情都大了，赫拉迪克方块字这种东西马特都给陈锋了，陈锋还有什么不敢欠的，起码陈锋隐约猜到，马特并非是真正背叛人类的堕落者。
而这个波拉图，陈锋却看不好，毕竟他太残暴了，当初战场上什么的，没少杀人，恐怕是一个真正嗜血残暴的堕落者。
陈锋立刻带着一群人朝着塔.拉夏的真墓穴跑去，而留下一群人包围着赫拉森。
赫拉森也无视陈锋几个人，反正附近的空间早就被他给封印起来了，就算是要跑也跑不掉，术士峡谷四周的峡谷高达万米，不要说是人，就算是老鹰也飞不过去。
陈锋等人重重离开，而这边的战斗也开始了。
“哼，一群小辈！”赫拉森不屑的大吼了一声，一道黑色的风暴随着他的大手一挥，疯狂的冲了出去，朝着马特冲刷了过去。
四个人，2个守护者一个是圣骑士，一个是刺客，此时的刺客已经破冰而出，正在一旁瑟瑟发抖，恐怖的寒意差点要了他的命。
圣骑士不断的扔着圣光弹给刺客，把刺客还在缓慢下降的血量给补充回来，可是2个人压根就没资格参与战斗。
恐怖的威压让整个天空都变成了黑色，乌云顿时遮盖住了整个天空，一群恶魔们开始暴躁了起来，显然是感觉到了不好的气氛。
波拉图和马特站在一旁，马特也已经把自己的暴君黑熊给召唤了出来，这个家伙表示很久没有出来游荡了，怪想念大家的。
马特变身成为树魔，盯着赫拉森，其实德鲁伊打法师，很吃亏的，尤其是变身系和召唤系的，打法师那就亏大了。
“吼！”黑熊率先忍受不住这个气氛，怒吼了一声，朝着赫拉森疯狂的冲了过去，赫拉森不屑的一笑，一只手一招，一个九个脑袋的巨蛇从地底下钻了出来。
九头海蛇，居然真的是九个头的。
“轰，轰，轰！”连续9个火球疯狂的从九头海蛇的口中喷了出来，狠狠的砸在了暴君黑熊的身上，暴君黑熊恼怒的大吼了一声，只见一个光环一样的，瞬间从它的脚下爆发开来。
“咦，居然是咆哮技能，没想到你的黑熊居然有野蛮人的能力！”赫拉森意外的看了一眼黑熊，此时的黑熊各方面都成长了一大截，巨大的黑色熊掌狠狠的朝着九头海蛇拍了下去。
“哼，自爆！”赫拉森不屑的说了一声，只见九头海蛇浑身上下瞬间闪耀起了刺眼的光芒，紧接着一声巨响。
“轰！”九头海蛇居然十分干脆的自爆了，马特的脸色不由的一凝，不过立刻松了一口气，暴君黑熊毫发无伤的从火焰中走了出来。
“战争体制，没想到野蛮人24级的技能，你的黑熊都会，不错，相当不错！”赫拉森笑着说道，可是那笑容在马特的眼里，就好像是嘲讽一样。
战争体制，那是野蛮人24级的技能，可以提高耐力，生命和法力上限，而且持续时间也不错，1级就有30秒的时间。
但是，战争体制可没有提高抗性的作用，那不是抢了人家圣骑士的饭碗么，再说圣骑士开光环，连法力都不用消耗，野蛮人还要浪费法力怒嚎一声才可以。
看到暴君黑熊相安无事，那马特自然是松了一口气，自己怒吼了一声冲了上去，手中骤然间凝聚出了一个黑色的球体，朝着赫拉森直接扔了出去。
“哦？把德鲁伊的天赋生灵之气转换成恶魔的气体，威力倍增啊！”赫拉森一眼就看出了人家的门道，立刻不屑的一笑，一招手，同样一个黑色的球体扔了出去。
“轰！”双方的球体瞬间相聚在了一起，猛然的爆炸了开来。
“马特，我来拖住他，你去找她过来！”波拉图忽然出现在了马特的面前，红色的闪电从天而降，马特浑身一震。
“找她？”波拉图点点头，只有这样了。
“好！”马特也没有任何迟疑的意思，立刻一咬牙，开始朝着天空攻击，只见一个巨大的结界出现在了天空上。
空间封印结界。
“小子，想搬救兵？”赫拉森不愧是活了万把来年的老妖怪，一眼就看出了马特的举动，可是心中不屑的一笑，一连串的攻击朝着马特扔了过去。
“哼，你的对手是我！”波拉图立刻跳了出来，一块巨大的石头，宛如流水一样，从地上拱了起来，那泥土就好像是倒流的河水一样，瞬间凝聚成了一个硕大的石魔。
“没想到你还是一个死灵法师，我还以为你也是法师呢！”赫拉森看着波拉图说道，波拉图诡异的一笑，天空中骤然间一个红色的火球飘荡了下来，朝着赫拉森狠狠的砸了过去。
“滚开！”赫拉森怒吼了一声，一巴掌狠狠的扫出，火球骤然间换了一个方向，落在了地上顿时一阵爆炸，紧接着一个巨大的火焰石魔从里头走了出来。
紧接着，一个钢铁石魔和鲜血石魔也慢慢的走了出来，冷冰冰的看着赫拉森，赫拉森却是淡淡的笑着，那笑容真实让人生厌。
“既然你召唤出了你的属下，那就看看我的手下吧！”赫拉森淡淡的挥动着法杖，天空忽然“咔嚓”一声，紧接着一个黑色的魔法阵瞬间出现在了地面上。
“拉卡尼丘！”
随着一声叫声，一个红色的小家伙缓缓的从魔法阵内钻出来，可是马特和波拉图的脸色却是一阵骤变。
“恶魔，你居然召唤出了恶魔！”波拉图不可思议的说道，赫拉森居然还死不悔改，居然还召唤出恶魔。
“呵呵，仅仅是召唤吗？上，给我砍死那个火焰石魔！”赫拉森不屑命令一声，那被召唤出来的沉沦魔，立刻拿着自己的小刀冲了上去。
冲到了火焰石魔的身边，狠狠的一刀砍了下去。
火焰石魔，瞬间，一刀两断！
“恶魔真身？”波拉图不可思议的喊道。

第257章 群强云集

“打通了！”就在这个时候，一声怒吼传来，只见天空中居然多出了一个大洞，赫拉森的脸色一变，只见在不远处，一群白色的蝙蝠，居然混杂在天空中，疯狂的朝着结界进攻。
“这是.....亚马逊一族的白色恶魔？”赫拉森不可思议的大叫了一声，马特轻蔑的一笑，直接捏碎了手中一个金色的圆球。
“轰！”一道金光爆裂了开来，马特忍不住吐了一口鲜血，那金色的光芒，居然就是天堂的力量，对马特来说不亚于是核武器。
马特倒退了几百步，这才稳定身形，大口大口的喘着粗气，而这个时候，波拉图“不可思议”的转过头，怒视着马特。
“马特，你居然和人类有联系？”波拉图一声怒吼，一道道红色的闪电疯狂的朝着马特劈了下来，马特的眼中闪过了一丝硬气，居然站着不动，直接硬抗下了闪电。
“哼，波拉图，这里还轮不到你来说话！”一个冷漠的声音传来，如果陈锋在的话，一定可以分辨出这个声音的主人。
卡夏！
卡夏缓缓的走出了传送阵，不解的看了一眼四周，自己给马特的可是最强大的召唤宝石，可以瞬间在自己的面前开一道门，让自己过来。
不到万不得已的时候，马特是绝对不会用的。
“咦？”赫拉森看到卡夏出来，目光立刻聚集在了卡夏手中的弓箭上，而卡夏这时候也看到了赫拉森，脸色忽然一变，不可思议的看着赫拉森。
“赫拉森.雷伍兹！”卡夏不可思议的大叫了一声，紧接着二话不说，直接拿出一个徽章，狠狠的捏碎。
“圣堂之樱？”波拉图不可思议的大叫了一声，整个人瞬间化成了一团黑暗，临走时还给了马特狠狠的一下，马特心里头苦笑，这个该死的波拉图，这算不算是公报私仇？
“不好！”赫拉森也感觉到不好，那枚樱花形状的徽章上，他感觉到了一种恐怖的光明力量，正打算开启通往神秘庇护所的空间，只见一连串的箭矢疯狂的朝着赫拉森进攻了过来。
卡夏，作为一个亚马逊，当然是弓箭最强悍，虽然卡夏知道自己不一定能伤到赫拉森，但是却可以拖延赫拉森。
“女武神！”紧接着，卡夏召唤出了女武神，3个巨大的金色女武神瞬间出现，威风凛凛的站在原地，看到不远处的一只沉沦魔，立刻二话不说冲了上去。
“不对，那是恶魔真身？”卡夏看了一眼沉沦魔，在术士峡谷不可能出现这个家伙的投影，可是仔细一看，居然发现这是沉沦魔的真身。
“不好！”卡夏惊呼了一声，只见沉沦魔的眼中一阵嘲讽，眼中的凶光一闪，手里头的弯刀一连串的挥舞，那空气都仿佛被撕裂开来一般。
“轰！”三个女武神瞬间变成了金光 ，飘散了一地，卡夏的脸色更是变得难看，不可思议的看着那沉沦魔。
“拉卡尼丘？”卡夏一脸的惊愕，拉卡尼丘可不是沉沦魔，不对，拉卡尼丘还是沉沦魔，不过是所有沉沦魔的老大，实力无限接近魔王级别，属于高级恶魔的巅峰。
“不可能！”卡夏大声的喊道，当初她可是亲手和拉卡尼丘交锋过，恐怖的拉卡尼丘她依然是记忆犹新，在箩格让人看不起的沉沦魔，在群魔堡垒里头，可是让无数的天使和职业者吃紧了苦头。
“哈哈哈，没错，它就是拉卡尼丘，多么让人沉醉的力量啊，我花了整整50年，终于让它变成如此的强大，再过不久，什么安达利尔，什么迪亚波罗，都将成为我的手下，为我卖命！”赫拉森大笑着说道。
卡夏完全没想到，拉卡尼丘居然被这个家伙捉去，而且听从这个家伙的命令，这简直就是不可思议。
“哈哈哈，卡夏妞，找我们什么事情？”忽然，天空中传来了一阵大笑，紧接着一个金色的拱门辉煌的出现在了天空中。
一个，两个三个，一共五个女孩从里头走了出来，全部手持着武器，仿佛准备好战斗了一样。
“赫拉森！”一个女孩子不可思议的看着赫拉森，身体瞬间在空气中消失，而其中一个十分干脆的顶起盾牌，只听见三声“锵锵锵”的声音，那三个盾牌上面擦出了三道火花。
“哼，法师部落的下属，居然这么嚣张！”赫拉森不屑的一笑，一个结界瞬间出现在了自己的身边，只感觉一股无比恐怖的巨力袭来，一个女孩子拿着2个爪子，出现在了自己的面前。
刺客.飞龙在天。
那女孩眼看一计不成，身上骤然间浮现出了一只巨大的凤凰，紧接着手底下3个攻击，3个红色的聚气瞬间浮现在了那个女孩子的周围，紧接着背后的凤凰变得更加巨大了。
凤舞九天，刺客30级技能凤凰攻击的变异技能，无比恐惧的火焰伤害，降低敌人的火焰抗性高达100%。
就算是火焰免疫，在这一招面前依然是得放下防火罩，被打的七零八落的。
“啾！”那巨大的凤凰居然大叫了一声，整个翅膀轰然张开，居然大到百米的范围，然后随着女刺客的动作，狠狠的朝着赫拉森的结界砸了过去。
“轰！”巨大的结界一阵呻吟，然后轰然的爆炸了开来，赫拉森立马一个传送，远离了爆炸的范围。
“哼！”女刺客冷哼了一声，不过没有立刻追击，敌人有传送，又防备着她， 女刺客无法下手。
“我知道了，我知道了！”不远处的男刺客忽然大叫了起来，浑然忘记了身上的寒意，一脸激动的看着那女刺客。
“你知道什么啊？”圣骑士白了他一眼，自己的圣光弹还没有结束，依然的不断的放着。
“你个笨蛋，你仔细看看，看看！”刺客激动的看着卡夏身边的5个女孩说道，那圣骑士一脸的不解。
“笨蛋，那是‘无情箭神.卡夏’，刚才那个女刺客，就是‘凤凰女王’菲琳！”刺客激动的说道，一脸崇拜的看着卡夏她们。
“什么？她们就是传说中的‘天使小队’？”男圣骑士不可思议的看着一群人，只见卡夏等人也看到了这2个家伙，其中一个女孩子对他们招招手，让他们过去。
2个人立刻激动的冲了过去，其中一个穿着铠甲的女人看了一眼男刺客， 忽然一招手，一道圣光从天而降。
“天使的怜惜，恢复全部生命值，并抵消所有不良状态，‘天使之心.安妮’！”男刺客激动的说道，那安妮点点头，对着男刺客一笑。
“天使小队，一共由6个成员组成，分别是亚马逊女战士‘无情箭神.卡夏’，刺客联盟的‘凤凰女王’菲琳，队长圣殿骑士团副团长‘金色守护.珊朵拉’，副队长女法师‘雷霆之怒.仙蒂’，德鲁伊‘丛林守护者.艾珊娜’，和唯一一个不是战斗职业的牧师‘天使之心.安妮’！”男圣骑士的口中缓缓说出了一群女人的身份，男刺客的眼中，更是难以掩饰激动。
“哼，几个小丫头片子这么有名气？那你们猜猜，老子是谁？”忽然，一个不屑的声音从远处传来，赫拉森不可思议的转头，只见自己的背后不知道什么时候多出了一个壮汉。
“巨......巨熊部落酋长，布索尔贾！”男刺客不可思议的惊呼了一声，这个家伙不是在群魔堡垒担任战斗副指挥么，怎么会在这个地方。
“布索尔贾，布尔凯利的后人！”赫拉森看着那壮汉，瞳孔立刻收缩了起来，眼神里也开始出现慌乱了。
那壮汉的实力，深不可测。
“哼，一个蛮子而已，有什么好夸耀的，小刺客，人不认识我？”赫拉森的脸色再次大变，只见自己的身边，赫然又多了一个人。
“坎.....坎杜拉斯骑士团总团长，威廉.穆特！”男刺客感觉自己是不是在做梦，百年难得一见的“天使小队”不但出现在了自己的面前，而更是出现了2个无比强大的存在。
布索尔贾，巨熊部落酋长，传说这个家伙当初和地狱火大战了二十多天，最后谁也没打的过谁，要不是最后泰瑞尔和迪亚波罗同时出现，拽走了2个家伙，说不定还能打个一年半载的。
威廉.穆特，坎杜拉斯骑士团总团长，其实已经退休了，把位置让给了年轻人，但是依然是坎杜拉斯骑士团最高领袖，当然国王除外。
“公主殿下！”只见威廉.穆特来到了金色守护.珊朵拉的边上，恭敬的行了一个骑士礼，珊朵拉笑着挽着威廉的手臂。
“威廉叔叔，好久不见！”2个人开始聊了起来，刺客已经完全晕厥过去了，他这才想起来，那金色守护.珊朵拉，赫然是坎都拉斯上一代的公主。
如果算起来，她还是朱利安的姑姑！
紧接着，让还没昏迷的圣骑士惊恐的是，赫拉森的身边，不知道什么时候赫然再次多出了一群的人，赫拉森的脸色已经变得无比的苍白！

第258章 原来是卧底

天使小队：卡夏，菲琳，珊朵拉，安妮，仙蒂，艾珊娜。
巨熊部落酋长，群魔堡垒副指挥：布索尔贾。
坎杜拉斯骑士团总团长，坎都拉斯最强圣骑士，圣堂之手副团长：威廉.穆特。
刺客联盟副会长，首席杀手：迪瑞拉.波耶萨科特。
亚马逊女战士部落酋长：艾瑞拉.亚马逊，如果艾米丽在的话估计会大叫，这是她老娘。
群魔堡垒第二支队大队长，冲锋小队队长，降魔战神：奎利斯，奎托斯的老爹。
等等等等。
多大二十多个人，全部都是成名的英雄，团团把赫拉森给包围住了，赫拉森的脸色早已经苍白无比，仅仅几百年没有出现，却没想到人类的变化居然如此的恐怖。
“刚才那小丫头用的是什么东西，为什么你们可以从群魔堡垒瞬间来到这里？”赫拉森不甘心的问道，他完全没想到，本以为自己可以轻易的在敌人增援来临之前逃走。
甚至可以轻松的封印掉整个空间，让一个人都无法逃脱出去，可是没想到，自己偷鸡不成蚀把米，反倒被如此多的强者给包围了。
“哼，那是天使300年前发明的，圣光拱门，我们每个人身上都有一枚，可以召唤自己的同伴，好在遇到的是你，如果是魔王的话，那召唤下来的可是天使了！”威廉笑着说道。
赫拉森深呼吸了一口气，他输了，他输在隐世太久了，没有与时俱进。
就好像长坂坡赵子龙赵云，就算是让赵云活到现代社会，单挑绝对第一，可是只有要人拿出几把枪，赵云就必死无疑。
赫拉森也是，跟不上时代的变化，各种新奇的装备可以让赫拉森死亡葬身之地。
最后，可怜的赫拉森连反抗的机会都没有，就被一群人给活捉了，大家对于赫拉森并没有下死手，毕竟不是当初那么憎恨了。
而且，众人还有一些想法，那就是奇怪，赫拉森为什么可以操控恶魔......
“把结界给破了，这里还有好多菜鸟呢！”布索尔贾大声的说道，众人点点头，不过一个人都没有动手。
“该死，又要我来！”布索尔贾郁闷的说道，大家相视一笑，谁让你自己说的，不然别人会动手，既然你说了，那就你动手吧！
“哼，一群小兔崽子，给我每年回来群魔堡垒一趟，该死的恶魔最近都吃了药一样，疯的不得了，第六战线都快沦陷了！”布索尔贾大声的说道，手中却多了一根硕大的木棒。
“哎哟，你还拿着烧火棍啊，都说了换一把武器，不然怎么可能是人家地狱火的对手！”艾瑞拉，也就是艾米丽的老娘看了 一眼布索尔贾手中的武器，顿时哭笑不得。
烧火棍，其实是一根狼牙棒，原名叫做恶魔爪牙，拥有高达222-333的火焰伤害，绝对的火焰系牛逼物品，当然这是在游戏里的属性。
没人知道这把武器真正的属性是如何的，但是可以肯定，那就是比布索尔贾手中的这把要强悍的太多了。
恶魔爪牙
单手伤害：162-191
需要等级：63
需要力量：113
耐久度：65
+230%攻击强化
+50%对不死生物的伤害
+123%对恶魔生物的伤害
+222-333的火焰伤害
13%击中偷取生命
+抗火20%
等级23火焰强化（20次）
回复装备耐久度1于20秒内
这件装备，攻击，说实在的很垃圾，垃圾到了一个不行的地步，连有些20级的暗金装备都比这件装备要高。
但是，这件装备首先是单手的，其次高达222-333的火焰伤害，只要不是火焰免疫的，那伤害绝对是一流，222-333，这个上下限是何等的和谐？
而且，20%的抗火不说，高达13%的偷取生命，一棍子下去回复自己伤害13%的血量，绝对可以让布索尔贾这种横冲直撞的货色，更加的安全。
更主要的是，火焰强化技能，聚气20次。
火焰强化，是火焰法师18级的技能，可以让自己或者自己队友的武器，充满火焰伤害，并非每一个职业者，都有陈锋尸鹫一样，高达20W点的火焰伤害。
一般情况下，20W点的火焰伤害已经可以秒杀安达利尔甚至是督瑞尔了。
23级的火焰强化，可以增强80-106点的火焰伤害，加上武器自带的222-333点，可以打到惊人的302-439，一棍子下去估计可以秒杀一个职业者，别忘了还有职业者的技能加成。
更主要的是，这个技能还加成命中率。
野蛮人最缺的是什么，命中率啊。
攻击再高，打不到敌人一样屁都没有用，就算是攻击力捅破天了，连敌人的皮毛都蹭不到，一切都是白搭。
“哼，老子就不换，这个棍子老子用的顺手！”布索尔贾说道，然后骤然间一声怒吼，手中的武器直接高高的仍了出去，狠狠的撞在了天空的结界上。
“轰！”结界瞬间破碎，整个结界宛若玻璃破碎一样，纷纷化成碎片散落了下来，可是还没掉到地上就化成精纯的能量消失了。
“是谁发现赫拉森的？”另外一旁，夏卡扶起马特，先问了问马特的伤势，马特一阵苦笑，然后卡夏问是谁发现赫拉森的。
“哼，还能有谁？陈锋那个倒霉蛋呗，每次他一出现，什么隐藏几万年的人物都能出现！”马特苦笑的说道。
他的间谍人生算是到头了，虽然他没有背叛人类，甚至还协助抓到了赫拉森如此的大人物，可是他毕竟还是一个堕落者。
“你现在已经暴露了，你有什么打算？”卡夏朝着马特问道，拿出了一壶酒人给了马特，马特苦笑的接了过来，然后无奈的摇摇头。
“布索尔贾，老娘给你派个人才过去，要不要？”卡夏忽然转头对着布索尔贾怒吼了一声，布索尔贾手中的烧火棍差点掉到了地上。
“该死的卡夏小妞，老子的年纪都可以当你爷爷了，居然自称老娘？那个堕落者小子，我看你很顺眼，跟我回群魔堡垒，反正你也会被恶魔开始追杀的，还不如和老子一起上阵杀恶魔呢！”布索尔贾大声的说道。
马特看了布索尔贾一眼，当初自己的梦想，就是前往群魔堡垒大战恶魔，难道现在还有这个机会？
“您，肯要我？我可是一个堕落者！”马特激动的说道，他是在鲁.高因堕落的，所以当初还是职业者的时候，甚至连库拉斯特都没有仔细的看过，就开始被人们追杀了。
而作为一个职业者，所有人的梦想都是群魔堡垒，能和天使一起并肩作战，成为最强大的强者，然后前往哈洛加斯，众生守护人类最后的一道方向。
和游戏里一样，人类的世界其实只有4个战场。
箩格，鲁.高因，库拉斯特和哈洛加斯。
群魔堡垒估计是另外一个星球的地盘了，所以必须要个天使亲自传送，才能把人带过去，一般人压根就不知道在什么地方。
而许多人在测试实力完毕后，会被天使带去群魔堡垒，从而成为一个小兵，在那边会有一个计分器一样的东西，你杀了多少个恶魔，恶魔的低等中等高等的都有详细的分类。
3种恶魔的分数不一样，这些分数被成为功勋，而功勋有2个用处，一个就是提高自己的军衔，军衔可以用来领取徽章，只要等级到了就会给你一枚，有高属性加成，而且是免费的。
第二个作用，那就是兑换东西。
从宝石到符文，从普通装备到天赐神器，还有各种例如神圣之泉，天使之泪等非常好的东西，都可以用功勋兑换。
但是，功勋一旦兑换过度，会导致军衔下降，那时候徽章就无法发挥作用，所以许多人都不断的升到将军，然后兑换一件装备，重新回到小兵。
当然，不可能让你一辈子都带这里战斗下去，每年都会有一次实力测试，一旦超过一个界限的，就会被赶出群魔堡垒，或者加入更深层次的部队，继续大战恶魔。
被赶出去的，则回去人类的最终壁垒哈洛加斯守护世界的本源，世界之石，这里是恶魔们的强攻点，战斗丝毫不弱于群魔堡垒。
马特看到布索尔贾点头，不由的激动的乱颤，身上的伤势都被他忘掉了。
“波拉图啊，我终于可以去群魔堡垒了！”看着波拉图消失的方向，马特心里头激动的想到，如今自己认识的人里头，只剩下波拉图一个人，在艰苦的奋斗了。
“哎，没想到你也暴露了，陈锋那王八蛋呢？”卡夏朝着马特问道，马特一愣，然后立刻说陈锋已经去找督瑞尔了。
“这么快？”卡夏惊呼了一声，马特也是一愣，不过仔细一想，陈锋貌似还真的快了一点吧，着来到这个世界，一年时间啊才？
“也不算快了，当初那小子3个月就过了箩格，这次在鲁.高因呆了一年了，差不多了！”马特摇摇头说道。
“这小子，当初我就看好他，没想到成长这么快！”卡夏笑着说道。
“没办法，波拉图耗尽全部的材料，制作出了一只 史无前例的繁殖性的恶魔，把陈锋的等级硬生生的堆了上去，现在的督瑞尔虽然也被波拉图弄变异，可是只是残次品而已，我们在这里说话没事吧？”马特问道。
“没事，恶魔检测不到我们，有威廉大叔在，魔王级别的观测都没用，不过刚才波拉图打的真够狠的！”卡夏笑着说道。
“那小子假戏真做，这些日子天天提心吊胆的，看到我解脱了，发泄一下自己心里头的不满！”马特笑着说道。
可是所有人都知道，马特是故意让波拉图打的，如果恶魔们追查起来，把波拉图也给扯出来，那眼线就又少了一条。
“好吧，你们先回去，你先把迪亚波罗的任务和他们仔细说说，我去看看陈锋那小子！”卡夏笑着说道，然后和自己的伙伴们嘱咐了几声，就离开了。
而另外一边，陈锋带着一群女孩在塔.拉夏的古墓内横冲直撞，终于来到了督瑞尔的门口，眼前出现的，是一个祭坛！

第259章 全部死路？

“这边？”
“这边！”
“不对，是这边！”
在塔.拉夏的古墓内，陈锋等人正为了走一条路而争吵着。
当然，争吵的主要人员还是狄维娜和安琪儿，因为小胖龙在陈锋身上的关系，安琪儿死皮赖脸的加入了陈锋的队伍，陈锋也不好意思让这个丫头就这样白打工，让朱利安把安琪儿加入了队伍。
不过不得不说，安琪儿的实力真的强悍，朱利安等人没有一个表示可以战胜安琪儿的，并非说安琪儿的攻击力太大了，而是安琪儿的技能太诡异了。
就好像一群人玩游戏，比如传奇吧，一个法师用雷电用火墙，大家玩了十几年了，忽然来了一个新的角色，直接一连串见都没见过的技能，就算是再熟悉游戏的人，也都蒙了。
而且朱利安等人对于职业可是根深蒂固的，从小就被教育，这个是什么技能，这个技能有什么作用，这么技能是如何战斗的。
许多贵族从小都是接受教育，几个家族联合起来，找几个老师亲身教育，先让孩子们熟悉技能的使用，技能的特点。
当然，还有装备的属性解说等等。
但是，这样的后果就是和天朝一样，形成一个固态模式的教育，使得孩子们的变通变得少了很多。
不过，这对孩子们的安全起码也提高了太多，最少很少有怪物会变异，十几年难得见到变异的怪物。
不过陈锋的运气真糟糕，刚来到这个世界，就遭遇了大群大群的变异生物，不知道是运气好还是运气差。
眼前多达五条路，每一条路都是一模一样，更让一群人郁闷但是，地图上居然没有标明到底那一条才是真正通往墓穴的道路。
大家已经快要到达督瑞尔的门口了，可是却被一条条的道路给拦住了，让几个人格外的郁闷，狄维娜和安琪儿各抒己见，不过却吵了起来。
“好了，别吵了，一条条试过来吧！”陈锋无奈的说道，不过他没有那么笨，真的去一条条的是过来。
眼前是5条路，陈锋的骷多达88只，其中普通骷髅就占据了1半，多达41只，而且变异骷髅，也多达11只。
当然，这些是炮灰。
所以，陈锋让52只骷髅分组，一组分到了13只的骷髅，然后把精英骷髅和变异骷髅也分配了下去，一下子陈锋把所有的骷髅都给分了出去。
10普通骷髅+3变异骷髅+3精英骷髅+1首领骷髅。
一共分成4组，分别进入了4个通道，陈锋笑呵呵的对着大家说，这次要轮到大家保护他了，一群女孩子轻轻的抿嘴。
“咿唔？”小胖子忽然醒了过来，一双黑色的小眼睛叽里咕噜的打量着四周，忽然一只烧鸡出现在了它的面前。
“饿了吧？”虽然这只小胖龙个把小时之前才吃了 一只烧鸡，可是躺在陈锋肩膀上，陈锋却可以清晰的感觉到，这个小家伙的肚子在轻轻的叫唤，显然是饿了。
“咿唔！！！”果然，小家伙十分高兴的一把抓起了烧鸡，二话不说一口咬了下去，陈锋大叫了一声，蜜汁顿时滴了陈锋一身。
“哈哈哈！”狄维娜看着陈锋手舞足蹈狼狈的样子，顿时大笑了起来，小家伙无视陈锋的叫唤，就趴在陈锋的肩膀上开心的啃着烧鸡，那胖乎乎小屁股不断的在陈锋的肩膀上蹭着。
陈锋忽然想到，以前自己家的小狗，便便完了以后当然不会和人类一样用卷纸擦屁股，所以就在草地上蹭几下。
“我日！”陈锋一把抓起了这个小家伙，小家伙虎视眈眈的看着陈锋，胖乎乎的小手一把护住了自己的烧鸡，浑然不顾烧鸡的蜜汁弄了它一身。
“臭小子，真不怕脏，谁要抱？”陈锋大叫了一声。
“我要！”
“我要！”
果然，不用陈锋猜，狄维娜和安琪儿又掐了起来，不过陈锋安慰了一下狄维娜，把小家伙递给了安琪儿。
安琪儿激动的接了过来，忽然不顾烤鸡的蜜汁从小家伙的身上，蹭了她一身，一双小眼睛激动的看着小家伙。
小家伙抬起头，看着安琪儿那“虎视眈眈”的样子，立刻一把护住了自己的烤鸡，然后喉咙里发出了一连串的低吼，仿佛是在警告安琪儿，这烤鸡是我的。
“味道不错！”忽然，小胖子觉得自己的手里头一轻，仔细的一看自己手里的烤鸡，还在呀？
可是，为什么眼前这个男人的手里头，会多出一只鸡腿 ？
小胖龙连忙翻转了一下烤鸡，然后泪眼婆娑的看着陈锋，一只大鸡腿居然就被陈锋两口吃掉了，小胖龙都快忍不住哭出来了。
“哎呀，你都这么大个人了，怎么还欺负人家呀！”艾米丽白了一眼陈锋，然后从自己的背包里也拿出了一只烧鸡，在场最喜欢吃烧鸡的，艾米丽恐怕要排名第二了。
小胖子激动的看着烧鸡，可是烧鸡的个头和他一般大，本来两只手刚好可以保住一只烧鸡然后啃，可是现在第二只烧鸡出现了，小胖子立刻激动了起来。
此时，小胖子恐怕恨不得自己再生出一只手来。
“给我！”安琪儿看着小胖子，然后接过了烧鸡，完全不顾及的就把烧鸡抓在手里头，艾米丽还用盘子呢。
“放心慢慢吃，我先帮你拿着，等你吃完了，我再给你！”安琪儿对着小胖龙轻轻的说道，小胖龙听懂了安琪儿的话，看了一眼安琪儿，仿佛是在确认安琪儿是否可以确信。
然后，低头开始玩命的啃起了烧鸡。
“好家伙，这样一天2只3只的，我都能被吃穷了！”陈锋低声的说道，众人翻了一个白眼。
不一会儿，朱利安冲了出去，紧接着前方传来了战斗的声音，相比是碰到怪物了，陈锋沉入了自己的思想，感受了一下自己的骷髅。
发现其他的4路也遇到了怪物，不过陈锋的骷髅实力实在是强悍，只要不是暗金级别的，那一切都好说。
陈锋等人也立刻赶了上去，只有安琪儿在队伍的最后头，一脸幸福甜蜜的抱着小胖龙，不知道的以为这丫头恋爱了呢。
陈锋等人追了上去，只见不远处朱利安正在和一群僵尸大战，那僵尸的力气显然不小，朱利安都被打了几个踉跄。
“咦，亮金的！”难怪朱利安这么久还没解决掉，亮金的怪物无论攻防血量，都要高出太多了。
“来个伤害加深，然后大家一起全力攻击！”朱利安对着陈锋喊了一声，其他人立刻点头，陈锋瞬间换了手套，一个伤害加深扔了上去。
紧接着，一连串的攻击狠狠的轰在了那只僵尸的身上，僵尸顿时惨叫了一声，在莉莉丝飞龙在天的结尾下，居然飞了出去。
僵尸狠狠的摔在了墙壁上，然后缓缓的掉落了下来，装备哗啦的掉落了一地，众人顿时感觉体内一阵暖流，经验真多。
一群人继续前进，安琪儿看了看也快速跟了上来，小胖龙已经啃完了一只烧鸡，正垂涎欲滴的看着第二只，但是安琪儿看着小胖龙圆滚滚的肚子，不知道要不要给它吃。
“给我！”陈锋朝着安琪儿伸手，安琪儿依依不舍的把小胖龙递给陈锋，可是陈锋却一拐弯，抓住了烧鸡，直接朝着自己的背包里扔了进去。
“别惯着他，都这么撑了，再吃非得炸肚子不可！”小家伙怒视着陈锋，陈锋转头一笑，一脸的得意，挑衅的看着小胖龙。
“咿唔！”小胖龙恼怒的对着陈锋吼了一声，陈锋不但不怕，反而更加的得意了，拿出了一桶水，轻轻的把自己手里的油脂给洗干净。
“过来！”
忽然，陈锋趁着安琪儿不注意，一把抓住了小家伙，一下子把小家伙给塞进了水桶里。
“咿唔！”小家伙惊恐的叫了一声，陈锋拍了一下它的脑袋，小家伙对着陈锋咧着嘴，可是奇怪就是没有攻击陈锋。
“别动，洗干净了再说，脏兮兮的，小心把你拿来当皮球踢！”陈锋充满威胁的口气说道，小家伙却无视陈锋的威胁，赫然转头，自顾自的在水桶里玩了起来。
“好可爱！”一只蓝色的小肉球，挺着个大肚子在水里面游来游去，陈锋的水桶可是拿来装啤酒的，十分大。
不过，小家伙的样子的确是可爱，尤其是不知道是刻意还是无意间做出来的那种无视众人自顾自游玩的态度，果然是萌煞一片。
等小家伙洗完澡后，陈锋粗暴的把小家伙给擦干，然后朝着自己的肩膀上一丢，小家伙只有在擦干身子的时候朝着陈锋怒吼了两声，然后站在陈锋的肩膀上，好奇的看着陈锋。
不知道陈锋为什么给他好东西吃，又对自己这么粗暴。
陈锋心里头暗笑，小时候他对自己的狗就是这样，一边诱惑，一边又刻意粗暴的对待，但是不伤害小狗，小狗对陈锋诺即诺离，这样会听陈锋的话，但是也不会非常黏着陈峰。
终于，几个人走到了路地，众人一阵无奈，死路。
“咦，都是死路，怎么可能？”陈锋忽然皱起了眉头。

第260章 督瑞尔

“等等，我的骷髅也都遇到死路！”陈锋皱着眉头说道，一群女孩子立刻疑惑了起来，五条路都是死路？
“不对，陈锋，你仔细感言一下，我记得好像是有个封印的，必须开启封印才能进去！”朱利安忽然说道。
陈锋一愣，然后立刻恍然大悟，游戏里头不是要用到国王之杖么，虽然现在是用不到了，但是封印却是还在，需要宝石来启动。
陈锋立刻感应了一下自己的骷髅， 浑然一批骷髅距离自己最远。
陈锋所在的位置，是5条道路的中间，这样方便陈锋感应其他的骷髅，如今5条道路，4条道路是一样深，而最后一条却比陈锋等人所在的位置超前一点。
也就是本来大家都在同一个起跑线上，但是有一个人却比你超出两三米的距离，陈锋立刻知道，自己找到了。
“跟我来！”陈锋带着一群人立刻走了回去，然后来到了就在隔壁的4号通道，果然最深处有一个祭坛。
“把宝石这些凹槽内就可以了，碎裂的就好了！”朱利安一边说，一边把碎裂的宝石朝着里头塞了进去。
只见宝石轻轻的发出光芒，紧接着一个个的符文从上面漂浮了起来，轰然间符文合而为一，然后直接开启了一道传送门。
本来，陈锋以为和游戏里一样，只不过游戏里插入国王之杖，然后国王之杖会连接天地，然后吸收太阳光，慢慢的照亮符文，然后汇聚成一道闪电，把墙壁给击破。
传送门缓缓的打开，陈锋却是一伸手，所有女人都停住了，大家都知道，陈锋要让自己的骷髅先进去，这叫探路。
一群骷髅率先走了进去，紧接着陈锋就接到了一个不好的消息，骷髅全部死光了，居然才进去就挂了。
“小心点，估计督瑞尔就在门口！”陈锋无奈的说道，一群骷髅再次召唤了出来，紧接着矮人勇士也准备就绪。
一般情况下，陈锋是不会让自己的矮人勇士先进去的，毕竟有炮灰先探路，然后测试出差不多的伤害之后，才会让矮人勇士决定冒险不冒险。
一群骷髅再次冲了进去，不过陈锋有命令，那就是跑，进去以后就立刻疯狂的跑，能跑多远跑多远。
果然，这样持续时间变得更久了，陈锋立刻再让早就准备好的另外一群骷髅冲了进去，刚才死了多少，陈锋就召唤出来多少。
一群骷髅疯狂的冲了进去，陈锋趁着一群人不注意，忽然冲了进去，一群女孩子顿时一声尖叫。
“绝对防御！”矮人勇士第一时间就开启了绝对防御，陈锋二话不说直接召唤出了尸鹫，紧接着一声巨响轰然的传来，矮人勇士就在陈锋的面前。
陈锋只感觉一股恐怖的力量传来，自己的身上仿佛有万吨的力量袭来，整个人都被压到了泥土里头。
陈锋怒吼了一声，尸鹫立马一个俯冲，一个火球狠狠的朝着督瑞尔扔了过去，督瑞尔怒吼了一声，巨大的爪子高高举起，狠狠的拍在了火球上。
“轰！”
巨大的火球轰然爆炸，而督瑞尔脑袋上的血量居然仅仅动了一丝，陈锋从矮人勇士的尸骨里爬了出来，立刻二话不说召唤出了矮人勇士，顿时眼睛差点瞪了出来。
高达66W血量的矮人勇士，血量居然仅仅剩下10W点，那可是66W血量，66W的防御啊，陈锋一脸的惊骇，一脸的不可思议。
“小心！”忽然，一声大叫传来，机会是条件反射的让矮人勇士挡在自己的面前，可是被攻击的却不是陈锋，而是尸鹫。
“啾！”
尸鹫怒吼了一声，它如今浑身蓝色，显然是被冰冻了，它也没想到自己居然有一天会被冰冻住，眼中不由的冒出了凶光。
“啾！”尸鹫疯狂的咆哮了一声，一个硕大的火球再次出现，身上的蓝色骤然间消失，紧接着一个灰色的骷髅头出现在了它的身上，受伤的血量瞬间得到修补。
不过，尸鹫高达134W的防御值，却掉了将近10W点血量，显然这个陈锋没看到的冰冻攻击，要比刚才那一下物理攻击要残暴的多。
“你怎么样？”狄维娜冲了过来，抱着陈锋担心的问道，陈锋看了自己的血量，毫发无损，只不过刚才不小心被矮人勇士砸进了地面，地上有一个深坑，那是陈锋刚才差点在里头过冬的地方。
“真他妈的不好惹！”骷髅祭祀的等级如今是28级，“绝望祈祷”的技能也在25级的时候升级了，达到了5级，可以恢复自身总血量的20%。
骷髅祭祀的血量高达26W，一次性恢复可以达到5W2点血量，这对于陈锋所有骷髅来说，都是一个不得了的数字。
可是唯独对于尸鹫来说，屁都不是，不过好在5W2也占据了尸鹫二十五分之一左右，所以依然是有效果的。
“啾！”巨大的火球毫不客气的砸了下去，狠狠的扔在了督瑞尔的身上，这时候众人才有机会看到真正的督瑞尔。
督瑞尔是一只巨大的虫子，可以说是七大魔王里头，除了阿兹莫丹之外最胖的一个。
这家伙好像是一只虫后一样，拥有巨大的尾巴，可是却也有一对锋利但是却也是很巨大的镰刀，那镰刀不但是督瑞尔用来行走的工具，也是用来战斗的武器。
本来，在不知道多久年之前，巴尔被塔.拉夏封印的时候，被从崔斯特瑞姆里的弟弟迪亚波罗给救了出来。
巴尔得以逃脱，但是为了让塔.拉夏永无宁日，并且对当年的原罪之战的惩罚，巴尔把督瑞尔的真身，亲自扔到了塔.拉夏的墓穴内，让它看守着塔.拉夏。
这不仅仅是针对塔.拉夏，更是针对督瑞尔。
果然，悲剧的督瑞尔被人类给抓了起来，然后被虐了一顿，最后被关在了封印内，甚至干脆把封印再关在了赫拉迪克方块内。
使得督瑞尔几乎没有复活的机会。
但是，随着恶魔的力量越来越强大，督瑞尔也是永生不死的存在，在经过了几百近千年之后，督瑞尔开始释放出自己的分身，用来偷袭进入塔.拉夏墓穴的人。
后来被人们发现，这才出现了用督瑞尔的分身测试实力的方法。
所谓的原罪之战，其实就是死大魔王，也就是折磨女王安达利尔，原罪之王阿兹莫丹，痛苦之王督瑞尔，还有谎言之王贝利亚死给家伙，趁着自己的三个哥哥侵入人界，结果灰头土脸的回来，趁机夺取政权。
4个魔王把三大魔王给扔到了人类的世界，结果就是导致三个最强大的魔王被抓住了，这不得不说是三个魔王的悲剧。
可是，这一切却又是三个魔王的急切，巴尔它们早就预谋了所有的一切，甚至包括封印都是它们的计划之后。
可是，它们的计划虽然最后成功实现了，恶魔侵略了人类的世界，四个弟弟妹妹也都回归了它们怀抱，但是一群人依然是被天使和人类合力打败。
最后，被封印的被封印，被打跑的被打跑，好不容易逃出来的巴尔，居然坏了脑子不会地狱，跑去人家哈洛加斯逞能，丫的能力都没回复就去装逼，结果被抓起，再被封印了起来。
这下子连迪亚波罗都没办法，只能眼睁睁的看着自己的哥哥被封印，而另外一边，另一个被封印的墨菲利斯也好不容易跑了出来，却正好遇到了职业者崛起的黄金时代，然后又被封印了起来。
不得不说，七个魔王里头，只有迪亚波罗有点脑子，跑回了地狱，其他几个人的脑子真的不咋地，有时候被上千个职业者和天使围着，居然还不跑。
看个屁啊，巴尔二货，说的就是你......
督瑞尔的分身，本来有当初白骨母皇虫的神圣冰冻，可是如今却消失了，陈锋一开始还没想起来，可是一看到进攻，却立刻知道不对。
“轰！”尸鹫和督瑞尔再次冲击了一次，尸鹫被狠狠的撞飞了出去，重重的摔在了墙壁上，然后再次愤然的爬了起来。
“啾！”巨大的翅膀疯狂的舞动了起来，紧接着全身爆发出了刺眼的光芒，赫然是进入了“狮鹫之力”的状态。
“该死，时刻准备救援！”陈锋立刻怒骂了一声，狮鹫之力会让尸鹫没有一丁点儿防御，虽然血量上升500%，但是却不足以弥补防御的缺失。
“啾！”尸鹫的眼中凶光绽放，开启了狮鹫之力之后，尸鹫的速度上升了一倍之多，督瑞尔一下子抓不到了尸鹫的身影。
“刺啦！”督瑞尔一声惨叫，背后一条硕大的伤口，绿色的血液从里头喷了出来，地面瞬间被冰冻了起来。
“暴击！”陈锋大笑了一声，自己从不参加战斗，而且陈锋的骷髅也没有暴击属性，但是尸鹫的狮鹫之力内，附带20%的暴击提升，尸鹫的伤害一旦打出暴击，那可是相当恐怖的。
“吼！”督瑞尔一声怒吼，只见那硕大的身体，居然硬生生的膨胀了三分，还没等陈锋反应过来，一对巨大的翅膀出现在了督瑞尔的背后。
“我操，你坑爹呢！督瑞尔张翅膀？”陈锋不可思议的大叫了起来，一旁躲在黑暗里的波拉图，脸色苍白的笑了起来。
“陈锋啊陈锋，这可能是我送给你最后的礼物了，加油了！”一想到不久之后魔王即将联系自己，波拉图的心中就是一阵苦笑。

第261章 大战督瑞尔

居然的督瑞尔居然真的和一只虫子一样，张开了硕大的翅膀，让陈锋目瞪口呆，不可思议的看着它。

那吃饭薄如蝉翼，可是挥动起来却格外的有力，一连串“嗡嗡”的恐怖声从上面发了出来，甚至震动的连地面都开始颤抖了。

“尸鹫，小心！”陈锋大叫了一声，可是忽然觉得自己好白痴，尸鹫压根就听不懂自己的话，怎么小心啊，立刻小心翼翼的操控起了尸鹫。

“先试试看！”陈锋立刻让尸鹫一个“俯冲爆炸”扔了过去，火球狠狠的朝着督瑞尔冲了过去，督瑞尔一声怒吼，背后那透明的翅膀疯狂的一扇。

一阵恐怖的疯狂轰然间席卷了整个洞穴，高达几百米的洞穴内，刹那间飞沙走石，一瞬间连陈锋等人都被吹飞了起来。

“轰！”火球轰然的爆炸了开来，瞬间被狂风吹的东倒西歪，然后消散在了火焰当中，尸鹫怒吼了一声，直接朝着督瑞尔冲了过去。

“该死，抓住我！”陈锋还飞在天上，立刻伸手朝着狄维娜等人抓取，自己等人居然被 督瑞尔吹起来，高达两百多米。

看着越来越逼近的大地，众女的口中不由自主的发出了尖叫，陈锋也是如此，任谁看到地面距离越来越近，都会尖叫的。

“嗡！”一个蓝色的光团瞬间包围住了所有人，陈锋等人只感觉自己摔在了一团棉花上面，轻轻的弹跳了一下，然后愕然的看着四周。

“咿唔”小家伙仿佛是上厕所使劲的用力一样，张开双手，一阵阵的蓝光从它的体内散发出来，强制撑开了一个硕大的蓝色结界，把周围的几个人全部给救了下来。

“咿唔！”小家伙忽然惊恐的叫了一升，狄维娜也十分干脆的发出了一声尖叫，陈锋骤然抬头，只见不知道什么时候，督瑞尔赫然出现在了众人的头顶上。

“不好，尸鹫！”陈锋大叫了一声，督瑞尔高高举起的屠刀终于还是没有落下来， 尸鹫完全是一副拼命的样子，狠狠的从一旁撞了过来。

督瑞尔那高达近40米的身躯，被撞的侧翻了好几步，陈锋这时候才反应过来，一把抱住了小胖子。

四周的结界一下子消失，众人瞬间掉在了地上，狄维娜含着眼泪捂住自己的屁股，恰好摔在了一块石子儿上，估计撞到骨头了。

本来小丫头肉就不多，可怜啊。

拉着一群女孩子快速的冲到了一旁，陈锋朝着远处看去，被吹飞的不仅仅是自己，还有矮人勇士和金刚骷髅等众。

“不要！”陈锋话音未落，只见蝎子骷髅不知道从什么地方钻出来，那尖锐的倒钩狠狠的刺入了督瑞尔那无比巨大的腹部。

“噗嗤！”一声清脆的声音，只见督瑞尔疼痛的怒吼了一声，转身一看，那蝎子骷髅赫然已经浑身变成了冰块，宛若一座冰雕一样站在了那边。

“不！”陈锋大叫了一声，督瑞尔巨大的镰刀狠狠的落下，蝎子骷髅一瞬间就变成了粉末，散落了一地。

“好可怕的冰冻！”朱利安在一旁脸色苍白的说道，这就是督瑞尔，那也太强大了吧？

陈锋一阵苦笑，看来波拉图的确是省力，仅仅给督瑞尔加强了3个属性，就让督瑞尔变得如此强大。

冰冻，翅膀，和体质。

陈锋不知道看不清楚督瑞尔脑袋上的属性，太远了看不到，太近了陈锋又不敢，只能凭自己的感觉猜测。

其中，关于冰系的一定有，极有可能就是“冰冻附身”，这个当初安达利尔也有过的能力，那剧毒的恐怖陈锋依然是记忆犹新。

当初安达利尔多达13个恐怖的属性，其中的剧毒附身让陈锋的骷髅吃尽了苦头，而督瑞尔陈锋几乎不用猜测，一个属性一定就是冰冻附身了。

那么第二个，恐怕就是什么“化蝶”之类的技能，当然这个名字给督瑞尔真的是太浪费了，但是差不多就是这个意思，让督瑞尔长出翅膀。

第三个，绝对强化的体制，用安达利尔的属性来猜测督瑞尔，最强大的时候估计是可以和尸鹫单挑，但是尸鹫有陈锋的帮助，所有在陈锋的支持下，尸鹫可以单挑战胜督瑞尔。

但是，现在显然不是尸鹫战胜督瑞尔，而是督瑞尔在压着尸鹫打，尸鹫已经被打的不成样子，要不是尸鹫的速度比督瑞尔快，恐怕现在的尸鹫已经死了。

陈锋在远处看到了骷髅祭祀，立刻解散了骷髅祭祀，然后召唤到了自己的身边，然后远程感应着矮人勇士，然后也把矮人勇士解散，再弄到自己的身边过来。

“全部过来，躲到矮人勇士的背后！”陈锋对着一群人说道，如今近战的陈锋一个都不允许出去战斗，所有人都已经看到了，陈锋的矮人勇士高达66W是防御，照样被干掉高达50W+的血量。

就凭着一群血量才过千的小队，凭什么出去和人家打，陈锋才不肯呢。

“骷髅祭祀，给我疯狂加血！”陈锋一咬牙，对着骷髅祭祀说道，如今尸鹫是自己最强大的武器了，如果尸鹫都输了，那自己只好逃跑了。

骷髅祭祀的手中一个个的骷髅脑袋直接扔了出去，高达5W点的加血速度，只能勉强让尸鹫的血量恢复一小截。

尸鹫的血量太多了，敌人的攻击太猛了。

尸鹫每一次的进攻，都是要和督瑞尔两败俱伤，但是尸鹫伤一千，而督瑞尔仅仅伤300绝对的不划算，可是这有什么办法？

尸鹫一个俯冲爆炸下去，人家督瑞尔瞬间举起两把镰刀，在尸鹫的身上狠狠的来两下。

这还是尸鹫的“狮鹫之力”时间过去了，如果没过去，就尸鹫那0点的防御，就算是如今的血量高达1000W，依然是残废。

尸鹫如今恢复了防御，但是血量下降了，所以必须慢慢的等待血量恢复慢，然后进行几次进攻，到达一定程度的血量，陈锋就会立刻让骷髅祭祀救助。

毕竟，骷髅祭祀的法力也不是无线的。

“骷髅祭祀法力一共是465W，使用一次技能是2000点，也就是说可以连续使用2325次，一次可以回血5W点，需要26次才能灌满一条尸鹫的血条，使用一次技能要1秒的间隔，也就是说，第一秒第一次，第三秒第二次，第五秒第三次，第七秒第四次，以此类推！”

“一分钟内可以把尸鹫的血条刷满，可是督瑞尔会让尸鹫游荡一分钟么，一分钟内督瑞尔又可以恢复多少血量呢？”陈锋皱着眉头想到。

如今的尸鹫是绝对不可死的，尸鹫一丝那陈锋就没戏了，除非陈锋有2只领主级别的骷髅，不然基本上是无法在短时间内战胜督瑞尔的。

“妈的，如果同时有尸鹫和地狱冠军骑士长那该有多好！”陈锋郁闷的想到。

“难道，要用聚灵之术？”陈锋的脸色有点苍白，如果真的危险，那就必须使用这一个技能，聚灵之术的灵魂早就存满了，1W点灵魂，除去使用技能的1000点，足够陈锋撑9000秒的。

那可是整整2个半小时。

“要不要用？”陈锋咬着牙，一脸由于。

就在这个时候，一道蓝色的光线朝着督瑞尔直接发射了出去，陈锋一愣，只见安琪儿站在自己的身边，手中再次凝聚出了一个蓝色的光球，然后光球瞬间变成了一道光线。

奥术光线。

“哼，我也来！”狄维娜看着安琪儿开始进攻，立刻站了起来，也开始朝着督瑞尔扔着闪电，陈锋忽然猛然的一伸手，直接抓住了2个人。

“你们几个，给我站在原地，谁也不准上去！”陈锋脸色难看的说道， 朱利安和莉莉丝被自己抓在手里，而艾米丽和塔维纳则刚要站起来，被陈锋一瞪，顿时半站半蹲的不知所措。

“你们别添乱了，督瑞尔被波拉图那个混蛋改造的不成样子了，上去绝对是死路一条！”陈锋立刻严肃的说道。

“可是.....”

“没有可是，你们必须听我的，全部蹲在这里，要么扔飞刀，反正有尸鹫在，只要你们能扔到，远程随便你们！”陈锋对着一群人说道。

如今尸鹫算是彻底吸引了督瑞尔的仇恨，陈锋也立刻让所有的远程出来，弩箭骷髅一出来就是一轮10秒的齐射，让督瑞尔怒火冲天。

可是刚要转头进攻，尸鹫就直接一个巴掌下来，督瑞尔堂堂魔王，就算是分身也有魔王的脾气，何时被人打过巴掌？

立刻恼怒的再次冲了上去，显然不打算放过尸鹫，而这时候对于弩箭骷髅的仇恨又忘记了。

“该死，要是远程再多一点，那得多好啊！”陈锋无奈的想到，如果自己的弩箭骷髅多达20只，在朱利安光环的支持下，一轮齐射甚至可以重创督瑞尔。

而现在仅仅不到10只，一轮10秒的技能攻击下来，还不到人家的百分之一的血量。

“对了，干脆临阵磨枪，继续召唤，说不定还能召唤出一只领主骷髅呢！”陈锋立刻激动的想到，浑然没有注意到，那技能上面显示的明明白白。

+7%召唤领主骷髅。

当前最大数量：1。

第262章 再开聚灵之术

陈峰完全不知道自己已经悲剧了，是不可能再召唤出一只领主骷髅来的，手底下却依然是不断的召唤，不断的召唤。
一群群的骷髅不要命的冲了过去，可是督瑞尔却完全无视这样的骷髅，随时转过头，看着那一只不爽就是一巴掌下去，结果死的还是一大片。
“啾！”尸鹫怒吼了一声，巨大的身体轰然的全力张开，紧接着猛然的收缩起了翅膀，在众人的惊呼中，尸鹫居然双翼贴近了身体，然后从天空中猛然的朝下面刺了过去。
陈峰的眼里立马出现了一个样子，那是海中的海鸥，为了捕捉海鱼，从天空中收缩翅膀朝着海里头俯冲下去，为的就是让自己的身体呈现一个流线型可以更好的刺透海水。
“轰！”巨大的尸鹫在陈峰的眼里宛如一根离弓之箭，或者又好像是一根随着惯性而降落的锋利长矛。
“轰！”双方很恨的撞在了一起，督瑞尔完全没想到尸鹫居然会用这一招，巨大的镰刀都还没有使用出来，尸鹫就已经狠狠的撞在了他的身上。
“噗嗤！”只听见献血喷射出来的声音，尸鹫完全不放过任何机会，锋利的爪子直接疯狂的朝着督瑞尔的身体抓去，顿时督瑞尔的身体被狠狠的扒拉下了一大块的皮肉，血流如注。
“小心血液！”陈峰立刻怒吼了 一声，朱利安二话不说，直接切换了自己的光环，变成了抗冰光环，但是尸鹫却出乎意料，并没有被献血呗碰到。
巨大的翅膀在献血出来的一刹那，狠狠的煽动了一下，那献血顿时被吹在了督瑞尔的身上，如果不是督瑞尔免疫冰冻，这一下估计够惨了。
“轰！”督瑞尔居然的身体快速的扭动了起来，巨大的尾巴毫不客气的一甩，背后所有的骷髅统统死亡，只留下几个首领骷髅奄奄一息。
“解散，解散！”陈峰连忙让解散了金刚骷髅，免得金刚骷髅们悲剧，然后把金刚骷髅召唤到了自己的身边，这时候尸鹫骷髅一轮突袭下来，居然毫发无伤，骷髅祭司刚好空闲了下来。
2个加血瞬间仍在了2个金刚的身上，顿时补充了好一段的血条，等过了一会儿，再次扔了几个加血上去，不一会儿金刚骷髅的血量就满了，
陈峰手底下的骷髅其实真正强大的不多，但是却各有各的实力，尤其是一群首领骷髅，实力也是相当的不俗，就算是面对强力一些的暗金怪物，它们依然有战斗的资本。
可是，这群骷髅唯一的弱点就是没有和魔王级别怪物战斗的资本，魔王级别的战斗基本上不是一群骷髅能够参与的。
上次和魔王级别战斗的是领主骷髅，可是如今还是领主骷髅，上次是一只，这次还是一只，陈峰忽然感觉自己这一年多，几乎是没有任何的进步。
“得怎么打？”看着尸鹫不要命的战斗，陈峰立刻迟疑了起来，如今那督瑞尔的血量已经被干掉了20%还要多一点，可是这仅仅是20%，后面还有80%的血量在等待这陈峰。
督瑞尔身体巨大，不可能让他沉陷在地底下方便自己等人战斗，所以当初干掉安达利尔的那一招是不可能的。
高达五六十巨大的怪物，陈峰挖洞得挖多久？
甚至自己都还没挖好洞穴，敌人就已经先把自己等人给干掉了。
无奈，一下陈峰就体验到了什么叫无奈的感觉，这一次算是自己失算了，早知道先升级到30级的召唤骷髅，这样估计可以又有新的骷髅，才有机会干掉督瑞尔。
其实，陈峰的实力就是这么简单，只要骷髅的等级足够，什么东西都可以战胜，但是骷髅的实力不够，那陈峰就只能干瞪眼，然后回家继续练级，或者把骷髅的等级堆上去。
到了后期，陈峰的骷髅甚至只要提高1级，就是一个巨大的飞跃，可以从被虐转换成为轻而易举的虐待敌人。
所以，陈峰估计现在是真的打不过督瑞尔，别看已经干掉了这么多血，可是督瑞尔毫发无伤，而尸鹫骷髅却有一种黔驴技穷的感觉了。
就好像是打游戏，遇到一只BOSS总有可以一拼的力量，可关键是这个可以拼多少，能不能拼掉也是一个问题。
忽然，就在陈峰纠结要不要回去继续练级的时候，督瑞尔被尸鹫虐了半天，终于是开始爆发了。
“吼！”督瑞尔一声怒吼，巨大的身体轰然落在了地上，地面上骤然间凹陷了一块下去，督瑞尔缓缓的抚摸了一下自己胸口的伤痕，那是被尸鹫给抓裂开的。
“吼！”督瑞尔低吼了一声，只见它的伤口居然缓缓的愈合了，让陈峰觉得更加不可思议的事情出现了，督瑞尔的身体，居然在慢慢的缩小。
没错，原来高达50多米的身体，在肉眼可见的速度下，在慢慢的缩小，而督瑞尔那红色的坚壳也开始慢慢的变得更加的深红。
本来督瑞尔身上，是有一层坚固的甲壳的，但是随着督瑞尔变得巨大起来，这一层甲壳就变得十分的脆弱，刚刚尸鹫随意一爪子，就抓破了一大块，里头的细皮嫩肉被直接破了开来。
慢慢的，督瑞尔的身体缩小到了30米的样子，那甲壳上的鲜红色早就红色的发紫了，那坚固的感觉一眼就能看出来。
可是，督瑞尔还是在缩小，陈峰一咬牙，直接让尸鹫一个俯冲，巨大的尸鹫瞬间从天空中俯冲了下来，一个火球狠狠的在督瑞尔的身上爆炸看开来。
“不可能，居然没伤害？”朱利安不可思议的叫了起来，所有女孩子都是一脸的惊恐，陈峰的脸色也变得难看了起来。
“俯冲爆炸，高达20W的火焰伤害，居然对督瑞尔造成不了伤害，那还有什么东西可以伤害到督瑞尔？”陈峰咬着牙。
“撤退，朱利安，开门，我们回去！”陈峰回头大吼了一声，朱利安立刻掏出了一张金色的无敌回城卷，在传送门打开的同时，可以绝对的保护传送者的生命安全。
“怎么可能，打不开！”朱利安忽然一脸惊慌的说道，连平日里最沉稳的朱利安都有点惊慌失措了，陈峰自己也拿出一张卷轴，轻轻的捏碎。
可是意料之中的魔法力量没有让自己手中的卷轴变成灰烬，反而是卷轴都没有被陈峰给捏破，陈峰的脸色瞬间变得异常的难看。
这不是逼我吗？
“波拉图，你是故意的！”陈峰怒吼了一声，洞穴的角落里传来了一声嗤笑，果然波拉图慢慢的从角落里钻了出来。
“没错，我就是故意的，那又能怎么样？在杀敌之前，必须做好最充分的准备，如果连这个都没准备好，怎么杀敌？”
“在杀敌之前，必须让自己的状态处于巅峰，无论是技能，装备，还是等级，都必须有把握，如果没把握，那就只有死路一条！”波拉图严肃的对着陈峰说道。
陈峰的脸色非常的难看，如今看来，也只剩下最后一条道路了。
“死灵之心，聚灵之术，开启！”
一阵金光骤然间从陈峰的体内爆发了出来，众女顿时大吃一惊，艾米丽等人尖叫了一声，她们可是知道陈峰用这个就能的后遗症的。
慢慢的，陈峰张开了眼睛，他直觉得自己的体内充满了力量，无穷无尽的力量正疯狂的朝着自己身体里灌输着。
而与此同时，陈峰感觉自己仿佛是把握住了什么东西一样，仿佛在刚刚的一瞬间，抓到了什么东西。
“什么情况？”波拉图看着陈峰，这个技能他知道，当初干掉安达利尔到时候陈峰用的就是这个技能，可是这个技能对自身的伤害太大了。
一开技能，那可是燃烧1000个亡灵怨念，可以让陈峰瞬间攀升数倍的战斗力，可是得到的结果，不但陈峰的身体受不了突如其来的力量，更让人受不了的还有技能结束后，对精神的伤害。
上次如果不是有神圣之泉，陈峰这小子估计还要昏迷好久呢。
“唉！”波拉图看着陈峰，心中顿时一阵叹息，如果不到万不得已，他是不会封印整个空间的，朝着远处看了一眼，那边还有一个人站着，密切的关注着陈峰等人。
那是卡夏。
卡夏知道陈峰这次糟糕了，可是没想到波拉图居然把督瑞尔改造的这么强大，而且听马特说，这个督瑞尔只能算是半成品，当初绝大部分的材料，都被波拉图用来改造白骨母皇虫，用来最快速度的提高陈峰的等级了。
如今，陈峰的战斗太过于一帆风顺，卡夏也必须让陈峰常常苦头，说白了就是敲打敲打陈峰，千万不能让陈峰太过于自信，最后变成骄傲。
如果陈峰知道这群人的内心，估计会破口大骂，骄傲个屁啊，自信你妹啊，老子如果可以不战斗的话，老子宁愿种田去。
可是，如果自己种田，朱利安还能看上自己吗？
就在这个时候，在场地中间的陈峰忽然缓缓的伸出手臂，一个硕大的黑色魔法阵忽然出现在了场地上。
督瑞尔仿佛是嗅到了让他恐怖的东西，居然疯狂的朝着陈峰冲了过来。
矮人勇士立刻挡在了陈峰的面前，而尸鹫更是狠狠的把督瑞尔给撞了开来。
当众人都在疑惑，那巨大的黑色魔法阵内将会出现什么东西的时候，一团黑色的烟雾疯狂的从里头冒了出来，紧接着，一阵阵的声音从里头传来。
“希律律！”

第263章 地狱冠军骑士长和它的小弟

召唤骷髅

LV：33

从骷髅墓地中召唤骷髅协助战斗。

同时召唤数：6

最大召唤数：52

+10%召唤变异骷髅

+10%召唤精英骷髅

+10%召唤首领骷髅（当前等级最大数量：23）

+10%召唤领主骷髅（当前最大数量：2）

+4%召唤皇冠骷髅（当前最大数量：4）

+54额外普通骷髅召唤数量，无视最大召唤数，该骷髅无法变异，无法进化。

+19额外变异骷髅召唤数量，无视最大召唤术，该骷髅永远无法进化。

“恐怖的33级！”陈锋看了看技能倒吸了一口冷气，这居然是30级以上居然变化如此的巨大。

最大召唤数量，28级的时候是36个，但是仅仅提高了5级，却增加到了52个，陈锋仔细的计算了一下。

28级36个，28升29，29升30，这里2级每一级增加2个，也就是一共40只。

33级开始，陈锋猜测是3个，那就是9个，但是还是多出来5个，可是这不好分啊，陈锋最后一拍脑袋，貌似达到整数升级的时候，还会送几个骷髅的名额，看来那多出来的5个，是技能附赠的。

“真好，下次多送几个！”陈锋笑呵呵的想到。

随后是新骷髅，皇冠骷髅，好霸道的名字，皇冠皇冠，那可是国王的象征，比领主还要高出一个档次，领主最多是亲王级别的，人家皇冠可是名副其实的国王。

不过，没过多久陈锋就知道自己错了。

普通骷髅的数量增加到了54个，比正牌骷髅的数量都要多出2个，不得不说陈锋的炮灰团算是半成型了。

变异骷髅也达到了惊人的19个，陈锋打算找机会全部把变异骷髅变成是当初的“矮人骷髅”，那样在矮人勇士的带领下，陈锋的矮人部队就出现了。

只可惜，30级没有出现精英骷髅的炮灰，不然的话陈锋可以弄一大堆的精英骷髅，组成恐怖的弩箭骷髅团，不要说是督瑞尔了，就算是巴尔过来，也能10秒内干翻了。

不过一切都还是陈锋的幻想而已。

不过，让陈锋愕然的是，陈锋的领主骷髅，居然仅仅2只的最大召唤额度，让陈锋不由的猜测，是不是以后每增加10级，才会多出一只领主骷髅出来。

画面一转。

远处，一群漆黑铠甲的战士，正骑着坐下的骨马，和督瑞尔大战在一起，注意不是一只，而是一群。

领头的正是陈锋日思夜想的好伙伴，地狱冠军骑士长，等级高达33级，拥有恐怖的实力，领主级别骷髅。

地狱冠军骑士长（领主骷髅，唯一）

原为强大的6阶冠军骑士小队队长，死亡后成为地狱的帝王军队，依然誓死效忠着自己的主人。

LV：33

命中率：2300000（+100000）

防御：1320000+（+40000）

血量：1650000（+50000）

伤害：1320-1980（+40-60）

骑士突袭LV3：瞬间冲锋到敌人面前，造成330%的物理伤害，附带60000-400000闪电伤害。

战马合一LV3：瞬间与战马合为一体，成为半人马骑士，全属性上升200%，持续90秒。

骑士光环LV3：附近200码内所有友军，提高50%移动速度和35%攻击速度。

恐怖的攻击，恐怖的血量，更让陈锋感到恐怖的，还是那技能，说实在的地狱冠军骑士长的实力不如尸鹫，但是如果算战斗水平，估计可以旗鼓相当。

尸鹫走的是偷袭路线，而冠军骑士长走的是灵巧战斗路线，虽然是骑士，可是地狱冠军骑士长却并非重甲骑士，而应该算是轻甲骑士。

而在冠军骑士长的身边，有一群身高达到7米的巨人，也站在冠军骑士长的身边，虽然陈锋等人需要仰望冠军骑士长，可是这一群骑士和人家督瑞尔一比，又是一群小孩。

地狱冠军骑士（皇冠骷髅）

原为帝国冠军骑士团，全部成员皆有4阶巅峰实力，只要再进一步，就可进入帝国皇家骑士团，奈何在一次战役中，全军覆没，怨念不散，与战马凝聚成亡灵。

LV：33

命中率：400000

防御：150000

血量：380000

伤害：1000-1650

骑士冲锋LV6：与一群骑士共同冲锋，集体伤害值上升200%，并附带威震气场，10%几率敌人逃跑，10%几率敌人呆滞不动。

战马合一LV1：地狱冠军骑士的看家本领，让人与马合二为一，成为不可分离的战斗伙伴，全属性上升100%，持续45秒。

“皇冠不是因该比领主强大么？”陈锋皱着眉头，如今召唤出来的地狱冠军骑士一共有4个，加上地狱冠军骑士长一起，一共是5个骑士。

可是5个骑士却把督瑞尔耍的团团转。

一起的冲锋，那威震气场让陈锋是目瞪口呆，本以为是集体冲锋所产生的气场，5个骑士一起冲锋就一起计算10%的逃跑和10%的呆滞。

可是让陈锋愕然的是，居然是单独计算的。

也就是说，5个冠军骑士，哪怕是没有骑士冲锋这个技能的冠军骑士长，依然可以享有这个特殊状态。

在冲锋的过程中，骑士1附带2个特效，骑士2附带2个特效，骑士3骑士4骑士长也是如此，也就是原来10%的几率，在骑士冲锋下会变成50%，2个50%一起，那可是逆天了。

当然，真实情况不是那么计算的，但是5个骑士，每一个都有高达20%的几率让敌人进入威震状态，总有比一个要高的太多了。

说实在的，陈锋对于皇冠骷髅的第一印象十分的不好，地狱冠军骑士的成长很低，但是起始点要比其他的骷髅高很多，所以实力当然领先其他骷髅。

但是随着升级，地狱冠军骑士的优势会越来越低。

这点，恐怕就是自然界最基本的法则，优胜劣汰了。

“吼！”督瑞尔怒吼了一声，陈锋这下子不屑的一笑，这家伙被已经“人马合一”的地狱冠军骑士长狠狠的戳了一下肚皮，巨大的爪子还没落下来，脑袋上又挨了尸鹫的一个火球。

陈锋在一旁不断的加油助威，一群女孩子连手掌都拍红了。

“狄维娜，安琪儿，别客气，尽管进攻！”陈锋大笑着说道，2个女孩子立刻自此站了出来，一道道的攻击不断的朝着督瑞尔扔了过去。

督瑞尔虽然恼怒有人乘人之危，可是自己现在是自身难保，一连串的攻击朝着四周扫去，可是四周的冠军骑士早就跑的没影了，刚打算去找尸鹫或者陈锋等人算账，又是一连串的长矛扎在了自己的菊花上。

“噗嗤！”艾米丽搂着陈锋的手臂大笑了起来，她们知道这一切都是陈锋在指挥，当然只指挥什么时候跑，然后什么时候再冲上去而已。

其他战斗方式陈锋一概无视，没想到一群冠军骑士居然还真会找地方，人家督瑞尔有一个巨大的腹部，就好像是蚁后那种一样，一个虫卵一样的巨大腹部。

地狱冠军骑士就找准了这个地方，不断的拿着手里的长矛戳啊戳啊戳，大量的寒冰液体流了出来，可是奈何地狱冠军骑士压根就不怕，完全无视冰冻液体。

液体虽然也附带强烈的冰冻伤害，可是陈锋背后的祭祀骷髅如今等级高达33级，血量高达36%，技能恢复力可以达到总血量的25%。

一个技能扔下去，一瞬间恢复9W点血，这一下连尸鹫都不怕了，况且尸鹫也提高到了33级，巨大的身体仿佛变得更加巨大了，只不过尸鹫飞的高，陈锋看不清楚。

一群骷髅疯狂的围殴着督瑞尔，督瑞尔被成为“新人杀手”，“近战屠夫”，游戏里头多少近战职业在它的手里头是死去活来的，可是没想到，今天却被一群近战的给虐成了这个样子。

“连射准备，放！”狄维娜脆生生的叫着，陈锋背后的弩箭骷髅一瞬间瞄准督瑞尔，然后身上绽放红光，一连串的箭矢直接钉在了督瑞尔的身上。

“吼！”督瑞尔怒吼了一声，巨大的身体一阵抽搐，可是还没等结束，一道雷霆万钧的长矛狠狠的刺透了它的身体，督瑞尔惊恐的叫了一声，恐怖的闪电瞬间漫过了它全身上下。

“最大伤害！”陈锋惊喜的叫了一声，地狱冠军骑士长的技能“骑士突袭”，高达6W-40W的闪电伤害。

和尸鹫的“俯冲爆炸”不同，俯冲爆炸的火焰伤害是固定的，不会多也不会少，但是闪电的攻击跳动性太大，6W-40W，这中间差距的可是整整34W的伤害。

可是这一下陈锋看的真切，那督瑞尔脑袋上的血条硬生生的少了一大截，就算不是最大的40W闪电攻击，但是起码30W以上是铁铮铮的了。

波拉图看着陈锋的骷髅，心中顿时一笑，可是脸上却是冰冷一片，虽然马特暴露了，可是不知道迪亚波罗会如何处置自己，如果把自己也当成和马特一样，那波拉图是难逃一死。

如果迪亚波罗还用得到波拉图，那波拉图还可以不用死，继续培养陈锋，不过波拉图其实已经猜到了，这样的可能性真心不大。

上次白骨母皇虫，其实压根就没有改造的必要，虽然投影产卵是一个很好的噱头，可是七大魔王里头，没有一个是会下崽儿的，所以这个基本上是波拉图自作主张的。

波拉图知道，自己帮助陈锋，只要迪亚波罗有一丝察觉，那自己就难逃一死了。

所以，在最后一关，为了让陈锋得到更大的挑战，为了磨灭陈锋的骄傲，也为了让自己活下去，波拉图封印了空间。

不然陈锋早就跑了。

终于，督瑞尔惨叫了一声，巨大的身体轰然倒地，然后开始疯狂的收缩了起来，不一会儿督瑞尔的尸体居然变成了和人类一样大小，装备洒落了一地。

波拉图朝着陈锋冷笑了一声，化成了一团黑烟消失了，狄维娜等人立刻大叫着重了上去，捡起了所有的装备。

“好帅！”朱利安拍着一匹骨马的小腿，朱利安的身高只能勾到人家的小腿，口中赞扬的说道，没有一个骑士，是不向往坐骑的。

“要不我把尸鹫给你吧，从今天开始，你就是第一个有飞行坐骑的圣骑士，哈哈哈！”陈锋笑着对朱利安说道，朱利安一愣，然后调皮的眨眨眼睛。

“好呀，那就把尸鹫给我吧！”朱利安说道。

陈锋一愣，没想到朱利安居然和自己开玩笑，心中顿时一阵激动，口中轻轻一笑：“那好啊，给你，都给你，把我也给你好了！”

朱利安被陈锋一调戏，顿时脸色一红，连忙朝着狄维娜跑了过去，这时候狄维娜也咋呼了起来。

“陈锋哥哥，快过来看看，这里有一件好奇怪的装备！”

陈锋一愣，立刻走了过去，只见狄维娜的手里头拿着一件铠甲一样的东西，陈锋怎么看怎么像是防弹衣啊？

“督瑞尔的甲壳”

陈锋看着这件装备的名字一愣，这居然是一件暗金装备。

忽然，陈锋正打算用凯恩那边搜刮来的暗金鉴定卷轴，他的眼前猛然的一花，紧接着就是眼前一黑，脑海里一阵剧烈的刺痛，整个人直接朝着面前大地扎了下去。

“陈锋 ！”

“陈锋哥哥！”

所有女孩子顿时惊恐的大脚了起来。

第264章 醒来，卡夏，反省！

陈锋幽幽的醒了过来，感受一下脑海里的联系，地狱冠军骑士的联系都已经消失不见了，不由的叹了一口气。

他想要爬起来，可是手臂上却是沉沉的，不由的一看，只见自己躺在自己的床上，边上赫然睡着三个女孩子，狄维娜，塔维纳，另外一个居然是莉莉丝。

狄维娜抓着自己的手臂，陈锋感觉自己浑身没有任何的力气，难怪刚才连狄维娜的小手都抬不起来。

轻轻的想要举起右手，陈锋不由的一愣，右手也是沉沉的，转头一看，顿时差点气的笑了出来，小胖龙正睡在陈锋的边上，不过让陈锋郁闷的是，小胖龙的屁股坐在陈锋的手上，那样子宛如陈锋正伸手帮小家伙接大便一样。

“臭小子！”陈锋低声的说了一句，然后想要戳一下小胖龙的菊花，不错陈锋悲剧的发现，自己的身体压根就没有一丝力气，能转动脑袋算是谢天谢地了。

“你信了！”忽然，一个带着激动的声音从一旁响了起来，陈锋立刻看了过去，只见莉莉丝正正大着自己黑色的研究看着陈锋。

“嘘，被吵醒她们！”陈锋立刻让莉莉丝别叫，莉莉丝看着陈锋，眼里闪过了一丝温情，点点头。

“那个，帮我把这个小胖子扔出去！”陈锋对着莉莉丝尴尬的笑着说道，莉莉丝的嘴角轻轻的一抽，然后把小胖龙给抱了起来，轻轻的放在了陈锋的枕头边上。

陈锋白了莉莉丝一眼，看来这个丫头是故意的，居然让小胖龙的屁股对准自己，陈锋没想到莉莉丝居然也有调皮的时候，忽然眼中闪过了一丝笑容。

猛然的张开嘴巴，在莉莉丝的雪白的小手上轻轻的咬了一口，莉莉丝立刻缩回了自己的手，喉咙里不可遏制的发出了一声极其低声的惊叫。

“嘘！”陈锋立刻让莉莉丝别大叫，莉莉丝嗔怪的看了一眼陈锋，然后轻轻的一咬牙，走了出去，陈锋看到莉莉丝的脸上，赫然多了一片鲜红。

陈锋想要叫住莉莉丝，可是一想到人家的脸皮薄，不由的没有开口，不过没一会儿陈锋就有点后悔了，多好的独处机会啊。

“陈锋，你感觉怎么样？”朱利安关切的朝着陈锋问道，一旁的女孩子都在朱利安进来的时候醒了过来，先是朝着陈锋问了一下陈锋的状况，然后开始集体声讨陈锋，不许陈锋再使用“聚灵之术”这个技能。

“好吧好吧，以后绝对不用了！”考虑到6个女孩子一起声讨，陈锋立刻开始求饶，不明白为什么安琪儿也掺和进来。

“话说，你干嘛也掺和进来啊！”陈锋说出了自己的疑问，安琪儿一副理所当然的样子。

“要是你有个三长两短，小龙龙就离开我们回家了怎么办？”安琪儿理直气壮的说道，陈锋差点被气笑了。

众女慢慢的散了出去，大家都希望不要打搅陈锋的休息，而陈锋问了一下自己睡了多久，得出了一个惊人的消息。

一个月。

居然整整昏睡了一个月，一想到3个女孩子趴在自己的床上睡觉，陈锋脑海里猛然的闪过了一个念头，莫非这6个女孩子，一个月来都是轮流照顾自己的？

“哼，你还知道醒来啊！”一个声音传来，紧接着是一阵冷风，陈锋不由的打了个寒颤，朝着窗户看去，只见一个人坐在窗户上，一脸不屑的看着自己。

“卡夏？你个王八蛋怎么在这里？”

“噗！”

卡夏一口酒喷了出来，立刻跳了下来，走到陈锋的边上狠狠给了陈锋一个脑瓜崩，居然敢说自己是王八蛋，不要命了。

“我要是不在这里，你小子就不是躺一个月，而是最少躺5年！”卡夏不屑的说道，一屁股坐在陈锋的床上，陈锋的大腿猛然的被坐到，不由的尖叫了一声，卡夏也不挪动，陈锋狠狠的从大腿从卡夏的屁股底下抽了出来。

“不知道我是病人么，都不知道轻一点，难怪没人要你！”前面2句是喊出来的，最后一句是自己嘟囔的。

可是，陈锋因为刚醒来神志不清的缘故，忽略了一个问题。

现在，时间是夜晚，而且是深的不能再深的深夜，也就是说外面一片寂静。

而卡夏，一代强者，世间顶尖的亚马逊弓箭手，最灵敏的就是五官，也就是说，一公里外的一只蚊子，卡夏都能听出来，是公的还是母的。

所以......

“啊！！！”

楼上传来了一阵尖叫，狄维娜立刻担心的站了起来，塔维纳失声笑了出来，一把拉住了狄维娜。

“别上去，让陈锋吃点苦头，这么多天，卡夏前辈也担心死了，要不是卡夏前辈厚着脸皮去要了一点神圣之泉，陈锋还真的没办法这么快就好起来！”塔维纳对着自己可爱的小妹妹说道。

“可是......”

“没什么可是的，这次必须给陈锋一个教训，他居然敢吼我！”朱利安也开始愤愤不平的说道，当初在督瑞尔巢穴内，陈锋居然敢吼自己？

自己堂堂公主，自己堂堂玫瑰小队队长，居然被陈锋给吼了......

更主要的是，陈锋不让自己等人冒险，可是自己却不顾身体去冒险，这样朱利安感到很不公平，也很心疼。

楼上。

“小子，把你刚才的话再说一边！”卡夏凑到陈锋的面前，一张冷若冰霜的脸距离陈锋的脸紧紧一团头的距离。

可是陈锋这个时候哪儿有心思去关心卡夏什么表情啊，自己的大腿就在自己耳边边上呢！

卡夏居然一只手按着陈锋的左脚，然后另外一只手把陈锋的右腿给直接掰到了陈锋的耳朵边上，陈锋能不求饶么？

好说歹说，陈锋求了十几分钟，卡夏才心满意足的拍拍手，陈锋却苦笑的看着卡夏，这个坏蛋居然把陈锋的脚给绕道了陈锋的脖子后面。

“尼玛，这是多么高超的技术啊，老子都能去杂技团了！”陈锋苦笑的朝着卡夏求饶，不断的说着好话，并许诺有好酒一定带给卡夏，卡夏这才心满意足的把陈锋的脚给放了下来。

“咔嚓！”

“哦！！！”

陈锋如同大公鸡一样的叫了一声，卡夏白了陈锋一眼，什么人啊，不是都已经把你放下来了么，怎么还疼的学公鸡叫了？

陈锋这个叫是有原因的。

因为，他不小心卡着蛋了......

右脚是放了了下来，可关键是右脚没知觉了啊，一放下的位置不对，结果把蛋蛋给挤了一下，啧啧，可悲可叹啊。

卡夏红着脸看了一眼陈锋，她从陈锋双手捂住的地方也看出了一些门道，卡夏虽然年纪很大，可是其实内心还是很年轻的。

许多时光都是浪费在了战斗上面，为了活命哪儿还有时间去管其他的事情，但是现在卡夏空暇下来许久，也懂了很多，立刻就知道陈锋伤到要害了。

“叫个屁啊叫，明天早上我再来找你，有任务给你！”卡夏大口的喝了一口酒，然后急急忙忙的站了起来，准备离开。

“门在这边！”陈锋“百忙”之中抽空说了一句话，卡夏的脸色通红，直接跳到了窗户外面，然后对着陈锋一声怒吼。

“老娘愿意走窗户，你管得着么？”

“。。。。。。。”

第二天一早，陈锋早早的就起床了，其实他也没睡觉，都睡了一个月了，陈锋能睡着才怪，只不过他是在反省自己的实力而已。

陈锋觉得，自己的实力其实已经很强了，但是一旦真和魔王级别的怪物打起来那自己的白来只骷髅，真正有用的只有3只。

第一只，尸鹫骷髅。

尸鹫骷髅的战斗力十分强大，无论是单挑还是群架都可以胜任，巨额的属性加上高超的战斗技巧，使得尸鹫骷髅拥有可以单挑魔王的实力。

可是问题来了，尸鹫的等级过低，血量防御都偏少，更让陈锋郁闷的是，虽然有10倍的攻击强化，可是和敌人之间的战斗，依然是自损一千敌伤三百，完全是坑爹。

所以，陈锋已经琢磨，是不是得开始着手准备，利用宝石和珠宝，强化自己的骷髅攻击力先，在强大的攻击面前，一切防御都是纸老虎。

第二个骷髅，骷髅祭祀。

骷髅祭祀的实力在督瑞尔的战斗中得到了最好的证实，33级的骷髅祭祀一招回血达到了惊人的9W，一般的骷髅都可以奶的出血了。

但是，骷髅祭祀的弱点也爆发了出来，奶量对于其他骷髅来说已经足够恐怖了，可是对于尸鹫骷髅来说，依然太弱。

但是，陈锋发现，自己把祭祀骷髅的定位给定位错了。

其实，骷髅祭祀的主要实力，全部在战斗上面，加血只不过是附赠的技能，但是陈锋却一直把加血当成骷髅祭祀主要的手段。

所以，陈锋必须尝试，能不能召唤出一个纯加血的骷髅来，这样可以大幅度的提高自己骷髅的生存能力，而骷髅祭祀的加血，正如同它的名字一样。

“绝望祈祷”，只有在绝望的时候才奶一口，一下子天地倒转，反败为胜。

最后一个骷髅，弩箭骷髅。

优点不用说，缺点也不用说，唯一要说的是，陈锋必须扩招，扩招，再扩招，能把所有除去首领骷髅和领主骷髅以外的名额全部变成弩箭骷髅，那陈锋的目标就达到了。

弩箭骷髅，越多越好！

第265章 史上最强神器

第二天早上，陈锋等了卡夏一上午卡夏都没有出现，陈锋干脆开始鉴定起了督瑞尔爆出来的装备。

不过让陈锋很失望，因为没有一件装备是陈锋可以使用，但是陈锋的手里头还有一件“应该”是装备的东西。

督瑞尔的甲壳。

这个名字相当的有喜感啊，督瑞尔本来就是一只大虫子，上半身完全包裹在甲壳内，但是下半身却是完全暴露在空气当中，等于是在自己的心脏上贴一个标签，上面写着“这是弱点，请瞄准这里”一样。

但是，陈锋没想到，自己虐了一遍变异的督瑞尔，居然把人家的壳都给打下来了，让陈锋一阵好笑。

“这个东西到底是不是装备啊？”狄维娜用手指头朝着铠甲上面戳了几下，陈锋翻来覆去，最后因为装备上硕大的“未鉴定”三个大字，点点头，表示确定。

督瑞尔的壳，陈锋知道有这件装备，但督瑞尔的甲壳，陈锋就不知道有没有这件装备了，虽然仅仅一个字只差，但是陈锋还是表示不懂。

“算了，鉴定出来再说吧！”

陈锋拿出一张暗金级别的鉴定卷轴，这是凯恩特地做给陈锋的，用来鉴定陈锋不是认识的暗金装备，凯恩也知道，一般的装备还真的难不住陈锋，不然的话陈锋也不会鉴定出如此多的暗金装备。

可是陈锋也坦言，这个世界上还有许多他也不认识的暗金装备，但是凯恩又不在身边，所以才要凯恩弄了可以鉴定暗金装备的卷轴。

要知道，一件暗金装备，再出了箩格之外的地方，需要长达2个月的鉴定时间，因为属性，外貌等关系，需要考察大量的资料，除了老一辈的鉴定师，基本上初级鉴定师是没有资格接触到暗金装备的。

督瑞尔的甲壳

阴影铠甲

防御：4480

需要等级：18

需要力量：220

赋予等级13神圣冰冻灵气

+440%增强伤害

+100-500冰冻伤害

+77%冰冻属性伤害

+1至督瑞尔重击

+1至督瑞尔冲锋

+1至变身督瑞尔

+1至变形术

+302%防御强化

+1116防御

所有抗性+128

物理伤害减少26%

“我操，无敌神器！”陈锋一句脏话直接脱口而出，忽然一只手伸了过来，一把抓起督瑞尔的甲壳看了起来，紧接着也不可思议的惊呼了起来。

“我擦，谁敢虎口拔牙？”陈锋愤怒的抬头，然后立刻变成了小猫，卡夏一脸震惊的看着手中的装备。

“这是你打出来的？”卡夏朝着陈锋问道，陈锋不屑的一笑，立刻挺胸抬头。

“那是当然！”

“我强制征收，一个月后还给你！”卡夏二话不说扔进自己的背包里，陈锋立刻站了起来，怒视着卡夏。

“怎么？还怕老娘贪污了你的东西不成？天堂之心还给我！”卡夏也瞪着陈锋，陈锋一下弱了下来，朝着卡夏赔笑。

不是陈锋贱，而是比起天堂之心来，督瑞尔的甲壳一文不值。

“说实在的，这件装备太诡异了，尤其是那三个技能，居然是加督瑞尔的技能，我想看看，到底能不能使用这三个技能！”陈锋朝着卡夏皱着眉头说道，也没有了玩闹的意思。

“我估计可以，在没有出现在任何职业者身上的技能，都可以被职业者使用，这点是装备的明确规定，所以我猜测，这件装备你可以使用！”卡夏对着陈锋说道。

“难，太难了，我才17级，还差4900W经验才能到18级，而且高达220点的力量，估计朱利安到了，让朱利安试试！”陈锋对着卡夏说道。

“朱利安，你力量多少？”卡夏朝着朱利安问道。

“759！”朱利安的回答让所有人大吃一惊，高达759的力量，简直是太恐怖了，要知道朱利安的等级，也才28级吧？（督瑞尔升了一级）

“好家伙，不愧是坎都拉斯帝国重点培养的公主，居然可以把力量堆到这么高！”卡夏赞扬了一声说道。

“嗯，为了进化而准备，家族把好东西全部堆在我身上了！”朱利安笑着说道，陈锋一愣，进化还关乎属性？

“进化和属性有什么关系？”陈锋不解的问道，卡夏白了一眼陈锋，真是一个无知的孩子啊，朝着朱利安甩了一个眼神，朱利安朝着陈锋一笑，然后给陈锋解释了起来。

原来，在赐福进化当中，有几率会让某一个属性消失。

但是，这并非是真的消失，而是让这个属性，真正的成为人身体的一部分。

原本，加属性点，其实并不能感觉到身体明显的变化，当然除非和陈锋一样，一口气加几十点的体质或者力量，才可以感觉到身体的变化。

但是，这个变化却并不明显。

那力量来说，30级的野蛮人，单手最大力量，指的是一拳头下去的力量，最大力量可以打到惊人的1100公斤。

这是30级的野蛮人，力量属性在100之上。

但是，一个30级，经过赐福进化，并且力量属性消失的野蛮人，一拳头最少可以打出3000公斤的力量，而且2个野蛮人的力量属性都是相当的。

这就解释了，属性的强悍，但是仅仅是一个数据而已。

就好像玩网游，一个网游里头的属性压根就影响不到游戏的玩家，但是经过赐福进化以后，某一个属性消失了，但是所添加的属性点，却影响了那个玩家，就是这个效果。

1点力量，经过前人数千年的计算，1点力量所增加的拳头力气，大约是在30公斤左右，所以一个100点力量的野蛮人，可以打到3000公斤的恐怖力道。

不过仔细一想，一个普通野蛮人力量才达到100点左右，人品运气不错的，200点算是顶天了，但是再看看朱利安......

所有人都无语了，这就是暗黑世界原来最大的帝国，坎都拉斯的强悍吗？

759点，如果朱利安运气好消失的是力量属性，所有人都惊恐的对视了一眼，高达22770公斤的力气，陈锋估计到时候朱利安可以喝督瑞尔拔河玩了。

“我的力量不是手动加点，而是装备附带的，所以到时候力量属性消失不太可能，我估计我的天使力量光环，在进化的时候能够升级，这样我已经很满意了！”朱利安淡淡的说道。

陈锋翻了一个白眼，你的天使力量光环提供了10倍的物理伤害，要是再升级，那得多少倍？20倍还是50倍？

不过陈锋心里头一笑，无论是20倍还是50倍，最终收益的却并非是朱利安自己一个人，陈锋可才是真正受益最大的人，嘿嘿嘿。

“好，那朱利安，你来穿穿看，我们去院子里，如果可以使用技能，那就用用看！”众人来到了院子里，卡夏把装备递给了朱利安。

朱利安接过装备看了一眼，不可思议的瞪大了眼睛，这件装备，对她来说简直就是梦寐以求的神器啊。

高达4480的防御值，高达26%的物理伤害减少，高达126的全抗性加成，高达440%的伤害强化，高达100-500的冰冻伤害，而且冰冻伤害再次被提高了77%的效果。

这对于近战来说，简直就是一件神器到不能再神器的装备了，朱利安甚至感觉到，自己只要穿上这么一件衣服，空手都能击败任何敌人。

立刻，朱利安激动的朝着自己的身上穿去，可是装备却并没有出现在了朱利安的身上，朱利安怎么装备，就是放不进装备栏内。

“给我，我来试试！”卡夏皱着眉头，朝着自己的身上穿了一下，可是依然是无法装备在自己的装备栏上。

“难道必须是德鲁伊才能装备？”陈锋好奇的说道，上面有一个“+1至变身术”的技能，那是变化系德鲁伊的技能。

“不对，上面没写的德鲁伊.......哦，还真写了！”

卡夏看了一眼装备，顿时翻了一个白眼，上面不知道什么时候多出了一行红字，显然红字代表着不达标啊。

卡夏无奈的对着朱利安叹了一口气，朱利安也一阵无奈，如此神器，居然不识字可以使用的，真的太糟糕了。

朱利安现在想要大口大口的吃东西，来摆脱这件神器自己无法装备的厄运。

“既然要德鲁伊，那就塔维纳收着吧，过几天去申请洗灵药剂，该修变化系！”陈锋对着塔维纳说道，塔维纳连连摇头。

“不，不用给塔维纳，给她她也用不到，就算是她有2000W点力量，也穿不上这件装备！”卡夏忽然对着陈锋遗憾的说道，陈锋不由的一愣。

“自己看吧！”卡夏把装备递给了陈锋，陈锋二话不说立刻接了过来，仔细一看，不由整个人都傻在了原地上。

“到底谁能装备呀？”狄维娜焦急的问道，朱利安不能装备，塔维纳不能装备，连卡夏都不能装备，难道是让陈锋来装备不成？

没错，的确是只能陈锋装备。

督瑞尔的甲壳

（限陈锋专属）

“我擦，这个世界上，还有个人专属的装备？”陈锋不可思议的说道，所有人都一脸惊愕的看着陈锋。

一件如今恐怖的神器，居然让一个死灵法师穿？

第266章 众女离开

难以想象的一件近战神器，却是陈锋专属的装备，就这样被卡夏给带走了，陈锋也无所谓，放在自己的身上也是浪费，现在陈锋还只有17级，距离220点力量也相差甚远。

所以，陈锋淡定的把那“督瑞尔的甲壳”扔给了卡夏，估计卡夏是拿去给凯恩，然后叫来几十个甚至上百个老头一起研究。

只要在18级之后再拿回来，陈锋就无所谓了，反正上面写着“陈锋专属”，有本事你就用吧，不过陈锋还是有点后悔。

卡夏说用“天堂之心”做抵押，可是就算是不抵押，这“天堂之心”陈锋也不会还给卡夏，怎么就不多弄一件装备来呢？

在家里继续休息了几天，陈锋却接到了一个让他震惊的通知，玫瑰小队暂时解散，成员各回各家，各找各妈？

“主要是艾米丽和塔维纳的等级已经接近30级了，必须回家接受测试，以便等待赐福进化！”朱利安朝着陈锋解释了 一下。

原来，作为一个贵族子弟，成为职业者是人生第一关，技能变异成功是人生第二关，而接下来的第三关，则是最重要的赐福进化。

有人平时平平无奇，甚至连技能变异都没有通过，可是在30级的赐福进化当中，却成功的成为了一个超级强者。

而有人想来都是超级天才，30级之前纵横鲁.高因和箩格，但是在30级赐福进化，却是一败涂地，从此一厥不起。

这样的例子，才几千年来多的要死，被记住的总是只有成功者，当然那些最失败的人也是被“津津乐道”，被人当成茶余饭后的笑料。

而那些成功者，则会被冠上“笨鸟先飞”，“后来者居上”等等词汇，供给世人膜拜。

作为一个贵族，赐福进化是人生中最重要的一次旅程，所以一旦达到27级，族人必须回家，接受测试，然后根据家族的经验，选择主要发展的目标，期待可以在进化当中一鸣惊人。

这一次，达到27级的人多大4个，艾米丽，塔维纳，莉莉丝和朱利安，除此之外，狄维娜 也必须回家一趟，自己的姐姐回去了，她也顺路回去测试掉算了。

如今，陈锋17级。

艾米丽和塔维纳27级，朱利安和莉莉丝28级，连原本最弱的狄维娜，都已经24级了，毫不夸张的说， 小队在仅仅一年内，实力飙升了数个档次。

而狄维娜这一次回去还有一个任务，那就是技能变异，本来是要职业者协会举行的，但是狄维娜可是曼陀罗家的小公主，况且塔维纳也要回家，所以家族里也一起要狄维娜回家，让狄维娜的技能变异由家族里头举行。

“也就是说，除了狄维娜一个人之外，其他的全部要回家咯？”陈锋坐在客厅内，趴在小白的身上对着众人说道。

“嗯！”众人点点头，朱利安不用回家，她的的路线早就被定好了 ，所以只要一路走下去就可以了，只要在30级的时候，赐福进化由皇室自己举行，而不是职业者协会。

其他的事情，皇室不会过多的参与，所以朱利安算是一身轻松。

可是其他人不一样，其他的赐福进化关系到在自己家里的地位，其中最岌岌可危的就是塔维纳，虽然她是狄维娜的亲姐姐，可是在她出生的时候，她的母亲紧紧是一个普通人。

很狗血是吧？

但是事情就是这样，狄维娜和塔维纳的生母是同一个人，2个人的母亲一开始是普通人，生出来的塔维纳一直不被家族看好。

可是狄维娜一出生，就被家族的人捧在手心里，一开始塔维纳不嫉妒那是说瞎话，可是狄维娜毕竟是自己的妹妹，又是同一个母亲。

塔维纳把嫉妒变成了宠爱，集万千宠爱于一身的狄维娜，在家族里的地位可是比塔维纳高的多了。

不过好在狄维娜不是那种被娇惯的小姐，对于族人都是十分的尊重，唯一没大没小的就是对自己的姐姐，恰好这也是对自己姐姐的放心和亲近。

不然，陈锋可以想象，同一个妈生，地位差距这么大，估计不是狄维娜有危险，就是塔维纳有危险，绝对不可能出现2姐妹如此和谐的画面。

一个黏人，一个宽容，造成了一副美满的局面。

“好吧好吧，都走吧，俺自己一个人练级去，什么时候回来？”陈锋郁闷的说道，没想到这才多久，又要分开了。

陈锋醒过来的时候，噩梦之月都已经结束了，而陈锋这时候才知道，众人来到这个城市已经一年多了，真的是不知不觉啊。

陈锋回忆了一下，和众女呆在一起的时间，居然连半年都没有，让陈锋十分的郁闷。

“估计要三四个月吧！”艾米丽无奈的说了一声，陈锋瞪大了眼睛，三四个月，要去那么久啊？

“我回家都要3个月了，加上仪式什么的，怎么着也得一个月，回到倒是方便，直接开门就好了！”艾米丽摆摆手说道。

其他人一脸的认同，在这个世界最简单的就是回到当前你所属的城市，只要一开传送门就可以立刻回去，但是回家就不方便。

每一个职业者，只能和一个传送点签下感应，所以一般人为了自己的安全，都会签下所属主站城市的传送点。

就好像是游戏里头炉石设定回城点一样，一个炉石只能设定一个地方，而人类的传送点也只能设置一个地方。

“4个月啊！你们什么时候出发？”陈锋朝着她们问道，女孩子们交流了一下，最后定了一个让陈锋蛋疼的日子，明天。

“早点出发早点回来！”狄维娜低声的说道，虽然她很不愿意离开陈锋，但是这一次是老爷子发话，狄维娜不得不离开，反正4个月就可以回来了。

再说，自己又不是艾米丽那么远，用不到四个月，甚至2个月就可以回来了，一想到这里，狄维娜又高兴了起来。

果然，第二天一早一群女孩子就闹腾腾的起床了，当下楼一看，惊讶的发现陈锋已经做好了一桌子的早饭，不过陈锋人却不见了。

朝着起床很早的朱利安一问，才知道陈锋出门了，大家伙一阵沉默，陈锋估计是不喜欢离别的场面，所以溜出去了。

一群女孩子沉默的吃完了早饭，然后和朱利安道别了之后，就纷纷踏上了回家的路途，越早回家就代表着越早回来这里，大家心中都瘪了一口气，早日回来。

此时的陈锋在哪儿？

他正在沿海晃荡，虽然陈锋怕水，可是站在海边他怕个毛啊，缓缓的沿着鲁.高因的港口走着，享受着寒冷刺骨的海风。

“回家了，你就不怕冷啊？”背后忽然传来了一个声音，陈锋的脸上浮现了淡淡的笑容，慢慢的转头，朱利安站在自己的背后，一身的单薄衣服。

“你怎么穿这么点衣服就出来了，小心冻着！”陈锋立刻责怪的说了一声，然后拿出了一套衣服，给朱利安穿上，朱利安灿烂的一笑。

“她们走了？”缓缓的和朱利安走在路上，陈锋朝着她问道，朱利安点点头，陈锋长叹了一口气。

忽然他知道了一群女孩子看着自己离开的感觉了，原来看着别人离开是这么痛苦，尤其是一群人生活在一起这么久了。

本来，陈锋的家里应该还有一个小丫头的，那就是安琪儿。

不过昨天下午安琪儿家里来人，二话不说带着安琪儿就走，一开始差点打起来，后来才知道，这是仙塞岛的人，是来带安琪儿回去的。

结果，狄维娜她们都还没走，安琪儿先走了。

安琪儿走的时候还发誓“我会回来的”，陈锋怀疑这个丫头是不是传说中的“灰太狼”转世，不过后来才知道，安琪儿在鲁.高因惹出的麻烦已经引起了她老爹的震怒，立刻派人来带她回去。

当然，与此同时，安琪儿也彻底恨上了通风报信的告密者格雷兹，临走的时候格雷兹被看的一阵发毛。

两个人走在街上，陈锋和朱利安开玩笑，现在只有2个人，就好好的做一顿好吃的给她吃，让其他人吃不到。

说到做到，陈锋就带着朱利安朝着菜市场走去。

忽然，陈锋慢慢的接近朱利安，本来2个人相距有三四个拳头的距离，可是渐渐的，陈锋走到了朱利安的身边，然后轻轻的抓起了朱利安的说。

朱利安没有反抗，轻轻的一笑，也没有看陈锋。

陈锋看了一眼淡然的朱利安，喜滋滋的带着朱利安买了一大堆的东西，然后回家烧了一大桌的菜肴。

“这么多，吃的完么？”朱利安无奈的说道，陈锋挠着脑袋傻笑着。

不知不觉，几个女孩子离开已经长达一个礼拜了，陈锋和朱利安2个人在家里，是不是的由陈锋制造一点小暧昧，让朱利安面红耳赤。

终于，又有人来找陈锋了，这次是一个新任务！

第267章 战斗机变客机

“要我们去冰冻之海？”陈锋看着眼前的家伙一脸嘲讽的看着眼前人，眼前的家伙赫然是鲁.高因的王子，苏丹。
那个被陈锋扔出去好几百米远地方的人。
“为什么要让我们去？”陈锋躺在沙发上，瞧着二郎腿。
苏丹的眼中闪过了一丝怒火，心中一阵咆哮：“为什么朱利安居然回看上这个坐没坐相的家伙？”
可是无论他在怎么嚎叫，朱利安都不会理解他的内心的，朱利安伸出手，轻轻的拍了一下陈锋的脚，嘿嘿的一笑，把二郎腿给放了下去。
然后狡黠的一笑，另外一只叫翘了起来，朱利安不由的翻了一个白眼，然后无视陈锋，干脆去后院浇花了。
“说啊？”陈锋朝着苏丹说道，完全没有在意苏丹眼中那可以把自己燃烧掉的怒火。
苏丹强压下了怒火，恶狠狠的瞪了一眼陈锋，然后复杂的看了一眼朱利安的背影，他完全无法理解为什么朱利安会看上陈锋。
“这一次，因为你们抓到了安琪儿，安琪儿公主回到仙塞后，日思夜想，整天不吃不喝，这已经过了一个多星期了，整个人都瘦了好多！”
“鉴于你们是带他回来的人，所以仙塞国王要求，让你们过去，治疗好公主！”苏丹朝着陈锋说道。
“治疗好公主？还是仙塞国王，要求的？”陈锋的眉头一皱，如果有人求他，他或许会去，可是有人要求他？
我有和你不熟，你要求我我就要去啊，我又不是你的子民。
“不去！”陈锋直接一句话回绝，却完全没有注意到苏丹眼中闪过了一丝狡猾，苏丹也装模做样的皱起了眉头。
“这可不行，这关系到坎都拉斯帝国和仙塞帝国之间的外交，人家点名要让你过去......”苏丹对着陈锋迟疑了一会儿说道。
“切，我又不是他仙塞帝国的人，况且认真算起来，我也不是坎都拉斯帝国的人，我干嘛要帮他们啊，外交关我屁事，如果督瑞尔复活了让我帮忙打，我还会去，外交，神经病，鬼才去！”陈锋鄙夷的说道。
他怎么会听不出苏丹的诡计，在地球上论阴谋诡计，都可以写成堆满一个屋子的书籍了，陈锋还会怕一个苏丹？
什么要求命令，什么外交都是苏丹忽悠的，或许外交是真的，毕竟安琪儿是公主，从你们的地盘回来，就茶饭不思，帝国自然要询问。
但是，陈锋还不知道安琪儿那丫头茶饭不思的原因？
不就是小胖龙么？
当初安琪儿走的时候哭着求陈锋让她带走小胖龙，陈锋是无所谓，可是小胖龙自己不同意，抓着陈锋的头发就是不肯下来，然后安琪儿又抓着小胖龙的身体，差点把陈锋给抓成了秃子。
陈锋可以肯定，小丫头是患了相思病了，但是陈锋才不要那么寒冷的地方呢，仙塞啊，极北之地啊，等于地球的北极有木有？
“这可是帝国.......”
“我都说了，帝国和我没半毛钱关系，我干嘛要帮帝国？”陈锋翻了一个白眼，他可是有国家的人，传说中的天朝才能让陈锋有归属感，但是无论是坎都拉斯还是什么凯吉斯坦或者仙塞帝国，对陈锋来说都是浮云。
或许，等自己有一天真的和朱利安结婚了，有小孩了，陈锋会把坎都拉斯当成自己的国家，但是在此之前，陈锋完全无视，自己是一个爱国的人，俺的国家升起的，可是鲜艳的五星红旗。
“好了别说了，另请高明吧！”陈锋对着苏丹摆摆手，直接从沙发上站了起来，朝着后院走去，把苏丹一个人晾在了客厅。
陈锋说话很直，这样等于是完全得罪死了苏丹，可是陈锋本来就得罪死了苏丹，而且自己已经干掉了督瑞尔，要不是为了等女孩子回来，还有卡夏把自己的督瑞尔甲壳给送回来。
陈锋早就和朱利安牵手去库拉斯特了，那边鲁.高因完全没有任何的势力，陈锋还用得着怕苏丹？
开玩笑。
库拉斯特可是萨卡兰姆的地盘，不要说是鲁.高因了，就算是坎都拉斯也管不着这个地方，只要再过几个月，几个女孩子们回来了，陈锋就立刻带着一群女孩子前往库拉斯特。
“他走了？”陈锋站在朱利安的背后，多么想把这个诱人的娇躯给抱在怀里，可是这仅仅是想想而已。
陈锋和朱利安2个人虽然互相暧昧，可是最多的地步还是牵牵手而已，拥抱什么的根本是不可能的。
“快了！”陈锋淡淡的笑着说道，朱利安回过头，看了一眼陈锋的，顿时明白了陈锋的意思，对陈锋翻了一个白眼。
“把人家扔在客厅里，你这个主人呀！”朱利安笑着埋怨到，陈锋顿时一笑，他可不愿意出去招待苏丹，自己虽然是主人，可是也没请苏丹过来啊。
“苏丹找我们去冰冻之海干嘛？”朱利安问道。
“还能干嘛？仙塞的那个小丫头居然是公主，和你一样哦！”陈锋笑着说道，朱利安轻轻的一声冷哼，然后转过头，面无表情的对准陈锋。
“既然她是公主，那你去好了，只要带上小龙，公主说不定还会投怀送抱呢！”朱利安冷冷的说道，陈锋却噗嗤一下笑了出来。
“哎呀呀，我的朱利安居然会生气！”陈锋轻轻的走上前去，盯着朱利安的眼睛，2个人的距离越来越近，越来越近。
终于，朱利安忍受不了陈锋这样的挑逗，推了一把陈锋快速的跑了出去，在客厅内传来了苏丹的叫声，陈锋奇怪，这个家伙怎么还不走。
既然他不走，那自己也懒得出去了，陈锋就坐在原子里，不由的朝着躺椅上扔了一个枕头，然后拿出一条椅子，翘起脚来。
可惜啊，可惜，小白走了之后，陈锋就没地方翘脚了，只能拿其他的椅子来代替，可是没有那种毛绒绒的感觉了。
不一会儿，陈锋听到关门的声音，陈锋知道苏丹走人了，没多久陈锋的耳边又传来了诱人的体香，睁开眼睛，朱利安站在自己的身旁。
“怎么了？”陈锋朝着朱利安问道，朱利安一脸的心事一样。
“我们去仙塞吧！”朱利安无奈的说道，陈锋一愣，看着朱利安，他知道朱利安会给自己解释的。
“苏丹搬出了我父皇，没办法，只能去了！”朱利安无奈的说道，坐在了陈锋的边上，捧着一个茶杯。
“那小子这么无耻？把你父皇都搬出来？还有，你父皇要你去了？”陈锋朝着朱利安问道，一边还谩骂了一句苏丹。
“没办法，苏丹说这一次是仙塞和坎都拉斯接触的，如果和鲁.高因接触那我才不去，可是和坎都拉斯接触......”
陈锋了解，朱利安对于鲁.高因没有任何的感觉，但是她却是坎都拉斯的公主，理应为了帝国而分担。
而且，她也猜到仙塞的目的，或者说是安琪儿的目的。
“小丫头啊，人都走了还惦记着我的小龙！”陈锋无奈的说道，这一次仙塞是去定了，没办法，朱利安作为公主，为了不给坎都拉斯丢人，必须得去。
对于陈锋来说有点牵强，可是对于朱利安来说，简直是义务一样。
因为，朱利安是坎都拉斯的公主，而仙塞要让坎都拉斯给个说法，为什么自己的公主在你们的地盘回来以后，就不吃不喝了。
为了维护坎都拉斯的威严和正义，朱利安必须去。
当然，朱利安去，那陈锋也得去。
接下来自然是安排行程，第三天中午出发，鲁.高因帝国的船只运送，随行的还有苏丹那个惹人厌恶的家伙。
当然，陈锋压根可以无视他，到时候穿在下面开，自己带着朱利安在尸鹫上，然后用帆布把尸鹫的胸腔给裹起来。
虽然难看了一点，但是弄床进去都可以，比船要舒服多了，尸鹫飞的可要比船开的都要安慰，而且船上还嘈杂，天空中暗金多了。
说干就干。
陈锋必须提早准备好，陈锋和朱利安说了一声，然后立刻去市场弄了防风效果最好，又是最重，而且遇到狂风声音最小的帆布。
弄好了以后，直接出城，找了一个宽阔的地方，开始改造尸鹫，从战斗机改造成客机。
一番努力后，陈锋不断的测试，在腹腔内添加了沙发，茶几等工具，然后固定在了肋骨上，不得不说尸鹫的胸腔真牛逼。
只有上面和下面一个开口，然后其他的肋骨都是一条从左边到右边，完全一根的，和人类2根从2变想中间包围不一样。
估计是尸鹫飞行的时候胸腔向下而进化的，防止内脏掉出来。
把脖子和腹部的地方封住，这样一个小家就完成了。
然后，陈锋猛然的傻了......
怎么进出？
最后，陈锋看了看四周，只能无奈的选择脖子这里进入了，用木板做了一块挡板，挡住入风口，然后弄了一个小门，可以让人自由的钻入。
就这样，战斗机彻底的变成客机了！

第268章 疯狂加速

今天，阳光明媚，噩梦之月结束后的一个真正意义上的晴朗天气，平日里虽然有太阳，但是却是不是的将下暴雨，让整个沙漠一片泥泞。

在港口，大批的人马站在一艘船的边上，陈锋无奈的站在朱利安的身边，朱利安硬拉自己过来，显然是打算给陈锋壮壮人气，让大家都认识陈锋，可是陈锋最不喜欢的就是这个场合了。

对于陈锋来说 ，和高官达人们一起实在是太别扭了，他天生就是不喜欢和陌生人废话的人，所以站在一旁对着所有人微笑，然后点点头，握握手。

陈锋宁愿一个人和一群怪物战斗，他是那种喜欢热血的人，并不喜欢虚与委蛇，他喜欢大口大口的喝啤酒或者一口闷的烧酒。

就是讨厌拿着葡萄酒到处装逼。

对于自己的敌人 ，类似苏丹这种 ，只要苏丹不来惹自己，陈锋绝对不会出动的去踩人家，哪怕是可以轻易的踩，踩死了都没人敢反对那种，陈锋也不会出手。

但是，一旦别人过来捣乱了，陈锋是不会给你留面子的。

而且，陈锋的骨子里可是十分的淘气爱玩的，上次吹飞了苏丹那是含怒而出的，如果等下苏丹来捣乱的话，陈锋可以肯定，自己完全不会顾及站在一旁的杰海因的颜面，绝对会让苏丹来一次深海旅游。

反正尸鹫不怕水，到时候抓起苏丹朝着深海里一飞，然后潜入海底来个海底三日游，顺便带点深海泥回来给朱利安美容。

真的惹到陈锋，陈锋绝对会这么做。

人不犯我我不犯人，这点陈锋做的最好，甚至陈锋都懒得和敌人见面，陈锋已经做好打算，等下一开船，给朱利安面子，先离开港口，等看不到人了再把朱利安拉到尸鹫的身上 。

和敌人不碰面，那是最好解决争端的办法，陈锋才没空陪苏丹玩过家家的游戏呢，争风吃醋你得有目标啊。

终于，经过长达半小时，但是在陈锋的心里却宛如半天的废话之后，一群人终于登船了，随着船长的一声大叫，船锚被抬出水面，然后船帆被杨了起来。

狂风吹过，大船缓缓的离开了港口。

不得不说，着一艘船的确是陈锋见过最豪华的船，长达160米，船体长达150米，一共多达5个巨大风帆，吃水达到将近9米，载重也达到了恐怖的10000吨，绝对的恐怖船只。

这艘船是鲁.高因最大的船只，也是最豪华的船只，一般只有杰海因出海捕鱼的时候才会开动，这次却成为了陈锋的座驾。

虽然陈锋也很高兴，毕竟等于是地球上泰坦尼克号的级别，世界第一船么。

但是泰坦君的下场真心不咋地，尤其是众人去的地方还是北极，那边最不缺的就是冰山，不要说冰山，冰岛都有几十座。

所以，等航行了将近一个小时之后，陈锋走到了船头。

“啾！”一声嘹亮的鸣叫，巨大的尸鹫在半空中狠狠扇动了2下翅膀，自从陈锋昏迷过去之后它就再也没有出来了。

“怪物啊！”身后传来了一声声惊恐的叫声，陈锋一笑，召唤下来了尸鹫，巨大的尸鹫轰然的落在了船上，整艘船顿时一阵摇晃，所有人都惊慌失措了起来。

的确，尸鹫张翼达到 30米，堪比这艘船的六分之一巨大，要掀翻这艘船显然是轻而易举的事情。

“陈锋，你要干嘛？”苏丹站在陈锋的背后声色俱厉的说道，显然是害怕陈锋做出什么不理智的事情。

“朱利安呢？”陈锋朝着苏丹问道，苏丹的眼中一阵恼火，可是现在谁也不知道陈锋要干嘛，如今的海域虽然在定义上还是浅海，可是对于人类来说，已经是深的不能再深的深海了。

“你到底要干嘛？”苏丹愤怒的看着陈锋，巨大的尸鹫在一旁看了一眼苏丹，刚才苏丹表现出 了一股杀气，尸鹫自然而然的产生了反应。

可是在苏丹的眼里，那尸鹫就好像是鄙夷的看了自己一眼，然后又假装不屑的转移开来，苏丹差点连肺都气爆了。

天地良心。

人家尸鹫只不过因为你展现出来的杀气而看了你一眼，然后看到杀气消失了，那就继续摆会自己的位置。

陈锋要是知道苏丹这么想，估计也会哭笑不得，现在的苏丹真是草木皆兵，就好像陈锋做任何的事情都是针对他一样。

“我要干嘛关你屁事，我问你，朱利安呢？”陈锋不耐烦的说道，他对于陌生人本来就不太会说话，而且苏丹在陈锋的人际关系谱上，连陌生人都算不上。

算的可是轻敌。

陈锋愿意和他聊几句算是不错了。

“陈锋，你怎么了？”不远处一个人小跑了过来，朱利安皱着眉头，不知道陈锋和苏丹怎么又杠了起来。

“没事，我在找你呢，怎么一会儿不见你就找不到人了！”陈锋笑着对着朱利安说道，和刚才的臭脸完全不一样。

“找我干嘛？”朱利安好奇的说道，这船上难道有什么好玩的东西啊，看了一眼陈锋的背后，陈锋居然把尸鹫也给召唤了出来。

再仔细一看，尸鹫的胸腔居然都被蜜蜂了起来，朱利安不解的看着陈锋。

“坐船太无聊了，咱们出去玩玩！”陈锋笑着说道，一把拉起了朱利安的手，苏丹在一旁瞪大了眼睛，朱利安居然允许陈锋抓手？

陈锋带着朱利安来到了尸鹫的胸腔内，朱利安惊喜的看着胸腔内的环境，前几天陈锋就说出去一下，晚上回来，没想到陈锋出去竟然是为了这个事情 。

“进去！”陈锋对着朱利安笑着说道，朱利安立刻惊喜的走了进去，果然里面让朱利安没有失望，柔软的床，舒服的沙发，可爱的茶几到处都有。

更让朱利安惊奇的是，这里居然还有一个厨房，还有几盆花草，让朱利安喜出望外。

“起飞！”陈锋对着尸鹫说道，巨大的尸鹫在陈锋授予下，立刻大叫了一声，巨大的翅膀轰然张开，然后狠狠的煽动了几下。

整艘船顿时一阵剧烈的摇晃，好几个本来就不太习惯坐船的侍卫，立刻是吐的稀里哗啦的，巨大的尸鹫甚至还在起飞的时候狠狠按了一下船只，借助反坐立让自己飞起来。

结果盗号，船只的脑袋差点被按到水里头去，好在尸鹫立刻就起飞了，这才没有造成翻船的灾难。

“陈锋！！！”苏丹对着天空怒吼了一声，可是那怒吼却消失在了尸鹫扇动翅膀的声音里头了，完全没有传入陈锋的耳朵里头。

陈锋满意的感受着自己制作的小家园，朱利安也满意的拍了拍陈锋的肩膀，调皮的对着陈锋一笑，顿时心满意足，刚才的不愉快瞬间全部消失。

尸鹫跟着船走，可是飞了两天多，边上还是一望无际的沙漠，四周的温度反而越来越高了，好在尸鹫里头陈锋放了大量的冰块，只不过尸鹫就好像是在天空中尿尿一样，冰块融化掉的水滴不断的掉了下去。

“不行，太慢了！”才的很疯在自己的小家里头踱步，和朱利安商量了一下，最后打算推波助澜一下。

“啾！”巨大的尸鹫猛然的飞到了船只的背后，在一群船员惊恐的眼神里，巨大的翅膀狠狠的煽动了起来。

“轰！”海面宛如是被刀子削开了一般，海水疯狂的从海面上分离了出来，巨大的狂风一瞬间让帆船的船帆直接呈现了饱满的状态。

“哈哈哈！”看着前面变成急速飞行的船只，陈锋大笑了起来，朱利安嗔怪的打了一下陈锋，不过朱利安也无法忍受这样的速度了，也没有阻止陈锋。

船只的速度瞬间上升了足足十倍，巨大的尸鹫完全不知道疲劳，就好像是一台不费电的吹风机一样，不断的吹着狂风。

一开始船只上的船员还骂骂咧咧的，可是没过几个小时，大家都享受起了这样的风驰电掣，试问谁家的船只，能经受得住如此的狂风和如此的速度？

也只有皇家巨船了。

终于，在陈锋尸鹫的恐怖帮助下，出航第五天，众人终于感到了一丝寒冷。

出航第六天，四周的沙漠已经消失了，取而代之的是一片雪原，没有翠绿的草地或者黄橙橙的沙漠。

唯有一片片的皑皑白雪，结果还没看到白雪超过半个小时，天空中就开始下雪了，仿佛是在欢迎众人一样。

陈锋不由的打了一个寒颤，作为一个地道的南方小伙，陈锋的抗寒能力有待地提高，忽然陈锋灵机一动，把抗冰的装备穿在身上，四周一下子温暖了许多。

朱利安笑着看着陈锋的动作，本来想提醒陈锋，不过陈锋却已经做了她要提醒的，立刻一笑，然后让陈锋停下尸鹫，和陈锋一起回到了船只上去了。

这里太冷了，在空中飞，就算是朱利安也感觉有点吃不消，寒风加高速度，真不是一般人可以玩的。

“哎呀，我给差点往了小笨龙了！”陈锋猛然的一拍脑袋，再要解散尸鹫的前一秒钟，陈锋猛然感觉自己的肩膀上少了一个暖呼呼的家伙。

立刻想到，这家伙因为怕冷，被自己塞在了被子里头去了。

第269章 海上险情

“啾！”陈锋等人刚下船，忽然背后的尸鹫一声怒吼，巨大的翅膀狠狠一扇动，整凑船忽然一阵 摇晃，一连串“咄咄”的声音顿时在甲板上响了起来。
只见一连串的冰锥，不知道从什么地方冒出来，狠狠的钉在了甲板上面，如果不是尸鹫的话，恐怕被钉的估计就是陈锋了。
“敌人？”朱利安立刻换上了装备，严肃的看着四周，可是陈锋却眉头一周，尸鹫没有继续的反应，只有在刚才冰锥出现的时候怒了一下，没有追击。
“不一定！大家小心点，可能暴雪里头带有冰锥！”陈锋大叫了一声，尸鹫既然没有反应，那就代表着四周没有敌人，或者说没有尸鹫能发现的敌人。
“小心点！”陈锋皱着眉头对着朱利安说道，他感觉这个地方有点诡异，朱利安点点头，立刻拿出了自己的盾牌。
陈锋也顺势把矮人勇士给召唤了出来，矮人勇士的防御性能比尸鹫要高的多 ，顺手把尸鹫也给收了起来，然后解散。
然后把小胖龙塞进了自己的怀里，免得它冻着。
其他人也开始小心翼翼起来，毕竟暴雪里头飞冰棱，万一刺到人那刻不比刀剑来的轻，所以所有人都小心翼翼的看着四周。
“咄咄！”忽然，一阵尖啸声传来，紧接着一连串的冰柱狠狠的扎在了不远处的甲板上，顿时又是几个洞。
忽然，陈锋猛然的抬头，只见那帆布上，赫然出现了一大堆的小洞，朱利安也是一抬头，顿时瞳孔也是一缩。
“不好，快吧帆布给收起来，把帆布给收起来！”陈锋大叫了一声，所有人也都发现了这个问题，5个船桅上的帆布，全部都破了一大堆的小洞。
“铛铛！”陈锋刚迈出去一步，矮人勇士瞬间挡在了陈锋的身边， 铁盾上顿时一连串的声音传来。
“该死，把帆布收起来，然后所有人进船舱 ，所有人收好帆布就进船舱！”船长怒吼了一声，他完全没想到，这个时候去仙塞居然回如此的恶劣。
为什么仙塞远离人世？
一来它们也和亚马逊一样，只把需要升级的孩子送到箩格，然后慢慢的成长，等参加玩群魔堡垒之后，90%的仙塞人会回到仙塞，专心保护仙塞和养育下一代的仙塞战士。
亚马逊也是如此，等再过几十年，卡夏没有结婚生子的念头，那丫的回到亚马逊，过着亚马逊的生活，然后教育下一代。
第二个，则是仙塞的地理环境，仙塞所在地方太过于偏僻了，比亚马逊所在的斯科沃斯群岛，仙塞显然要更加的偏僻。
5个船帆慢慢的被收了起来，一群人快速的冲入了船舱内，仅仅不到半小时的功夫，随行多大200人的船队里，居然有6个人死亡，多达30人受伤。
因为不是职业者，他们无法使用治疗药剂，陈锋立刻拿出了绷带，先把捆绑住伤口，然后在飞快的拔下冰冷。
好在这里是冰雪世界，好在进攻人类是冰冷，伤口一下子就被冻住了，陈锋立刻把伤口绑紧，然后用手捂住伤口，让被冻住的伤口融化，等待血液流动。
“该死的鬼天气！”苏丹也受伤了，被一道冰柱狠狠的扎中了后背，不过因为是职业者，立刻拔掉冰柱，然后喝药就好了，不一会儿又是生龙活虎的。
陈锋看着船舱食堂内一群人“哎哎哟哟”的叫声，心中顿时皱起了眉头，他还真的不高兴来到这个地方，没想到这才进入冰天雪地多久，就伤了这么多人。
“船长，现在船只的航行方向如何？”陈锋朝着船长问道，船长朝着窗外面一看，顿时大吃一惊。
“不好，船只不动了！”陈锋一把按住了正要跑出去的船长，自己连忙跑了出去，皱着眉头看着船只下面的海水，只见海水赫然被冰冻了起来。
“怎么可能，海水居然被冰冻了起来？”船长听到陈锋的回答，顿时大吃一惊，连忙冲了出去，陈锋也立刻跟了出去，让矮人勇士保护船长。
果然，不一会儿船长脸色难看的走了进来。
“这个暴风雪，绝对不一般，我见过比这个更加寒冷的暴风雪，也不可能把海水给冰冻起来！”船长严肃的说道。
陈锋和朱利安对视了一眼，陈锋猛然的想到，在以前上学的时候老师说过，海水比淡水更不容易被冰冻。
其中的要素很多，但是有一点陈锋还记得，那就是海水里面的含盐量，百分之一的含盐量，就可以让海水的冰点下降0.5度。
百分之3.5的海水盐度，可以让海水的冰点达到-1.9摄氏度，而地球上海水的含盐量平均在千分之三十四，也就是接近百分之3.5。
但是，外面的寒冷程度早就超过了零下10度甚至更高，尤其是在暴风雪的作用下，使得整个天气变得更加的寒冷。
陈锋派出了尸鹫，巨大的时候疯狂的扇动着翅膀，一下子四周的冰层瞬间破裂了开来，陈锋和船长对视了一眼，这一层冰显然是刚刚冻结上的，还非常的薄。
虽然没有了帆布，但是在尸鹫狂风之下，船只依然是快速的行走，可是船只开的越森，那风暴就变得更加恐怖。
“轰！”忽然，整艘船顿时一阵颤抖，陈锋二话不说立刻让尸鹫飞到船头，然后疯狂的煽动翅膀，船只一下子倒退了好几步。
“船长，暗礁！”一个船员大吼了一声，船长又跑了出去，陈锋顿时对着朱利安无奈的一笑，自己也跟了出去，总不能让朱利安跟着出去吧？
“不是暗礁，是浮冰！”船长看了看船头然后确认的说道，陈锋眉头一皱，巨大的尸鹫忽然朝着海水里头冲了下去。
紧接着，爪子狠狠的朝着那浮冰插了进去，随后开始疯狂的扇动起了翅膀，一块无比巨大的浮冰被慢慢的带了出来。
“哗！”船舱内，一群船员看着这一副场景顿时大吃一惊，然后开始纷纷激动的看着陈锋，陈锋这一只尸鹫，对于船员来说，就等于是前世的直升机。
甚至比直升机都多功能。
巨大的冰块被带了出来，长达百米，厚也有五六米的厚度，尸鹫仅仅飞离海面3米就飞不起来了，实在是太沉了。
“让船只远一点吧，我让尸鹫弄碎了它！”陈锋对着船长说道，船长点点头，尸鹫慢慢的放下浮冰，然后先把船只扇的远一点，船长立刻放下了船锚，免得被暴风吹远了。
“俯冲爆炸！”尸鹫一声嘹亮的鹰啼，紧接着巨大的身体直接扶摇直上，瞬间飞到了几百米的高空，紧接着直接一个转身朝着海面疯狂的冲了过去。
“刷拉！”一个火球轰然的出现了尸鹫的手中，尸鹫可是有前肢后肢外带翅膀的家伙，别以为是没手的。
“轰！”手中的火球狠狠的扔进了大海里，大海顿时翻了一片巨浪，巨大的冰块被火球炸的支离破碎，尸鹫疯狂的扇动了几下翅膀，把海面上还存在的浮冰给吹散了。
“走吧，起锚！”船长看了一眼陈锋，陈锋点点头，船长立刻下令起锚，然后尸鹫继续开始在后头吹风。
“好家伙，幸好有这个雕像，不但船头就毁了！”陈锋看着雕像上那一个凹陷的地方，顿时吃惊的对着船长说道。
如果没有这个雕像，也叫做撞角，恐怕刚才那一下，估计整个船头都已经毁了，然后是木板破裂，船只进水，最后船只沉没，全军死亡。
撞角的用处一下子就体现了出来，抗撞击，这一下对撞角来说无关紧要。
陈锋点点头，真对人类感到自豪啊，这种东西都能设计出来，虽然不同世界，但是起码大家还都是人类，不是么？
浮冰过去了，可是陈锋等人更加担心了，因为害怕下面还有更多的浮冰甚至是小冰山，船头虽然有保护，可是船肚子底下却没有。
被冰山挂一下，那一艘船就挂掉了。
“苏丹，和你商量一个事情！”陈锋走进了船舱找到了苏丹，苏丹愣愣的看着陈锋，他没想到陈锋会来找自己。
“你知道，从这里去仙塞的路吧？”陈锋朝着苏丹问道，朱利安也走了过来。
看到朱利安过来，苏丹立刻点点头，拿出了一张地图，递给朱利安，告诉朱利安这个就是从鲁.高因去仙塞的地图。
陈锋凑了过去，苏丹也凑了过来，鉴于现在要用到人家的东西，陈锋也勉为其难的让他凑了一下，苏丹得意的给2个人指出自己等人所在的位置，和等下要经过的地方。
“好，带上你的东西， 我们出发吧！”陈锋一把接过了地图，然后对着苏丹说道，苏丹一愣，愕然的看着陈锋收走了地图。
“等等，什么出发？”苏丹看着陈锋，一脸的不解和迷惑。
“你认为这种天气船只还能走么？当然是坐我的尸鹫过去，让船只回去吧，等下万一真触礁什么的，一船人都得死！”陈锋对着苏丹说道，然后和船长商量。
最后决定，陈锋和苏丹还有朱利安，3个人坐尸鹫去仙塞。
而陈锋则先把船员送到离开暴风雪的位置，让船员自己回去。
陈锋心里头一阵叹息，可悲的鲁.高因和坎都拉斯啊，为什么没有任何仙塞的传送阵坐标呢，不然一个传送不就搞定了，非要坐船，坐你妹啊！

第270章 新的升级宝地！

踏上尸鹫，尸鹫顿时一飞冲天，然后用狂风把船只给扔出了暴风雪的区域，陈锋和船长等人道别之后，随后就让尸鹫飞走了。

胸腔内多了1个人，苏丹愕然的看着这里面的所有一切，难怪朱利安好几天都不下来，这里比船只上要平稳多，要舒服的多，要好的多。

能下来才怪。

“我去看看方向！”陈锋对着2个人说道，他也不怕苏丹敢对朱利安做出什么事情，朱利安的实力可比苏丹要强悍的多。

再说了，就苏丹这样子，朱利安能看上他才有鬼呢。

跑到了外面，一阵恐怖的寒风直接出来，还没几步路陈锋就跑了回来，浑身上下居然已经凝结起了冰块，陈锋双手环抱着自己的胸口，在瑟瑟发抖。

“好家伙，太冷了！”陈锋大声的说道，朱利安立刻起来看抗冰光环，陈锋才感觉好了许多，然后从装备里头找了找，找了一个聚气的“火球术 ”的戒指递给了朱利安。

朱利安知道陈锋的意思 ，不过却没有立刻朝着陈锋扔火球，而是直接走到陈锋的面前，在陈锋的身上抓了一把雪，使劲的在陈锋的脸上搓着。

刚才出去仅仅不到10秒，陈锋的脸色都冻紫了。

“现在不能立刻就加热取暖，先拿雪在脸上搓一下，这样可以把冻着的血脉给弄的畅通起来，不然你就等着腐烂吧！”朱利安一边严肃的对着陈锋说，一边不断的在陈锋的脸上，拿着雪块搓着。

“烫，烫！”陈锋忽然大叫了 益生堂，朱利安这才停止了搓动，看了看陈锋通红的脸庞，不由一笑，然后轻轻的召唤出了火球，陈锋立刻取暖。

“好家伙，喝药都没办法！”陈锋无奈的说道。

在暗黑世界里头，有2种计算伤害的方式。

就是战斗类型的，供方加减之类的，也就是职业者的上海路线。

就是普通人类的，没有数据，没有属性，和地球上一样，很多职业者在第一条战斗类型上没有死亡，却死在第二条普通路线上，这也是一种悲哀。

暴风雪，虽然不会让陈锋的血量下降，可是如果陈锋的冰抗不高，却又可以直接把陈锋给冻死，这里又把2个伤害方式给纠结在了一起。

自然界的暴风，却可以用抗冰来减弱，这对于自然来说算不算是悲剧呢？

在自然界中，自然火焰可以用抗火来减低火焰的灼烧，但是就算是把人给烧死了，血量也不会下降一滴。

但是，只要是职业者或者怪物召唤出来的火焰，那不但可以烧死人，还会让职业者的血量开始疯狂的降低。

其他的也是如此，外面的暴风雪，如果是怪物制造的，那就会掉血，如果是自然界形成的，就不会掉血。

不得不说，这个世界的法则还是分的格外的明细的。

“咄咄！”四周的门板上还是一阵的响动，陈锋一阵无奈，外面有大量的冰棱，不断的朝着尸鹫飞来，虽然无法伤害到尸鹫，可是尸鹫 胸腔上那木板却已经被扎的千疮百孔了。

更让人郁闷的是，这些冰锥不是从一个方向过来了，上下左有什么地方都有可能飞来，然后杀人或者穿透木板。

好在陈锋是一个准备十分充足的人，他的背包里放着大量的木板，当初本来是想要把尸鹫胸腔用木板精装修一番，可是陈锋实在是没空。

“妈的，木板要被穿透了！”陈锋看了一下四周的木板，显然有地方已经露出一段段锋利的冰刺了，在这样下去，木板被穿透是迟早的事情。

“要不我们下去吧？”苏丹对着陈锋和朱利安说道，在天空中飞行，受到的冰锥攻击几率更加的高，虽然船只已经没有了，可是众人可以徒步行走啊。

“我没意见，行走就行走，我怕你们吃不消！”陈锋说道，其实是对着苏丹说的，陈锋就算是在地面上，也不用自己走，这么多的骷髅，别忘了陈锋还有轿子。

“咄咄！”又是一连串的声音，陈锋无奈的和朱利安对视了一眼，朱利安点点头，陈锋立刻朝着下面飞了下去，不一会儿尸鹫就落在了一望无际的雪原上。

“等等，先确认位置！”陈锋掏出地图，三个人凑在一起，苏丹仔细的看了看地图，然后把众人的位置给分辨了出来。

“好家伙，还有一半的路程，从这里到仙塞，咱们到时候还得飞，这片大海总不可能游过去！”陈锋看着如今众人所在的位置和苏丹之间，居然还有一片大海，顿时一阵无奈。

“没办法，起码现在咱们可以走过去，省点木板吧！”陈锋发现自己得开始另眼看待苏丹了，在这种环境下居然还有心思说笑。

“好，组装开始！”陈锋拍拍手，苏丹不解的看着陈锋，陈锋却一下子召唤出了一群的骷髅，然后从自己的背包里拿出了大量的材料。

巨大是尸鹫张开翅膀，一下子形成了一道30米长10高的墙壁，帮助陈锋等人遮风挡雨，陈锋立刻给其他2个人下命令，开始组装了起来。

“咱们在这里行走显然是不可能的事情，所以我们要做一个大轿子，然后我的金刚骷髅兄弟，会带我们的！”陈锋笑着说道。

其实陈锋的心里头还有一个更好的选择，那就是地狱冠军骑士，这群家伙的身高堪比尸鹫，到时候朝着地狱骑士的身体内一躲，虽然看起来很诡异，可是却是一个很好的办法。

可惜陈锋召唤不出来，等级不够。

一群人开始改造起了轿子，先用三层的木板，把轿子给固定，并且加厚，免得到时候坐在上面一个冰锥过来，扎到背上屁股上，那还好，可是万一扎到了喉咙上，嘿嘿。

“铛铛！”忽然，连续两声，矮人勇士把冰锥给挡了下来，陈锋皱着眉头，显然这个冰雪内实在是太危险了。

“啾！”忽然，尸鹫大叫了一声，巨大的翅膀轰然的扇动了一下，只见远处一大堆的冰锥朝着众人飞驰而来，被飓风一吹，顿时东倒西歪。

“不对，在船上，那冰锥打你掉血了？”陈锋忽然一把抓住了苏丹，苏丹一愣，脸色也立刻难看了起来。

普通冰锥戳到身上，的确是会掉血，不过却是戳中地方出血，就好像是船员一样，鲜血是留出来的。

但是一开始所有人都没注意，甚至连喝药水的苏丹自己都没注意，他可不是流出鲜血，而是掉了血量。

“妈的，敌袭，所有人注意！”陈锋怒吼了一声，忽然发现自己的身边就2个人，不过立刻把一群炮灰给召唤了出来。

“啾！”巨大的尸鹫在陈锋的操控下飞了起来，一下子陈锋等人的四周覆盖了冰雪，好在朱利安早就开启了抗冰光环和天使力量，2个都加了抗冰，3个人才不至于被冻伤。

“啾！”忽然，远处的尸鹫居然一声惨叫，巨大的身体轰然间从天而降，陈锋顿时大吃一惊，自己的尸鹫可是从来都没有失败过。

尸鹫狠狠的朝着地面一拍，只见大片大片的白色虫子从地面上飞了出去，陈锋顿时感觉到一阵头皮发麻。

尸鹫一爪子拍完就跑了回来， 一群白色的东西快速的追在了尸鹫的后面，这时候陈锋等人才看清楚自己的敌人倒地是什么。

冰虫，冰冻免疫，冰冻强化。

一群虫子，刚才陈锋认为是白色的，可是现在一看却知道，这群虫子浑身晶莹剔透，居然是透明的，难怪被看成白色的，四周只有白色的雪花。

无数的冰虫从远处不断的跑了过来，陈锋二话不说，拉起众人，解散了骷髅，直接跳到了尸鹫的身上，尸鹫却飞不起来。

“看关节！”朱利安大叫了一声，陈锋立刻看向了关节，只见关节上赫然被冰锥给填满了，难怪翅膀动不了。

立马把翅膀上的冰锥给弄掉，尸鹫顿时怒吼了一声，巨大的身体一飞冲天，然后猛然的一个翻转，一个火球狠狠的仍在了一群冰虫群内。

“嘶，好高的经验！”朱利安惊呼了一声，不知道是冷的还是惊讶的，倒吸了一口冷气，陈锋也看了一眼，顿时瞪大了眼睛。

这一个火球下去，居然涨了160W经验，刚才那火球有多少冰虫被波及到啊，陈锋立刻和朱利安惊喜的对望了一眼，貌似找到升级的好地方了。

虽然环境相当的恶劣。

最后，陈锋和朱利安讨论了一下，还是把苏丹也给加入了队伍，苏丹虽然有点不服气，毕竟陈锋和朱利安商榷了半天。

但是看着海量的经验，苏丹还是厚着脸皮加入了队伍，然后陈锋就开始自己的升级计划了，这么多的冰虫，无穷无尽，那还不是自己的梦想之地吗？

陈锋的40只普通骷髅瞬间出现在了地上，陈锋故意分开召唤，让一群骷髅显得很散，但是却吸引了四周的大量的冰虫。

紧接着，尸鹫开始一飞冲天，然后一个巨大的火球轰然的砸了下去，陈锋只感觉眼角一道金光闪过，顿时一阵无语，苏丹居然升级了。

“我这算不算是助纣为虐，或者作茧自缚？”陈锋看着苏丹，心中一阵无奈，不过既然朱利安要组这个家伙，那陈锋无话可说！

第271章 新的灾难？

冰虫的数量具体有多少陈锋不知道，可是如今地底下，只要尸鹫用力的一扇动翅膀，那地底下就有大量的冰虫蜂拥而出，一片片的冰锥疯狂的朝着众人喷射过来。

紧接着就是尸鹫的一个火球，然后众人又涨了近百万的经验值，苏丹整个人都已经傻了，这前后不到半小时的功夫，他已经“腾腾”的升了2级了。

“妈的，真狗日的冷！”陈锋拍着自己的身上说道，被拍过的地方顿时一片通红，然后渐渐的暖了起来。

如果十几分钟这样拍一次，估计皮肤都能拍裂了开来，但是陈锋坐在尸鹫的身上完全没事干，所以不断的拍着，权当是活动身体。

“陈锋，快进来暖和 一下吧！”朱利安对着陈锋叫了一声，陈锋却没有进去，外面必须由自己指挥，不然冰虫聚集不起来。

“对了！”陈锋忽然一拍脑子，直接走到了尸鹫的胸腔内，朱利安连忙一件大衣批了上来，陈锋顿时好受了许多。

这个天气，虽然有朱利安的2个光环和陈锋自己一身的抗冰装备，但是依然是冷的让人直哆嗦，陈锋才在外面半个小时，头发都全部被冻上了。

陈锋快速的暖和了一会儿，然后又钻了出去，紧接2只金刚出现在了地上，然后两只金刚开始疯狂的暴动了起来。

没错，暴动。

就好像是猩猩生气发怒一样，两只金刚疯狂的在雪地上暴动，巨大的声响让一群群的冰虫不断的从泥土里钻出来。

金刚一把抓住了一块巨大的石头，然后狠狠的朝着远处扔去，第二只则疯狂的一屁股坐在地上，顿时仿佛整个地面都轻微颤抖了一下。

2只金刚的癫狂，引出了更多的冰虫，陈锋顿时一笑，猛然的收回了2只金刚，然后尸鹫一个火球扔了下去。

巨大的火焰瞬间吞没了大片的敌人，可是如果仔细看去，那火球却仅仅吞噬了不到白只的冰虫，可是却提高了上百万的经验，绝对的强悍。

又过了半个小时，陈锋的经验值只差最后的1000W就可以升级到18级， 陈锋也激动啊，看着下面的冰虫就好像是看到自己的小弟了一样。

继续引怪，然后进攻，大量的冰虫瞬间死亡，陈锋感慨的看着这个地方，这里练级实在是太好了，无穷无尽的冰虫 ，绝对是最美好的练级场所。

“等以后抗冰在高一些，把狄维娜她们也带这边过来！”陈锋开心的想着，紧接着级继续转头进攻，终于在坚持不懈的努力下，陈锋身上一阵金光，到达了18级。

“呼，18级了！”陈锋笑着对着朱利安说道，朱利安心疼的看着陈锋，轻轻的抓住了手，陈锋也轻轻的一笑，虽然身体在轻微的颤抖，可是能让朱利安露出这幅样子，陈锋已经心满意足了。

“那我们走吧！”朱利安心疼陈锋，宁愿自己战斗去帮助陈锋升级，也不愿意陈锋在这么恶劣的天气下升级，可是陈锋哪儿肯让朱利安出去。

一群人快速的飞到了地上，骷髅祭祀2个加血，2只金刚的血量瞬间回复满了，陈锋顿时一笑，然后拿出了半成品的轿子。

“上去吧，一路走一路修，到时候干坐着能冻死人不可！”陈锋对着2个人说道，一个公主 一个王子，说实在的如果没有陈锋，2个人还的会被冻的够呛。

三个人坐在了轿子上面，2只金刚直接抬起了轿子，然后疯狂的跑动了起来，背后的地面上刷拉拉的出现了一群的冰虫，陈锋不由的一愣，尸鹫一个翅膀下去，冰虫顿时全部被吹飞，然后一个火球，集体死亡。

“哎呀，早知道这样就行了，何必让我受冻呢！”陈锋就差没给自己一个嘴巴子，早知道这样就行了，一边赶路一边升级。

一旁的苏丹没有说话，陈锋几乎带他升了3级，如今苏丹也不好意思开口打击陈锋，万一惹怒了陈锋，不要说天上的尸鹫和2个轿夫。

只要把自己往雪地里一扔，那自己就死定了，所以苏丹十分明智的闭嘴，也没有骚扰陈锋，也没有骚扰朱利安。

陈锋也猜到了一点苏丹的情况，对于苏丹这样的想法陈锋是再赞扬不过了，有自知之明，不错不错。

陈锋也没有让朱利安和苏丹动手的念头，只不过让2只骷髅扛着一块木板站在苏丹和朱利安的边上，这样防止从上面掉下来冰锥把人给灭了。

陈锋算是知道了，这一群冰虫口吐冰锥，力道十足，加上这群家伙还会了解顺风还是逆风，让利用狂风可以准确的从各个方向攻击敌人。

如果敌人四面都有保护，那就朝着天空一吐，等着冰锥自由落体，从上而下的进攻，运气的不好会被直接戳死。

陈锋不知道，自己等人所在的地方，是沙漠和冰海中间，号称死亡之地的一块区域，连仙塞的强者都不敢硬闯这一片地方。

不是因为这里的天气，也不是因为这里的沙虫，而是因为2者一旦结合在一起，真的是无敌的存在。

冰虫的冰锥加上狂暴的天气，这还不算这么多冰虫的老妈，一只无比巨大的冰虫皇后，只不过陈锋这点小打小闹完全惹不出那家伙，毕竟冰虫无穷无尽，而且吃的是白雪，压根就不用担心。

死个几十上百万的完全无所谓。

陈锋等人在轿子上，金刚不断的狂奔着，众人终于慢慢的走出了这块死亡之地，来到了距离仙塞仅仅一海之隔索格伦。

“呼，终于跑出来了！”陈锋等人没想到，居然可以如此轻松的就跑出雪地，踩着柔软砂子的沙滩，陈锋和朱利安还有苏丹三个人相视一笑，然后共同松了一口气。

这里虽然还有狂风，可是风速和暴雪却已经小了很多了，陈锋看了看四周，没有发现任何的敌人，不过尸鹫和矮人勇士还是站在陈锋的身边，守护着陈锋。

“从这里起飞，到现在按照皇家船的速度，最少5天，但是如果是尸鹫飞行的话，估计2天不到就可以了！”苏丹看着地图对着陈锋说道，陈锋凑上去看了一眼，然后计算了一下。

“不，不用2天，明天这个时候就能到了，上尸鹫吧！”陈锋肯定的说道，在暴雪的天气里陈锋害怕迷路，所以不敢让尸鹫飞的太快，不断地比对地图，所以才会这么慢的。

如今只要一条直线的飞行，再说对面的仙塞岛也不是很小，只要一条直线不偏离，那就基本上不可能出错了。

说完，三个人就立刻上了尸鹫，尸鹫再次一封冲天，不过此时陈锋不用呆在尸鹫的脑袋上了，可以安心的坐在尸鹫的胸腔内，和苏丹聊着天。

“陈锋，我发现我开始佩服你了！”吃着手里的烤肉，虽然忽然对着陈锋说道，陈锋一愣，然后一笑，拿着酒杯和苏丹碰了一杯。

2个人虽然没有亲密，但是起码可以安静的坐下来说话，多一个朋友总比多一个敌人要好，起码陈锋是这么认为的。

“不过有言在先，只要你和朱利安没有成婚，我是不会放弃的，朱利安贵为公主，你现在的实力虽然比我强，但是这么点实力还是不够，无法比得上我的地位！”苏丹对着陈锋说道。

虽然口气十分的骄傲，但是陈锋却一笑，这家伙说的都是对的，自己的这点实力虽然引起了各方的注意，但是如果真的算身份，陈锋仅仅是一个男爵而已。

就好像是许多军人，战斗力兵王级别，拥有一个人可以单挑一只特种部队的实力，可是真正的身份，却依然是被红二代军二代富二代权二代虐的死去活来的。

实力再强，在权利面前依然是无用功。

陈锋也知道这个，所以才心甘情愿的把督瑞尔的甲壳给贡献出去，就算是不还给陈锋也没关系，因为陈锋会充分的利用这件装备，得到更多更丰厚的好处来充实自己，加强自己。

起码要一个全世界任何帝国都承认的爵位，例如伯爵公爵什么的.......

在哈洛加斯，只要在哈洛加斯被封号的爵位，就可以得到所有帝国承认，并且平级高一级，也就是说哈洛加斯授予的是男爵，在其他帝国却可以享受子爵的待遇。

如果在哈洛加斯授予了公爵的崇高爵位，那在其他的帝国，可是等于仅次于帝王的亲王级别，万一在哈洛加斯得到亲王，那你可以和任何一个国家的国王并排坐，甚至可以同床睡。

“小小权二代不要嚣张，哥总有一天会让你心服口服的！”陈锋不屑的说道，苏丹也没有生气，反而觉得“权二代”这个名字十分好听。

“轰！”忽然，尸鹫一声怒吼，整个身体剧烈的颤抖了一下，一道手臂粗的水柱轰然的穿透了木板，狠狠的把一旁的床给刺破了。

“什么情况，你们2个也出来！”陈锋大叫了一声，立刻带着2个人冲出了尸鹫的胸腔，陈锋不可意思的看着尸鹫的下方。

“吼！”一声怒吼传来，紧接着一道水柱再次轰然的喷射了出来，陈锋立刻让三个人抓紧了尸鹫，然后尸鹫一个躲避，紧接着二话不说一个火球还击。

“吼！”海面上，一只巨大的怪物被火球轰个正着，顿时疯狂的怒吼了一声，陈锋的瞳孔猛然的一缩。

因为他在那怪物的身上，居然看到了名字和血条。激流的大鲸鱼，仅仅是精英级别的蓝色名字，可是这却让陈锋等三个人目瞪口呆。

有名字，有血条，而且还是蓝色的名字，这代表着一个让所有人都恐怖的答案。

恶魔的力量，入侵大海了！

第272章 感动和敬佩！

激流的大鲸鱼，不断的朝着尸鹫喷射着水柱，那水柱的威力格外的大，五层的木板被轻而易举的冲出了一个窟窿。
“该死，只有一只？”陈锋朝着下面看去，好在只有一只鲸鱼，陈锋皱着眉头，难道地狱的力量真的开始印象海洋了。
作为人类世界最后一块净土，海洋明显没有收到任何地狱力量的威胁，可是如今这一头怪物却如此正大光明的出现，让陈锋感到不可思议。
“咦？”陈锋忽然瞪大了眼睛，他感觉四周的空气开始缓缓的凝稠了起来，立刻让尸鹫高飞，飞的越高越高。
猛然的，飞到千米高空的时候，众人身上顿时一轻，陈锋转头一看，只见其他2个人都凝重的看着自己。
“我提议，跟着这只鲸鱼走，先看看它要去哪儿？”陈锋对着2个人说道，朱利安和苏丹点点头，同意了陈锋的看法。
巨大的鲸鱼长达30米，从千米的高空下看去，却依然是小不点一个，好在众人的视力都非常的不错，可以锁定住鲸鱼。
“30多米啊，都快赶上蓝鲸了！”这头鲸鱼浑身呈现蓝色，可是蓝鲸虽然叫蓝鲸，可是身体却不是蓝色的，而这只恶魔鲸鱼，却是蓝色颜色的。
“陈锋，前面是仙塞！”苏丹忽然大叫了一声，陈锋猛然的朝着前方看去，只见在海平线的那边，有一个黑色的原点出现。
“该死，这里距离仙塞有多远？”陈锋大省的问道，苏丹苦笑了一下，这怎么可能知道啊，不过根据目测，还有很远。
“咦？陈锋你来看看，鲸鱼是不是变大了？还是尸鹫飞的矮了！”朱利安忽然低呼了一声，陈锋立刻趴了下来，朝着鲸鱼看去。
“等等，好像真的变大了一点！”陈锋皱着眉头看到，然后眼睛笔直的盯着人家鲸鱼，忽然瞳孔一缩，只见鲸鱼的身体居然真的变大了不少。
忽然，陈锋相当了书本中，原人类世界里的怪物慢慢的变成恶魔的变化......
“不好，这只鲸鱼在进化成恶魔，这里没有天使的力量，压制不住！”陈锋忽然惊呼了一声，其他2个人的眼里顿时闪过了一阵不可思议。
“我们下去看看！”尸鹫快速的飞了下去，那鲸鱼的身体在众人的眼前变得越来越巨大，身体缓缓的从蓝色变成了红色，等众人飞到百米高空的时候，3个人全部傻了。
本来鲸鱼的身体最多和尸鹫差不多大小，可是如今的鲸鱼，居然长达100多米，浑身赤红，眼睛里头早就是一阵阵疯狂的杀意。
“吼！”鲸鱼怒吼了一声，陈锋顿时感觉整个空气都是一阵震动，立刻让尸鹫避开，只见一道火柱轰然的喷发了出来，擦着尸鹫的翅膀而过。
“我擦，水柱变火柱，你丫的变态啊！”陈锋怒吼了一声，那鲸鱼十分的不屑，居然开始朝着海底潜水而下了。
“要跑？”苏丹大叫了一声，陈锋白了他一眼，人家跑个屁啊，现在陈锋压根不敢惹这个家伙，一道火柱都不知道从什么地方喷出来的，防不胜防。
海面下面，一个火红的身影依然是在不断的游动着，虽然不知道它的目标到底是什么地方，可是陈锋还是得密切的关注着。
“好热啊！”苏丹从扯了一下自己的领口，陈锋忽然一震，自己只顾着看海底的那个火红的身影，却忽略了一个要命的情况。
“该死，苏丹，你立刻回去报告情况，妈的那鲸鱼真的在进化，地狱只有熔岩，这家伙为了进化成可以在熔岩里生活，把自己的身体都快燃烧了，你看看四周的海水，尼玛都要变成开水了！”陈锋大声的说道。
这时候朱利安和苏丹才反应过来，看着那海水，明显海水已经开始有点翻腾的迹象，可是鲸鱼和尸鹫飞的太快，大家都没注意到水蒸气的出现。
“停，你快回去！”陈锋立刻让尸鹫停了下来，苏丹仔细的听着陈锋的话，然后点点头，他知道现在不是找陈锋麻烦的时候。
再说了，自己回去报告，那等于这个功劳在自己的身上，苏丹的心里头顿时一笑，认为陈锋这时候算是失算了，这么大的一个功劳居然平白送给自己。
“好！”苏丹二话不说，立刻扯开卷轴，因为尸鹫停了下来，卷轴悬浮在苏丹的面前，苏丹直接跳了进去，传送门关闭了起来。
“嘿嘿，就又只剩下我们2个人了！”陈锋笑着看着朱利安，朱利安翻了一个白眼，轻轻的拍了一下陈锋的脑袋，然后指着下面的海面。
关键时候陈锋还是很严肃的，立刻转身看着海面，四周变得越来越热，陈锋让尸鹫飞高一点，顿时清凉了很多。
只见海面上居然已经白茫茫的一片了，四周的空气都是冷风，遇到水蒸气一瞬间就变成了水雾，好在海洋里的那只家伙浑身赤红，在海里依然可以被看见。
陈锋跟着那鲸鱼，只感觉鲸鱼变得越来越大，半小时之后，鲸鱼的体型整整翻了好几倍，达到了惊人的600多米。
就打的鲸鱼，陈锋的下方都是赤红的一片，虽然放在海洋里就好像是西湖里的一条小金鱼一样，可是这条鲸鱼却散发着惊人的高温。
“不行了，再飞高一点！”陈锋擦着脑门上的热汗，水蒸气的温度大家都知道，陈锋等人遇到的虽然不是最高温度的水蒸气，可是温度却也是相当高。
尸鹫再次飞高了不少，高达700米的高空，水蒸气你总上不来了吧？
如今巨大鲸鱼十分明显，长达600多米，都快突破700米的巨大身体，在海洋里头比灯塔还明显，一眼看过去海洋里头红彤彤的一片 就是它。
“该死，这样下去整个海洋里头的怪物都还没被恶魔给恶魔化了，就已经被活生生给煮熟了！”陈锋咬着牙说道。
如此恐怖的温度，四周已经浮现出了大批的鱼类尸体，显然是被高温给煮熟的，陈锋猜测有几条鱼运气不好撞到那鲸鱼的，估计直接可以吃了。
“快看，鲸鱼的名字和颜色都变了！”朱利安惊呼了一声，陈锋立刻低头俯瞰，只见鲸鱼名字的颜色赫然变成了金黄色，而名字也发生了改变。
深海赤炎，亮金BOSS，火焰强化。
“尼玛，居然多了一个火焰强化的属性！”陈锋顿时破口大骂，这样一来就可以说明，这只怪物正在朝着岩浆的环境适应发展，体温也开始疯狂的飙升。
期间有一次鲸鱼浮出水面，结果陈锋看到鲸鱼的表面开始衍生出大量的角质层，显然鲸鱼打算让自己的皮肤变厚，可以更好的阻隔岩浆热量的进入。
陈锋不知道自己猜测的准不准确，但是看现在鲸鱼进化的样子，陈锋估计自己猜测的八九不离十了。
“轰！”
忽然，海面上一阵巨大的海浪翻动了起来，鲸鱼猛然的冲出了海底，出现在了海面上，巨大的嘴巴里头发出 了一身怒吼。
陈锋仔细一看，只见鲸鱼的一只侧翼上，居然有一条鲜红的触手，而那触手正“嗤嗤”的冒着白烟，颜色也开始转变成深红色。
“帝王章鱼！”朱利安惊呼了一声，只见巨大的鲸鱼忽然腾空飞起，巨大的身体狠狠的飞到了半空中，然后轰然的拍在了水面上。
水雾疯狂的弥漫了出来，没多久海面上就看不到怪物的身影了，陈锋急忙操控着尸鹫飞了下去，巨大的翅膀连连扇动，一下子水雾被吹散了。
陈锋顿时惊呼了一声，不可意思的看着眼前的一幕。
只见一只无比巨大的章鱼，正在和那鲸鱼大战，章鱼的触手不断的缠绕住鲸鱼，可是让章鱼郁闷的是，自己身上的触手一接触到人家的身体，就立刻变成了烤鱿鱼，连拔都拔不下来。
“吼！”章鱼愤怒的吼叫了一声，显然被鲸鱼身上的高温给烤熟了，想要脱逃却又逃不掉。
鲸鱼愤怒的张开嘴巴，一口咬住了章鱼的半个身体，立刻大口大口的咬了起来，仅仅片刻，章鱼的身体被吃了一大半。
“轰！”忽然，就在鲸鱼准备朝着章鱼的脑袋发动进攻的时候，整个身体猛然的一阵颤抖，嘴巴不由的松开。
“陈锋，快看！”朱利安不由自主的捂住了嘴巴，陈锋也立刻看了过去，不由的一阵动容，只见在那恶魔鲸鱼的身边，赫然多了一大群的鲸鱼，虽然个头很小，仅仅恶魔鲸鱼最开始的那么大小，可是数量却相当的多。
“10,18,22,39，67.114！”陈锋不可思议的数着，居然多达114条鲸鱼，所有的鲸鱼宛如同一个身体一样，同一时间狠狠的撞在了那恶魔鲸鱼的身上。
恶魔鲸鱼不由的被撞了一个踉跄，可是恼怒的怒吼了一声，只见体表骤然间出现了无数个黑色的小孔，紧接着一道道的火柱疯狂的喷射了出来。
“不要啊！”朱利安捂着眼睛惊呼了一声，陈锋目瞪口呆的看着眼前的一幕，数百只鲸鱼，被火柱一瞬间全部秒杀，变成了焦黑的尸体浮现在了水面上 。
陈锋的内心猛然的一震，看着那一群焦黑的尸体 ，心里一阵阵的佩服，一阵阵的感动浮现了出来。
这是大自然的反击，这是整个庇护所世界的反击，虽然力量微小，可是自然也在反击。
“吼！”远处忽然传来了一声声的吼叫，陈锋不可意思的看着远方，只见大群大群的海洋生物，正疯狂的朝着这边赶来 。
鱼群，鲸鱼，龟类，海蛇，电鳗等等，陈锋能叫得出名字的和叫不出名字的，赫然都疯狂的朝着这边蜂拥了过来。
这是一个什么样子的场景？
视死如归，还是拼死而战？
或许都是吧！

第273章 大海的反击之巴吉度海王鲸篇！

无穷无尽的生物疯狂的朝着鲸鱼涌了过去，一些小鱼小虾刚接近鲸鱼就被直接给煮了，可是其他的生物却依然是朝着恶魔鲸鱼蜂拥了过去。
恶魔鲸鱼怒吼了一声，身体的两侧瞬间出现了无数的小孔，紧接着小孔内一道道的火柱疯狂的喷射了出来，四周的海面上顿时弥漫起了无数焦黑的尸体。
可是，所有的生物依然是前仆后继，忽然那恶魔鲸鱼疼痛的吼叫了一声，陈锋和朱利安立刻看了过去，只见一群鲨鱼正死死的咬住那恶魔鲸鱼的鱼鳍，疯狂的撕扯着，那锋利的牙齿突破了恶魔鲸鱼的防线，直接把恶魔鲸鱼的鱼鳍一端咬的是血肉模糊。
“轰！”巨大的鱼鳍高高的举起，一群鲨鱼居然打死都不松口，紧接着鱼鳍狠狠的朝着海面上拍了下去，朱利安不由的闭上了眼睛，陈锋也咬着牙转过了头。
那群鲨鱼，被拥有无比力量的鱼鳍，直接拍成了血肉模糊，压根就看不出有任何鲨鱼的样子了。
“该死！”陈锋浑身请问的颤抖着，大量的生物正在为了自己的生命的尊严，为了自己存活的家园而战斗着，可是自己却在看好戏？
“朱利安，坐好了！”陈锋只感觉浑身热血沸腾，生物们前途后继视死如归的气势，完全感染了陈锋。
朱利安点点头，巨大的天使力量光环瞬间敞开，在朱利安的意识下，只见方圆2千米内，所有的生物都被覆盖上了天使力量。
“吼！”一群生物顿时仰天怒吼，它们忽然感觉到自己的体内流入出来了一股无比强大的力量，让一群本来有点怯懦的生物们，纷纷在此鼓起了勇气，疯狂的冲了出去。
面对巨大的恶魔鲸鱼，陈锋的尸鹫是火焰攻击的，加上陈锋也不愿意让尸鹫近战，所以尸鹫基本上是废掉了。
但是陈锋还有许多远程的骷髅，立刻把弩箭骷髅骷髅祭祀流氓骷髅等召唤了出来，紧接着陈锋一声令下，一群骷髅开始疯狂的对准了恶魔鲸鱼攻击。
弩箭骷髅二话不说直接进入了技能状态，无数的箭矢疯狂的朝着鲸鱼喷射了出去，仅仅片刻恶魔鲸鱼的身上就插满了弩箭，可是鲸鱼却完全无视，这么一片弩箭，居然连鲸鱼的血条都没有打下去一丝。
紧接着是流氓骷髅，虽然比不上弩箭骷髅的速度，可是流氓骷髅的速度依然十分飞快，一根根长矛狠狠的刺入了恶魔鲸鱼的体内，恶魔鲸鱼仿佛感觉到了疼痛，不由自主的扭动了一下身体。
可是边上却又有一群海洋生物被活生生的烤熟，或者干脆被巨大的力道给撞死了。
不好以为在海里就撞不死人，那鲸鱼如今身长已经接近800米，巨大的身体轻轻的一扭动，舰载机就是一台碾压机碾压过来一样。
虽然是在海里，可是鲸鱼小幅度的动作，对于海洋生物来说不亚于车辆上百码的行驶速度，然后一撞加上恶魔鲸鱼身上的炽热，又是一群海洋生物死亡了
“该死！”陈锋虽然愤怒，可是却一阵无奈，弩箭骷髅对付其他敌人来说相当强悍，就算是督瑞尔也是被虐，可是如今这只恶魔鲸鱼鬼知道进化到什么地步了，居然连皮都没有大串，
“那就让骷髅祭祀来，扎一个洞出来！”陈锋一发狠，骷髅祭祀立刻召唤出了一枚地狱骨矛，紧接着狠狠的朝着恶魔鲸鱼投掷了出去。
“噗嗤！”地狱骨矛的实力陈锋完全确信，而它没有让陈锋失望，只见骨矛齐根没入地狱鲸鱼的体内，鲸鱼顿时仰头大叫了一声，整个身体顿时一阵痉挛。
“继续！”陈锋一看有效果，虽然那恶魔鲸鱼脑袋上的血条仅仅下降了一丝丝，但是陈锋却可以肯定，自己还可以伤害到这只鲸鱼。
冰霜骷髅法师法杖一挥，狂暴的暴风雪和冰棱天下直接朝着恶魔骷髅席卷了过去，那暴风雪一出现，恶魔鲸鱼的身上就开始冒起了“嗤嗤”的白烟，顿时恶魔鲸鱼居然发出了一声声的惨叫。
“咦？”陈锋忽然一阵惊呼，只见冰棱天下甩过去的恶魔鲸鱼的皮肤上，居然有一个个开裂的口子？
鲜红的血肉从里头不断闪耀着红色的光芒，陈锋顿时一拍手，立刻大笑了起来，进阶着背后的弩箭骷髅们再次进入了技能状态，一连串疯狂的箭矢狠狠的刺入了那裂开的皮肉内。
“吼！”巨大的鲸鱼疯狂的翻腾了起来，那箭矢宛如一枚枚小针，直接如此了它的身体，狠狠的扎在了它鲜嫩的肉上面，陈锋只见那恶魔鲸鱼的血条骤然间小了一截，顿时大笑了一声。
“小心！”朱利安忽然一声大叫，尸鹫在半空中猛然的一个翻转，陈锋脚下一个踉跄，居然直接朝着海面上倒栽葱了下去。
一只手忽然抓住了陈锋的脚裸，只见朱利安双脚勾住了尸鹫的一根肋骨，一只手抓着陈锋，陈锋立刻让尸鹫翻转身体，这才让自己和朱利安没有掉下去。
“飞高，飞高！”陈锋大叫着，那恶魔鲸鱼疯狂的超级四周和陈锋喷射着熊熊火柱，刚才如果不是尸鹫躲避的快，陈锋估计已经变成焦炭了。
尸鹫连忙展翅高飞，飞到了两千米的高空才算完毕，火柱无法到达如此高的地方，但是陈锋整个人却再次震惊了。
飞的越高，看的越远，只见远处四面八方，一道道海潮一样的白浪，疯狂的朝着这边袭来。
无穷无尽的鱼潮正疯狂的朝着这边赶来，陈锋虽然看不清楚是什么鱼，但是可以肯定，那白花花的海浪里头汇聚了无数的海洋生物，正疯狂的朝着这边赶来。
“这！”陈锋和朱利安被深深的震撼了，当初恶魔进攻人类世界，莫非人类也是如此齐心协力来抵抗的？
如果是，陈锋表示骄傲，人类那不畏强权，不为邪恶的气质让陈锋深深的敬佩。
如果不是，陈锋感到脸红，整个大海都开始齐心协力不怕死亡的放抗，那些平日里在人类饭桌上的食物们，却可以为了自己的生存环境，为了自己的未来而反抗，为什么人类不行？
“昂！”一声悠扬的吼叫传来，陈锋只感觉那一声叫声之后，整个白浪潮变得更加疯狂了，朱利安忽然惊呼了一声，不可思议的捂住了嘴巴。
“怎么了？”陈锋立刻关切的问道，只见利安指着远处一个巨大的黑影，不可思议的捂着嘴巴，然后轻轻的吐出了一个名字。
“巴吉度海王鲸，那是传说中的巴吉度海王鲸！”
陈锋看了朱利安手指的地方，顿时大吃一惊，这个在海洋里头无比巨大的黑影，自己好像看到过，猛然的开始回忆，顿时恍然大悟。
当初和朱利安艾米丽等人出海游玩的时候，陈锋不是因为预感到了暴风的来袭么，当初去查看的时候，陈锋在海洋里看到一个无比巨大的生物，这个生物，难道就是巴吉度海王鲸？
“巴吉度海王鲸是什么东西？”陈锋立刻问道，自己在脑子里搜索了半天，没有找到这个鲸鱼的任何资料，显然自己没有在书中看到过。
“巴吉度海王鲸，传说中海洋的无敌霸主，统治着整个海洋，保持着海洋的完整生态，如果有任何的鱼群超过了一定的数量，巴吉度海王鲸就会吞噬掉大部分的鱼群，然后让鱼群再次进入高繁殖期！”
“巴吉度海王鲸就好像是整个海洋的秩序维持着，只要遵守海洋的规定，巴吉度海王鲸不会对海洋，生物，人类造成任何的威胁！”
“但是一旦某个事情让海洋陷入了严重的生态平衡的危机，那巴吉度海王鲸就会毫不客气的摧毁这个不安定的因素！”
“当初库拉斯特大肆捕鱼，那时候人类才刚刚稳住脚步，需要大量的食物支撑，结果导致鲁.高因和库拉斯特的近海几乎都抓不到鱼了！”
“在人类把手伸向深海的时候，巴吉度海王鲸出现了，直接摧毁了鲁.高因和库拉斯特的所有船只和港口，更是守在了2个地方的中间，只要有渔船敢出海，那就是有去无回！”
朱利安一口气把巴吉度海王鲸的知识全部告诉了陈锋，陈锋顿时倒吸了一口冷气，看着海面上无比巨大的黑影，这少说有2000多米吧？
“凯恩长老怀疑，巴吉度海王鲸在整个海洋内仅仅一只到两只的地步，十分的稀少，不知道怎么繁殖，不知道怎么捕猎，不知道在什么地方活动！”
朱利安看着那无比巨大的黑影说道，眼里头充满了崇拜和敬仰。
“遭遇了！”陈锋大叫了一声，只见海王鲸和恶魔鲸鱼已经发现了对方的存在，巨大的海王鲸终于从海面上浮现了出来。
“嘶！”陈锋倒吸了一口冷气，这是一只什么怪物啊。
一张无比巨大的嘴巴，嘴巴上充满了锋利的牙齿，此时海王鲸正张开最大的嘴巴，口中发出了一声连陈锋这里都感觉刺耳的吼叫。
那整张嘴巴内充满了锋利的牙齿，眼尖的陈锋甚至还看见那海王鲸的嘴巴里居然不仅仅有一排牙齿，而是数十排。
“肉食性捕食类！”陈锋一下子就给海王鲸下了一个定义，在地球的海洋内，肉食性不实行的鲸鱼不多，抹香鲸算是其中的代表了。
可是其他的鲸鱼，越大的鲸鱼就越不是吃鱼类的，地球上最大的蓝鲸，吃的居然是磷虾这种微小生物，还有一种鲸鱼，更是干脆是浮游生物。
可是这一只海王鲸，陈锋第一眼看到，就已经确认，那牙齿使用来说撕咬的，和鲨鱼的一样，这一只海王鲸绝对是肉食性的捕食者，而不是吃微生物吃小虾米的善类。
“吼！”巨大的海王鲸孵出了海面，巨大的恶魔鲸鱼也转身对准了海王鲸，双方开始摇摇对峙了起来。

第274章 大海的悲鸣！

海王鲸和恶魔鲸鱼对峙着，双方各占据了一片海域，一群海洋生物纷纷游到了海王鲸的背后，仿佛此时有了老大一样，小弟自然要站在老大的后面。
“看来这里我们是插不上手了！”陈锋无奈的笑着说道，朱利安点点头，的确现在是插不上手了，双方的战斗指不定是什么情况，所以陈锋也不敢下去。
巨大的海王鲸，年纪最少也在几百岁了，看着那海王鲸身上伤痕累累，陈锋就知道这头海王鲸是经历了如何惨烈的人生，才成长到了如此帝王般的样子。
但是，虽然海王鲸比恶魔鲸鱼长了将近一倍，海王鲸2000多米，而恶魔鲸鱼仅仅不到1000米，但是陈锋却依然不看好海王鲸。
因为他的对手不再是海洋里的生物，而是被恶魔所污染的鲸鱼，此时的恶魔鲸鱼，实力已经变得更加恐怖了。
“吼！”恶魔鲸鱼不断的挑衅，一声声的怒吼，时不时的喷出一点火柱来，让四周的鱼群一片惊慌。
“昂！”海王鲸低沉的吼叫了一声，陈锋只感觉整个海面都在颤抖，顿时倒吸了一口冷气，这就是传说中的海洋霸王的气势么？
恶魔鲸鱼就好像是一个小孩一样，自以为实力强悍，面对自己的敌人开始跃跃欲试，但是海王鲸的一吼，却让恶魔鲸鱼谨慎了起来，可是依然十分的焦躁不安。
反观海王鲸，海王鲸如同是一个久战沙场的将军，淡淡的伏在海面上，一双眼睛盯着恶魔鲸鱼，时不时的摆动一下尾巴，顿时身后的鱼群遭殃了，乱哄哄的闹腾了起来。
“吼！”忽然，恶魔鲸鱼率先沉不住气，立刻怒吼了一声，朝着海王鲸直接冲了过去，它没有喷射火柱，而是用了鲸鱼最常用的战斗方式，冲撞。
巨大的身体在蔚蓝色的海洋里，宛如一条红链一样，疯狂的朝着海王鲸冲了过去，那凶横的气势飞溅起了大量的水花，水花遇到恶魔鲸鱼那赤红的身体，顿时化成了水汽，飞舞了一片天空。
海王鲸纹丝不动，仿佛眼前撞过来的不是一辆百吨的卡车，而是他儿子的一辆玩具车一样，一双眼睛盯着恶魔鲸鱼，让冲过来的恶魔鲸鱼一阵胆战心惊。
“吼！”恶魔鲸鱼被海王鲸看的一阵害怕，但是恶胆滋生，害怕瞬间被恶魔的疯狂给取代，立刻再次怒吼了一身，巨大的身体游动的更加快速。
“轰！”
一阵恐怖的白烟冒了出来，陈锋大声的怒吼了一声，最紧要的时刻，居然因为冒出了如此海量的水蒸气，导致陈锋完全错过了最精彩的一幕撞击。
“尸鹫！”陈锋大叫了一声，直接直接俯冲了下去，忽然陈锋的眉心一阵刺痛，顿时一惊，立刻拉住了尸鹫，尸鹫顿时在空中一个急刹车，然户急忙飞高了起来。
“轰！”
一个巨大的红色身体直接飞到了天空中，陈锋不可思议的看着那红色的恶魔鲸鱼，只见恶魔鲸鱼哀嚎了一声，巨大的身体飞在了空中，被狠狠的甩飞了千米。
“砰！”恶魔鲸鱼巨大的身体重重的摔在了海面上，一阵恐怖的水汽再次喷发了出来，陈锋顿时倒吸了一口冷气。
如果不是刚才躲的及时，自己估计和那恶魔鲸鱼已经来了一个亲密接触了。
缓缓的，一只独角出现在了 陈锋的面前，陈锋倒吸了一口冷气，难怪可以把人家给掀翻出去，原来海王鲸还有这样的武器啊。
只见海王鲸的下巴上，有一个类此铲子一样的东西，那铲子宽度和下颚一样，然后越往前面越尖锐，就好像是一把铲子一样。
而且看起来也蛮厚的，刚才飞的太高了，居然都没有注意到，可是这一下陈锋算是知道海王鲸的武器了。
“昂！”海王鲸愤怒的咆哮了一声，整个海面的海水都开始疯狂的颤抖了起来，大片大片的鱼群被直接给震死，顿时海王鲸的背后死鱼漂浮了一大片。
然后一群其他的鱼群类似鲨鱼什么，开始疯狂的捕食，把死掉的鱼类全部吃进了肚子，陈锋和朱利安顿时一阵无语。
一场大战，居然变成了吃饭大会。
不消片刻，一群死鱼就被吃了个精光，陈锋倒吸了一口，这附近到底有多少鱼群和其他的海洋生物啊。
“昂！”海王鲸低吼了 一声，巨大的尾巴狠狠的一扇动，顿时那海面上都轻轻的出现了一个漩涡，海王鲸快速的冲了出去。
“吼！”恶魔鲸鱼也是一声怒吼，刚才一甩把它给摔的七荤八素的，现在脑袋还晕乎呢，但是看到敌人冲过来，立刻怒吼了一声反击。
“轰 ！”双方再次撞在了一起，紧接着两声怒吼传来，一道道冲天的火柱顿时狠狠的喷在了海王鲸的身上，陈锋顿时大吃一惊，只见海王鲸恼怒的吼叫了一声，巨大的下颚刺狠狠的穿透了恶魔鲸鱼的身体。
“嗷！”恶魔鲸鱼疼痛的怒吼了一声，身体上出现了一个明显的伤痕，鲜红的血液止不住的喷发了出去，远处的一群鲨鱼开始兴奋的游动了起来 。
“不好！”陈锋却忽然惊呼了一声，只见恶魔鲸鱼疯狂的一声怒吼，巨大的身体狠狠的撞击了一下海王鲸，紧接着硕大的嘴巴一口咬在了海王鲸的鱼鳍上。
“昂！”海王鲸也疼痛的嚎叫了一声，也是毫不客气的一口咬在了恶魔鲸鱼的鱼鳍上，可是海王鲸却要比恶魔鲸鱼更加的残暴，居然一口直接把恶魔鲸鱼的鱼鳍给整个撕扯了下来。
“轰！”一声剧烈的爆炸，陈锋目瞪口呆的看着海王鲸哀嚎了一声，整个嘴巴顿时血肉模糊，那恶魔鲸鱼的鱼鳍，脱离了身体之后居然发生了一阵巨大的爆炸。
海王鲸的外伤无所谓，可是刚才的爆炸却是在海王鲸的嘴巴里发出来的，海王鲸顿时整个身体还是沉了下去，居然被爆炸给炸晕了过去。
“快下去！”陈锋一声大叫，尸鹫立刻冲了下去去救援海王鲸，可是还没飞下去多久，恶魔鲸鱼忽然对着陈锋一个怒吼，一道道的火柱疯狂的冲破了天际，陈锋不得不闪避。
紧接着，恶魔鲸鱼疯狂的潜入了海底，然后开始进攻那海王鲸，陈锋在天空中焦急的看着海面上，可是大量的鲜血瞬间让陈锋的视野内变成了一片鲜红。
压根就看不到海底的动静，陈锋只能默默的祈祷，海王鲸啊海王鲸，你可以大神级别的，千万不要刚出来不一会儿就被打酱油了。
终于，血水一阵翻滚，一个个血泡疯狂的冒了出来，一只巨大的怪物率先破水而出，那是恐怖的恶魔鲸鱼，可是恶魔鲸鱼却仿佛是逃难一样。
没错，居然是逃难，陈锋看着那恶魔鲸鱼的样子，一孵出海面就是疯狂的逃窜，仿佛身后有什么恐怖的家伙在追赶一样。
“嗷！”一个巨大的脑袋狠狠的撞出了海面，陈锋和朱利安顿时倒吸了一口冷气，这还是那那只无敌的海王鲸吗？
嘴巴已经破烂，那下颚的独角早就断掉了，一只眼球掉了出来，挂在了眼窝上，另外一只虽然还好，可是却是鼓鼓的，就好像有人从里头吹了一口气一样。
“吼！”巨大的海王鲸疯狂的怒吼了一声，找到了正在逃窜的恶魔鲸鱼，疯狂的追了上去，陈锋立刻让尸鹫也跟了上去，骷髅祭祀时不时的扔出一根地狱骨矛，可是恶魔鲸鱼的速度出乎意料的快，骨矛居然打不中恶魔鲸鱼。
忽然，远处的恶魔鲸鱼停了下来，海王鲸疯狂的吼叫了一声，这是他出生到现在，最狼狈的一次，这一次一定要撕碎了这个敌人。
“不对！”陈锋的眼中忽然闪过了一丝慎重，立刻操控着尸鹫朝着高空飞去，那恶魔鲸鱼居然看了一眼陈锋，然后继续关注着海王鲸。
“一定有阴谋！”海王鲸虽然是海王，可毕竟还是鲸鱼，属于动物的一列，但是这只恶魔鲸鱼，却已经成长到了恶魔了，刚才那一眼和狡猾的样子，显然是开启了灵智的。
“吼！”海王鲸看着眼前的恶魔鲸鱼，顿时一阵发狂，疯狂的姿态让整个海面变得异常的汹涌，疯狂的朝着恶魔鲸鱼冲了上去。
而另外一边，恶魔鲸鱼的眼中忽然闪过了一丝狡黠，陈锋忽然大叫了一声“不好”，只见那恶魔鲸鱼顿时张开了大嘴。
“轰！”一道百米粗的火柱，轰然的吞噬了正个海王鲸，陈锋可以看见那恶魔鲸鱼的眼中那深深的不屑，陈锋整个身体开始轻微的颤抖了起来。
火柱消失了，海王鲸浑身焦黑，缓缓的朝着海底沉去，四周一片寂静，忽然猛的响起了一声声的吼叫。
海豹，海狮，鲸鱼，鲨鱼.......
一群陈锋认识的，一群陈锋不认识的，纷纷大吼了起来，那声音格外的凄厉，格外的......绝望。
悲鸣，这是为了大海的王者的陨落，而悲鸣！
朱利安的眼角渗出了泪水，陈锋轻轻的走到了朱利安的身边，轻轻的伸出手，把朱利安拥入怀中。
就在海洋万物为了海王鲸的陨落而悲鸣的时候，一声怒吼，划破苍穹！
“昂！！”
龙吟九天！！

第275章 天使降临！

一声嘹亮的龙吟，小胖龙忽然从陈锋的怀里钻了出来，刚才这么多大风大浪，这么吵闹的鲸鱼吼叫都没把这个小家伙个吵醒，可是现在却直接钻了出去。

“咿......唔，咿.....唔，咿唔！！”

小家伙扯着嗓子大吼了起来，可是这么听都不像是龙吟的声音，不过远处再次传来了一声龙吟，小家伙立刻激动的继续吼叫了几声。

遥远的龙吟越来越近，小家伙也越来越激动，双方不断的叫喊着，仿佛是在说话聊天一样。

终于，在陈锋震惊的眼神中，一只巨大无比的巨龙缓缓的朝着陈锋飞了过来来，这头巨龙陈锋显然见过，当初在粉红岛，陈锋就是被这只巨龙给吓的立刻回城的。

“吼！”巨龙看了一眼陈锋，顿时对着陈锋一声怒吼，而尸鹫立刻摆出了一副战斗的姿态，在尸鹫的心里，无论是巨龙还是恶魔鲸鱼，只要主人一声令下，立刻冲上去弄死为止。

“咿唔，咿唔咿唔！”小胖龙忽然急切的叫了起来，那巨龙怒视着陈锋，小胖龙不断的叫着，最后飞到了陈锋的脑袋上，肉呼呼的小爪子不断的在半空中挥舞，仿佛是在解释着什么。

陈锋忽然恍然大悟，看来人家巨龙把自己当成是一个人贩子了，显然巨龙很不喜欢人类，而小胖龙居然和人类在一起，巨龙以为是人类拐卖了小胖龙。

“我没有对它任何的强迫，它是自愿跟着我的，只要想离开，可以随时离开！”陈锋对着巨龙说道，他也不知道巨龙能不能听懂他的话。

“吼！”巨龙轻轻的低吼了一声，陈锋不知道巨龙的意思，但是显然怒火已经消失了，陈锋和朱利安顿时松了一口气。

“咿唔！”小胖龙抱着陈锋的脑袋，亲昵的叫了一下，陈锋伸出手在小胖龙的脑袋上抚摸了一下，顿时小胖龙欢喜的叫了一声。

“吼！”巨龙忽然对陈锋轻轻的吼叫了一声，陈锋一愣，巨龙巨大的尾巴忽然朝着远处一指，陈锋不理解它的意思。

“它是不是让我们远离这里？”朱利安忽然说道，陈锋顿时一愣，那巨龙居然还在真的点点头，陈锋立刻带着朱利安，让尸鹫飞的更高。

“吼！”海面上的恶魔鲸鱼仰着头，看着巨龙的到来，眼角顿时闪烁起了一片金光，陈锋看了一眼那恶魔鲸鱼，此时恶魔鲸鱼的身体居然变得更加巨大了。

而且身上也开始出现了复杂的花纹，更让陈锋吃惊的是，这只恶魔鲸鱼身上颜色，已经从红色转变成了黑色。

而鲸鱼的名字也终于是变成了暗金色，这才几秒钟的功夫，居然变化如此的巨大，陈锋顿时一阵头疼。

暗金的恶魔鲸鱼，显然已经进化到了纯正的恶魔了，此时正虎视眈眈的看着巨龙，巨龙也注意着人家恶魔鲸鱼。

陈锋这时候才仔细的打量着巨龙，巨龙身长从脑袋到尾巴，估摸着也有六七百米的样子，可是尾巴却占据了身体的二分之一，显然真正的长度并不长。

一对巨大的蝠翼，和西方巨龙没有什么区别，翼展估计在800米左右，要比身长要长上一些，看起来异常异常的威武。

浑身的鳞片呈现绿色，但是却已经是深色的墨绿，所以在阳光底下，反而看起来更像是黑色，显得格外霸气。

脑袋上的两只弯角，仿佛是点睛之笔一样，让巨龙变得更加的威武和霸气。

巨龙缓缓的煽动着翅膀，看着那巨大的恶魔鲸鱼，鲸鱼也看着巨龙，双方忽然齐齐一声怒吼，大战瞬间开始。

巨龙的口中猛然的喷出一团绿色的液体，陈锋顿时一愣，本以为喷出来的是火球，可是没想到是绿色的液体。

绿色的液体直接喷在了恶魔鲸鱼的身上，顿时恶魔鲸鱼立马变成了绿色，紧接着脑袋上的血条开始缓缓的下降。

陈锋不可意思的瞪大了眼睛，那恶魔鲸鱼的血条果然是在下降，虽然说很慢，但是起码也是在下降了，陈锋那点伤害，人家恶魔鲸鱼早就恢复了。

“轰！”一道火柱也是冲天而起，可是却被巨龙灵巧的躲了过去，巨龙一声怒吼，眼中忽然闪烁起了一阵红光，紧接着恶魔鲸鱼的头上骤然间浮现出了一片闪耀的光芒。

“诅咒，衰老！”朱利安立刻告诉陈锋那是什么技能，陈锋当然认识，只不过没想到巨龙居然回使用诅咒技能。

衰老，让敌人看到自己的死亡来临，是它们暂时的拜变得衰老，它们的大脑会下意识的做出年老体衰的各种行为。

效果，使目标的速度，伤害和物理抗性减少50%，是一个非常强力的技能。

“吼！”恶魔鲸鱼吼叫了一声，可是声音却变得格外的低沉，仿佛真的是一只老鲸鱼了一样，可是那攻击还是在继续，一道明显细小了许多的火柱顿时冲天而起，巨龙一阵不屑，巨大的翅膀狠狠地一拍，顿时火柱被拍成了火花。

“吼！”巨龙再次一声怒吼，那恶魔鲸鱼的脑袋上再次闪现出了一片诅咒之云，朱利安也立刻告诉了陈锋那诅咒的名字，其实陈锋已经认出来了。

“诅咒，降低抵抗！”这是所有法师最喜欢的技能，因为降低抵抗可以把敌人的元素抗性给降低了，就算是元素免疫的，在降低抵抗的威力下，照耀乖乖的收到自己免疫的那种元素的伤害。

换句话说，降低抵抗就是专门用来破坏元素免疫的。

一般毒修和骨修的死灵法师都喜欢点出一点降低抵抗出来，以为这个诅咒一减就是减少敌人将近一半的抗性，对于毒修和骨修的死灵法师来说，那等于平白多出了将近一倍的攻击。

降低抵抗瞬间出现在了恶魔鲸鱼的脑袋上，顿时恶魔鲸鱼一阵吃惊，可是一个毒弹已经打在了恶魔鲸鱼的身上，恶魔鲸鱼好不容易中毒状态消失了，一下子又恢复了。

“嘶！”陈锋和朱利安不由的倒吸了一口冷气，只见恶魔鲸鱼脑袋上的血条开始疯狂的下降，那速度比原来的要快速三四倍，仅仅片刻功夫，血量就已经空出来一小截了，估摸着已经掉了将近10%的血量。

“吼！”恶魔鲸鱼一声咆哮，可是它是水里头的生物，怎么是空中敌人的对手，连续几百道的火柱疯狂的朝着天空发射了出去，可是人家巨龙就好像是在空中跳舞一样，轻轻的摆脱了所有的火柱攻击，让恶魔鲸鱼的攻击完全没有任何的效果。

“吼！”恶魔鲸鱼愤怒又害怕的看一眼那巨龙，忽然做出了一个让人意想不到的举动，居然大脑袋一钻，大尾巴一拍，陷入海底了。

“咿唔，咿唔！”小胖龙大声的叫着，朝着那海底伸着小爪子，那巨龙却没有立刻追上去，反而是缓缓的飞到了陈锋的身边。

“咿唔！”小胖龙快速的脱离了陈锋的脑袋，飞到了那巨龙的身上，亲昵的对着巨龙叫着，巨龙也轻轻的蹭了一下小胖龙，顿时小胖龙被蹭飞了好几米。

不到半米的小家伙和人家700米的巨人打招呼，这个场面正当是搞笑和诡异，陈锋和朱利安不由笑了出来。

巨龙对着小胖龙轻轻的低吼了一声，仿佛是在朝着小胖龙嘱托着什么，小胖龙“咿唔咿唔”的回应着，巨龙忽然喷了一口气，小胖龙顿时被吹飞了出去，陈锋立刻伸出手把小胖龙给接住。

“吼！”巨龙忽然伸出爪子，在自己胸口上扯下来 一片鳞片，陈锋看到巨龙的脸上顿时拧成了一团，显然是十分的疼痛。

“吼！”巨龙把鳞片递给了陈锋，陈锋立刻把小胖龙放到了脑袋上，然后双手接过了一片鳞片，有半米长的鳞片。

“吼！”巨龙忽然怒吼了一声，猛然的煽动了一下翅膀，尸鹫顿时被风的吹的一阵踉跄，陈锋连忙收起来鳞片，一把抓住了小胖龙，一把抱住了朱利安，朱利安则一把抓住了一根骨头。

尸鹫摇摇晃晃的停了下来，而那巨龙居然疯狂的朝着海底冲了过去，然后狠狠的冲进了海水里头，进入海底和那恶魔鲸鱼开战。

陈锋紧张的看着大海，可是海面上一阵波涛汹涌，却正好把海底的样子给搅和了，陈锋压根就看不清楚海底的情况。

陈锋和朱利安焦急的看着海底，心中不由暗骂，怎么人类的强者还没来啊，都什么时候了。

时间虽然紧张，可是过的依然十分的快，两天就这样过去了，如果不是海底下还有时不时的火柱冲出来，陈锋还以为2个家伙早就换地方战斗了。

陈锋虽然担心，可是却也没办法下去帮助，估计海水都能弄死陈锋，不要说海洋里头已经变成墨绿色的海水，那是剧毒。

忽然，一头巨龙猛然的从海面冲了上去，一声怒吼，紧接着绷直的尾巴上，一只巨大的恶魔鲸鱼被带了出来，陈锋惊喜的看着那巨龙。

巨龙虽然浑身狼狈，伤痕累累，可是那鲸鱼，却奄奄一息。

忽然，一道金色的光柱轰然的从天而降，一个巨大的身影缓缓的从天空中国降落了下来，四周的海面猛然的冒出了一阵阵的绿色气体，海水中的剧毒居然瞬间蒸发了个干净。

紧接着，那原本死亡的鱼群们居然再次活蹦乱跳的翻滚了起来，陈锋惊愕的抬着头，看着那带着一对宛如丝绸般的翅膀，缓缓从天而降的身影。

“天使！”朱利安和陈锋不由自主的站了起来，瞪着眼睛，看着那天空中缓缓降落的华丽身影，甚至连呼吸都忘记了！

第276章 谎言之王―贝利亚！

天使！

朱利安是土生土长的人，可是活了这么多年从来没有见过天使，那陈锋就更别说了，动画片里的算不算？

天使缓缓的飞了下去，那背后一堆宛如丝绸般飘顺的，居然就是他的翅膀，陈锋一直以为天使后面都是有鸟毛翅膀的。

巨大的天使把自己包裹在厚实的衣服里，那衣服有个帽子，把天使的脸孔都给包围了，从帽子的开口看去，里面只有一片漆黑，却可以清晰的感觉到，一道目光在陈锋的身上停留了一下，然后转移了开来。

陈锋轻轻的抓着朱利安的手，朱利安非常的紧张，作为圣骑士，虽然并非是这正意义上传统的圣骑士，但是朱利安等人信仰的，依然是天使。

如果不是陈锋在身边，如果不是天使的出现太过于震撼，朱利安连跪下都有可能，陈锋仅仅的抓住朱利安的手，让朱利安保留着最后的一份清醒。

自从那天使一出来 ，陈锋的心里头就猛然的涌现出了一阵想要膜拜的感觉，可是陈锋不是土著，陈锋是一个无神论者，在这个世界这么久，他更明白，天使只不过是比人类高等的生命而已。

甚至人类还是天使和恶魔的结合，传说中的的混血儿。

要知道，混血儿可是最优秀的，所以第一代人类拥有可以击杀天使和恶魔的力量，最后被封印了天赋，度过了不知道多少年平淡无奇的日子，直到地狱的入侵。

“天使！”陈锋低声的说道，看着那巨大的天使，居然缓缓的缩小，最后变成和陈锋一样的矮小，静悄悄的漂浮在空中。

“人类，见到我，为什么不行礼？”天使缓缓的说道，陈锋猛然的感觉一道炽热的眼光注意在了自己的身上。

陈锋连忙行了一个死灵法师的专属理解，朱利安更是直接行了一个圣骑士最庄严的礼，天使这才满意的点点头。

“吾，乃大天使长，伊姆帕里斯！” 那天使话音刚落，只见身体骤然间发生了变化，金色的光华瞬间从天使的体内爆发了出来。

紧接着，整个天使瞬间被散发出来的金色光芒给覆盖，在金色光芒的中间，那是天使的胸口，赫然出现了一个洁白的十字架。

“吾神！”朱利安立刻匍匐了下去，陈锋也立马行礼，虽然对于天使他没有任何的感觉，可是天使毕竟是天使，陈锋现在可不是人家的对手，没有资格去藐视人家，不尊重人家。

背后巨大的流光一般的翅膀，骤然间凝聚了起来，瞬间变成了一对金色的翅膀，在那天使的背后扇动着。

紧接着，一柄红色的大剑出现在了他的手中，陈锋曾记得，那上面的鲜红并非是先天的，而是后天斩杀了无数的恶魔所燃烧去的。

可是高阶天堂嫌弃猩红色不好看，最后用光明融入了猩红之中，创造了代表着战斗，热血，一往无前，永不言败的深红色。

金色的光华缓缓的结束，出现在陈锋的眼前的，是一个接近3米的天使，身上穿着鲜红色的皇家礼服，然后外面套着鲜红色的铠甲，在铠甲上雕刻着倒置的宝剑图形。

礼服十分的华丽，浑身鲜红，拥有十分帅气的下摆，看起来就宛如一个绅士，可是搭配上那鲜明的铠甲，却让人看着充满了战斗的力量。

铠甲的最中心是一个十字架，白色的十字架散发着迷人的光明，而铠甲的2个肩膀，则是一对小翅膀，看起来既威武，又可爱，更是帅气。

“人类，我感受到你们的召唤，特地前来帮助你们！”伊姆帕里斯对着2个人说道，朱利安立刻一副受宠若惊的样子。

要知道，陈锋可是从来没有见过朱利安这个样子，此时的朱利安并非是一个高高在上的公主，而是一个凡人忽然遇见了自己膜拜了几十年的神明。

那种激动，那种幸福，是陈锋这种没有信仰的人完全无法体会的。

就好像是一个影迷，正在看马戏团表演，结果忽然发现马戏团动物暴动了，驯兽师伤着了，动物而已自相残杀了。

忽然，自己那喜爱的影星忽然冲出来，制服了暴动的野兽，然后送走了受伤的驯兽师，而且还站在自己的面前和蔼的和自己聊天。

把这种幸福的感觉，乘以千万倍，那就是如今朱利安的感觉，而陈锋则是一个另眼旁观的人，陈锋知道现在去劝说朱利安什么不要跪啊，不就是天使么之类哦，朱利安绝对听不进去，甚至还会因此厌恶上陈锋。

虽然不喜欢朱利安这幅样子，可是陈锋依然没有阻止朱利安，对于一个信徒来说，见到自己的真神，那简直就是天大的事情，陈锋说什么也没用。

而且就算是争论了，也争论不过朱利安的，有本事你去寺庙和一个和尚讨论佛是不存在的去，和和尚不弄死你算你运气好。

“感谢天使长的救助！”朱利安恭敬的说道，陈锋虽然看不见那天使的面孔，可是却可以感觉到，那天使一瞬间十分的满意。

“人类啊，你很不错！”天使长看了一眼朱利安，笑着对着朱利安说道，朱利安立刻激动的不断感谢，就差没有亲吻那天使的脚掌了，那是对于自己的信仰最高的礼节。

“塔.利斯！”天使转过头，看向了那头巨龙，巨龙的瞳孔顿时一缩，一副戒备的姿态对准了天使。

“别这个样子，当年我和你的父亲还是朋友！”天使淡淡的笑着说道，陈锋不知道为什么自己会认为它是在笑。

“等等，塔.利斯，它的爸爸和您是朋友，难道它的父亲是传说中的塔格奥？”陈锋不可思议的说道，只见巨龙和天使都转过头，看着陈锋。

陈锋被看的毛骨悚然， 然后天使这才赞扬了一声。

“没错，它的父亲的确是塔格奥，当初还和我，和泰瑞尔一起喝过酒，没想到现在却惨遭毒手，被恶魔给杀了！”天使悲痛的说道，陈锋总感觉奇怪，自己怎么可以清晰的感觉到天使的情绪。

“等等！”陈锋的脑海里再次灵光一闪，不过这次他没有说出口，而是开始沉思了起来，他感觉有点不对头。

忽然定睛一看，只见那下面的恶魔鲸鱼，血条居然恢复了一大截了，陈锋的瞳孔猛然的一缩，好在他是低着脑袋，没有被人看见。

塔格奥，传说中暗黑世界里最强大的一条巨龙，或许也是唯一的一条巨龙。

伴随着人类世界的出现，塔格奥也随着人类一起诞生，每一个世界都有一个守护神，而塔格奥就是人类世界的守护神。

可是后来，高阶天堂开始开会，商讨毁灭人类的情况，那时候5个天使分成了4个派系。

1个天使同意消灭人类，2个天使认为不能消灭人类，1个天使弃权，而作为5个天使中最后的一个，就是投了人类至关重要的一票的泰瑞尔，此时正在群魔堡垒大战恶魔。

但是，陈锋的眼睛猛然的一缩，因为在5个天使中，1个是坚决要求消灭人类的，它认为人类是天使和恶魔结合诞生的产物，不应该生存在这个世界上。

而这个天使，就是眼前的伊姆帕里斯！

一个主张毁灭人类，认为人类是污染的血统，认为人类和燃烧地狱一样，是邪恶的存在的家伙，怎么可能会对朱利安如此的慈颜善目？

更让陈锋怀疑的，是这个家伙说当初他和泰瑞尔一起，还有塔格奥一起吃饭喝酒，你丫坑爹呢，别人不知道但是陈锋。

伊姆帕里斯和泰瑞尔，压根就是死敌，当初伊姆帕里斯不断的游说泰瑞尔，让泰瑞尔投出一票赞同，那人类世界就可能毁灭了。

只要泰瑞尔和站在一边，票数就成为2：1：2，完全持平，然后再游说一下自己的兄弟，掌管死亡的天使，那人类世界就绝对可以毁灭。

后来，泰瑞尔被弄的不胜其烦，最后亲自来到人类世界观察人类世界，却被人类所感动，投出要让人类活下去的一票，这一票却正好让泰瑞尔和伊姆帕里斯闹翻了。

2个死敌一起喝酒，还掺和一个人类世界的守护神？

别人相信，可是陈锋不相信啊。

而且，慢慢的陈锋也开始怀疑了起来，伊姆帕里斯被成为勇气天使，平时以狂暴著称，最后的比喻就是这丫的就是一个野蛮人。

可是，一个野蛮人居然微笑着和人柔声细语的打招呼？

“味道的勇气天使伊姆帕里斯，我能问 一下，我伟大的祖先，拉斯马的事情吗？”陈锋忽然恭敬的朝着伊姆帕里斯问道，伊姆帕里斯转头，微笑着看着陈锋，是微笑，陈锋感觉到那天使是在微笑。

“哦，帅气的拉斯马，好久不见他了，我依然还记得他那阳光的面孔，那笑容宛如一个小太阳，去年我还见过他，可惜我从来都无法掌握他的行踪！”天使笑着说道，可是陈锋的心里头却是一阵苦笑。

帅气，还微笑，还阳光？

你妹，拉斯马现在是一个骷髅脑袋，笑你妹啊笑，黑暗的不能再黑暗了好不好！

陈锋终于确定，这个家伙，就是一个骗子，假冒的伊姆帕里斯，但是陈锋不敢肯定这家伙不是天使，因为......

“吼！”

忽然，巨龙怒吼了一声，因为下方的恶魔鲸鱼一道火柱轰在了它的身上，陈锋立刻让尸鹫飞到了巨龙的身后，然后大声的喊了出来。

“塔利斯，他不是伊姆帕里斯，他是一个骗子！”陈锋大声的喊道。

天使微笑着看着陈锋，忽然叹了一口气，只见浑身的金光骤然间消失不见，四周的阳光灿烂瞬间变成了乌云密布。

一对巨大的牛角缓缓的从那“天使”的脑袋上出现，“天使”晃动了一下脑袋，露出了一脸的狰狞。

“哎呀呀，没想到被你拆穿了，我本来还想让这头小龙来杀了你，不过骗局还没展开就被你破坏了，真不爽啊！”那巨大的恶魔缓缓的说道，而陈锋也是强忍着颤抖，抱着一脸不可思议的朱利安，缓缓的说出了那恶魔的名字。

“七大魔王，谎言之王，贝利亚！”

第277章 不相信！

“轰！”陈锋算是第一次看到巨龙塔利斯喷射火球，不过火球砸在贝利亚的身上却完全没有任何的效果，贝利亚轻轻的拍拍身上，仿佛火球爆炸过后留下了什么残渣不成。

“本来我还想慢慢的把塔利斯的仇恨引到你们人类的身上，毕竟塔格奥，可是人类杀死的！”贝利亚笑着说道，可是配合他一副尊荣，陈锋实在是不敢恭维。

“先说恼，就算是人类杀死的，也比被恶魔杀死强，被恶魔杀死，和你打的就不是贝利亚和人类，而是你老爸了！”陈锋大声的对着巨龙塔利斯说道，塔利斯疯狂的怒吼了一声，一连串的火球朝着贝利亚砸了过去。

塔格奥，传说中的巨龙，人类世界的守护者，后来却被人类杀死，制作成了装备，也就是传说中的塔格奥套装。

也难怪，游戏里头穿了一套塔格奥之后，人物会变成一个吸血鬼，也就是拿着拐杖在天空中飞的，那无巫师一样的家伙。

变成那个家伙后，人物还可以获得额外的火球和火墙技能，本来陈锋还意外，为什么塔格奥套装会有火球和火墙。

现在之后了，恐怕这个火球和火墙，就是巨龙的火球吐息和龙息了。

“你....快走！”忽然，一个声音出现在了陈锋的耳边，紧接着陈锋还没回答，只听见那个声音一声闷哼，巨龙塔利斯被狠狠的撞飞了出去。

只见不远处的贝利亚的手中，两只手就好像是两条鞭子，狠狠的穿透了塔利斯的腹部，那爪子还在不断的身长，塔利斯不得不后退，免得贝利亚的爪子穿透了整个腹部。

“快，走！”巨龙发出了一声怒吼，陈锋的脑海里也立刻一声咆哮，陈锋这时候才确认，这个声音就是塔利斯的。

“朱利安，我们走！”陈锋立刻一把抓住了朱利安，直接撕裂了一张暗金色的卷轴，只见一只爪子直接飞了过来，暗金色的传送门缓缓的的打开，忽然暗金色的传送门一道金光爆发了出去，那贝利亚顿时一声怒吼，爪子居然被金光给砸了个粉碎。

朱利安还是昏昏沉沉的，天使变成恶魔，这种情况不亚于自己的爱人忽然变成凤姐，朱利安倍受打击，陈锋一把把朱利安和小胖龙扔进了通道内，然后自己一个纵身朝着传送门跳了过去。

“嗯？”陈锋忽然一愣，自己半个身体在传送门内，可是另外半个却出不来了，只见一只触手不知道从什么地方伸出来，抓住了陈锋的后半身。

“不好，传送门要关闭了！”传送门关闭，陈锋的身体一半在海洋上，一半在鲁.高因，那等传送门关系，陈锋将要面临的就是，被一刀两断！

传送门缓缓的关闭，可是陈锋却怎么也无法挣脱，眼看着传送门就要把自己给懒腰切断了，陈锋一咬牙，背后的尸鹫一把抓起陈锋，狠狠的一拽。

“等我回来！”陈锋朝着浑浑噩噩的朱利安说了一声，整个人瞬间消失在了传送阵内，被大海那边的尸鹫给拽了回去。

“陈锋！”朱利安在那边终于是反映了过来，顿时声嘶力竭的大喊了一声，眼看着陈锋微笑着被拽了回去。

朱利安一屁股坐在了地上，她知道那边陈锋将会面对什么，一只真正的恶魔，恶魔鲸鱼，一个魔王级别的恶魔，谎言之王贝利亚。

陈锋才18级啊，他才18级，怎么可能是2个真正恶魔的对手。

“对了，卡夏，还有姑姑！”朱利安忽然从地上爬了起来，立刻走到了传送阵上面，手中忽然多出了一把完美的宝石，边上人倒吸了一口冷气。

只见朱利安快速的把宝石插入了传送阵，然后立刻开启了传送阵，那传送阵的管理员还没反应过来，朱利安就在一道白光下，出现在了箩格。

“卡夏队长 ，快去找卡夏队长，魔王降世，陈锋有危险！”朱利安大声的吼道，那管理传送阵的人二话不说，直接转身就跑。

如果换成其他人，或许没有这样的效率，可是那管理传送阵的，今天恰好是陈锋的朋友，箩格罗兰。

朱利安踉跄的朝着那边跑去，传送阵虽然设定了目标，也安全的到达了箩格，可是因为没有启动安全传送，使得朱利安如今头昏眼花，仿佛是被绑在大风车上转了几百圈。

“哇！”朱利安强忍着，可是还是一口吐在了一旁，一群箩格立刻上来搀扶着朱利安，可是朱利安却依然要朝着卡夏家走去。箩格们不得不搀扶起朱利安，朝着卡夏家走去。

“什么情况？”忽然，只感觉一阵风传来，卡夏猛然的出现在了朱利安的面前，朱利安立刻如同抓住救星一样抓住了卡夏，然后把陈锋和魔王的情况告诉了卡夏。

“什么？魔王和恶魔真身降临，怎么可能，完全没有感觉到，也完全没有人告诉我，鲁.高因没人来通知啊！”卡夏愤怒的说道，然后立刻毫不犹豫的捏了自己胸前的一枚徽章。

天空中再次出现了金色的桥梁。

“卡夏，又找老子干嘛？”

*****************************************

而另外一边，陈锋正坐在巨龙的身上，不断的躲避着贝利亚的进攻，巨龙疯狂的飞行着，可是贝利亚的速度也十分的快，在后头追赶着巨龙。

“咚！”忽然，巨龙的身体猛然的发出了一声闷响，然后巨龙和陈锋一起直接朝着海面上掉了下去，海面上巨大的恶魔鲸鱼长大了嘴巴，一道火柱直接开始蕴含

“结界！”巨龙怒吼了一声，转身一把抓住了尸鹫，陈锋刚才情急之下召唤出了尸鹫保护自己，而如今巨龙一把抓住了尸鹫，紧接着一个龙息朝着下面的恶魔鲸鱼直接喷了过去。

“轰！”一声巨大的爆炸，陈锋只见半空中忽然出现宛如镜面一样的波纹，立马就知道刚才是怎么回事，居然是巨龙撞在了结界上面，就好像是小猫小狗撞在了玻璃上，被弹了回去。

“没地方逃了！”陈锋脸色苍白，巨龙一声怒吼，忽然放开了尸鹫，然后再次朝着贝利亚冲了过去。

“快走！”陈锋二话不说，直接打开传送卷轴，可是一道火柱忽然喷涌而出，直接穿透了那传送门，鲁.高因的传送门开启，紧接着一道火柱从里头冒了出来，鲁.高因的房子瞬间被烧了一大片，整个城市陷入一片慌乱。

“该死！”陈锋连忙让尸鹫飞的更高一点，可是当高度达到2000米的时候，那结界就拦住了陈锋的去路。

贝利亚宛如耍猴一样的玩耍着巨龙，好在恶魔鲸鱼没办法进攻到这个高的地方，陈锋立刻撕扯出了一张传送卷轴。

忽然，传送结界的大门刚刚打开，天空中猛然的一阵闪光 ，整个结界开始不安分的颤抖了起来，陈锋立刻跑远，鬼知道直接打开结界，是不是又有人要灭了自己了。

不过，陈锋预料中的攻击并没有降临，反而是结界忽然一声清脆的响动，整个破裂了，陈锋不由一愣，正打算回到那传送门，却发现传送门已经缓缓的关闭掉了。

“轰！”远处猛然的传来了一声巨大的爆炸，陈锋顿时大喜，莫非是救援部队来了？

苏丹已经回去了那么久，如果能联系到强者的话，恐怕也该来了，陈锋立刻飞的更高一点，然后朝着爆炸声音的来源方向飞去。

果然，正如陈锋意料中的一样是援军，可是来的陈锋一个都不认识，而且没有一个是阿拉伯服装的，陈锋皱着眉头，这群人的装扮自己好像是见过。

“对了，仙塞人！”陈锋恍然大悟，这群人不就是仙塞的人么，当初来接安琪儿的时候，那几个人就是这么一副打扮的。

陈锋立刻操控着尸鹫飞了下去，巨大的尸鹫一出现，那一群人就忽然如临大敌，陈锋立刻大叫了一声，让尸鹫浮在空中。

“我是人类，职业者！”拿出了自己的徽章扔了过去，穿上立刻有人看了一眼，然后递给了一个老头，显然那老头是领导人。

“下来吧！”那老头点点头，陈锋立刻飞了下去，当然也把尸鹫给收了回去。

“你们这里有多杀人，实力如何？”陈锋一下尸鹫就立刻问道，那人被问的一愣，陈锋虽然急切，可是还是得把情况说清楚。

“什么？一只恶魔，一个魔王？”那老头不可思议的看着陈锋，却忽然哈哈大笑了起来，显然是不相信陈锋的话。

“开什么玩笑，魔王怎么可能来这里，我们带了2个80级的强者，足够消灭2只恶魔真身了！”那人笑着对着陈锋说道。

“我他妈说的都是真的，是魔王，谎言之王贝利亚！”陈锋怒吼道，可是那人一脸嘲讽的看着陈锋。

“我知道你没见过恶魔真身，才把恶魔的真身当成了魔王，没事的，恶魔的确强悍，你还需要多多努力啊！”那船长拍拍陈锋的肩膀。

陈锋差点被气的笑出来，自己没见过恶魔真身，老子还真他妈没见过，但是贝利亚自己都承认自己是贝利亚了，难道陈锋还是傻瓜不成？

干掉了恶魔鲸鱼的巨龙在贝利亚的手里就好像是玩具一样的被虐，难道陈锋还分辨吧出来真身恶魔的实力？

“他妈的，老子说的是真的，不然你们就去送死吧，老子他妈不陪你们玩，老子还要回去找人！”陈锋一声怒吼，直接撕开了传送卷轴。

“等等！”

第278章 历史性的一刻

一声粗狂的声音阻止了陈锋进入传送门，只见船舱内一个大汉走了出来，身高2米多看起来异常的魁梧，可是手里头却是拿着法杖。
“你就是陈锋？”那大汉看着陈锋，淡淡的问道，陈锋不由的一愣，奇怪为什么在仙塞还有人认识自己，不过现在情况紧急，陈锋立马点点头。
“对，我就是陈锋，请问您是哪位？”在不了解是敌是友之前，陈锋都保持着一贯以来的镇定和礼貌，起码不能冲突了别人。
不然因为一句话，可能朋友都变成敌人，陈锋可不愿意随意的招惹敌人，他的敌人是恶魔，可不是人类。
“既然你是陈锋，那奥术龙是你的吧，把奥术龙留下再走！”壮汉淡淡的说道，陈锋的瞳孔猛然的一缩。
“你是安琪儿的父亲？”陈锋厉声的问道，心中已经开始计划如何逃跑了，可惜没有暗金回城卷轴了，那东西陈锋就一张，还是艾米丽送给自己的，在不久前送朱利安回去的时候已经用掉了。
“这个你不用知道，把奥术龙留下，那边的恶魔我们自己会对付！”那壮汉淡淡的说道，完全 不屑于和陈锋多说废话。
“哼，那边的恶魔你们会对付？那好，既然你们有这个本事，你们去对付吧，只要把恶魔给干掉，奥术龙我双手奉上！”
陈锋不屑的说道，他估计这个人不是安琪儿的父亲，因为在格雷兹的口中，安琪儿的父亲是仙塞第一强者，而且等级最少超过100级， 属于超级强者的行列。
暗黑世界里头，可没有等级上限，就算是你牛逼，冲到1000级都可以，可是陈锋从来没有听说过，有人超过102级的。
那是世界上等级最高的存在，102级。
是属于群魔堡垒一个分队的队长的，被看仅仅队长级别，那家伙压根就不想当统帅，不然哪儿人来的机会去冲锋陷阵，去升级呢？
传说他是一个练级狂，每天一觉醒来吃晚饭就是冲入战场杀敌，然后等杀到尽兴了再回家睡觉，每天都是如此。
更传说，从101升级到102，这个老大用了整整67年的功夫，身上还带着加经验的装备，这样的速度已经是让所有人为之羡慕了。
而90级以上的人物，陈锋其实见过，无论是波拉图还是马特，还是卡夏格雷兹，这几个家伙的实力都是90级那个档次的。
虽然无法列入百级，可是90级的那个档次的人，陈锋见得不少，眼前的这个壮汉看起来威武，可是气势却无法达到90级的那么强大。
所以，陈锋估计这群家伙是80级的那2个人之中的一个，而从知道陈锋有奥术龙来推断，要么是仙塞的贵族子弟，用来讨好安琪儿。
要么就干脆是安琪儿的亲人，例如哥哥什么的。
暗黑世界里，生育可是有奖励的，2个以上孩子的家庭，孩子都是政府来养育的，完全不用担心养不活孩子。
而且生的越多社会地位就越高，如果生产的孩子中，能出2个职业者，那直接被冠以类似地主的称号，比普通人高一头，比贵族地一头。
如果超过5个职业者，恭喜你，你全家都是贵族了。
所以，多生多育在暗黑世界里太常见了，例如坎都拉斯的皇室，朱利光姐姐就有一百多个，哥哥弟弟妹妹全部同一个辈分的加起来，能打到400多人。
可想而知，这世界的计划生育是多么的糟糕啊。
“哼，一个恶魔而已，轻而易举！”陈锋差点被气的笑出来，好家伙如果说魔王都是轻而易举的话，那这个世界就不会这么悲剧了。
直接收起了传送卷轴，一屁股坐在了船舱上，陈锋倒要看看这群人是如何的轻而易举，反正陈锋现在要离开也是无法离开。
陈锋的手中没有无敌的卷轴，就算是开启传送门，也会被人给阻拦下来，还不如等下他们悲剧的时候自己再偷偷的逃跑。
“不知道塔利斯怎么样了？”陈锋担心的看着远方，虽然塔利斯让自己跑自己跑了，可是陈锋留在那边又有什么用？
如果陈锋不跑，塔利斯还是要战斗，而且还要保护陈锋，分心之下估计连它自己都跑不掉。
如果陈锋跑了，那塔利斯可以疯狂战斗，虽然不至于干掉魔王，可是最少可以自己逃跑，这样比什么都好。
船只朝着那边驶去，陈锋的心里越来越担心，朱利安被送了回去起码安全了，但是按照朱利安的性格，估计现在卡夏已经在路上了，就是不知道着去家伙什么时候到这里。
陈锋看了一眼这艘船只，心中忽然一笑，这群人不就是来送菜拖延时间的么，起码可以让巨龙塔利斯安全一点。
“前方出现不明物体，所有人注意！”帆船上的?t望手大声的喊道，陈锋定睛一看，立刻严肃了起来，自己虽然是看戏的，可是别到时候把自己给扯进去。
那不明物体，正是恶魔鲸鱼，只不过陈锋一声苦笑，恶魔鲸鱼露出一个后背，可是真正的脑袋却早就在船底下了。
“尸鹫！”陈锋立刻召唤出了尸鹫，一把抓住了尸鹫的大爪子，尸鹫顿时直接飞了起来，一群人刚要怒吼把陈锋抓起来，整艘传一下子撞在了鲸鱼的身上。
“不好！”那壮汉顿时脸色一白，立刻知道陈锋为什么要逃了，他只感觉一股恐怖的恶魔气息传来，二话不说直接一把一个冰霜魔法扔了出来。
陈锋往海上看去，只见海面顿时被冻结了一大块，整艘船附近千米内都被冰冻了起来，不由的一阵咋舌，这威力真强悍。
紧接着，只见船只快速的从海面上浮了起来，快速的盘上了冰块，刺溜的开始逃窜了起来，陈锋看的目瞪口呆，好家伙这也太先进了。
船只在冰块上居然变成了滑行用的船只，船只的背后一股股的飓风吹着，显然是用来推进的，那壮汉站在船头，不断的扔着寒冰，面前的海洋再次被冰冻了一大块，冰冻的范围更加扩大了。
船只“滋溜溜”的在冰面上滑行着，陈锋却是一笑，因为一个黑色的影子，已经浮现在了冰块上面。
“轰隆隆！”巨大的冰层一阵颤抖，恶魔鲸鱼那巨大的身体轰然间破冰而出，仰天一声咆哮，紧接着二话不说一连串的火柱轰然打朝着那游动的船只喷射而去。
只见船只面前忽然出现了一个巨大的冰盾，轻而易举的挡住了火柱，船上的人顿时一阵欢呼，陈锋一看原来是那个壮汉。
此时安可一脸的不屑，一只恶魔而已，别看长大巨大，可是终归还是恶魔，不属于魔王级别的，虽然没见过这种恶魔，可是死在自己手里的恶魔多的去了。
“吼！”恶魔鲸鱼怒吼了一声，陈锋淡淡的叹了一口气，刚才的那一道火柱，估计是威力最小的火柱了，而此时恶魔鲸鱼长大了嘴巴，一股浑浊但是却有气势磅礴的火焰出现在了它的嘴巴里。
陈锋饶有兴趣的看着那船只上的人，不知道他们会怎么抵挡。
“不好！”安可也感觉到了不好，立刻火力全开，一个个巨大的冰盾瞬间覆盖了整个船只，陈锋不由的一愣。
“冰封装甲的变异？”陈锋好奇的看着那个技能，只见一枚枚巨大的盾牌瞬间出现，环绕在了船只的四周，如此巨大冰盾陈锋还是第一次看见。
“不对！”只见那冰盾忽然开始凝聚出了一个个的雪球，紧接着雪球疯狂的朝着恶魔鲸鱼喷涌而出，那些雪球在空中疯狂的转动着，一道道的冰锥不断的从雪球内被甩了出来。
“冰封球？尼玛是寒冰装甲和冰封球的变异？”陈锋顿时低呼了一声。
寒冰装甲和冰封球，一个是24级的技能，一个是30级的技能，显然这个变异居然把2个技能给合二为一。
寒冰装甲可以在保护法师的同时，发射出冰弹攻击敌人，而这个家伙，居然把冰封球当成是冰弹，附着在了寒冰装甲身上，不得不说是一个天才。
“轰！”巨大的火柱瞬间吞没了整艘船，可是陈锋还确信那群人还活着，因为冰封球还是接连不断的喷涌而出。
“这下子你们算是吃苦头了！”陈锋笑着说道。
忽然，远处一阵金光传来，只见天边骤然间出现了一个金色的拱门，紧接着拱门上出现了一对天使的翅膀，陈锋立刻戒备，难道又是恶魔冒充天使下来了？
不过， 紧接着出现的却让陈锋送了一口气，背着一把长弓，出现的人赫然就是卡夏。
卡夏凌空虚度，就站在空气上面，陈锋顿时一阵惊讶，不过仔细一想，90级，会飞什么的有什么困难的。
“我在这里！”陈锋挥动着手大声的说道，立刻让尸鹫飞了过去，卡夏也看到了陈锋，顿时松了一口气，然后接近陈锋。
“你小子就是一个灾星，走到哪儿哪儿就出事情！”卡夏毫不客气的对着陈锋大吼到，陈锋立刻怒火就上来了。
“我他妈怎么知道我回遇到恶魔啊， 尼玛2只恶魔一只鲸鱼，他妈的那边还有一只魔王呢，赶快叫人！”陈锋大声的说道。
“人已经都都到了！”一个粗狂的声音传来，只见一个大汉从拱门内出来，定睛朝着陈锋一看，然后看了一下远处，浑身骤然间浮现出了一阵战役。
“好，好小子，从今天开始，咱们算是被记入历史了！”大汉搓着手大笑着说道

第279章 冰神―希尔顿

载入历史的一次战斗。
能不是载入历史么？
七大魔王之一的贝利亚被人在冰冻之海被抓捕，封印能力之后被运到了距离冰冻之海最近的仙塞。
而作为仙塞的人员，悲剧的安可虽然被救了下来，但是依然是被虐的够惨，重伤状态倒在了船只上。
好在仙塞的船只安然无恙，不然安可就算是白搭了，完全悲催了。
陈锋和卡夏等人一起出发，来到了仙塞，只见在仙塞的海港入口，一个女孩子正在翘首以盼，显然是得知陈锋等下要到来的消息。
“陈锋哥哥！”安琪儿惊呼了一声，陈锋缓缓的从天而降，有尸鹫的陈锋压根就用不到船只，而且卡夏也嫌弃坐船太慢了，就坐在陈锋的尸鹫上。
一路上陈锋和卡夏是一言不发，2个人当然不是闹别扭，而是朱利安出事了。
朱利安为了去卡夏，直接传送到箩格，结果因为没有命令，无法安全开启传送阵，直接导致传送阵对朱利安的身体伤害过大。
如今的朱利安，正昏迷在箩格的家里头，陷入了完全的沉睡。
高级的职业者是无法进入低级的地方的，除非是得到允许，不然鲁？高因的职业者是打死都不能进入箩格的。
当然，和朱利安这样强制进入也是可以，但是后果显然陈锋已经看见了，重伤，昏迷，至今未醒。
陈锋是担心，卡夏则是不知道该说些什么。
陈锋从尸鹫身上飞了下来，然后把尸鹫给收了起来，安琪儿立刻跑到了陈锋的身边，紧张的看着陈锋。
“啪！”忽然，卡夏和安琪儿都愣住了，只见陈锋狠狠的给了安琪儿一个巴掌，安琪儿捂着脸庞，此时的脸庞早就通红了。
“记住，下次如果要让我过来，就开通传送阵，不要再让人以身犯险了，你知道这一路过来，我们差点死了多少次么？”陈锋对着安琪儿淡淡的说道。
那口气没有任何的责怪，也没有任何的愤怒，平淡无奇。
可是安琪儿却就害怕陈锋这个样子，如果陈锋大哭大闹，那安琪儿还放心，可是陈锋如此的平淡，那只有一个说明。
陈锋已经不把她当自己人看了。
的确，陈锋已经不想把安琪儿当自己人看了，为了奥术龙让众人过来，利用了朱利安身为坎都拉斯帝国公主的荣耀和身份。
如果他直接去找鲁？高因王室交涉，那过来的就不会是陈锋，可是她和坎都拉斯皇室交涉，而且还引导性的说出了朱利安。
在政治上，只要不是白痴的外交官都知道，要朱利安过去。
虽然不知道仙塞用了什么诱饵，可是陈锋知道，他们的目标不是陈锋也不是朱利安，而是陈锋身边的奥术龙。
“放肆！”一群职业者直接冲了过来，试图抓住陈锋，陈锋冷冷的看着着去侍卫，卡夏忽然冷哼了一声，顿时一股无与伦比的威压，疯狂的朝着人群压了下去。
所有人骇然的站在原地，身上宛如一座大山一样的压下来，所谓人不由的弯腰压背，浑身开始轻微的颤抖了起来。
“卡夏？是你来了？”一个淡淡的，但是却夹杂着无比威严的声音传来，卡夏不屑的再次冷哼了一声。
所有人顿时感觉身上一松，立马惊恐的看着卡夏，仅仅凭借气势，居然把所有人给压了下去，不过好在所有人都看清楚了那朝着自己威压的人。
卡夏，箩格的大队长，90级级别超级强者，群魔堡垒战绩连续6年第一的超级强者，所有本来打算抓住陈锋的人，不由的打了一个寒颤，太恐怖了。
“陈锋哥哥！”安琪儿哭着看着陈锋，陈锋连忙抬手。
“别叫我哥哥，我担不起你的哥哥，你的哥哥应该是80级的强者，而且想要从我身上抢走奥术龙的强者，我担不起，我实力弱，我他妈是一个废物！”
陈锋终于怒吼了出来，最后一句话无比的声嘶力竭，陈锋在责怪自己，责怪自己的实力不够强悍，责怪自己没有能打败贝利亚。
责怪自己的无能，因为自己的无能让朱利安铤而走险，结果居然陷入了昏迷，责怪自己的骄傲自大，因为自己的自大，非要留下来观察什么恶魔。
如果在发现恶魔的时候就立刻走人，不要说朱利安收拾了，恐怕那恶魔都死了八百回了，甚至连贝利亚都不会出现。
虽然贝利亚被人们捕获，成就了一段历史性的见证，可是在陈锋的眼里，如果把贝利亚和朱利安的健康兑换，陈锋会直接放走贝利亚。
“他们回来了！”远处传来了一声大叫，是船只回来了，陈锋冷冷的看着那边，心中冷哼了一声，对于穿上的某个家伙，陈锋只能说算你运气好。
“哈哈哈，看看，看看，希尔顿老东西，老子抓住了魔王，看到了没有，魔王在老子的手里！”一个粗狂的声音传来，陈锋顿时翻了一个白眼。
转身看去，只见几千米之外，一个小黑点缓缓的驶了过来，而其中有一个人站在船板上，朝着仙塞大喊着。
布索尔贾大声的吼道，而陈锋的边上，终于一个人缓缓的从半空中飘荡了下来，慢慢的来到了卡夏的身边。
“哼，布索尔贾，你个小东西，几十年被打你，看来你是忘了我冰神的名头了！”希尔顿淡淡的说道，可是只见四周的海岸忽然开始结冰，仅仅片刻，冰块就凝结到了船只的面前，一下子拦住了船只的去路。
“哈哈哈，你这个死老头子还没死啊，我以为十几年不见，你已经去见泰瑞尔了！”布索尔贾大声的说道，忽然口中医生爆喝。只见海面上的冰块疯狂的碎裂出了一条直线，船只缓缓的沿着直线，驶入了港口。
“少年，你就是陈锋！”希尔顿转过头看着陈锋微笑的问道，可是陈锋并没有任何的尊敬，而是淡淡的看了一眼希尔顿，开口嘲讽。
“怎么，你也要我的奥术龙？那真不好意思，我宁愿捏死奥术龙，也不会把它交给你的！”布索尔贾等人全部都傻了。
虽然他们敢和仙塞的老大开玩笑，可是这仅仅是开玩笑而已，大家认识了几十年了，所以才没大没小的。
可是陈锋是什么人，而希尔顿又是什么人，陈锋一个连群魔堡垒都没资格去的人，居然敢和希尔顿这么说话。
希尔顿是谁，可不是仅仅安琪儿的老爹那么简单。
300年纵横群魔堡垒，被恶魔们冠以冰神的称号，甚至连冰冻无效的敌人在他的手里，都被轻而易举的冰冻成冰块，然后砸成粉碎。
冰神，群魔堡垒300年第一人，6岁转职，11岁变异技能，12岁赐福进化，29岁进入群魔堡垒，第一个月就成为MVP，成为击杀恶魔最多的成员。
全世界认可的公爵，如果当年希尔顿再混几年，或许可以成为亲王的称号，可惜那时候仙塞出现恶魔，希尔顿作为皇子，不得不回去接替皇位，然后重新封印了整个仙塞。
“有意思，很久没有人和我这么说话了，你可知道，和我这样说话的人都怎么了吗？”希尔顿眯着眼睛看着陈锋。
“哼，小屁孩的问题，除了死就是生不如死，还能怎么样？这么大的年纪了还玩这么幼稚？”陈锋淡淡的说道。
“哦，卡夏的天堂之心，你的确什么都不用怕，我也无法突破天堂之心的保护，10秒的时间，你可以回箩格了！”希尔顿一愣，然后仔细的看了看陈锋，顿时笑着说道，紧接着，希尔顿的脸色忽然一变。
“怎么可能，这个东西怎么可能在你的手上？”希尔顿惊慌失措的说道，陈锋白了一眼希尔顿，都这么老的人了，还这么大惊小怪。
陈锋的确是有恃无恐，一来希尔顿还真的不至于杀了陈锋，二来么那自然是卡夏告诉了陈锋希尔顿的性格。
希尔顿就是那种喜欢不拘一格的人，你越是和他犟嘴，他就越是喜欢你，当然你犟嘴必须有理由，乱七八糟的牵扯，希尔顿也不会饶了他。
所以，陈锋的话都是抓住了希尔顿的把柄，奥术龙和说他幼稚，的确希尔顿的话是有点幼稚。
“呵呵，小子，胆子不小，但是实力太弱了！”希尔顿看着陈锋笑着说道，陈锋的脸色立刻变得难看了起来。
“好了，既然你也到了，我要回去，朱利安需要我！”陈锋看着卡夏说道，卡夏点点头，陈锋立刻掏出了传送卷轴。
可是，希尔顿却是一挥手，陈锋手中的传送卷轴骤然间变成了一团冰块，陈锋倒吸了一口冷气，自己的双手差点被冻的麻木了。
“想走？可以，把奥术龙留下来，然后让我的女儿给你一巴掌，你就可以走了！”希尔顿淡淡的说道，可是一股无比恐怖的气势，疯狂的朝着陈锋碾压了过去。
“不要！”卡夏惊呼了一声，立刻运动周身气势，直接朝着希尔顿扑了过去。

第280章 不屈之意！

所有人都傻住了，不可思议的看着希尔顿，完全没想到希尔顿居然会提出这样的要求。
“不要啊，父皇！”安琪儿立刻拦着希尔顿的手，可是希尔顿却是冷哼了一声，轻轻的捂着安琪儿的脸庞，冷眼看着陈锋。
陈锋深呼吸了一口气，继续掏出传送卷轴，可是卷轴刚拿在手上，就瞬间变成了冰雕，陈锋狠狠的一捏，顿时变成了碎末散落了一地。
传送门没有打开，显然是被冰冻给破坏了。
噗！
一旁，卡夏猛然的喷出了一口鲜血，陈锋的瞳孔顿时一缩，只感觉一股无比强大的威压，轰然的压在了陈锋的身上。
“嘎吱！”陈锋仿佛听到了自己的身体在颤抖尖叫一样，浑身的骨头就开始疯狂的呻吟，那无比恐怖的威压，宛如一座大山一样，轰然的压在了陈锋的身上。
“哼，还硬气？”希尔顿嘴上一阵不屑，眼里头却闪过了一丝欣赏，为陈锋的体质高而感到意外。
气势这种东西，可以用强大的身体和意志抗过去，换句话说是综合考验各项属性的，混杂了肉体压力和精神压力，从2个方面考验敌人。
出乎意料的是，陈锋居然抗住了希尔顿的威压，可是希尔顿却是不屑的一笑，刚才压的卡夏吐血的，可不是现在这个威压。
“轰！”陈锋只感觉自己的脑袋一阵爆炸，膝盖狠狠的撞在了地面上，厚厚的白雪和泥土被直接砸出了一个深坑。
徒然降低的高度，让陈锋差点跌倒，陈锋咬着牙强撑着身体，膝盖顿时一阵剧痛，可是陈锋却依然不肯就这样单膝跪着。
“啊！！”陈锋怒吼了一声，整个人开始慢慢的站立了起来，可是看陈锋的样子，每上升一厘米，陈锋的身体都是一阵剧烈的颤抖。
“吼！”陈锋怒吼了一声，一条鲜红的链条直接从陈锋的鼻子内喷了出来，安琪儿惊呼了一生捂住了自己的嘴巴，陈锋居然鼻血都喷了出来。
只见陈锋颤抖的伸出手，那一只手就仿佛有万钧力道挂在上面一样，陈锋一双眼睛宛如野狼一样的看着希尔顿，狠狠的擦干了鼻血，那双眼通红的看着希尔顿。
“轰！”一阵更加恐怖的气势疯狂的压了下去，陈锋一口鲜血喷了出来，手指头轻轻的一动，骷髅祭祀立刻出现在了一旁，一个骷髅头笼罩了陈锋。
陈锋的本来逼近个位数的血量瞬间彪满，陈锋半个身子都陷入了泥土内，恐怖的威压让陈锋完全没有了多少理智。
脑海里只有一个念头，那就是撑下去。
“撑下去，撑下去，撑下去！”陈锋咬着牙，怒视着希尔顿，一双眼睛内渐渐的被逼出了鲜血，那疯狂的样子，让所有人都为之动容。
“这小家伙，不错！”布索尔贾低声的说道，可是他那嗓门，依然是所有人都听的清楚，对于他来说这算是小声了。
“的确，真硬啊！”另外一个人也淡淡的说道，众人的眉头不由的一挑，这话是什么意思？
所有人都佩服陈锋，在冰神的威压下，居然可以支撑这么久，要知道那可是冰神啊，仅仅片刻，连卡夏都被弄的吐血。
虽然这个威压没有压卡夏的那个恐怖，可是所有人可以清晰的看到陈锋的等级，18级。
一个18级的人，在布索尔贾等人的眼里，就好像是一只蚂蚁一样，这群人全部超过90级，弄死陈锋就好像陈锋弄死一只沉沦魔投影一样的容易。
可是，陈锋却硬生生的挡住了一个比他高将近90级的“神”级强者的威压，就好像是一艘破帆船，却挡住了太阳风暴一样的不可置信。
“轰！”恐怖的威压再次提高，可是这一次却转变了方向，直接从陈锋的背后传来，陈锋整个人一下子狗吃屎一样的趴在了地上。
“放肆！”
“混蛋！”
“滚你妈的！”
一声声的怒吼忽然传来，只听见一声惨叫，一个壮汉喷了一个口血，顿时飞了出去，他不明白为什么一群人居然回对他出手。
“他妈的，希尔顿，你儿子是吃狗屎的？居然在背后偷袭？”布索尔贾愤怒的说道，希尔顿也是一阵恼怒，自己在教训陈锋，让陈锋打自己的女儿，可是没想到陈锋居然这么硬气。
如果陈锋稍微求饶一句，那希尔顿早就放了陈锋了，可是陈锋却打死都要硬撑着，本来希尔顿是打算把陈锋的血量给压到1点就够了。
是没想到陈锋居然还有一个加血的骷髅，更让希尔顿出乎意料的是，陈锋的骷髅不用尸体酒瓯能召唤出来，而且立刻给陈锋加血了上去，希尔顿的臭脾气也上来了，继续和陈锋耗，看谁耗的过谁。
可是自己那个不争气的白痴儿子，白升到了80级，居然连一点脑子都没有，看到希尔顿久攻不下陈锋，居然从背后一个威压过来，陈锋瞬间贴着地面，昏迷了过去。
“妈的！”希尔顿狠狠的一挥手，骤然间一条冰冻的鞭子出现，狠狠的在安可的身上抽了一下，安可顿时一声惨叫。
“废物，谁教你背后偷袭的？给我滚去雪崖，面壁思过2年！”希尔顿怒吼了一声，一来是真的生气了，自己的儿子居然背后偷袭，这可是为许多人所不齿的，看看周围一群强者的态度就知道了。
二来是给自己一个台阶下，也是为了自己儿子的安全，如果再在这里丢人现眼，估计这群人能弄死自己的儿子。
陈锋昏迷了过去，一群人也撇撇嘴，其实这样教训小辈，这群人都有这样的毛病，可是没一次都是小辈求饶，或者小辈干脆自己收回来。
但是陈锋和希尔顿这样对峙的，却是几乎不可能出现。
强者用气势威压小辈，只有一个原因，那就是教训教训小辈，让他们知道天外有天，不要有了一点实力就嚣张个二百五一样。
这种情况最多的就是鲁？高因，因为鲁？高因的制度，太容易出现骄纵的人了，因为实力增强而变得自满自傲，这样的人的确是需要打压。
卡夏叹了一口气，她并没有什么伤势，只不过被威压给弄的一阵气血翻腾，难过而已，现在血也喷了，休息也休息了，早就好了。
抱起陈锋，卡夏看着希尔顿，希尔顿被看的一阵头疼，最后不得不扔出一个东西，最里头轻声的的嘟囔着亏本了。
紧接着，众人也随着卡夏一起回去，而贝利亚则移交给了希尔顿，还有好些人需要救治呢。
别看一群人十分的高兴，可是这一次的战斗，依然是十分的惨烈，死了6个人，伤了27个，参战人数达到了惊人的78个。
这样的伤亡，也一下子让人类的巅峰力量削弱了一大截，要知道死亡的可都是80级，90级的强者啊，这一群任务，可是群魔堡垒的主要战斗人员之一，一天可以击杀数万乃至数十万的恶魔。
可惜，陨落了6个。
封印的事情就交给了仙塞的一群人，仙塞是法师的起源地，而最擅长封印的自然就是法师们，现在仅仅是禁锢了贝利尔的力量，等天使下来之后，才会选择地点，进行彻底封印。
估计到时候人类又多出来一个练级的地方，贝利亚也将会成为人类的练级的和测试实力的一个地方。
这一次的战斗，会被完完整整的记录到史书内，陈锋和朱利安，外带一个苏丹，也算是真正的名垂千古了。
卡夏抱着陈锋回到了箩格，在罗兰的惊呼中把陈锋带到了朱利安的家里，卡夏把罗兰留下来照顾陈锋，而自己则前往群魔堡垒，准备商量封印贝利尔的情况。
当然，封印没有这么简单，还需要拷问，毕竟地狱的情报天使和恶魔知道的太少了，如今抓到了人家一个老大，那可是司令级别的家伙，不拷问一番还真的对不起人类了。
在陈锋的家中，罗兰轻轻的抚摸着陈锋的脸庞，然后用毛巾擦干了陈锋鼻子和嘴巴边上的血迹，忽然看到陈锋的衣服上也都是鲜血。
罗兰立刻轻轻的脱掉了陈锋的衣服，忽然脸色变得腾红，陈锋的身材虽然比不上野蛮人，可是肌肉却错落有致，十分的耐看。
并不是那种如馒头一样鼓鼓的，也不是完全看不见，那肌肉显得十分的匀称，充满了别样的美感。
看惯了野蛮人那宛如铁块一样的肌肉，再看看陈锋身上的肌肉，罗兰瞬间把野蛮人那种肌肉归类到了“渣”级别里头。
轻轻的，罗兰红着脸抚摸了一下陈锋的胸肌，那后重但并非铁块一样坚硬的感觉，让罗兰不由的多触摸了几下。
“咳咳！”陈锋忽然咳嗽了起来，罗兰顿时吓了一跳，转头看了一眼陈锋，顿时更加的手忙脚乱，只见陈锋的嘴角赫然再次喷出了一口鲜血。
罗兰立刻给陈锋轻轻的灌下了一瓶药剂，然后帮陈锋擦干了嘴角的鲜血。
然后，静悄悄的守候在了陈锋的身边，抓着陈锋的手。

第281章 伤到内脏了！

陈锋幽幽的醒了过来，呼吸了一口气看，只感觉自己的胸口一阵剧烈的疼痛，不由的闷哼了一声，然后缓缓的张开了眼睛。
“这里是？”陈锋眯着眼睛看着房间，怎么觉得十分的熟悉，忽然看到墙壁上一个十分显眼的太阳图案，忽然恍然大悟。
这是自己的家，自己在箩格的家。
“是卡夏带我回来的？”陈锋立刻就想到了卡夏，果然却忽然一笑，如果不是卡夏带自己回来的，自己怎么会在这里呢。
“呼！”躺在床上，陈锋重重的吐了一口气，脑海里开始回想起在岛屿上的事情。
自己去了仙塞，然后遇到了安琪儿，自己好像......貌似......给了安琪儿一巴掌？
“啧！”陈锋有点后悔了，安琪儿毕竟还是一个女孩子，这样当众给了她一巴掌，陈锋感觉自己那时候变得格外的小气和变态。
紧接着，貌似是人家的老爸出来找自己的麻烦，让自己留下奥术龙，然后让安琪儿还给自己一巴掌。
自己不同意，安琪儿也不同意，他老爸就拿气势来压迫自己，自己不得不努力的反抗，可是后来身后忽然一个别人的气势加入了进来，自己貌似跌倒在了地上 ，整个人直接昏迷了过去。
可是，为什么要生气？为什么给安琪儿一个巴掌呢？
陈锋开始思考了起来，自己不是那种做事不经过大脑的人，可是那天为什么这么生气？陈锋自己也一下子迷糊了。
“朱利安！”忽然，陈锋大叫了一声，整个人从床上跳了起来，他猛然的想到，自己是因为朱利安的受伤，导致昏迷不醒而愤怒。
“啊！”陈锋猛然的弯下腰，整个人直接倒在了床上，好在陈锋的床是双人大床，陈锋没有滚到地上，但是却捂着胸口倒在了床上，汗水疯狂的冒了出来，仅仅片刻就把被子给浸透了。
“陈锋！”门外一个惊呼，陈锋立刻朝着门口看去，可是看到的却不是心中的朱利安，而是另外一个女人。
“啊！”胸口再次一阵绞痛，陈锋立刻捂着胸口，整个人宛如虾米一样的蜷缩成了一团，剧烈的阵痛让陈锋整个脸都变得苍白。
“陈锋，你怎么了？快躺下，快躺下！”罗兰立刻一把抱住了陈锋，然后连忙把陈锋的身体给按住，让陈锋躺平，然后连忙用手轻轻的抚摸着陈锋的胸膛。
陈锋喘着粗气，在罗兰的轻抚下，胸口的疼痛变得轻缓了许多，可是忽然感觉喉咙一甜，顿时一口鲜血喷了出来。
“哦，不！”罗兰大叫了一声，看着陈锋被自己的鲜血给呛的咳嗽，立刻拿出了毛巾，擦干陈锋的血迹，然后不断的挤压着陈锋的鼻子，让陈锋把鼻子里的鲜血给流出来。
“不要动，你真的不要动，你受了严重的内伤，得慢慢调养！”罗兰对着陈锋说道，陈锋喘着粗气，可是心里却是一阵着急。
“罗......罗兰，朱利安呢，朱利安在哪儿？”陈锋问道，那说话的声音连自己都不敢相信，这沙哑的声音还是自己的么？
“你不要紧张，慢慢来，听我说，朱利安现在没事，她被皇宫给接了回去，皇宫已经找到治疗朱利安的办法了，朱利安只不过被不稳定的空间力量给弄伤了，很常见的情况，皇家可以不费吹灰之力就治好朱利安！”罗兰立刻安慰陈锋，陈锋顿时想了想。
的确，从鲁.高因回到箩格，冒失的人应该很多，估计朱利安也会没事的。
可是陈锋的心里头还是担心，毕竟现在朱利安没有安全的站在自己的面前，陈锋的心里头就是还有一个疙瘩。
“我怎么了？你怎么说我有内伤？没给我喝药吗？”陈锋缓缓的抬起头，一瓶紫色的药剂出现在了手里，那是全面恢复药剂，可是瞬间以百分比为单位的血量等。
“不要浪费了，没用的！”罗兰立刻阻止陈锋喝下全面恢复药剂，陈锋不由的一愣，刚想要支起身子朝着罗兰发问，胸口顿时再次一阵剧痛。
“小心！”罗兰连忙轻轻的捧起陈锋的脑袋，然后在陈锋的脑袋下再放了一个枕头，好在陈锋的穿上就有2个枕头，陈锋习惯整张床滚着睡，所以要2个枕头。
“阿卡拉先知说，你的伤势是被‘神’级的强者给威势给压出来的，虽然肉体和精神没有任何的伤害，可是薄弱的内脏却经受不住这样的力量！”
“你毕竟没有经过30级的赐福进化，无法让属性影响到内脏，所以这一次你的身体没事，反而因为威压的关系，属性可能都有小幅度的提高，但是你的内脏却受伤了！”罗兰尴尬的说道。
陈锋立刻打开面板，不由的瞪大了眼睛。
自己的力量，居然达到了221点的恐怖高度，陈锋依稀记得自己以前的力量，不是只有160还是多少么？
再看一眼体质，不过可惜体质没有任何的变化，敏捷也是如此，2个属性都是原来的样子，最后看了一眼精力，陈锋不由自主的长大了嘴巴。
“这还是我的精力么？”陈锋看了一眼法力值，果然是这些精力都影响了法力值，不可思议的瞪大了嘴巴。
精力：473
“怎么了？”罗兰看到陈锋目瞪口呆的样子，以为陈锋因为受不了打击而变痴呆了，立刻焦急的问道。
“额...额...没事，没事，属性果然有提高，我吓了一跳！”
陈锋真的是被吓了一大跳啊，原来陈锋的精力才多少，满打满算也就100点左右，可是如今却高达恐怖的473点，法力值更是直接突破了1200的大关，可以足够支撑陈锋接连不断的召唤120次骷髅。
“太暴力了！”陈锋想想自己以后压根就不用喝药，一次性召唤5只骷髅，那120次就是整整600只，好家伙督瑞尔都可以堆掉了。
“对了，内伤是怎么回事？我得怎么治疗啊？总不可能就这样躺着一辈子吧？”陈锋苦笑的看着罗兰，罗兰看到陈锋开朗的样子，顿时抿嘴一笑。
“放心好了，卡夏队长说了，内伤这种东西在群魔堡垒经常会受的，一般休息个十天半个月的，然后喝一点草药就好了！”罗兰安慰陈锋。
“喝草药？”陈锋一愣，这不是伟大的中华名族的传统么，怎么这里的人类也盛行这个啊？
仔细一样，每一个世界都是经过万年甚至几十万年的成长才形成的，花花草草的功效自然被摸索出来，当然一提到这个，陈锋的脑海里就是那个尝遍百草的神农，还有伟大的神医华佗。
不知道这个世界的草药学，是不是可以比得上这两位？
不过一想这个世界的文化，陈锋嘿嘿一笑，这个还真的不太可能。
“对了，你既然醒了，那我去给你煎药，你再睡一会儿！”罗兰对着陈锋说道，立刻把陈锋脑袋下的枕头给拿走，显然不打算让陈锋就这样靠着。
陈锋无奈，看着罗兰急急忙忙的冲了出去，精神不由的松弛了下来，紧接着一股倦意传来，陈锋不由的慢慢眯起了眼睛，不一会儿就睡了过去。
期间罗兰跑来看一次，发现陈锋正闭着眼睛呼呼大睡，顿时松了一口气，阿卡拉先知说睡眠可以让陈锋的内脏处于最放松的状态，十分有利于陈锋内脏的恢复。
陈锋完全不知道，就是因为阿卡拉这一句话，罗兰每天都逼着陈锋睡觉，让陈锋苦不能言，谁让人家是对自己好呢？
不知道睡了多久，陈锋再次幽幽的醒了过来，外面一片黑暗，现在天气还算冷，所以没开窗户，可是窗帘却没有拉起来，而是敞开的。
“哐当！”外面忽然传来了一个清脆的声音，然后又是一声压抑的叫声，陈锋不由的一愣，不知道是谁在厨房里头捣乱。
紧接着一阵“咚咚”的声音传来，一个人推门而入，陈锋不由的笑了出来。
“你这是干嘛？准备扮花脸唱戏吗？”陈锋笑着说道，只见罗兰的脸色一条条的黑色斑纹，不知道的还以为是母老虎的扮演者呢。
“哼，混蛋队长，药材是送过来了，可是我不会煎药啊，只能看着凯恩长老送来的步骤，可是怎么做都是错的，压根就熬制不出汤药来！”罗兰愤怒的说道，然后轻轻的把陈锋的房间里的油灯给点亮了起来。
这个油可是鲸鱼的脂肪油，经过一些步骤之后，可以用来照明，而且亮度十足，持久力也十分的不错。
“拿来我看看！”陈锋伸手，不过眉头轻轻的一皱，显然是又不小心弄到某个内脏了。
“对了，我到底伤了什么内脏啊？怎么会这么疼？”陈锋接过罗兰递来的羊皮纸，立刻看了起来，然后一边朝着罗兰问道。
“心脏，肺脏，肝脏，脾脏，恭喜你，都重伤了，心脏伤的最厉害，不过被阿卡拉先知治疗了一下，没什么大碍了！”罗兰说道。
“好家伙，老子一身的内脏，被伤了个遍啊，我不会放过仙塞的那群人的！”虽然威压让自己的属性上去了，可是陈锋和仙塞的仇，算是结下来了。

第282章 借势！

“药方看不懂，不过既然是先知拿来的，那应该是对的，要不你出门拉个大妈过来，大妈的手艺比你好多了！”陈锋朝着罗兰调侃了一句，不了罗兰真的一把夺过了药方就跑了出去。

一边走一边还拍着自己的脑袋，说自己“真笨”，陈锋愕然的看着罗兰跑走了，他忽然只感觉到肚子一阵咕噜噜的叫，一下子傻眼了。

“对了，我自己有吃的！”陈锋高兴的从背包里拿出了东西，可是陈锋又傻眼了，自己可是一动就疼啊。

“等等，我忘记喂你吃饭了！”罗兰忽然跑了回来，陈锋愕然的端着盘子，盘子上还有热气腾腾的菜，陈锋顿时一阵幸喜。

“你回来的正好，我饿了！”陈锋朝着罗兰求救，罗兰“噗嗤”一声就笑了出来，然后走了上去端起陈锋的盘子。

“哎哎哎，被走啊，我要吃饭啊！”陈锋眼看着罗兰慢慢的把盘子端走，可是胸口的剧痛让陈锋一点办法都没有，只能眼睁睁的看着罗兰走人。

不一会儿，罗兰有回来了，手里头拿着一万白花花的米粥，陈锋顿时一阵头疼，里头什么东西都没有，不要说油条馒头了，丫的连一块豆腐乳都木有，这叫吃饭啊？

“乖，先知说你的肠胃也收到了伤害，你放屁了没有？”罗兰问道，陈锋一?澹?然后无奈的摇摇头，罗兰叹了一口气，慢慢的拿走了米粥。

“不会吧？不就是没放屁吗？”陈锋知道这个道理，肠胃受伤会降低肠胃的蠕动，减少消化能力，造成消化不顺和肠胃不通畅。

其中最常见的就是割掉阑尾，阑尾炎割掉之后需要等放屁了才能吃东西，一般要在床上躺个两三天甚至够久，但是在地球是有葡萄糖维持生理机能所需的元素，可是现在木有啊？

“不会吧，你让我吃这个？”陈锋看着罗兰拿了一碗白花花的米粥，顿时一脸的苦笑，这里头压根就是米汤，白米饭都找不到几粒。

“没办法，不过里面加了一些很珍贵的东西，很好喝的，我偷喝了一点点！”罗兰羞红着脸说道，陈锋只能无奈的张开最后，罗兰轻轻的舀了一勺给陈锋。

白米粥一入口，陈锋顿时感觉到一个甜滋滋的感觉，陈锋的脑海里瞬间宛如一个对比器，开始对比这个味道是什么东西。

“叮咚，蜂蜜？”陈锋惊呼了一声，罗兰惊讶的看着陈锋，陈锋居然可以吃出蜂蜜来，罗兰不由的看了一眼陈锋，陈锋的身世到底是什么？

居然可以吃出蜂蜜来？

“好家伙，好久没吃蜂蜜了，罗兰你还是别喂了，那根吸管我直接吸就好了，怪麻烦的！”陈锋对着罗兰说道，罗兰还没从陈锋吃出蜂蜜的震撼中清醒过来，又听到陈锋一句“好久没吃蜂蜜”，顿时手里的碗都差点扔陈锋的身上。

“你......吃过蜂蜜？”罗兰不可思议的问道，陈锋自然的点点头，一口接过米汤，直接下咽，然后啧巴啧巴嘴，显然甜滋滋的感觉让陈锋感到很美味。

罗兰一脸震惊的看着陈锋，这可是蜂蜜啊，庇护所世界最珍贵的东西之一，要知道这一点儿开始凯恩送给陈锋的，仅仅几勺子而已。

这个世界早就被恶魔给入侵了，恐怖的黑暗力量把所有弱小的生命集体杀死，尤其是弱小的昆虫，能活下的真的不多，属于千万中无一的。

而这个世界上，仅存的几个蜂巢，就坐落在箩格，有专人负责看管，看管蜂巢的那人，等级高达80级，而且还是一个专走保护路线的圣骑士。

可以说，这几个蜂巢比人命还要贵重。

因为黑暗的关系，花这种东西早就十分的稀缺了，好在经过人们的保护，花朵也多了起来，每年蜂蜜的产量从不到一斤，慢慢的提升了上去。

这些蜂蜜是专门给凯恩阿卡拉这种人服用的，凯恩年纪大，阿卡拉经常为了箩格的人们劳心劳力，所以大家都心甘情愿。

等产量稍微多了一点，又从给了坎都拉斯的皇室，然后过了十几年，鲁.高因的杰海因也轮到了一点，再是库拉斯特。

后来，人们尝试让蜜蜂前往库拉斯特，毕竟库拉斯特的花朵够多，种类丰富，可是当蜜蜂们漂洋过海之后，集体死亡。

蜜蜂是活物，无法仿佛背包里，和陈锋的骷髅可不一样。

最后，人们只能不断的努力繁殖蜜蜂，加强对花朵种类的培训，可是至今蜜蜂都无法完成它们的天职，授粉。

所有的果实，都是人工授粉的，实在是可惜，数量太少了，人们根本经不起那个消耗，死一只那守护者都要心疼上半天。

可是，听陈锋的意思，陈锋以前居然经常吃， 罗兰不得不开始重新定位陈锋的身份了，到底是一个什么身份，居然可以吃连凯恩都舍不得吃的蜂蜜呢？

罗兰没有继续追问，而陈锋也正在享受着含有蜂蜜的米汤，浑然不知这些蜂蜜到底是有多么的珍贵，也不知自己的一句话，让罗兰把自己的位置，定义的比朱利安还要高。

因为朱利安，恐怕也没吃过蜂蜜。

吃晚饭，罗兰出去找人煎药，陈锋则躺在床上，手里头忽然多出了一本书，脑袋后面有2个枕头，足够陈锋支撑的了。

因为没事做的关系，陈锋很快就融入了书本里头，等发觉过来，发现手里头厚厚的一本书居然被自己看了四分之一，而一股浓郁的药草味道，充满了整个家。

“有人在煎药？”陈锋轻轻的看向门口不过门是虚掩着的，不过一股股浓郁的药味从门缝里偷偷的溜进来，钻入陈锋的鼻子。

“啊欠~”陈锋不由的打了一个喷嚏，然后猛然的倒吸了一口冷气，好家伙没天理了，连打喷嚏都他妈全身疼。

“你醒了？你怎么了？”罗兰笑着走了进来，忽然看到陈锋捂着肚子脸色苍白的闭着眼睛，罗兰顿时吓个半死，立刻跑了出去。

“等等，回来！”陈锋有气无力的叫了一声，罗兰立刻跑了回来，焦急的抓住了陈锋的手，轻轻的揉动着陈锋的小腹，试图让陈锋好受一点。

“该死，打个喷嚏都疼个半死，好家伙，什么时候才能好啊？”陈锋好怀念当初和小白打架的时光啊，那时候小白打不过耍赖的陈锋，就一脑袋撞在陈锋的肚子或者胸膛上。

而陈锋，陈锋不由的打了一个寒颤，如果小白来这么一下，估计自己可能直接内脏出血，然后直接挂掉了。

很奇怪，为什么药剂无法对内脏起到作用，而且到了后期，有一些力量伤害到人体之后，人体喝药居然无法愈合，例如大野猪牙的老板，就是因为腿断了，所以无法战斗，只能回来酿酒开酒吧。

奇怪虽然奇怪，可是这种答案不是陈锋这点小聪明可以理解的了的，陈锋缓缓按住了罗兰的手，对罗兰点点头，表示不疼了。

“我去关门！”罗兰立刻去把门给关了，不过陈锋却是一笑，现在满屋子都是药味，关门也没用。

“把窗户的打开吧！”陈锋笑着说道，罗兰的脸色却一下子红了起来，陈锋不解的看着罗兰，罗兰这才尴尬的说出了原因。

外面的气味，比里头重太多了......

本来是在屋子里熬药的，可是才不到半个小时，那味道就冒出来了，一下子整个房间都是这个味道。

罗兰不得已把炉子搬到了外面，结果现在整个街道都是这个味道，好在煎药的是罗兰和一个中年妇女，而吃药的大家都知道是陈锋，所以才没怨言。

可是，如今整条街道内连一只狗都看不到，全部逃难出去了。

陈锋一阵苦笑，原本以为那门缝是留着放罗兰好进来看自己的 状态的，没想到居然是通风用的，楼下大门紧闭，窗户又不好打开，陈锋顿时无奈的笑了起来。

“靠，什么味道，陈锋小子，醒来没有？”一个大嗓门从门外响来，紧接着大门被轰然打开，一股浓郁的味道瞬间顺着风飘入了二楼。

“该死的队长！”罗兰红着脸愤怒的说道，陈锋房间的门被打开，卡夏笑呵呵的走了进来。

“不错不错，你小子终于醒了，我还以为你快死了呢！”卡夏满脸通红的看着陈锋，脸上带足了笑意，显然十分的高兴。

“不许碰他！”罗兰大叫了一声，卡夏那悬在半空中的手不得不尴尬的收了起来，然后瞪了一眼罗兰，罗兰居然毫不客气的回瞪了一眼，让卡夏一阵气恼。

“不许坐床上！”

“靠，那还让不让老娘坐了！”卡夏愤怒的说道，然后一屁股坐在了陈锋的书桌上，罗兰立刻跑下楼，拿了一条躺椅给卡夏，卡夏却硬是赖在陈锋的书桌上。

“这么高兴，要结婚了？”陈锋看着卡夏那兴奋的样子，不由的“口出恶言”，卡夏一口酒喷了出来，罗兰恼怒的看着卡夏。

“臭小子，等你好了再收拾你，这个给你！”卡夏拿出一个东西，正准备扔给陈锋，边上的罗兰一把抢夺了过来，然后跑到了陈锋身边，递给了陈锋。

陈锋一看，居然是一条暗金项链，而且还是正牌的暗金装备，需要等级高达100级，陈锋不由的看着卡夏，不知道这是什么意思。

“仙塞国王希尔顿给你的，算是补偿！”

“切，我还以为是谁，原来是他啊，拿一个垃圾来糊弄我！”陈锋不屑的笑着说道，卡夏瞪大了眼睛。

“垃圾？这可是暗金装备啊，真正的暗金装备！”卡夏大惊小怪的说道，陈锋顿时更加不屑了。

“真正的暗金装备？老子身上好几件内，给你见识见识，开开眼界，以后别出去丢人现眼，我都替你丢人！”陈锋口中这么说，可是一把收起了项链，然后拿出了一件装备，扔给了卡夏。

卡夏顿时接了过来，不可思议的看着陈锋，眼中充满了震惊和不可思议。

陈锋的心里头一笑，看来，自己的狐假虎威，算是成功了。

卡夏手中的 ，赫然是“拉斯马的荣耀”，超级暗金装备。

第283章 决心！

陈锋自然知道这个武器的震撼，当然知道拿出这个武器的后果，可是对于卡夏，陈锋可以算是无条件的信任。

首先，卡夏三番两次救了陈锋，更是把最珍贵的天堂之心直接“借给”了陈锋，虽然说是借，可是要不要还那是陈锋的事情，而且卡夏也从来不向陈锋讨要，这和给有什么关系。

当然，这其中也有培养陈锋，害怕波拉图和马特过于激烈，不小心把控不住干掉陈锋的关系，但是更多的却依然是出于陈锋的关心。

陈锋知道，上次在仙塞，那该死的希尔顿可能是看出了自己身上的这把“拉斯马的荣耀”，所以反应才会这么大。

但是陈锋也没想到，为什么这个家伙看到了这个东西后，会生气，难道真的仅仅是自己打了安琪儿一巴掌？

又或许，希尔顿感觉到的压根就不是“拉斯马的荣耀”，而是其他的东西，例如死灵之心或者死亡之书什么的。

一切都只有希尔顿一个人知道，陈锋的一切都只能算是猜测。

把“拉斯马的荣耀”拿出来，陈锋颇有一番狐假虎威的架势，或者干脆是狗仗人势，想要接着拉斯马的名号保护自己。

拉斯马，人类的最先之一，传说中的最终死灵法师，可以与人死后的地方沟通，所有死灵法师的典籍里头，称呼那边为“冥界”。

可是陈锋也不知道这个地方到底存不存在，可是陈锋知道，起码有一个叫做“墓地”的地方是存在的，那是陈锋所有骷髅的来源地。

给卡夏“拉斯马的荣耀”，陈锋是希望让卡夏知道，自己的后面还有一个后盾，那就是你的祖先，拉斯马。

而且人家很看得起我，把自己随身携带的武器都给了自己，而卡夏的会怎么想？

当然是震惊，然后不可思议，最后是重新审视陈锋的身份，不明白为什么拉斯马会和陈锋扯在一起，可是这么一个谜团，却足够让卡夏更加的重视陈锋了。

“你和他是什么关系？”卡夏凝重的问道，陈锋淡淡的摇摇头，表示不可以说，但是陈锋的心里却想着，压根就没有关系。

卡夏深深的看了一眼陈锋，然后重重的吐了一口气，把手中的武器人还给了陈锋，陈锋笑嘻嘻的接了过来，放进了背包。

“你小子，居然有这个东西也藏着掖着，如果在仙塞你拿出这个，希尔顿非给你跪下不可！”卡夏白了一眼陈锋，为陈锋的受伤不值得。

“呵呵，你认为我敢拿出来吗？这么多人？万一有一个人告诉了天使，那悲剧的是我！”陈锋笑着说道，卡夏点点头。

心里头赞扬陈锋起码还看得清眼前的局势，没有因为一时冲动而拿出这个武器，不然到时候虽然希尔顿会放过陈锋，可是接下来陈锋要面对的，则是比希尔顿更加强大的存在。

“卡夏，和我说说人类实力的划分吧！”陈锋看着卡夏，忽然淡淡的开口问道，卡夏也深深的看了一眼陈锋，然后点点头，开始给陈锋上补习课。

人类，一共分为2种，当然是女人和男人，但是还有一个分类，那就是职业者和非职业者。

非职业者，有些人一辈子也无法通过努力成为职业者，而有些人却可以通过艰苦的训练，成为职业者，其中最明显的例子，就是恶魔猎手和武僧。

而无法成为职业者的人类，又分为2个类型，一个就是和地球上人类一样，普普通通每天混吃等死的普通人类，这些人类一辈子都没有力量，只能度过普通而又漫长的一生。

的确，在这个世界上，普通人就是单调的一声。

而另外一种，是统称为佣兵的人类，他们介于职业者和普通人类之间，通过努力可以学习一点职业者的技能，并衍生出了属性栏和装备栏，还有小巧的背包。

这一类和职业者一样，可是升级穿戴装备，但是仅仅只能穿戴“武器，铠甲和帽子”三件装备，所以实力远不如职业者。

佣兵的划分，前30级统称“初级佣兵”，属于实力弱小，甚至被一些恶心肠的职业者当成炮灰的存在，不得不说是一件让人心疼的事情。

超过30就的佣兵，被成为职业佣兵，这群家伙能艰难的迈步到30级之上，拥有普通职业者拍马也追不上的战斗经验，30级以上的佣兵往往会成为一个职业者小队的军师人物，可以教导职业者如可击杀最快速，最简单最方便最安全的击杀怪物。

30级到60级，是一个门槛，30级的佣兵可以和职业者一样，举行赐福进化，运气好的会进化成职业者，算是百尺竿头更进一步，愿望终于实现了。

运气不好的，虽然无法进化成职业者，但是实力也会大幅度的提高，继续加强生存能力，

当佣兵达到60级的时候，会开始接受考验，实力够了就会被送到群魔堡垒，当炮灰。

没错，十分的残忍，当炮灰，可是许多的佣兵依然坚强的活了下来，他们组成队伍，一起战斗，齐心协力。

60级的佣兵，被成为精英佣兵，可是嘲讽的是，这群所谓的“精英”，却是上战场做炮灰的。

60级以上，每10级就会重新划分一个实力范围，因为当从60提升到70的时候，实力会比60级的时候，强大数倍甚至数十倍，属于跳跃性的进化。

70级的佣兵被成为“好运佣兵”，十分可爱的名字，以为每一个达到70级的佣兵，都伴随着让人惊叹的运气。

80级的巅峰佣兵，90级的超级佣兵，至今达到90级的佣兵仅仅100多个人，但是达到100级的，一个都没有。

职业者也是一样，从30级才开始真正的划分实力，30级之前，无论装备多好多牛逼，统称“菜鸟”。

等赐福进化完毕后，并成功的通过赐福进化，这才有资格脱离菜鸟，而成为一个真正的“职业者”，可以进入库拉斯特，或者依然留在鲁.高因，安全的练级。

30级到60级，所有职业者基本上都在鲁.高因和库拉斯特度过，无比巨大的库拉斯特森林给搜有职业者提供了一个最好最辽阔的练级地点，让职业者的实力在这里迅速的攀升，好迎接群魔堡垒的洗礼。

和佣兵一样，达到60级的才会被成为精英职业者，不过和佣兵的炮灰不同，这群职业者还要被统一训练，练习搭配合作，甚至还会因为有团员之间的不和，打乱队伍，重新配对，这又是一个漫长的磨合期。

70级，被人们成为战斗职业者，因为这个等级的职业者，才有资格真正单枪匹马的和恶魔真身大战，并可以斩落人家的头颅。

80级，领域职业者，可以领悟出超级技能，并拥有自行变异技能的超级能力，当初陈锋遇到的安可就是这样的存在，领悟出了寒冰装甲和冰封球合二为一的妙用。

80级的职业者，可以最少摧毁一个部落的恶魔，但是前提是这个部落是沉沦魔或者其他的低等恶魔，普通恶魔一出个部落，那就无奈了。

90级，超级职业者，也被成为圣者，有用传说中的领域，可以轻而易举的制造出最适合自己的战斗场所，可是陈锋却从来没见过卡夏用过这招。

“他妈的，我早就得猜到你和马特有一腿，你从来没对他用过领域！”陈锋指着卡夏大声的说道，卡夏不屑的一笑。

”最后，就是你小子运气好，遇到而且还被人家给弄伤的，100级以上的无敌强者，神！”卡夏冷着脸说道，陈锋的眉头也皱了起来。

“神？”

“没错，神！只要超过 100级，就会被冠以‘神’的称号，希尔顿的冰神，凯尔洛拉斯的兽神，塔菲尔.米勒娃射手之神等等！”卡夏叹了一口气说道。

“实力呢？”陈锋急切的问道，这才他真正关心的，他想知道自己和人家的距离到底有多大？

“实力？堪比泰瑞尔吧，当然如果泰瑞尔认真起来，那神级别的强者还不是人家的对手！”卡夏抚摸了一下自己的头发，说出了让陈锋目瞪口呆的话。

堪比泰瑞尔，尼玛......

陈锋眯着眼睛，回想了一下泰瑞尔的实力，顿时一阵无奈，人家可是可以单挑迪亚波罗，最后还在迪亚波罗和巴尔联手下还撑了许久的超级强者。

当初迪亚波罗是在最强盛的时期，而巴尔虽然虚弱，可是实力也不差。

那就是说，人家冰神，有用单挑魔王的实力？

“我操！”陈锋只想爆一个粗口，不然却一愣，自己干嘛和人家老头子比啊，那老头子成名都三四百年了，自己还嫩着呢。

看了看自己背包内的装备，陈锋就不信了，到时候打几个孔，弄几个减少需求的宝石，自己穿好所有的牛逼装备，还弄不过他？

自己的召唤骷髅仅仅29级（主角18了），只要再提高1级，那地狱冠军骑士长就会再次出现，那空军和陆军的王牌自己都有了。

陈锋觉得，自己海量的经验，可能这辈子都难以达到100级了。

但是，召唤骷髅达到100级，那还是绝对可以的。

“冰神啊冰神，你就等着吧，等我的骷髅达到100级之后，我会用我最强大的骷髅，来招待你的！”

第284章 你就是一个连屁都不如的废物！

伤筋动骨一百天，陈锋丫的伤了内脏，整整在床上躺了2个月。

原本来时温暖的春天，愣是到了炎热的夏天，让陈锋天天摔着热汗，可是对于天空中的毒太阳一点办法都没用。

箩格的温度和鲁.高因不一样，鲁.高因属于那种酷热，被太阳暴晒后的酷热难当，那该死的太阳就好像是一个巨型的聚光灯就对着你晒。

可是箩格的不一样，箩格的属于闷热，因为属于坎都拉斯，四周是一片片茂密的森林，这里无比的潮湿闷热，陈锋在城市里走一圈，回来能在身上拧出一斤臭汗来。

经过2个月的调料，陈锋的身体总算是好了，不过当陈锋知道可以用神圣之泉快速治疗内脏的时候，陈锋郁闷了。

早知道一滴神圣之泉就能搞定的东西，何必要等待整整2个月呢？

后来还是阿卡拉和陈锋解释，神圣之泉虽然好，但是却是快速的治疗体内的伤痕，虽然看起来是完好如初，可是却好像是一个瓷器，被摔成碎片后，用胶水粘回去的一样。

看起来完美无缺，可是真正的瓷器已经摔个粉碎，而药剂则不一样，慢慢的调理，慢工出细活，可以真正的愈合内脏。

陈锋听了自然是无话可说，阿卡拉都这么说了，那陈锋还有什么理由反驳？

“我什么时候可以离开？”陈锋朝着卡夏急切的问道，他着急去找朱利安，可是卡夏就是不肯放人。

“过几天会死啊，急个屁啊！”卡夏不满的喝了一口酒，可是越是这样的态度，陈锋就越是怀疑。

如果朱利安被治愈了，那为什么不来找自己？

就算是家里人不让朱利安和自己这个灾星在一起，朱利安起码可以传讯一道给陈锋，更让陈锋郁闷的是，连狄维娜的信件陈锋都受到了，可是朱利安的依然了无音讯。

“卡夏，你认真的看着我！”陈锋盯着卡夏说道，卡夏顿时白眼一翻，直接抬头看向了天花板，陈锋顿时一恼，直接硬掰过了卡夏的脑袋，让卡夏和自己对视。

“卡夏，告诉我，朱利安到底治好了没有？”卡夏也恼怒的拍掉了陈锋的手，然后喝了一大口的酒，顿时一阵无奈。

“没有！”

陈锋的眼睛瞬间放大，一把抓住了卡夏的肩膀，卡夏十分干脆的捂住了耳朵？

“没有？你什么意思？2个月前你就说治好了，现在你又和我说没有？你是看我脾气好逗我玩还是怎么着....... ”

卡夏恶狠狠的把手中的酒壶整个塞进了陈锋的嘴巴里头，然后直接躺在了一旁，闭着眼睛无视陈锋。

陈锋一把把酒壶给拿了下来，直接狠狠的扔在了地上，可是卡夏就躺在一旁，无论陈锋怎么说，这家伙就是不开口。

“妈的，到底朱利安怎么了？”陈锋怒吼了一声，卡夏终于睁开眼睛，淡淡的看了一眼陈锋，然后无奈的吐了一口气。

“朱利安的确没治好，不过早就稳定下来了，只不过.......”卡夏迟疑了一下，陈锋瞪大了眼睛，卡夏还是得开口。

“朱利安在穿越传送阵之前，受到了一次打击，使得她的心灵防线濒临处于不戒备的状态，就是说朱利安被什么东西给打击了一下，让朱利安几乎没有了意识！”卡夏尽量用简单的话来说。

“然后呢，朱利安又强行穿越了传送门，使得朱利安的意识完全陷入了沉睡状态，所以现在朱利安的身体没有任何的问题，但是人却依然是在昏睡！”卡夏无奈的挠着头发说道，把一头长发给弄的乱糟糟的。

“那怎么办？那怎么办？有没有办法让朱利安醒过来，神圣之泉？”陈锋大声的问道，卡夏狠狠的一把抓住了陈锋的头发，然后把陈锋扯到了椅子上。

陈锋一个踉跄，顿时一个狗吃屎一样的趴在了卡夏的边上。

“给我安静点，不然我一句话都不说！”陈锋立刻捂住了嘴巴，然后恳求的看看卡夏，卡夏无奈的摇摇头，然后继续开口。

“救是当然有的救，可关键是朱利安显示的精神属于深度睡眠，外界任何的事情都无法对她造成任何的影响，就算是你把朱利安给切成片，朱利安也不会醒过来，除非利用另外一个办法，让朱利安苏醒！”卡夏看着陈锋。

陈锋立刻想要问到底是什么办法，可是刚想开口就想起卡夏的话，立刻捂住了嘴巴，可是那眼神还是充满期待的看着卡夏。

“在库拉斯特，有一群家伙叫做小矮人，属于人类世界的原住民，投靠地狱后变成的恶魔，虽然库拉斯特的小矮人都是投影，可是他们的本性还是保留了下来！”

“小矮人虽然属于地狱，可是他们的投影依然和本尊有同样的行为方式，他们会搜集各种药草放在家中，然后通过熬煮，制作成一种神奇的药剂！”

“每10吨的汤药，最终却仅仅能熬出半滴药剂，而这些药剂被汇聚起来，防止在小矮人最大村落的一个圣物内！”

“这个生物的名字，叫做黄金鸟！”

轰！

陈锋的脑海仿佛被狠狠的撞击了一下，这不是暗黑2第三幕的第一个任务么，陈锋忽然开始回忆这个任务。

黄金鸟的确是小矮人的东西，不过在游戏里头，小矮人爆出来一件叫做“玉质小人”的暗金装备，属于道具，无法装备没有属性。

然后去找凯恩，凯恩会让你去找送游戏主角去库拉斯特的船夫，叫做马席夫。

马席夫正在搜集玉质小人，正好加上游戏主角手中的那一个，就凑成了一套，看来是有搜集癖好的家伙。

马席夫用一个黄金鸟作为交换，换走了游戏主角手中的玉质小人，而主角带着玉质小人再次找到凯恩，凯恩让主角去找库拉斯特的一个炼金术师，叫做艾柯。

“对了，艾柯坚信，库拉斯特的黄金鸟里头蕴含着可以长生不死的东西，而告诉艾柯这个事情的人，尼玛是拉斯马？”陈锋瞪大了眼睛，不可思议的看着卡夏。

“你这是什么表情？听我说完！”卡夏看着陈锋瞪着大眼睛的样子，立刻鄙夷的看了一眼陈锋，继续说话。

“后来，这个黄金鸟被一个叫做库亚的人得到了！”卡夏缓缓的说了下去。

“靠！”陈锋不由自主的大骂了一声，本来他还在奇怪，貌似这个剧情和游戏里不一样啊，可是一听到“库亚”，陈锋完全想起来了。

“你什么意思？”卡夏怒视着陈锋，陈锋连忙捂住嘴巴摇摇头，卡夏只认为陈锋把库亚当成敌人，毕竟自己说库亚拿到了黄金鸟。

“给我认真听着！库亚拿到了黄金鸟后，发现那里面的药剂，居然凝结成了糊状，他经过了整整10年的测试，终于这个东西的用处了！”

“那就是，精神刺激，只要使用得当，可是完全没有任何副作用的刺激精神力，可以让精力属性提高几十点，甚至是上百点，而且是永远提升！”卡夏看着陈锋说道，陈锋却不以为然。

因为他已经猜到后面的剧情了，那个库亚早就死了。

“可是，后来库亚却死在了 小矮人的手里，小矮人把黄金鸟给夺了回去，把库亚给杀了，从此黄金鸟再也没有出现过！”

“操蛋！”陈锋的心里大骂了一声，因为他已经猜到库亚的下场了，那就是被小人干掉，然后被烧成骨灰，黄金鸟则再也不是什么“精神刺激果冻”的容器，而是库亚的骨灰盒。

黄金鸟内，装的是库亚的骨灰。

陈锋顿时一阵头疼，可是只要还有一点希望，那陈锋就要去尝试，鬼知道黄金鸟内是不是真的是库亚的骨灰，那只是游戏的剧情，现在脱离游戏的剧情早就脱离了十万八千里了。

“我什么时候可以去库拉斯特？”陈锋朝着卡夏问道，卡夏看了陈锋一眼，却是摇摇头，陈锋的眼睛立刻瞪大了起来。

“我可是杀了督瑞尔了！”陈锋对着卡夏大叫着说道，卡夏却是摇摇头。

“你杀督瑞尔我在场，你用了聚灵之术，不算！”卡夏淡淡的说道，陈锋的眼睛顿时瞪的比铃铛还大，怒视着卡夏。

“我杀安达利尔还是用聚灵之术呢，怎么那次就算？”

“哼，那次是老娘心情好，给你特批的，现在老娘心情不好，不给你特批，你小子就给我滚去安心的练级！”卡夏怒视着陈锋，一脸不屑的说道。

“你给我记住，箩格鲁.高因，那只是菜鸟的训练地，库拉斯特才是真正的人间地狱，你以为你现在可以召唤一只尸鹫，可以弄一只骑士很了不起了？”

“库拉斯特遍地森林，几乎所有的树木都超过百米，有十几个你那么粗，在这样的环境里，你的尸鹫有个屁用，你的骑士有个屁用！”

“库拉斯特里，不但有恶魔投影，更是有堕落者的基地和恶魔的真身，随便来一个都能轻松的弄死你！”

“你现在的实力，去了就是找死，你在库拉斯特，就是一个连屁都不如的废物！！”

卡夏朝着陈锋怒吼着，随后喘着粗气，拿出了一壶酒继续喝了下去，陈锋一把夺过了卡夏手里的酒壶，卡夏怒视着陈锋。

本以为陈锋会怒骂自己，可是没想到陈锋却是大口大口的喝酒。

“我现在，该怎么办？”陈锋低声的问道。

“滚出去，去练级，等到了25级，再来找我！”卡夏淡淡的说道。

第285章 卡夏的特别任务！

陈锋飞在空中，身上披着一件衣服，看着四周白雪茫茫的世界，这里就是陈锋长途跋涉整整半个月才到的地方。
距离仙塞，仅仅一海之隔的冰雪天地。
陈锋眺望了一眼遥远遥远处的仙塞，尸鹫直接朝着地面上扑了过去，巨大的翅膀煽起了比飓风还要狂烈的暴风，一瞬间地面上冒出了一大群的虫子。
“一只一万多，不错！”陈锋看着冰虫的经验，冰冷的嘴角也不由的浮现出了一丝笑容，一群骷髅瞬间出现在了地面上，紧接着陈锋居然也跳了下去。
“来吧，让我试试，新装备的威力！”
看着打开背包，看着里面闪烁着鲜红色光芒的铠甲，缓缓的穿在了身上。
调动出来技能栏，上面赫然多出了4个技能，其中一个被动技能，无视。
剩下三个技能，一个白色，两个红色，显然白色的是可以使用的，陈锋慢慢的把目光聚集在了白色的技能上，毫无顾忌身边一群冰虫。
一道恐怖的飓风划过，陈锋干脆靠在了面前的矮人勇士上，淡淡的看着技能，心里头却是越来越高兴，越来越激动。
变身督瑞尔
LV：1
使陈锋可化成成为督瑞尔，体型为体质属性的100：1,拥有绝对强悍的近战能力。
督瑞尔
攻击方式：近战
攻击距离：周身2米内范围攻击
血量：+20000
防御：+0
法力：+0
伤害：+180-280
攻击速度：+25%
移动速度：+25%
准确率：+25%
持续时间：180秒
冷却时间：240秒
“这个加号，是在自身的属性上加成吗？”陈锋猜测到，然后转移了目光，看向了另外的3个技能，顿时满意的笑了出来。
变形术LV1：频繁的变身让人恼怒，这个技能可以增强变身之后的体制并延长变身的持续时间。
最大生命值：+50%
持续时间：+40秒
督瑞尔重击LV1：督瑞尔灵活的运用自己的双手，使劲全身力量攻击敌人，造成280%的伤害，并附带击退效果。
督瑞尔冲锋LV1：督瑞尔利用近乎不可思议的恐怖速度接近敌人，瞬间撞击敌人，使敌人进去晕眩状态，并附带180%物理伤害。
“好强！”陈锋惊呼了一声，然后喘了几口粗气，立刻发动了技能。
忽然，一股撕裂一般的力量从陈锋的体内涌现了出来，陈锋的脚掌瞬间变得巨大，紧接着鞋子居然消失了，陈锋立刻打开属性栏，鞋子的属性依然存在。
“吼！”陈锋忽然从喉咙底部发出了一声怒吼，紧接着陈锋的体内骤然间一阵金光爆发了出来 ，轰然间金光暴涨到了3米多的地步。
“吼！”陈锋怒吼了一声，一股高达3米的硕大怪物，出现在了冰原上。
陈锋看了看自己的身体，顿时一股力量从体内源源不断的涌了出来，陈锋不由的扬天一声长啸。
“吼！”紧接着，陈锋瞬间瞄准了一只冰虫，那“督瑞尔冲锋”立刻使用了出来，只见陈锋整个“兽”都化成了一道流光，狠狠的撞在了那冰虫的身上。
冰虫脑袋上的血条骤然间减少了一大截，陈锋的攻击力虽然相当低，可是督瑞尔变身自带180-280点的伤害。
虽然督瑞尔甲壳上带有高达440%的伤害加成，可是这个加成加成的却是武器伤害，陈锋看了一眼自己的武器。
好吧，总比没有好。
100-500的冰冻伤害，放在其他地方那算是相当高的伤害了，可是在这里......
陈锋放眼过去，压根就找不到一只不是“冰冻免疫”的，顿时无奈的摇摇头，继续朝着前方进攻。
“轰！”巨大的镰刀狠狠的切了下来，督瑞尔的身体，上半身就好像是螳螂，当然是肥螳螂，而下半身则是蚁后，那硕大的肥腹部。
可是，出乎陈锋的意料之王，督瑞尔的移动速度非常的快，而且攻击速度也不错，陈锋一镰刀下去，2米内的敌人统统受到伤害，原来这就是范围攻击了。
陈锋大叫了一声，督瑞尔重击狠狠的拍在了一只冰虫的身上，然后顺手召唤出了一群骷髅继续替补上去，陈锋也顿时一愣，没想到在督瑞尔的状态下，居然可以使用技能。
就这样，陈锋子在冰天雪地内疯狂的战斗。
************************************
“陈锋走了？”阿卡拉背对着卡夏，手里头不断的在一张羊皮纸上雕刻着什么，仔细一看原来是在制作羊皮纸。
“嗯，走了，都快一个月了！”卡夏淡淡的说道，阿卡拉刚才群魔堡垒回来，所以还不知道陈锋已经离开一个月的消息。
“哎，苦了这孩子了！”阿卡拉叹了一口气，卡夏没有在意的摇摇头，陈锋这小子的命大着呢，什么苦不苦的，陈锋才不怕呢。
“这一次，贝利亚是被抓到了，可是得到的消息却不多，但是其中有一个消息，还是十分好的！”阿卡拉淡淡的说道，帐篷内不知道什么时候又走出来了一个老头子，手里头拿着一本厚重的书，他是凯恩。
“什么消息？”卡夏问道，阿卡拉和凯恩都去了群魔堡垒，所以箩格只能卡夏坐镇，卡夏并没有参加任何的会议。
“关于地狱的七大势力，7魔王的分奔离析，使得一区手下开始起了歹心了！”阿卡拉淡淡的说道。
“地狱火当初反叛安达利尔，几个月前又想要夺取安达利尔的位置，结果被迪亚波罗给流放到了库拉斯特，显然萨卡兰姆的人已经忙坏了！”阿卡拉淡淡的说道，在阿卡拉的心中，萨卡拉姆已经不是以前的那个萨卡兰姆了。
其实，阿卡拉也属于萨卡兰姆的人，但是后来萨卡兰姆为了信仰做出了一些黑暗的事情，让阿卡拉早就不认为自己是萨卡兰姆的人了。
“现在呢？莫非又有人反叛了 贝利亚不成？”卡夏笑着说道，阿卡拉也笑了起来，不过却说了一句让卡夏目瞪口呆的话。
“没错，的确有人反叛了贝利亚，这才使得贝利亚流亡到了庇护所世界！”阿卡拉说出了一个让卡夏哭笑不得的答案。
“地狱是怎么了？现在不是和天堂正打的厉害么？怎么又闹窝里反了？”卡夏无奈的说道。
地狱的叛变那是经常的事情，当初三恶首也被自己的4个弟弟妹妹给联手扔到了人类的世界，其他人自然也会反叛。
地狱火反叛了安达利尔，就是不知道是谁反叛了贝利亚。
“不是反叛，没有人敢反叛贝利亚，贝利亚在地狱内，它的领域几乎完美和无敌，可惜进攻他的是他的兄弟！”阿卡拉叹了一口气说道，不知道是因为地狱的反叛而松一口气呢，还是松一口呢。
反正是不会为了这个事情担心的，人家窝里斗，阿卡拉等人巴不得看到这样的情况呢。
“兄弟？迪亚波罗找他报仇了？都过去万把来年了，迪亚波罗才想到报仇？”卡夏失声笑着说道，阿卡拉也笑了起来。
“迪亚波罗没那么小气，是另外一个兄弟，罪恶之王，阿兹莫丹！”
“阿兹莫丹？那个该死的大胖子？哦，原来如此，我差点忘记了，贝利亚和阿兹莫丹几千年一直都在争夺地盘，没想到阿兹莫丹居然有这么强大的能力，把贝利亚赶出了地狱！”卡夏恍然大悟。
当初，三恶首，也就是迪亚波罗，墨菲利斯和巴尔被扔到了人类世界，紧接着安达利尔和督瑞尔也穿越了过来。
地狱留下了贝利亚和阿兹莫丹2个人，结果2家伙为了得到地狱的控制权大打出手，最后闹到了决裂。
本以为只是闹腾几下就好了，没想到阿兹莫丹居然真的把贝利亚给放逐了，这一招真的太狠了，卡夏都不由自主的给阿兹莫丹鼓掌了。
大义灭亲啊。
“准备反攻地狱了？”卡夏也猜到了一点会议的内容，阿卡拉点点头，这么好的机会，人家少了一个魔王，这样的时机如果不进攻，那真的白瞎了。
“2个月后，城市里会调遣50个70级的职业者过来，然后我和你，还有恰西瓦瑞夫和基德都要出发！”阿卡拉说道。
“连基德也要去？这胖子早忘记怎么战斗了！”卡夏翻了一个白眼 ，显然对于基德她相当的不信任。
“这次需要大量的强者牵制地狱的部队和一些弱次级的魔王，然后由你的小队和其他人组合，深入地狱，最好能够进入地狱熔炉！”阿卡拉忽然严肃的说道。
卡夏的眼睛瞬间瞪大，盯着阿卡拉。
“地狱熔炉？难道他们想要把暗金装备和套装拿回来？”卡夏不可思的说道，阿卡拉轻轻的点点头，卡夏瞬间明白了这次战斗的重要性和残酷性。
“太危险了吧？地狱熔炉里的那家伙，可不比魔王弱啊！”卡夏皱着眉头说道，地狱里的魔王和人类世界的魔王，实力压根就不是一个等级的。
在人类世界的魔王，能量无法补充，加上长途跋涉所以十分的虚弱。
但是地狱的魔王，不但身体处于巅峰，而且能量随时随地补充，等于是永远无限能量的家伙，打起来完全是2个感觉。
“哎，这一切都是人类，到时候你去报到吧，让陈锋把天堂之心拿回来，你带着，安全一些！”阿卡拉淡淡的说道，这时候的卡夏才终于明白了任务的艰巨，居然要拿回天堂之心？
那就代表着......
有死的可能！

第286章 双刀骷髅

“该死，怎么会有这种东西！”陈锋郁闷的逃跑着，背后一只巨大的冰虫正朝着陈锋追逐过来，那硕大的身材完全把尸鹫给比了下去。
“俯冲爆炸！”陈锋立刻指挥尸鹫，尸鹫急忙从天空中俯冲了下去，一个火球扔在了那只怪物的身上。
那怪物常年生活在冰川上，完全不惧怕冰冻伤害，陈锋变身成为的督瑞尔几乎无法与之抗衡，鬼知道这个家伙到底是多少级的。
陈锋不断的逃跑，实际上却是勾引这个怪物，然后尸鹫在天上不断的发出进攻，让那怪物不断的收到伤害。
此时已经距离战斗开始过去半小时了，那怪物脑袋上的血条已经下了整整20%，这让陈锋知道，这个怪物自己还是可以杀死的。
“咔嚓，哗啦！”忽然，陈锋的脚下顿时一软，只感觉脚下的并快速瞬间破裂，紧接着整只脚就往下陷了下去，陈锋顿时大吃一惊。
自己不知道什么时候，跑到了一个硕大的湖泊旁边，可是让陈锋感到无奈的是，这个湖泊被冰封了个彻底，然后上面覆盖着满满的白雪。
如果不是因为半个身子差点掉进去，陈锋还不知道这是一个湖泊呢，陈锋掉下去的一刹那，甚至还看到了鱼群在远处惊慌的游过。
“我日！”居然的尸鹫忽然从正面朝着那怪物突袭了过去，而陈锋立刻抓住机会，急忙召唤出了一群骷髅拉自己上去，然后瞬间开始变幻方向，咱们原路返回，再跑。
在尸鹫和一群炮灰的帮助下，陈锋终于是转换了方向，然后继续吸引了这只巨大冰虫的注意力，紧接着又是一场拉锯赛。
陈锋只能说自己运气好，遇到一只追不上自己的怪物，不然的话陈锋必须变身成为督瑞尔，在加持了25%的移动速度之后或许可以跑的过这只怪物，不过好在陈锋不需要，而且陈锋也不敢回头和这只冰虫近战。
的确，陈锋是怕了，可是这不代表陈锋弱小，只能说陈锋谨慎，自从上次因为大意，导致自己差点被恶魔鲸鱼干掉，而且还得朱利安沉睡不醒。
陈锋就变得格外的小心，如果是小怪可以近战打，如果是打怪，陈锋依然是那副样子，打死都不接近。
督瑞尔其实非常的强力，可是奈何陈锋选择的地方不对，这里到处都是冰冻免疫的怪物，督瑞尔真正强大的，却也是恰好是冰冻攻击，导致督瑞尔在这里只能使用物理攻击。
可是督瑞尔的物理攻击还不如一只变异骷髅呢，实在是悲剧。
如今陈锋的召唤骷髅达到了29级，仅仅只差一丁点儿，陈锋的自身等级就可以达到19级，然后再次升级技能，到时候陈锋就有30级的召唤骷髅，可以召唤出第二只领主骷髅，地狱冠军骑士长来了。
陈锋上次召唤骷髅达到33级的时候，脑海里瞬间出现了一个诡异的感觉，那感觉就好像是连接到了墓地，然后可以清晰的感觉到，那一只骷髅强大一点，那一只骷髅牛逼一些。
当时，陈锋直接挑选了最强大的一只骷髅，然后顺带的把它身边的家伙也给带了出来，可是让陈锋没想到的是，陈锋带出来的居然是地狱冠军骑士长。
当时陈锋就有了一个念头，莫非地狱冠军骑士长是最强大的骷髅？
可是这不科学啊，陈锋的召唤骷髅可以提升的空间太大了，最后陈锋认为，这是自己可以召唤出来最强大的骷髅，当前！
终于，在陈锋沿着一条路来回跑了3次之后，那巨大的冰虫众人哀嚎了一声，躺在了地上，陈锋的身上骤然间 一道金光升起，陈锋顿时张开双倍，感受着这无比舒服的瞬间。
“哈哈哈！”等那无比舒坦的感觉结束了之后，陈锋的召唤骷髅终于荣升30级了。召唤骷髅
LV：30
从骷髅墓地中召唤骷髅协助战斗。
同时召唤数：6
最大召唤数：45
+10%召唤变异骷髅
+10%召唤精英骷髅
+10%召唤首领骷髅（当前等级最大数量：18）
+10%召唤领主骷髅（当前最大数量：2）
+1%召唤皇冠哭了（当前最大数量：1）
+45额外普通骷髅召唤数量，无视最大召唤数，该骷髅无法变异，无法进化。
+13额外变异骷髅召唤数量，无视最大召唤术，该骷髅永远无法进化。
“终于可以召唤了！”陈锋激动无比，不过立刻深呼吸了几口气，让心情平复下来，然后缓缓的闭上了眼睛，开始沉寂在了那莫名的感觉当中。
果然，陈锋感觉到了一个狂暴的气息，那气息陈锋无比的熟悉，正是地狱冠军骑士长，可是正当陈锋准备把它给召唤出来的时候，却感觉到了另外一个气息。
那个气息居然比不骑士长弱，甚至要更加的强大，陈锋不由的眉头一皱，脑海里猛然的浮现出了一句话。
“库拉斯特遍地森林，几乎所有的树木都超过百米，有十几个你那么粗，在这样的环境里，你的尸鹫有个屁用，你的骑士有个屁用！”
卡夏的话宛如一道惊雷，狠狠的劈在了陈锋的脑海里里。
是啊，自己的骷髅太过于巨大了，导致森林内完全容不下他们，什么时候有骑士能在森林里头冲锋了？
起码冠军骑士长不行。
“要不干脆召唤另外一个？”陈锋立刻皱起了眉头，他现在还不知道另外一个气息是谁的，但是可以肯定的是陈锋召唤的出来，然后极有可能比地狱冠军骑士长要强悍。
“召唤吧！”陈锋一咬牙，立刻和那个气息联络，然后直接一个召唤骷髅，只见半空中忽然出现了一个黑洞，一个身影缓缓的从里头走了出来。
3米开外的身高，陈锋顿时松了一口气，起码没有尸鹫和骑士长那10米开外的身体那么变态，3米正好在陈锋的接受范围之内。
3米的身高，浑身的骨骼宛如护甲一样，交错纵横，可是看起来就好像真的是一件衣服 一样， 硕大的胸腔就好像是在告诉陈锋，它活着的时候，上半身是多么的魁梧。
下半身虽然看起来瘦弱了很多，可是堪比陈锋大腿的骨骼，却让陈锋坚信，在个骷髅的下盘也十分的扎实。
一个脑袋里头，呈现的火焰居然是绿色的，这倒是陈锋第一次看见，而最最让陈锋震撼的，是那两把2米多长的砍刀。
那宛如斩马刀一样的武器，一只手一把就这样被握在了它的手上，那锋利的刀尖和刀锋，在北国的风雪中，显得更加的锐利。
骷髅缓缓的走动了一步，陈锋甚至听到斩马刀刺透空气的声音，实在是锋利的过分了。
陈锋立刻打开属性，顿时惊呆了。
双刀骷髅（领主骷髅）
有用无与伦比的刀法的狂战士骷髅，实力虽然仅仅只有6阶，可是那不要命的战斗方式，却让他的危险程度，直接赶超7接，甚至无线逼近8阶。
LV：30
命中率：3000000
防御：1000000
血量：800000
伤害：2000-2600
鬼舞LV4：传说中致命的刀法，可以让被攻击者看到鬼影，那代表着被攻击的一方，已经死了，对敌人造成600%的直接伤害。
鬼神LV2：狂战士召唤自己的先祖附体，不但可以使用先祖的战斗方式，更可以得到先祖的力量，全属性上升100%，每秒持续减少血量1%，血量低于20%立刻停止。
鬼舞步LV3：教会自己的同伴神出鬼没的步伐，半径500码内左右同伴躲避几率上升10%。
“强！”
这样的属性还用得着陈锋说第二遍么？
虽然低防御低血量，可是高达2600和600%的恐怖伤害与技能，陈锋十分庆幸自己召唤出了一个如此恐怖的战斗专属骷髅。
“不愧是狂战士，典型的不要命啊！”低血量，低防御，状态技能还减少血量，这简直就是自损一千伤敌一万的恐怖存在、
一只冰虫从不远处钻了出来，只见双刀骷髅立刻走动了起来，居然是直接冲上去，可是就在冰虫张嘴喷射冰锥的时候，脚步猛然的一滑，居然来到了侧面。
紧接着，两把斩马刀高高的举起，在阳光下闪过了两道刺眼的银光，那冰虫赫然被砍成了三段。
“强啊！”陈锋大笑着，只见远处更多的冰虫冲了上来，双刀骷髅立刻冲了上去，那鬼舞步居然如此的神奇，每一次都躲避掉敌人的攻击，然后双刀轻轻的掠过，那冰虫自然变成了两段。
陈锋带着一只双刀骷髅，然后自己变身成为督瑞尔，和双刀骷髅一起疯狂的冲入冰虫群内，骷髅祭祀站在陈锋的背上，只要血量一少，就是一个加血，陈锋压根就不用害怕血量过少而死亡。
疯狂的双刀也终于展现出了它的技能，让陈锋惊愕的是，那鬼舞居然不是单体攻击技能，而是群体的。
只见那双刀骷髅的双手忽然举着刀，背到了背后，忽然猛然的一个巨大的鬼影出现在了双刀骷髅的背后。
“唰！”忽然，陈锋的眼前分别闪过了一道白光和一道黑光，陈锋还没反应过来，只见那双刀骷髅已经出现在了百米之外了。
“噗嗤，噗嗤，噗嗤！”陈锋愕然的看着双刀骷髅，刚想上去看看那些沙虫死了没，可是刚移动了一下，所有在在双刀骷髅攻击的一条直线上的冰虫，赫然肚子全部爆裂了开来。
陈锋顿时惊喜的瞪大了眼睛，看着双刀骷髅是越看越喜爱！

第287章 冰天雪地下的世界！

2个月过去了，陈锋看着终于快要到达20级的经验条，顿时一阵泪流满面，整整2个月啊，陈锋每天都是疯狂的杀怪，杀怪，杀怪，重要要升级到20级了。

高达2E的经验条让陈锋无奈，但是更让陈锋郁闷的是，不知道为什么冰虫的经验值骤然间少了一大截，如今一只冰虫最多3000左右的经验，比2个月前少了整整三分之二。

继续沿着地图，陈锋从沿海朝着内陆疯狂的扫荡，一路上陈锋几乎是把方圆5里内所有的冰虫都扫荡了干净。

如果不是冰天雪地的话，陈锋或许还会更加变态，可能扫荡方圆5公里都有可能，可惜这里的冰雪实在太大，陈锋的能见度仅仅周身30米内，算是不错了。

“咔嚓！”忽然，陈锋停住了脚步，脚底下传来了一声细微的响动，可是却没有逃过陈锋敏锐的耳朵。

“妈的，又踩冰块上了！”陈锋一阵无奈，在冰天雪地内行走就这点最怕，在厚厚的白雪下，隐藏着一个湖泊。

关键是因为雪层很厚的缘故，导致冰层并不厚，人一踩上去就悲剧了，陈锋2个月内最少中招了十几次，鬼知道为什么这里有这么多的湖泊。

轻轻的，陈锋让尸鹫飞到了自己的头顶，要知道现在陈锋可不敢动，因为他感觉后脚跟也有冰块开裂的迹象。

那迹象只有一个原因，陈锋站在了冰面中间，而并非是一只脚在岸边一只脚在水里头，所以陈锋不敢在移动了。

他可是清晰的记得，几天前不小心掉进冰窟窿里头，要不是尸鹫最后一个火球把冰层直接给炸了，自己估计已经被困住了。

这么猛烈的暴风雪，冰层破裂了没几秒钟就会再次冰冻上，陈锋可不敢以身犯险。

忽然，陈锋的脚下猛然的传来了一阵咔嚓咔嚓的声音，陈锋立刻跳了起来，可是尸鹫却没到自己的上空，随着陈锋重重的落地，冰面没有丝毫客气的，开裂了！

“轰！”冰面整个都崩溃掉了，骤然间四周所有的冰面统统破碎，然后疯狂的朝着下方掉了下去，陈锋大叫着一脚踩空，也直接朝着下面掉了下去。

“啾！”尸鹫姗姗来迟，一把抓住了陈锋，陈锋这才松了一口，忽然转头看看下面，只见冰面的下方并非一个湖泊，而是一个巨大的洞穴。

“咦？”陈锋让尸鹫飞进了洞穴，这个洞穴就好像是坐落在某山沟里的火箭发射平台一样，四周呈现一个圆柱形，光滑的墙壁朝着下方不断的延伸。

“好深啊！”陈锋看了一眼下方，这里最少有七八米的深度，具体的陈锋也猜测不出来，下面是一片漆黑，陈锋从怀里拿出了一枚碎裂的红宝石，然后十分“富二代”的扔了下去。

陈锋这一举动，不亚于拿红色人头烧起来点烟一样，学学小马哥的赌神。

红色的宝石闪耀着迷人的红色光芒，可是片刻就消失在了陈锋的眼前，那红色的光芒实在是太小了，压根就不足以引导陈锋，测试距离。

“下去看看？”陈锋看了一眼漆黑的下方，就宛如一张最大的嘴巴正在守株待兔，等待着猎物自己进来。

“妈的，马无夜草不肥，人无横财不富，拼了！”陈锋立刻收起了其他的骷髅，然后让尸鹫骷髅直接飞了下去。

尸鹫骷髅的手中拿着一个硕大的火球，火球立刻照亮了四周，陈锋顿时直线下降。

“好家伙，不仅仅七八百米啊！”陈锋惊呼了一声，这里最少3000米以上，以为尸鹫飞了好久还没到头。

终于，陈锋到达了最深处，踩着坚实地面，陈锋朝着四周看去，四周一片漆黑，完全看不出任何情况！

“扔出去！”陈锋对着尸鹫命令，尸鹫立刻把手中的火球朝着对面直接扔了过去，只见火球没有遇到任何的障碍，而陈锋这时候也看清楚了，自己的面前，赫然是一条条四通八达的道路。

“我擦！”看着眼前四通八达的道路，陈锋一下子整个人都傻了，这得走哪一条路啊？

“咦，我又不是来寻宝的，我是来升级的，一条条清理过来好了！”陈锋忽然一拍脑子，他的脑海里到处都是在疑问“那一条是正确的”，可是却忽略了，自己不是来寻宝的。

自己不是来探秘古城，也不是找什么天材地宝的，自己只不过是来升级的，走哪一条都可以，只要有怪就够了。

陈锋拿出一枚金币，然后最上面划了一个箭头，最后直接扔在了空中，金币飞了好几秒才掉下来，在地面上弹跳了几下，最终停了下来。

“这边！！”陈锋笑着指着一个方向，然后看了一眼洞穴通道的高度，果断地把尸鹫给收了起来，然后把其他的骷髅全部召唤了出来。

矮人勇士打头阵，双刀骷髅就站在矮人勇士的身边，一个无比的防御，一个恐怖的攻击，不知道它们2个大家，谁胜谁负。

缓缓的前进，陈锋趴在金刚骷髅的身上，这些日子陈锋算是走够了，只可惜上次不小心蝎子骷髅死掉了，不然的话蝎子骷髅才是真正的代步工具。

本来还有地狱犬，可惜这家伙的骨头实在膈应人，还不如金刚骷髅的后背呢。

朝着里头进军，可是陈锋一路上没有遇到任何的敌人，不由的皱起了眉头，这里到底是什么地方，居然没有怪？

不知道走了多久，陈锋的面前忽然一股热浪扑来，陈锋只感觉自己的身上汗水疯狂的涌了出来，一下子额头上就湿透了。

“怎么回事，怎么会这么热？”陈锋连忙脱掉身上多余的衣服，可是依然是十分的炎热，让陈锋感到一阵阵的难受。

“哗”一道火舌从不远处弹射了出来，轻轻地抚摸了一下大地，陈锋顿时吓了一条，那火舌居然是从两侧的墙壁上喷射出来的。

陈锋慢慢的接近，只见四周的墙壁上赫然有一个个小孔，小孔的深处有淡淡的红色，忽然红色变得格外的明亮，陈锋下意识的举起盾牌。

“哗！”又是一道火舌，狠狠的在陈锋的盾牌上舔了一口，陈锋顿时被吓了一大跳，血量没有丝毫的下降，不过盾牌却变得格外的烫手。

“自然的火焰！”陈锋再看了一眼，然后2个金刚站在了自己的身边，一旦运气不好有火焰出现，那被喷到的就是金刚兄弟，反正它们皮糙肉厚...不对，它们没皮也没肉，骨骼壮硕。

“轰！”紧接着迎接陈锋的是一道从地面上喷射出来的火柱，那火柱里头居然夹杂着暗红色的小石头，陈锋仔细一看，尼玛这不是岩浆吗？

“老子是来火山脉了还是哪儿啊？”陈锋目瞪口呆的看着眼前的一切，这到底是怎么回事啊，外面貌似是北极地带啊，为什么这下面居然会有岩浆？

陈锋带着疑惑继续往前走，忽然却被一块大石头给挡住了去路，那大石头正巧坐落在通道的中间。

可是，四周没有任何散落的小石头，从上到下的通道墙壁上没有任何的开裂痕迹，显然不是掉下来的。

陈锋小心的看着这块石头，一只普通骷髅走了上去，狠狠的对着石头就是一刀，可是没有想象中的石头站起来变成一个石头人，然后一拳打死自己的骷髅，没有。

陈锋看了一眼，双刀那是不可能派出去的，那是陈锋如今的王牌，而且这家伙血少防低的，万一被偷袭了就悲剧了。

骷髅祭祀举起手，一根骨矛出现在了半空中，然后直接投掷了过去。

“轰！”

一声巨大的爆炸，岩石直接被炸成了粉碎，恐怖的爆炸瞬间席卷了陈锋，大量的石块狠狠的砸在了陈锋的身上和脸上，陈锋立刻举起盾牌，可是等拿起盾牌，那爆炸早就结束了。

陈锋愕然的看着眼前的一幕，浑然一副傻傻的样子，刚才貌似是石头爆炸了了.......

陈锋的耳朵一阵嗡嗡巨响，如今近距离的爆炸加上通道的回音效果，陈锋就好像有人在自己的耳朵边上放了一个高分贝的大喇叭一样。

晃了晃晕乎乎的脑袋的，陈锋总算是理清楚了原因。

那石头，在地狱骨矛一刺透的时候，居然发生了剧烈的爆炸，把整个大石头都给炸了个粉碎，自己近在咫尺，那怪祸及鱼池了。

郁闷的摇晃了一下脑袋，在这里还真的要小心啊，连一块石头都会爆炸啊，幸好刚才没让双刀骷髅上去砍了那石头，说不定两刀下去石头直接爆炸，那陈锋就悲催了。

深呼吸了一口气，陈锋的一群变异骷髅冲到了前方，开始集体探路，陈锋没有准备攻击那些石头，只要那些石头不是什么怪物，陈锋才懒得制造麻烦呢，噪音真的太恐怖了。

终于，在一片红光中，陈锋穿过了深深的隧道，来到了一个亮红色的直接，只见在陈锋的面前，赫然是一个无比巨大的洞窟，而洞窟内流淌着无数的岩浆。

这里的温度高的让人窒息，陈锋二话不说换上了全套抗火的装备，那温度骤然间下降了许多，可是热汗却依然不停的冒出来，陈锋立刻拿出一桶水，喝了一大口。

“吼！”忽然间，岩浆内一个脑袋猛然的冒了 出来，陈锋瞪大了岩浆，只见那个巨大的脑袋看着陈锋，口中一块夹杂着岩浆的石头朝着陈锋猛然的砸了过来。

“我日！”

第288章 比手榴弹还牛的爆炸石头！

矮人勇士连忙挡在了陈锋的面前，其他的骷髅也立刻躲在了矮人勇士的背后，陈锋只听到一声岩石和铁壁碰撞的声音，紧接着整个人只感觉自己的脑子仿佛是被人狠狠的一击，然后开始晕眩了起来。

模模糊糊的，陈锋看到一片火光出现在自己的面前，忽然陈锋背包内的天堂之心发出了一阵微弱的光芒，陈锋的脑海顿时宛如一阵清泉流入，整个人瞬间清醒了过来。

只见整个洞穴内，居然弥漫着粉红色的气体，地面上到处都是散落的碎石块，四周的地面上一片漆黑，那是爆炸留下的痕迹。

陈锋终于醒悟了过来，那怪物喷射出来的岩石和矮人勇士的铁壁碰撞之后，居然也发生了剧烈的爆炸，陈锋不由的一声怒骂，这里的石头难道都他妈的会爆炸吗？

快速的站了起来，陈锋刚才居然被爆炸给炸的差点晕了过去，不过也难怪，这枚石头的爆炸威力陈锋不知道，但是效果却和手雷没什么区别。

一个手雷在你的身边不到2米的地方爆炸，估计不死算是谢天谢地了，加上这里还是一个洞穴，回音系统更是让陈锋无比的郁闷。

“妈的，怪呢？”陈锋抬起头朝着岩浆里头看去，可是那怪物却不知道钻到哪儿去了，已经不在原来的位置上了。

陈锋立刻看了一眼矮人勇士，此时矮人勇士的血量早就恢复满了，或者那怪物对矮人勇士的伤害压根就不够大。

陈锋看了看四周，没有发现那一只怪物的踪迹，陈锋那臭脾气也上来了，你不是躲么，那我看你能躲到什么地方去。

冰霜骷髅法师瞬间出现，恐怖的暴风雪直接在整个熔岩洞窟内飘散了起来，四周的温度开始急速的下降，虽然有岩浆的支持，可是陈锋的暴风雪却是接连不断的，陈锋压跟就没准备让冰霜骷髅法师停手。

“嗤嗤！”大量的水蒸气疯狂的冒了出来，可是水蒸气遇到暴风雪再次被凝聚，然后掉下来调到地面和演讲内，又是一阵水汽，不断的循环。

“淅沥沥！”洞穴内上层的雾气越来越凝重，暴风雪的威力让整个洞窟内的温度变得越来越低，那些岩浆都开始变成了黑色，陈锋知道因为被冷却的关系，这些岩浆显然是要变成熔岩石了。

“吼！”一声怒吼传来，只见一个巨大的脑袋从还没完全硬化的岩浆内钻了出来，怒视着陈锋，一枚石块直接朝着陈锋喷了出来。

陈锋不屑的一笑，刚才老子小心翼翼的躲避，结果差点晕了过去，现在打死都不躲开了。

陈锋居然直接冲了上去，那硕大的石头在陈锋的难道上直接飞了过去，陈锋继续朝着那怪物冲了过去。

“变身，督瑞尔，督瑞尔冲锋！”

陈锋跑动的过程中，瞬间变成了巨大的督瑞尔，紧接着整个身体瞬间化成了一道流光，狠狠的撞在了那怪物的身上。

“啊！”陈锋大叫了一声，脚底下顿时传来了一阵剧烈的刺痛，血量顿时疯狂的往下掉，这怪物的身上居然有无比的高温。

“吼！”那怪物显然也不好受，陈锋那3米多的身体直接站在怪物的身上，怪物恼怒的吼叫着，陈锋的冰冻伤害对于怪物来说简直就是要了老命的东西。

“督瑞尔重击！”陈锋狠狠的朝着那怪物拍了一巴掌，那怪物顿时大叫了一声，整个身体重重的 一个后仰，被陈锋拍了一个踉跄。

怪物长达数十米，间断的身体宛如一条蛇一样的盘旋在了岩浆里头，陈锋就是趁着这怪物的身体还在岩浆表面，直接一个冲锋冲过来站在了怪物身上。

可是让陈锋没想到的是，这只怪物的体温居然如此之高，陈锋只感觉自己的脚掌都熟透了，估计等下就可以直接拿来吃了。

啪啪啪！

一连串的打击狠狠的打在了那怪物的身上，陈锋甚至连怪物的名字都没有看，连怪物到底是什么东西都懒得理会。

发泄！

陈锋现在的心里只想要发泄，把压抑了许久的怒火，不满，担心，害怕，迷茫全部给发泄出来。

朱利安的受伤对陈锋来说，打击真的太大了，而希尔顿的一番压迫，让陈锋完完全全看到了自己的不足。

卡夏的一番话让陈锋彻底的醒悟，也让陈锋真正的明白自己的缺点。

陈锋憋着一口气，从箩格飞来半个多月来到了极北之地，为的就是努力的练级，提高自己的实力。

3个月，整整3个月的时间陈锋才升了1级，陈锋是又急躁又无奈，3个月内陈锋没有和任何人联系，哪怕是知道狄维娜等人已经回来了，也没有联系。

只是让给卡夏流过一句话，让狄维娜她们安心的练级，到时候库拉斯特再聚。

“啊！”陈锋怒吼了一声，巨大的身体居然直接跳入了岩浆内，岩浆瞬间变成了黑色的岩石，陈锋顿时怒吼了一声，巨大的镰刀直接狠狠的刺入了那怪物的身体，那怪物顿时惨叫一声，可是陈锋却没有就此罢手，反而是狠狠的把怪物给从岩浆内托了出来。

“让你朝我喷岩石，让你他妈的不注意卫生，让岩石他妈的爆炸，让你他妈的躲在岩浆里，让你他妈的体温这么高，让你他妈的把我摔到岩浆里.......”

那怪物一被拖到岸上，陈锋就是一连串疯狂的攻击，原本红彤彤的怪物在陈锋的攻击下，早就变成蔚蓝色。

没有了岩浆的保护，这只怪物完全受到了陈锋冰冻攻击的伤害，而陈锋变身督瑞尔的冰冻攻击的力量也完美的发挥了出来。

一连串的打击，甚至连陈锋的骷髅都没有插手，陈锋狠狠的虐着这一只怪物，发泄着自己心中积蓄已久的情绪。

是啊，陈锋从来没有和比人述说过自己的痛苦，朱利安受伤，自己被虐，三个月没有和任何人，心中只憋着一把火。

现在，这把火完全的爆发了出来，而眼前的这一只怪物正好是陈锋爆发的目标。

“轰！”那怪物终于忍受不住陈锋的爆发，巨大的身体猛然的一阵亮光后，轰然间爆炸了开来，陈锋一记猛烈的攻击忽然落空，愕然的看着已经碎成一地的怪物尸体，和一旁扔着的一大堆装备。

“死了？真他妈不经打！”陈锋悻悻的说道，立刻取消了变身，没想到仅仅3分钟还没到，这只怪物就被自己打死了。

不过陈锋也不看看自己到底有多少的攻击，100-500的冰冻伤害，高达70%的冰冻伤害强化，也就是额外附带了70-450的冰冻攻击。

高达13级的神圣冰冻，又是100点的伤害，结果遇到的一只怪物，却是完全弱冰，冰冻抗性几乎不存在的一只怪物，能不被虐么？

陈锋深呼吸了一口气，直接一屁股坐在了地上，刚才要不是背后有骷髅祭祀加血，估计自己也就挂掉了。

陈锋看着自己的一群骷髅，顿时摇摇头，没想到自己有一天居然也可以不用让一群骷髅冲上去，就把一只暗金BOSS给干掉。

没错，陈锋虽然没看清楚这只怪物的名字，可是那暗金色的血条陈锋可是看的清楚的，没想到这一只暗金怪物居然如此的不经打，不到3分钟就被陈锋干掉了。

其实，陈锋完全没有注意到，自己的一番发泄却正好符合了督瑞尔的脾气，这件衣服是督瑞尔所剥削下来的铠甲。

督瑞尔，痛苦之王，擅长对敌人的肉体折磨，而陈锋的一番发泄正好和督瑞尔的脾气一样，几乎是完美的发挥出了冰冻攻击，100-500的冰冻攻击，如果陈锋有攻击记录的话，可以清晰的看到，他的冰冻攻击，完全是在900+浮动的。

陈锋休息了一会儿，感觉自己的心理放松了许多，不由的深呼吸了一口气，顿时一阵咳嗽，鼻子里这时候居然钻进来了一股呛人的硫磺味。

“咦？难怪这群岩石会爆炸！”陈锋顿时恍然大悟，这里居然含有硫磺的成分，可是陈锋不知道硫磺在什么地方，因为他完全不懂。

“去弄快石头下来！”陈锋让一只骷髅，直接走到了一旁岩浆的边上，然后找到了一块石头，陈锋小心翼翼的接了过来，要是爆炸了那自己就悲剧了。

忽然，陈锋猛然打手里头的石头给扔了出去，只听见轰的一声，那石头撞在了四周的墙壁上，发生了一阵剧烈的爆炸。

嘶！

陈锋倒吸了一口冷气，居然真的可以爆炸，陈锋再拿起一块石头，仔细的看了看，发现这石头含有一种刺鼻呛人的味道，可是具体是什么味道陈锋说不上来。

紧接着陈锋走到了墙壁边上，可是墙壁却完全没有这种味道，陈锋甚至让一群骷髅攻击墙壁，可是墙壁却安然无恙，完全无视陈锋的攻击。

“再试试这个！”陈锋把地上捡起来的石头递给了一只普通骷髅，那普通骷髅拿着小石头走到了一边，然后放在地上狠狠一脚。

“轰！”石头再次爆炸，陈锋的心里头也随之爆炸，立刻瞪大了眼睛。

“我操了，天然手榴弹啊！”陈锋激动的说道，陈锋一下子就想到了N种战斗方式，其中最著名的，就是......

空投！

第289章 建立根据地！

第二次世界战争的时候，那空军可是相当有名气的，甚至可以说是制霸了整个战场，飞机一来所有人都是闻风散胆，如果没有高射炮，那二战估计会更快的结束，而结果则是会变成和现在完全相反。

陈锋曾经在尸鹫出现的时候也想过这样的问题，而是陈锋没东西扔啊，导弹炸弹什么的陈锋压根就没有。

爆炸瓶这种东西虽然可以扔，可是一架展翼30米的飞机扔还没手雷大的爆炸瓶，陈锋压根就不认为自己可以瞄准地面上的敌人。

但是现在有这些爆炸石头，陈锋的心思一下子活络了起来，立刻先把四周能爆炸的石头全部受到了背包里，陈锋惊愕的发现这个洞穴居然十分的巨大。

自己所在的地方居然仅仅是 一个拐角，属于洞穴的一个小角落，本来以为是密封的洞穴，没想到在一个角落里，居然有一条仅供一人通过的小道。

入口很小，陈锋这样的人都得蜷着身子才能进去，可是没走多远，眼前顿时变宽阔了起来，陈锋毫不费劲的就走了过去。

正所谓“复行数十步，豁然开朗”，当年的陶渊明笔下那位去了世外桃源的渔夫，恐怕和陈锋一样，不过那渔夫铁定不希望自己越到的是陈锋眼前的一幕。

“吼！”只见一群群和被陈锋活生生打死的怪物一样的怪物，正躺在岩浆里不断的嬉戏，宛如一群群游鱼一般，在岩浆里头来回的翻滚，这里居然是这么一群怪物的世外桃源。

“吼！”忽然，一只怪物发现了陈锋，c陈锋顿时一惊，立刻跻身缩回了小通道内，立刻朝着原来的小洞穴走去。

“轰！”陈锋只感觉一阵剧烈的爆炸，紧接着大量的碎石块砸在了自己的身上，陈锋不由的被砸的一阵呲牙咧嘴，可是陈锋没办法，谁叫自己现在在一个小蛇道内，只能慢慢的后退。

一股灼热的气息顿时铺面儿来，浓郁的硫磺味让陈锋呛了几下，不过不一会儿陈锋就回到原来的洞窟，陈锋看着眼前的壁垒，不由的摸着下巴。

这里算是一个天然的庇护所，那被自己打死的怪物，恐怕是通过岩浆过来的，可是如今岩浆已经变成了黑色的岩石，在陈锋冰霜骷髅法师的捣乱下，这里的温度下降的太厉害了，和外面完全不一样。

此时四周没有了岩浆，当然那黑色岩石的下面还有，可是岩石挡住了岩浆，所以陈锋也不知道是不是会有怪物从这岩浆内出来。

封了岩浆口！

陈锋忽然决定，把这个岩浆通往这里的入口给封起来，不用太多的作为，只要冰霜骷髅法师把这里的岩浆全部冻结成岩石就够了。

说干就干，陈锋立刻把岩浆入口的岩石给砸开，然后露出下面的岩石，滚烫的岩浆顿时让陈锋倒吸一口浊气，陈锋不由的咳嗽了几下，然后冰霜骷髅法师的暴风雪和冰棱天下立刻砸了下去。

只可惜，陈锋没有冰冻攻击的手段，不然也可以帮忙，不过有冰霜骷髅法师存在，陈锋压根就不用担心，等再次凝固了一段之后，陈锋再次敲开一旁的岩石， 继续露出下面的岩浆。

这样，一块接近1米的岩浆石，其中陈锋会砸掉一半多，仅仅留下一层，然后继续深挖下去。

如同阶梯式的方法，陈锋慢慢的把整个入口给堵住了，只不过陈锋等工程结束之后一看，自己也傻了。

这里居然有百米深，陈锋不知不觉干了一整天，等反应过来手已经酸麻的不像话了，立刻酷苦笑着爬了上去，然后指挥一群骷髅冲了上来。

陈锋的方法很简单，就是先冷却一块，然后在冷却好的岩石上挖一个洞，等接下来的继续冷却好以后，在挖洞，然后冷却挖洞不断的下去，一直到挖不到岩浆为止。

然后，陈锋就发现自己在一个深达百米的洞穴内，四周是无比闷热的环境，陈锋没想到自己居然能坚持下来。

好在挖洞的时候陈锋注意到了，自己是阶梯式的挖洞，陈锋立刻爬了上去，一群骷髅则带大量的碎石块，迅速的朝着洞口填满。

不多久，洞口就填满了，陈锋再拿出十几桶的清水，直接灌了下去，一下子陈锋就感觉四周的冒出了一阵青烟。

然后开水也慢慢的沸腾，不过陈锋的目的达到了，碎石头是从墙壁上扒拉下来的这些石头陈锋见过， 熔点高于岩浆，所以陈锋也不怕被岩浆给融成岩浆。

现在，入口是封住了，那就代表着自己的一个安全的地方出现了，陈锋就进行接下来的步骤，改造入口。

这个入口走的实在是憋屈，陈锋得弯腰猫步才能通过，可是入口也不长，仅仅几米的距离，但是陈锋还真的不喜欢弯腰走几米的路。

尤其是陈锋准备在这里练级了，对面拥有无数的如同火蛇一样的怪物，陈锋可不管它们是不是珍惜动物，只知道它们的脑袋上全部都有名字，有血条，那就可以肯定，这群家伙都是恶魔。

对于恶魔，用得着手下留情吗？

不过让陈锋意外的是，那一边被自己干掉的那条火蛇怪的尸体居然还没有消失，陈锋仔细的思考了一下，顿时恍然大悟。

钻地的冰虫，沙虫。

“看来这群火蛇怪和沙虫一样，有一只门负责繁殖的BOSS，其他的怪物都是活生生的生命！”陈锋猜测道。

沙虫，是这个世界上最诡异的恶魔，它们全部都是活生生的生命，每一只都有自己的独立思想，和其他的恶魔投影完全不一样。

所以在沙漠中，沙虫是最难对付的家伙，因为它们不但会使用阴谋，而且还会隐蔽在砂子里头突袭，拥有十分突出的狩猎能力。

而它们有一个特点，那就是死亡后尸体不会立刻消失，而是先等体内的恶魔力量消失后，才会慢慢的腐烂，和普通的生物没有什么区别。

当然，在沙漠中沙虫的实力估计挨不过第二天，因为天上的秃鹫和其他的沙虫，都会以这个喂食，恐怕这边刚发生战斗，另外远处的沙虫和秃鹫已经开始准备餐具吃饭了。

而眼前的这一条蛇居然还没有消失，不过陈锋没有在意，因为陈锋记得这条蛇是暗金级别的，最少还要个把月才会慢慢的消失，等半个月左右就会变得透明最后消失不见。

“咦？”陈锋准备把这条蛇的尸体扔进背包里，到时候带回去给卡夏凯恩看看，可是刚走到蛇的身边，陈锋就闻到了一股味道。

腐臭味。

陈锋仔细的一看，只见蛇怪的尸体上居然已经开始腐烂了，陈锋不可思议的看了一眼，不过仔细一想，看来这条蛇怪还真的是有生命的恶魔。

首先，蛇怪基本上免疫火焰并非来自身子的力量，而是来自于地狱恶魔的力量，提供了达到火焰免疫效果的火焰抗性。

而这如今蛇怪死了，那自然地狱恶魔的力量就消失了，虽然不至于完全消失，可是恶魔的力量毕竟不可能完全的保护整个身体。

如今某些没有被恶魔力量保护的部位，在四周百度以上的高温下，不熟算是不错了，已经开始飞快的腐败。

“我晕啊！”陈锋一阵无奈，这个味道等下就会变得更加的难闻，陈锋一咬牙，只能先扔到自己的背包里了，等下等打通了通道之后，再扔外面去。

紧接着就是打开这里的通道，然后就是要做一个屏障，免得怪物可以自由的出入，陈锋已经把这个小拐角当做自己的根据地了。

屏障是必须做的，但是陈锋看了看四周，压根就没有材料，普通的石头什么的挡路，人家一个石块砸过来，一爆炸就碎了。

“对了，铁壁！”陈锋忽然眼前一亮，立刻不怀好意的看向了矮人勇士，矮人勇士被看的一阵发毛，然后直接散架，手里头的盾牌直接掉了下来。

解散骷髅就是这样，就好像是把骷髅的灵魂给遣送回去，然后身体却留在这个世界上，而身体的骨头陈锋就不知道会怎么样，但是陈锋知道起码不会立刻消失。

连续召唤矮人勇士和解散矮人勇士，给陈锋带来了整整100块的铁壁，陈锋留下一部分备用，然后开始让一群骷髅拓展通道。

一群骷髅的功夫十分的不错，没几个小时就在陈锋的指挥下拓展了通道，起码可以站着走过走过去了。

紧接着陈锋开始拿出盾牌，一块块的盾牌被陈锋给擂了起来，直接做成了一个墙壁，然后在墙壁上留下一个盾牌高度的位置，在那空挡的上面挂着一个盾牌，就当是上下活动的门板，这里可以出入。

陈锋只要挡住怪物的岩石爆炸攻击就够了，所以这些盾牌被镶嵌在岩石里头，而镶嵌的范围也距离是十分的深，免得到时候一爆炸，直接连墙壁岩石都破碎了，到时候整个铁壁一塌陷，陈锋就悲剧了。

当然，最好的办法还是找个人来弄个结界，可是陈锋自己不会，但是现在还没到20级，陈锋也没有颜面回去。

陈锋看了看经验，蛇怪的经验异常的丰富，陈锋估算了一下，最多300只蛇怪，自己就能升级到20级了，到时候陈锋就立刻回去，带个结界师过来。

第290章 连击技能

再拿了几块木板，支撑住一群铁壁，陈锋的工程算是完毕了。
看了看四周，陈锋发现这个地方其实还算不错，后面有一个通道可以逃跑，不过一想到通道里头的岩石陈锋就是 一阵心烦。
最后陈锋派出几只骷髅，把那几个岩石都给引爆了，巨大的爆炸从哪通道传来，可是通道却依然安然无恙。
陈锋不得不佩服这个通道的制作者，这么坚固的质量，一看天朝绝对做不出来。
偷偷的出了铁壁的保护，陈锋发现外面一群蛇怪也注意到了这里的情况，正摇头晃脑的朝着这边看着，陈锋看到这附近有一群的蛇怪，数量将近六七百只。
陈锋不敢轻举妄动，现在这么多的蛇怪如果一起喷射火焰岩石，估计自己会被炸的够呛，其实岩石到还好，毕竟挡得住，可是爆炸却不行。
就好像是核弹爆炸，其实爆炸的威力真心不大，大都是辐射和冲击波，如果一群蛇怪一起攻击，那冲击波都能把陈锋给冲晕了过去。
“尸鹫！”陈锋立刻放出了巨大的尸鹫，这里的空间够大，足够尸鹫飞行了。
“啾！”尸鹫一出来就怒吼了一声，所有的蛇怪纷纷被吸引了过去，或许是老鹰和蛇是双方的老祖宗的关系，尸鹫对着一群蛇怪怒吼着，而蛇怪们也纷纷抬头看向尸鹫，居然二话不说直接开打。
陈锋立刻阻止了尸鹫的进攻，现在陈锋要做的就是把尸鹫当成是一个移动的仇恨，让一群蛇怪跟着尸鹫走，让尸鹫把门口的蛇怪给引走，这样免得到时候一群怪物守候在自己家的门口。
那铁壁看起来不错，可是陈锋可不认为真的能挡住这群蛇怪，所以还是让人家离开自己的家门口比较好。
“快快，暴风雪，冰棱天下！”尸鹫立刻带着一群蛇怪飞了出去，陈锋立刻叫出了冰霜骷髅法师，只见骷髅法师立刻出现，暴风雪疯狂的降落了下来。
陈锋在干吗？
陈锋在毁了人家的老巢，如果自己的门口没有立刻岩浆，那一群蛇怪就不会再回来了，即使是回来这里也没有岩浆，陈锋相信没有岩浆的地方蛇怪是不愿意居住的。
反正这么巨大的洞穴陈锋都看不到边，陈锋肯定附近还有大量的岩浆的，当然在迁徙的过程中和其他一群的蛇怪什么的发生冲突，那就不在陈锋的考虑范围之内了。
毕竟，它们总有一天都要死在陈锋或者其他职业者的手里头的。
这么好的地方陈锋不可能一个人霸占，就算是一个人霸占了，等陈锋那一天在这里刷不出经验的时候，还是要分出去的，既然到时候终归要分出去的，还不如现在先把环境熟悉一下，然后自己先努力的升级。
感应了一下尸鹫的距离，陈锋看了看四周的岩浆，发现还不够多，让尸鹫继续飞，小心点免得死了。
远处一声声的爆炸说明一群蛇怪还没放过尸鹫，这也是陈锋希望的，毕竟尸鹫勾引着一群蛇怪越久，对陈锋来说时间就越多。
“吼！”
忽然，不远处的岩浆内一个脑袋脑袋伸了出来，愤怒的看着冰霜骷髅法师，它知道是冰霜骷髅法师在作怪，只见它面前不远处，大片大片的岩浆都被变成了岩石。
“你来的正好！”陈锋正无聊呢，立刻怒吼了一声，召唤出了一群骷髅，自己也怒吼了一声变成了督瑞尔。
陈锋咆哮了一声，督瑞尔的身体化成了一道流光，狠狠的撞在了那怪物的身上，陈锋的脚下再次传来了灼烧的刺痛，陈锋怒吼了一声，居然一把抓住了那怪物的身体。
紧接着，金刚和矮人勇士也冲了过来，直接拉着这只家伙的身体，狠狠的把它从岩浆内拔了出来，那怪物不断的哀嚎了，显然知道陈锋打算把它给先弄出岩浆然后慢慢收拾。
“唰！”一道白光闪过，只见蛇怪的身体骤然间一片血花飘了出来，陈锋不由的一乐，双刀骷髅居然在一旁偷袭，陈锋顿时一笑。
轰！
蛇怪的整个身体被连根拉起，陈锋这时候才注意到这个家伙的名字，火炼炎蛇。
“咦，这只也是暗金级别的？”陈锋忽然瞪大了眼睛，惊讶的发现这一只火炼炎蛇也是暗金级别的，然后看了看这只火炼炎蛇的身体，不由的一番猜测。
“莫非，这里的火炼炎蛇，都是暗金级别的？”陈锋瞪大了眼睛，如果是这样的话，那真的是赚大了，如果全部都是暗金的，陈锋甚至看到了无穷无尽的装备再朝着自己招手。
立刻联合一群骷髅，一顿老拳下去，这只明显比自己第一次干掉的那只火炼炎蛇要小很多的小家伙就被陈锋干掉了。
因为一群骷髅的帮忙，加上天空中不断的降落的暴风雪，这一次的仅仅用了不到50秒的时间，陈锋不得不感慨，自己什么时候虐一只暗金怪仅仅需要一分钟都不到了。
不由的碰了一下自己现在的身体，督瑞尔的甲壳这件装备真的是太强大了，让陈锋感到一阵吃惊，尤其是冰冻攻击，太恐怖了。
“对了，幽灵一击！”陈锋现在忽然想到了死亡之书上的技能，当初在这本书上陈锋融合了“尸体发火的心脏”，结果融合出了一个+50生命和一个“幽灵一击”的技能。
立刻打开技能栏，陈锋顿时一阵惊呼，因为那幽灵一击正好可以使用，也就是说陈锋可以在督瑞尔的状态下使用幽灵一击。
陈锋立刻大笑了起来，本来督瑞尔仅仅2个攻击技能，是装备自带的，一个冲锋一个重击，可是现在又多了一个幽灵一击，虽然效果和重击差不多，虽然比不上督瑞尔重击的伤害，但是却总比没有好。
陈锋立刻测试了一下，叫来了一只普通骷髅，忽然陈锋的双手直接举了起来，然后狠狠的拍在了骷髅的身上，紧接着骷髅顿时立刻倒飞了出去，陈锋一个督瑞尔冲锋直接冲了上去，狠狠的撞在了骷髅的身上。
“咔嚓！”陈锋的手刚举起来，只见那骷髅居然咔嚓一下散架了，陈锋顿时一阵无语，立刻叫来了矮人勇士。
矮人勇士无奈的站在陈锋的对面，陈锋再次举起双手，一个幽灵一击砸了过去，矮人勇士没有倒飞出去，而是倒退了好几步，陈锋可以清晰的看到地面上一条深深的足迹和铁盾划过的痕迹。
紧接着，陈锋再次冲了上去，在幽灵一击结束之后直接一个督瑞尔重击，矮人勇士再次倒退了好几步，陈锋整个人瞬间身化流光，狠狠的撞在了矮人勇士的身上，矮人勇士瞬间陷入昏迷。
紧接着陈锋的手又高高的举了起来，然后一个幽灵一击，紧接着是一个督瑞尔重击，然后再是一个冲锋......
“连击！”陈锋激动的怒吼了一声，仅仅3个技能，但是陈锋却组成了一个连击。
第一下幽灵一击，这一招明显不如督瑞尔重击，仅仅让矮人勇士倒退了2步，可是2步还不到1米，周围2米的范围内都是陈锋的攻击范围。
也就是说矮人勇士倒退了2步，还是在陈锋的攻击范围内，紧接着陈锋自然是一个督瑞尔重击，重击的效果比幽灵一击好太多了，直接让矮人勇士倒退了三四米。
三四米，那陈锋没办法了，可是陈锋却直接一个冲锋上去，让敌人陷入晕眩，紧接着2秒内再次2个技能，然后又是冲锋......
如此循环，正好是一个小连击，而且可以让冲锋当第一个起手技能，让敌人先陷入昏迷，然后击退+击退，接着继续冲锋。
如果运用得好，敌人甚至可能被陈锋活生生的晕到死。
太棒了！
陈锋一阵激动，他一直以来都郁闷自己无法动手，虽然几个月前陈锋就变身督瑞尔了，可是现在陈锋才真正的了解到督瑞尔的强大。
连击，其实仅仅2个技能就可以组成一套致命的连击，陈锋一开始还不知道呢，还以为只是普通的技能。
可是现在这个一测试，他发现一个简单的技能真的是变化无穷，就好像是自己的召唤骷髅一样，可以衍生出更多更强大的骷髅。
一切都看你是如何使用的。
激动啊，陈锋真的很激动，一直以来靠骷髅，虽然骷髅的确是陈锋真正的王牌，可是谁不希望自己可以拿着拳头朝着敌人的脸上打去，谁不希望可以一个个的把敌人放倒在身边呢？
这是中国人骨子里的功夫梦啊。
虽然陈锋靠的不是功夫，可是如今已经可以让陈锋近战攻击了，等陈锋越来越熟悉自己的力量，陈锋知道总有一天，自己可以不必躲在骷髅的后面。
陈锋的脑海里瞬间浮现出了一个画面。
在千军万马中，恶魔笑的格外的狰狞，而它们的面前只有自己一个人，无数的恶魔朝着自己蜂拥过来。
自己不屑的一笑，大手瞬间一挥，只见数千只的尸鹫飞到了天空中，数以万计的地狱骑士从黑暗中走了出来，一群群的矮人勇士举起盾牌，完美的挡住了陈锋所有方位。
然后无数的骷髅开始从地底下钻出来，抓住敌人的脚踝，然后啃食敌人的血肉。
在恶魔们的叫声中，一只恶魔疯狂的穿透了陈锋所有的防御，到达了陈锋的面前，可是陈锋却忽然不屑的一笑。
一把抓起那恶魔，一套完美的连击，让那恶魔直接去见了上帝。
“哈哈！”陈锋激动的幻想着，他知道这么一天一定会到来的！

第291章 岩洞攻略

今天，外面不知道什么天气，但是洞窟里头依然是一望无际的岩浆地带，一片片的钟乳石从顶端悬挂下来，然后地面上又伸出一只“手”，仿佛是一对情侣在遥遥相望。
偶尔可以看到地面和洞顶相互连接的石头，那些相比就是已经修成正果的情侣了吧。
陈锋在洞窟内已经2天了，这两天陈锋没有忙着杀怪，而是熟悉这里的环境，把这里怪物的分布给弄清楚先。
万一要是不小心杀一只火炼炎蛇，结果出来一群，陈锋就算是胆子再大也只能逃跑，这里的炎蛇实力居然还不是一样的。
陈锋目前干掉了将近18只的炎蛇，但是其中有2只，陈锋打了整整3个小时才干掉，陈锋最后一琢磨，尼玛这算是BOSS了。
一般的炎蛇陈锋只要1分钟到5分钟就可以搞定了，如果遇到稍微强悍一点的，陈锋自己一个人单挑，十几分钟算是顶天了。
可是其中有2只，陈锋打了整整3个小时才干掉，最后等爆出来的东西洒满了一地陈锋才算是知道，这丫的本身就是暗金级别的BOSS。
一般来说，没人打的怪物，会随着时间的推移慢慢的进化，从白板进化成蓝色的精英，然后是亮金，最后会变成暗金级别的。
但是，到达暗金级别之后就不会有任何的变化。
所以，陈锋眼前所有的炎蛇都是暗金级别的，可是其中却有大部分都是从白板进化而来，属于天生白板天后暗金的。
就好像是一个天才和一个普通人，普通人努力的当官了，可是却是一个七品芝麻小官，可是依然是官。
但是一个天才，当官了，虽然同朝为官，可是却贵为太师，正一品，这差距就出来了。
陈锋一开始遇到的仅仅几分钟就干掉的怪物，是从白板怪物进化过来的，而后面十几分钟的估计是精英怪物什么的，而3个小时的怪物，本身就是暗金级别，甚至有可能是亮金级别的，因为陈锋暂时还没遇到比3个小时更长久的战斗。
今天陈锋的目标是把洞穴右侧8公里内所有的炎蛇全部赶走，2天的时间陈锋已经摸清楚 了这群家伙的活动，活动范围相当的广阔，几公里的活动范围让陈锋蛋疼。
坐上了尸鹫，陈锋看了一眼自己的背包，然后尸鹫快速的飞了起来，仅仅片刻功夫下面就开始出现火炼炎蛇了。
“啾！”尸鹫怒吼了一声，陈锋往下一看，所有的炎蛇都愤怒的抬起头，朝着尸鹫怒吼，大有你敢下来老子们就弄死你的样子。
“嘿嘿，我看你们跑不跑！”陈锋忽然诡异的笑了起来，只见他的身边2个金刚已经准备就绪了，一块无比巨大多的石头出现在了金刚的手中。
爆炸石头。
金刚瞬间小心翼翼的举起了石头，然后尸鹫猛然的那群炎蛇的上空一个停顿，只见石头一下子就被扔了下去。
“嘟嘟嘟，轰！”
一阵剧烈的爆炸，整个岩浆都开始剧烈的翻滚了起来，那石头高达1米多，属于大岩石级别的，在2个金刚的合力之下，被狠狠的扔在了岩浆上，甚至还不小心撞到了一只炎蛇。
恐怖的爆炸带起了高达6米的岩浆，海量的岩浆更是直接被推到了岸边上，大量的炎蛇被狠狠的撞出了岩浆，散落在了地面上面。
“哈哈哈！”陈锋大笑了起来，直接所有的炎蛇顿时疯狂了起来，一个个岩石疯狂的朝着陈锋喷了过去，陈锋立刻让尸鹫带着这群家伙开始跑路。
一群炎蛇在后头疯狂的追逐着，陈锋笑看着这群炎蛇，炎蛇偶尔会有掉队的，不过陈锋没有在意，这些掉队的等下会回来收拾掉，散装的怪物陈锋最喜欢了。
经过2个小时的长途跋涉，陈锋终于把一群炎蛇给赶走了，然后尸鹫飞的更高，让一群炎蛇只能望而兴叹，最后不得不恼怒的吼叫几声，无视尸鹫。
陈锋一路返回，开始寻找落单的炎蛇，这群炎蛇都是暗金级别的，陈锋可以得到大量的装备和海量的经验。
陈锋如今已经19级多了，预计主要再干个几百只炎蛇就可以升级了，开始2只长达3小时战斗的炎蛇却给了陈锋一个相当好的奖励。
以一敌百的经验含量，也就是说陈锋只要再干掉不到100只，或者直接找一只真正的暗金炎蛇，那就可以升级了。
陈锋发现了一只落单的炎蛇，正在岩浆里头休息， 陈锋看了看四周，方圆几千米内没有任何的炎蛇，当然有可能是躲在岩浆里头。
“啾！”尸鹫立刻飞了下去，在距离地面4米的时候，陈锋直接跳下了尸鹫，整个人瞬间在空中变成了硕大的督瑞尔。
陈锋的变身已经非常的熟悉了，再也没有第一次变身那种剧烈的疼痛感觉，相比是身体已经习惯了的原因。
“哧！”炎蛇也吐着芯子，陈锋直接一个冲撞，狠狠的撞在了炎蛇的身上，紧接着一连串的打击毫不客气的打击在了炎蛇的身上。
这一切都是那么的轻车熟路，陈锋仿佛练习了数千次了一样。
“轰！”炎蛇口吐一口石头，在陈锋的身上爆炸了开来，陈锋其实早就知道了，那些爆炸的石头非常有可能是这群炎蛇的食物，或者是吃了什么东西之后吐出来的东西。
就好像是猫头鹰吃老鼠一样，猫头鹰吃老鼠是整个吞的，然后等消化了老鼠的肉什么的东西，会把连着老鼠的脑袋和皮毛这些不好消化的东西个吐出来，在地上滚成一个圆圈，十分的埋汰。
而陈锋估计，这些岩石是炎蛇们吃剩下然后吐出来的，不然为什么这些石头在炎蛇居住的地方最多，而且炎蛇还会喷出这种爆炸的石头呢？
爆炸对于陈锋来说简直就是小菜一碟，陈锋压根没有顾忌自己的血量，一个骷髅头瞬间弥漫了陈锋，陈锋的血量又恢复满了。
“吼！”陈锋怒吼了一升，直接一把抓住了炎蛇的脑袋，和金刚一起奋力的把这家伙从岩浆内拽了出来，狠狠的摔在了地面上。
紧接着尸鹫一爪子上去，那炎蛇顿时一声惨叫，可是尸鹫毫无顾忌，紧接着锋利的鸟喙狠狠的戳了下去，炎蛇的身上顿时多出了一个小洞来。
炎蛇脑袋上的血条顿时少了一大截，陈锋一个连击下去，又是一大截，紧接着在一旁刚出现的双刀骷髅，毫不客气的一刀鬼舞，只见一道黑色的线条瞬间划过了炎蛇的脑袋。
“噗嗤！”炎蛇的脑袋上的血条顿时一空，紧接着整个脑袋直接掉了下来，一堆的装备散落了 一地。
陈锋慢慢的把装备给捡起来，然后再次坐上了尸鹫继续寻找炎蛇，这样的情况已经很普遍了，在尸鹫光环的加强下，双刀骷髅的实力简直是让陈锋发寒。
一路慢慢的找回去，陈锋路上击杀了9只炎蛇，这样的速度其实是相当的慢，但是陈锋必须要保证自己的安全，万一被敌人围住了，逃跑都是个麻烦。
“下面还有一只，下去！”陈锋拍了拍尸鹫，尸鹫怒吼了一声，立刻飞了下去，陈锋也开始准备好战斗。
“咦，快拉高，不对劲！”尸鹫立刻高高的飞了起来，那地面上的炎蛇骤然间抬头，一道火柱直接从嘴巴里喷拉出来，差点就喷到了尸鹫。
“好大啊！”陈锋这时候才恍然大悟，这一只怪物好大的身体啊，陈锋估计是看惯了某一个身高，这一下子居然没发现，这一条炎蛇比一眼的要大的多。
“等等，火炼炎蛇王？”陈锋忽然看到那炎蛇脑袋上的名字，顿时大吃一惊，忽然想到，这个莫非就是真正的暗金BOSS？
陈锋立刻紧张和激动了起来，尸鹫再次俯冲了下去，火球是没办法使用的是，谁让这群炎蛇都是火免疫呢。
尸鹫快速的飞了下去，灵巧的躲避了炎蛇王的攻击，然后在炎蛇王的身上狠狠的来了一下，炎蛇王顿时一声怒吼，鲜血噗嗤的就喷了出来。
陈锋立刻跳到了地上，身体骤然间膨胀了2倍之多，变成了硕大的督瑞尔，紧接着一群普通骷髅冒了出来，二话不说冲了上去。
炎蛇王怒吼了一声，一旁的岩浆内顿时一阵翻滚，一条巨大的尾巴直接挥动了出来，直接一个横扫，顿时一群普通骷髅统统死亡，可是陈锋却是一笑，因为有几个变异骷髅被砸到了居然没死。
陈锋立刻胆子打了起来，这只炎蛇王的物理攻击还干不掉自己。
陈锋立马伸出了双手，直接抱住了那条硕大的尾巴，可是完全没想到尾巴的力量居然是如此的恐怖，陈锋整个人直接抱着尾巴，被尾巴直接带走了。
陈锋狼狈的跳落在了地上，然后一个冲撞朝着炎蛇王冲了过去，炎蛇王的身体其实比普通炎蛇大不到哪儿去，真正大的却是身长和粗壮程度。
普通炎蛇30米算是长了，但是炎蛇王少说有百米，更主要的是炎蛇王是盘着的，所以陈锋暂时看不出来。
然后炎蛇王的身体要比一般的粗将近1倍，看起来更加的孔武有力。
陈锋喘了一口粗气，立刻再次一个冲锋，直接冲了上去，一连串的攻击毫不示弱的打在了炎蛇王的身上。

第292章 火炼炎蛇王

陈锋的一连串攻击让炎蛇王一阵怒火，可是奈何陈锋的骷髅实在是多，刚要反击，炎蛇王的脑袋就被尸鹫狠狠的挠挠了一下，顿时头破血流。

“射击！”陈锋大叫了一声，一群弩箭骷髅瞬间开启了自己的技能，一连串恐怖的箭矢疯狂的钉在了炎蛇王的身上，炎蛇王顿时一声声的惨叫，可是陈锋却充耳不闻。

陈锋凶猛的进攻着，巨大的炎蛇王显然不甘心就这么被虐，忽然怒吼了一声，巨大的身子开始疯狂的滚动了起来，陈锋顿时吓了一跳，立刻躲避了过去。

紧接着，那炎蛇王居然一个翻滚，直接跳入了岩浆内， 陈锋顿时大吃一惊，可是岩浆内忽然一阵翻滚，紧接着一个大脑袋直接钻了出来，怒视着陈锋。

“你要躲，那就一辈子别出来！”冰霜骷髅法师的暴风雪疯狂的降落了下去，仅仅片刻整个岩浆就有开始冷却痕迹，那炎蛇王显然也发现了这个糟糕的问题，立刻一声怒吼。

“轰！”地面上忽然一道开裂，陈锋急忙一个煞车，只见大量的岩浆从地面上被挤压了出来，陈锋看了一眼那炎蛇王，显然就是这个家伙的作为。

绕过了岩浆喷射的地方，炎蛇王显然不打算放过陈锋，四周接连好几个地方纷纷开始喷射出了岩浆，顿时陈锋的四周弥漫着大量的岩浆。

“暴风雪！”陈锋怒吼了一声， 冰霜骷髅法师立刻暴风雪砸了过来，片刻之后陈锋四周滚烫的岩浆就消失了，陈锋怒吼了一声，看准了那炎蛇王的四周，一个冲锋直接冲了过去。

“吼！”炎蛇王怒吼着，陈锋瞬间出现在了它的身上，或许是脖子上。

陈锋的镰刀锋利的刺入了炎蛇王的身体，炎蛇王疯狂的怒吼的，恐怖的冰冻伤害让炎蛇王相当的不爽，不爽到了极点。

陈锋狠狠的撕扯着炎蛇王的身体，炎蛇王的体内大量的鲜血翻滚了出来，滚烫的鲜血让陈锋龇牙咧嘴，可是陈锋完全无视。

那炎蛇王的身体被陈锋摧残到了一个令人发指的地步，血肉完全被陈锋给翻了出来，陈锋甚至还隐约看到了炎蛇王的骨头。

“吼！”炎蛇王疯狂的吼叫了一声，整个身体忽然朝着演讲内翻滚了下去，陈锋立刻一个冲锋瞄准了矮人勇士，直接离开了炎蛇王的身上。

“哈哈哈，成功了！”陈锋大笑着说道，他本是打算给炎蛇王一点厉害看看，可是忽然想到这个世界上不仅仅是职业者的力量可以杀死恶魔啊？

普通人的力量依然可以杀死恶魔，如果给陈锋一个钻井机，然后瞄准迪亚波罗，迪亚波罗不躲避任由攻击，陈锋相信迪亚波罗的甲壳也无法挡住钻井机的攻击。

但是，这一切并不会让迪亚波罗的血量降低，可是受伤却是实打实的。

陈锋猛然的想到，如果自己吧炎蛇王的脊椎骨给弄断了，会出现什么情况？

果然陈锋立刻冲了上去，直接在炎蛇王的身上开了一个洞，然后疯狂的挖着炎蛇王的脊柱骨，不过陈锋开洞的地方不对，挖了好几次都没有挖到，可惜炎蛇王已经躲起来了。

可是，就算是炎蛇王躲起来了，陈锋依然是能把他给找出来。

“给我扔！”陈锋立刻拿出了一堆的石头，然后让一群骷髅抓起一把就朝着岩浆里头跳，掉入岩浆后立刻重击石头，石头顿时发出了剧烈的爆炸。

“轰！”

“轰！”

一连串的爆炸让陈锋哈哈大笑，没一会儿一条巨大的炎蛇就钻了出来，那脖子上的伤口让陈锋知道这家伙就是炎蛇王。

陈锋正打算冲锋，直接那炎蛇王立刻疯狂了起来，不断的搅动着岩浆，大量的岩浆宛如海浪一样的被他给拍了上来，看的陈锋是咬牙切齿。

可是陈锋一点法子都没有，这个岩浆自己只能碰几秒钟而已，不然能把自己给活生生的烫死，可是现在遍地都是岩浆。、

冰霜骷髅法师虽然有暴风雪，可是暴风雪的范围却完全无法覆盖这么广的距离，尤其是这个炎蛇王还是一边跑一边翻滚的。

大量的岩浆瞬间让炎蛇王的安全范围更加的扩大，身上沾满了岩浆，让陈锋一时间也不敢大意，陈锋忽然注意到，这只炎蛇王的速度好像慢了一点。

“尸鹫！”陈锋瞬间解除了变身，直接做到了尸鹫的爪子上，既然你不让我呆在路上，那就尝尝我向往已久的能力吧。

“空头炸弹！”陈锋大叫了一声，把背包里的石头一块块的扔了出去，岩石出现在了半空中，因为没有任何的东西拖着他，岩石直接朝着地面上掉了下去。

“轰！”

硕大的岩石爆发了剧烈的爆炸，炎蛇王顿时一声怒吼，显然爆炸对他的伤害很大，陈锋大笑了起来，狠狠的再次投掷下了无数的小石头。

无数的石头形成了无数的爆炸，整个地面到处都如同是过年的街道一样，噼里啪啦的，让炎蛇王连躲避的地方都没有。

“好机会！”忽然，陈锋看到炎蛇王居然上岸了，而且那伤口的位置居然正好对准自己，立刻怒吼了一声，直接从尸鹫的身上跳了下去，整个人从天而降，直接重重的落在了炎蛇王的身上。

炎蛇王哀嚎了一声，陈锋二话不说，直接狠狠的抓住了那被自己弄出来的伤口，然后直接塞进去了一枚石头，然后立刻一只手捂着自己的脸，一手上拿着岩石，直接扔了进去。

还没等爆炸，陈锋立刻一声怒吼变身了起来，紧接着一声剧烈的爆炸传来，炎蛇王的身体猛然的一个抖动，陈锋被狠狠的摔了出去。

“嗷！”炎蛇王一声惨叫，巨大的身体骤然间躺在了地上，陈锋定睛看去，只见炎蛇王的身体赫然变成了两段，脑袋上的血条早就清空了，而地面上爆出了一堆的东西。

“哗！”一道金光从陈锋的体内升起，一种难以言表的感觉再次爆发了出来，那仿佛来自骨髓一般的感觉，真的让人沉迷。

升级了，陈锋眯着眼睛高兴的想到，等结束之后，陈锋转头看向了那炎蛇王。

“就这样干掉了？”陈锋感觉不可思议，在人家的身体上挖一个洞，然后扔个炸弹，居然就干掉了敌人，这实在是......

太简单了！

陈锋完全没想到，居然这么简单就干掉了敌人，猛然的一阵激动。

立刻捡起了一堆的东西，暗金装备就多达6件，绿色装备也有3件，更让陈锋意外的是，这只暗金BOSS居然还送给了陈锋一个绝对不得了的东西。

技能徽章。

“嘶，真他妈给力啊！”陈锋看着手中的技能徽章，完全没想到这么一只暗金怪物居然可以出现这么好的东西，这个东西可是要比任何的装备都要实在和好的太多的。

陈锋计算了一下，自己的手中得到的技能徽章已经有3枚了，当初卡夏那么牛逼，仅仅爆了一枚出来，而且还不舍得用。

可是如今，陈锋已经爆出了第二枚，而且还带了一大堆的装备，显然陈锋的运气好比卡夏的好太多了。

“回城，回城！”陈锋把炎蛇王的尸体给收了进来，准备把这个拿去给卡夏看，然后带着尸鹫兴冲冲的来到了自己的地盘，看了看四周的环境，最后沿着通道走了出去。

不是陈锋不愿意直接开门回家，而是陈锋必须熟悉四周的环境先，不然到时候连路都找不到，那就尴尬了。

乘着狮鹫，陈锋飞出了地面，不过地面上再次凝结了厚厚的一层冰层，陈锋对比了一下地图，记录了自己所在的位置，然后拿出一根近十米长的木头，插在了一旁，然后再用另外一根木头插在了上头，做一个长达20米的标记。

起码不会一下子就被冰雪给覆盖了。

紧接着，陈锋立刻打开了传送门。

箩格内， 在传送阵上一个传送门快速的打开，紧接着一股刺骨的寒风从里头拼命的吹了出来，如今箩格是夏季 ，一群人显示爽快了一下，紧接着发现越来越冷，立刻搓着身子快速的跑了。

陈锋从里头钻了出来，立刻就朝着卡夏的地盘走去，可是得到的消息却是卡夏不在箩格公会内，陈锋不由的一愣，然后去找了凯恩。

“什么？凯恩也不在？”陈锋郁闷的看着凯恩家紧闭的大门，最后找遍了整个城市，却惊愕的发现，凯恩，卡夏，阿卡拉，恰西，基德居然没有一个人在？

“我擦！什么情况？”陈锋坐在自己家门口，怎么自己要找的人居然一个都不在啊？

“陈锋？”远处忽然一个人朝着陈锋叫了一声，陈锋一抬头，顿时乐了起来，这个家伙居然是奎托斯那野蛮人，这家伙居然还没到鲁.高因去。

“小子，都快2年了，居然还没离开？”陈锋拍着奎托斯说道，奎托斯不屑的看了一眼陈锋。

“你知道个屁啊，鲁.高因有什么好的，我准备在这里继续呆2年，然后一年通关鲁.高因，进入库拉斯特，说实在的我可不喜欢鲁.高因那种地方！”奎托斯对着陈锋说道。

“对了，卡夏和阿卡拉去哪儿了？你有情报没有？”陈锋朝着奎托斯问道。

“你不知道？”奎托斯奇怪的看了一眼陈锋，陈锋居然还不知道这个情况？

“我知道什么啊知道？”陈锋翻了一个白眼。

“话说，事情还是你惹出来的，群魔堡垒在贝利亚的口中得到了恶魔叛乱的消息，如今恶魔内部不稳，所以群魔堡垒组织了一场战役，阿卡拉等人全部都去帮忙了啊！”奎托斯挠着脑袋说道，陈锋顿时恍然大悟。

第293章 被飞虫追了20公里

陈锋知道卡夏等人去了群魔堡垒，不过现在自己也没有办法，只能再次离开箩格，等卡夏回来的时候再回来，反正自己还可以抓紧练级。

而此时，在群魔堡垒外，一群人正在艰苦的战斗。

“卡夏，注意了，小心暴风施术者！”女法师对着卡夏大吼了一声，卡夏顿时翻了一个白眼，手中的弓箭疯狂的弹射出了海量的弹幕，瞬间四周的怪物都被清空了一大片。

可是在众人的面前，依然还有海量的恶魔，正在疯狂的朝着众人冲了过来。

“小心！”菲琳忽然叫了一声，一个凤舞九天使用了出来，一瞬间一只巨大的凤凰夹杂着恐怖的火焰，狠狠的冲入了敌人的群内，一瞬间大量的敌人被燃烧成了灰烬。

“妈的，老娘好像中标了？”卡夏怒吼了一声，肩膀上硬生生的扯下来一根箭矢，自己作为一个弓箭手居然被敌人的弓箭手给打到了，卡夏一阵怒火，一连串的箭矢疯狂的朝着远处射击了过去。

海量的爆炸顿时在对面响了起来，卡夏使用的箭矢居然每一根都带有爆炸效果，一时间地对面一阵鸡飞狗跳。

“什么时候才能到地狱熔炉啊！”艾珊娜无奈的说道，对于如此的高温，她真的不喜欢，不过好在已经熟悉了，不喜欢归不喜欢，战斗还是要继续。

“小心点，我们快到火焰之河了！”珊朵拉说道，这一次她们的任务不仅仅是找回被地狱所掠夺走的装备，更是想要击碎巴尔的灵魂之石。

传说，在地狱熔炉内，只要拿起地狱熔炉之锤，就可以击碎任何东西，包括灵魂，只要把巴尔的灵魂之石击碎，那巴尔就永远的死亡了，再也不可能出现了。

当然，巴尔的灵魂之石这种东西自然不可能这么轻易的就被带在身上，只要卡夏等人成功的进入了地狱熔炉，那就可以打开双向传送阵，泰瑞尔会亲自消灭了巴尔的灵魂。

可是如今的难点是如何进入地狱熔炉，而并非是毁灭巴尔的灵魂，从群魔堡垒出发，要经过数个地方才能到地狱熔炉，其中更是有恶魔怪物的聚集地，火焰之河。

这个地方将会成为最艰难的地方。

终于，小队伍来到了火焰之河的入口，众人对视了一眼，立刻走了下去。

火焰之河是一条地下河，可是流动的却并非是河水，而是滚烫的岩浆，海量的岩浆聚集在这里，而且有许多的恶魔就是从这些岩浆内诞生的。

一进入火焰之河，所有人的脸色通通一变，这里已经属于恶魔的家了，可是没想到看家的恶魔居然会如此之多。

“吼！该死的人类”一群恶魔怒吼了一声，发现了卡夏等人，卡夏立刻一连串的弓箭弹射了出去，反正是入侵了，现在看来秘密入侵是不可能的了。

“所有人注意，我们杀过去！”珊朵拉大叫了一声，一个个洁白的盾牌立刻出现在了众人的四周，其实大家伙压根就不用说话，几十年的默契配合，让她们早就把这些战斗的习惯深入骨髓了。

只不过分开太久了，珊朵拉害怕大家有所生疏，所以才大喊了一声。

“来了来了！”最暴力的仙蒂大叫了一声，只见远处一群的恶魔冲了上来，仙蒂顿时大笑了一声，手中的魔杖骤然间疯狂的挥舞了起来。

只见中热的身边立刻张开了一个结界，所有的远程攻击打在了结界上都变得完全无效，紧接着，一脸的狂暴的雷霆狠狠的落在了恶魔群当中。

雷霆之怒，实在恐怖。

不到20秒的时间，上千只恶魔就这样牺牲了，卡夏立刻点射掉了其余出现的零散怪物，然后一群人立刻朝着前面冲了上去。

火焰之河只有一条路，偶尔出现岔口最后也是会回归正途，所以压根就不用害怕。

一群人快速在火焰之河内虐杀了起来，在她们的强势攻击下，一群生物压根就不是她们的对手，只不过看着遥遥无期的道路，一群女孩子只能咬牙坚持。

**********************************************

不说天使小队在火焰之河如何的悲剧，陈锋这边也遇到了一个大麻烦，一只数千米长的巨大怪物，正趴在火焰洞穴的入口上，把圆柱形的洞口给完全屏蔽掉了。

冰雪母虫，暗金BOSS，无限繁殖，随时产卵，特别强化，血量倍增，冰冻强化，冰冻免疫。

这就是陈锋遇到的敌人，一只无比巨大的冰雪母虫，而看它身边的守卫陈锋就已经知道了，这只家伙，居然就是冰虫的老娘。

陈锋顿时一阵头疼，此时不知道到底才能如何进入，观察了一下四周，总共有3只巨大的冰雪母虫，不过好在相距甚远。

陈锋脑海里忽然蹦出来一个念头，会不会是冰雪母虫把虫卵下在通道内，然后利用通道内的高温来帮忙孵卵？

陈锋越想越有可能，可是如今自己压根就下不去，只能眼睁睁的看着冰雪母虫产卵完毕，然后再离开。

陈锋也是无奈，敌人如此的繁多，而且那母虫的身体就好像是一只虫子趴在吸管上一样，完全把吸管的口给堵住了。

陈锋压根就没办法进入，只能在冰天雪地内等着，十分的郁闷。

“嗡嗡嗡！”

猛然的，陈锋看见远处出现了一大堆的黑影，眼睛立刻眯了起来，可是因为暴风雪的关系陈锋看不清楚远处的敌人。

忽然，一个黑影猛然的冲出了雪幕，陈锋大吃一惊，只见一只巨大的虫子正朝着自己飞了过来，尸鹫立刻有了反应，巨大的翅膀原本是滑翔着，此时狠狠地一煽动，恐怖的狂风瞬间席卷了那怪物。

那怪物完全没料到会出现这样的情况，顿时身体在空中一停，陈锋总算是看清楚了那怪物的样子。

那样子就好像是飞蚁一样，不过浑身雪白的，一对巨大的颚钳正咔嚓咔嚓的不断的剪着，仿佛是要把陈锋给一刀两断了一样。

陈锋小心翼翼的注意着这群虫子，只见不远处的雪幕当中居然再次出现了一大群的虫子，陈锋顿时大吃一惊。

尸鹫立刻怒吼了一声，巨大的身体笔直的朝着天空中飞了上去，背后立刻一群敌人跟了上来，尸鹫却忽然一个转向，在半空中一个十分自然的“漂移”，居然首位互换了一下，然后一个火球直接出现在了手中。

“轰！”火球被尸鹫直接扔了出去，瞬间砸在了一只怪虫的身上，那怪物顿时一声惨叫，身体瞬间被火焰点燃，直接掉到了地上。

“经验不错！”陈锋惊呼了一声，尸鹫骷髅再次出击，双方在天上是展开了激烈的战斗，忽然脑海里忽然有一个想法。

如果用爆炸石头，是不是可以把敌人全部赶走？

当然，要赶走的可是全部地面上的，而不是空中的，空中飞着的虫子完全不足为虑。

不过，陈锋的念头刚闪过，陈锋就后悔了，只见不远处无数的黑影朝着自己冲了过来，一群多达数千甚至是上万的飞虫朝着自己狠狠的扑了过来。

陈锋顿时惊呆了，立刻操控着尸鹫跑路，再不跑路就死人了。

尸鹫立刻开始逃跑，陈锋拿出爆炸石狠狠的朝着后面扔着，可是爆炸石头一般扔不到那群飞虫么，偶尔有扔到那就是一阵爆炸。

陈锋被追出了最少20公里，这才消停了下来，四周都变得春暖花开了，陈锋郁闷的看着冰天雪地的那边，自己居然会被这么多的敌人给追了出来。

“轰！”

忽然，不远处传来了一声爆炸，只见下方赫然有一个人正在和一群水肥战士对战，这里依然是属于鲁.高因的地方，可是没有人会走这么远来练级。

“下去看看！”陈锋立刻让尸鹫飞了过去，不过没有立刻飞到人的面前，而是距离那人一公里的地方停了下来，然后带着双刀骷髅和矮人勇士跑了过去。

不过走到那地方的时候，显然那人已经走远了，陈锋顺着足迹追了上去，总算是找到了那人，不过看到那人的装束，陈锋整个人都愣住了。

“巫医？”陈锋大吃一惊，那人的身边有一群虫子和僵尸，这群怪物正蹒跚的朝着敌人进攻过去，可是攻击力度显然不够。

紧接着，让陈锋吃惊的一幕发生了，只见一只僵尸忽然轰然间爆炸了，一大堆的绿色毒雾瞬间吞噬了附近的水肥战士，海量的充能弹不断的冲了出来。

可是所有充能弹都被一群蛤蟆给吃掉了，那蛤蟆基本上碰掉2个充能弹就翻白了肚皮死了，可是地面上的蛤蟆却有好几百只，密密麻麻的，看的让人一阵恶心。

“谁！”忽然，那人仿佛是感受到了陈锋的目光一样，立刻朝着陈锋所在地方看了过来，而陈锋还没准备好出去，忽然一把长枪抵住了自己的腰部。

陈锋顿时瞪大了眼睛，这人是什么时候接近自己的身边的，居然连自己的骷髅都没有发现。

“等等，我是职业者！”陈锋立刻把徽章拿在了手中，对着巫医大声的喊道，一只手从背后伸了过来，一把夺下了徽章，然后大叫了起来。

“是人类，不是坏人！”

声音，很清脆！

第294章 巫医慕尼黑

“哦，既然是职业者，那就出来吧！”远处的巫医喊了一声，陈锋这才感觉到自己腰间的长矛消失了，顿时松了一口气。
这种感觉就好像是有人拿着枪指着你的后背，真的是让人毛骨悚然，陈锋顿时一阵苦笑，转头朝着后面看去，不由的一愣。
只见陈锋的背后赫然站着一个青春靓丽的美少女，手持着长矛，因为炎热的关系，或者是装备的缘故，好多皮肤都暴露在外面。
丰满的胸部挺的笔直，但是让陈锋瞩目的却是那笔直修长却没有丝毫赘肉的大腿和光滑如同丝绸一样反光的小腹。
总的来说，这是一个绝对漂亮的女人。
“可惜皮肤的颜色不咋地！”陈锋低估了一句，那女佣兵看了一眼陈锋，不过好在她没有听到陈锋的话，不然绝对找陈锋拼命。
她是佣兵，不是千金小姐，整天在太阳底下曝晒，自然皮肤差了许多。
“嘿嘿，是莉雅，我说这个兄弟怎么这么久都没出来呢！”一个憨厚的声音传来，陈锋再次转头，直接一个大胖子出现在了陈锋的面前。
带着一个三角形的帽子，浑身的衣服更是少得可怜，仅仅包裹住了关键部位，不过好在关键部位的布料还是蛮多的，起码不会走光。
但是让陈锋崩溃的是，这个家伙一看就超过200斤，那硕大的肚子，圆滚滚的，脸上也是一样，肉都有点下垂了。
一双小眼睛，看起来格外的人畜无害，这种人放在地球上如果是富二代，那就是万人追求的目标。
如果是普通人，那就是?潘恳幻丁?
脑袋后面还背着一个面具，看起来非常的狰狞，如同是脑袋后面也长着一个脑袋一样，让陈锋倒吸了一口气。
“嘿嘿，兄弟，你可别打我家莉雅的注意，她虽然漂亮可爱美丽大方温柔可人，但是同时也废话很多，天天唠唠叨叨的能把你烦死！”胖子笑呵呵的擦了一下身上的汗水，对着陈锋说道。
陈锋才注意到，这说话仅仅不到30秒的时候，胖子的脸上已经是热汗淋漓了，陈锋顿时一阵苦笑，没想到职业者的胖子，依然是挡不住胖子的天性。
怕热。
陈锋一阵无奈，看着胖子眯着本来就不大的小眼睛不断的擦汗，陈锋从背包里了拿出了一大块冰块，胖子的 眼睛顿时瞪的硕大，陈锋吓了一跳，居然可以睁的这么大？
“嘿嘿，好人，你是个好人！”胖子立刻搓着手接过了陈锋递过来的冰块，舒舒服服的放在额头上，冰冷的冰块遇到高温，瞬间开始融化，冰水顺着胖子的脸颊流到了胖子的身上，胖子居然打了一个寒颤。
“你个笨蛋，难道不知道先抱一块毛巾布再玩吗？”莉雅快速的走了上去，一把抢过了胖子手中的冰块，在胖子不甘心的眼里包裹了一块毛巾上去，然后莉雅又把包裹了冰块的毛巾还给了胖子。
胖子这才喜滋滋的放在了自己的背后，用一根绳子直接捆绑了起来，顿时胖子整个人都挺直了腰背。
“嘿嘿嘿，兄弟你不错，你是一个好人，你是来练级的吗？一起吧，我带你！”胖子拍着胸口信誓旦旦的说道，那肥肉一阵颤抖，看的陈锋一阵眼花。
“额，我只是路过而已，听到有爆炸就过来看看，没想到你居然是一个巫医，我还是第一次见到巫医呢！”陈锋挠着头说道，那胖子却更高兴了。
“嘿嘿，对对对，我就是巫医，你没见过巫医？那看我就好了，我就是巫医！”说罢自豪的挺起了胸膛，一副我很了不起的样子。
“死胖子，你才不是巫医呢，谁家的巫医有你这个胖的，让你减肥不减肥，让你运动不运动，让你来鲁.高因练级，你居然背包里都是水，你难道不知道我的用意吗，我是让你来锻炼的，我是让你来出汗的，出了汗就能减肥了，可是你连喝水都能增肥，把所有都水都给我叫出来......”
莉雅一改刚才清新可人的样子，指着胖子滔滔不绝的怒吼了起来，胖子苦笑的看着莉雅，看到陈锋看着自己，顿时一副“你看到了吧？”的样子，让陈锋一阵哭笑不得。
就这样，在胖子热情的邀请下，陈锋暂时加入了他们的队伍，双刀骷髅的恐怖让胖子大呼强悍，连原本认为陈锋是蹭经验的莉雅也对陈锋刮目相看。
因为在鲁.高因，没有任何的一只怪物可以在双刀骷髅的刀下支持一回合，而且在附近却没遇见任何的精英以上的怪物，全部都是普通怪物。
渐渐的，陈锋感觉到了一丝不对，怎么这么久了连一只精英怪物都没有遇到，这里好歹也是人迹罕至的地方。
“怎么没强力的怪物呢？”陈锋看着四周呢喃了一句，边上的胖子忽然一个踉跄，差点摔倒在地。
莉雅连忙扶住胖子，然后开始不断地数落起了胖子，说什么走路要注意啊，你这个体格万一遇到打不过的敌人连逃跑都没办法跑。
说着说着，又说道了胖子减肥的事情上，胖子挠着头，一脸的无奈和苦笑，可是却不敢露出一丝的不耐烦。
陈锋和胖子才认识了半天，却也已经基本摸清楚了胖子的性格，属于那种对人笑呵呵，什么事情都不放在心上，但是一旦惹怒了恐怕就是雷霆一击的人。
这种人最适合当朋友，一旦真的成为朋友了，那就是掏心掏肺的兄弟，两肋插刀在所不辞就是这种人。
而莉雅，平时还真的是温柔可人，看到陈锋都是一脸和睦的微笑，让人有一种春风吹过的感觉，卡是一旦被她扯到胖子的体重上，那可是滔滔不绝，连绵不断。
陈锋静静的等着，莉雅最少可以骂20分钟，陈锋一只手喝着水，一只手拿着一罐水，等莉雅骂完了就递了上去。
“啪！给莉雅的！”莉雅红着脸借了过来，不过却先给了胖子，胖子得意的看了一眼陈锋，然后一口气把水壶喝了个底朝天，然后从自己的背包里拿出来一罐，递给莉雅。
莉雅却摇摇头，表示自己不渴， 陈锋顿时一阵冷汗，这个女人太恐怖了，连说20分钟不带停顿的，居然没有口渴，这可是在沙漠里头啊大姐。
陈锋冷汗都快下来了，看了一眼胖子的可怜样子，无奈的摇摇头，好在不是自己的女人，不然的话真的要被吓死。
“嘿嘿，兄弟，你说怎么没遇到精英以上的怪物是吧，嘿嘿嘿！”胖子来到了陈锋的面前，满脸的横肉挤成了一朵菊花，陈锋恨不得一拳头砸上去。
“看你的样子你摘掉怎么回事，对哦，这不是你一直在引路么？难道你可以感受到精英以上怪物在什么地方，然后特意让开？”陈锋惊呼了一声，胖子得意的看着陈锋，看来陈锋是猜对了。
“好家伙，那说说附近有什么精英怪物？”陈锋笑着看着胖子说道。
胖子的本命叫做“慕尼黑”，他说是他们家乡一种神树的名字，陈锋也没有在意，这种东西属于地方传统，外人暂时无法理解。
“嘿嘿，你知道我叫慕尼黑，那你知道慕尼黑神树的作用吗？”胖子看着陈锋笑着说道，陈锋注意到这个死胖子每一句开头，都要带上“嘿嘿”的笑容，实在是渗人。
“你说说？”陈锋好奇的看着胖子，说真的对于胖子这种奇怪的能力，陈锋好真的好奇。
“在我们那边，慕尼黑是一颗苍天大树，拥有数万年的历史，一般树木根本无法活那么长久，因为在我们那边，强悍点的人类和动物，都喜欢吃慕尼黑大树的叶子，一旦真的被找到了，那慕尼黑大树就死绝了！”
“可是，慕尼黑却有一种相当神奇的能力，他可以预知危险，只要实力比自身强大的，他就会感觉到，然后你猜怎么着，慕尼黑大树居然会召唤来一种生物，把他连根拔起，或者干脆守护在他的身边，保护他不受到任何的伤害！”
胖子得意洋洋的说道，陈锋顿时恍然大悟，原来慕尼黑大树有一种预警能力，一旦遇到危险了就叫警察，让警察来保护自己或者干脆撤离出去。
难怪......
陈锋看了一眼胖子和莉雅，相比莉雅就是保护这个“慕尼黑”的强大生物吧......
“左边600米，又2只精英秃鹫，右边1600米左右，有一群水肥战士，其中有一只亮金的，前面1800米左右，有一群沙虫，其中一只暗金，不信咱们去看！”胖子以为陈锋不说话是不相信自己，立刻指出来几个地方。
陈锋一笑，立刻召唤出了尸鹫，巨大的尸鹫直接朝着左边飞去，只见半空中骤然间2个小黑点飞了起来，尸鹫毫不客气，一只手一只就把那2个小黑点抓了回来。
来回不到几分钟的事情，尸鹫带着2只秃鹫飞来回来，陈锋一看，果然是2只蓝色名字的精英秃鹫，不由的赞扬的看着慕尼黑。
可是慕尼黑和莉雅，却不可思议的看着陈锋。
“嘿......嘿嘿，兄弟，你太牛了！”

第295章 慕尼黑的实力！

陈锋和慕尼黑算是一见如故，2个人都是大大咧咧的个性，尤其是胖子慕尼黑，更是心宽体胖的家伙，难怪莉雅每天都戳着慕尼黑的脑门说他太胖，嚷着要减肥。
经过3天的生活，陈锋也算是摸清楚了2个人个性。
慕尼黑是典型的慈眉善目，任何坏事好事都是呵呵一乐，然后几乎都不放在心上，以前每天最大的乐趣就是等吃饭。
自从吃了陈锋的饭菜后，每天最大的乐趣就是对着陈锋挠挠头，然后嘿嘿一笑，紧接着就是一句“什么时候开饭”的话，让莉雅气的直戳这个胖子的脑门子。
这几天，陈锋一只在观察巫医的能力，巫医果然没有让陈锋失望，是一个非常强大的职业，其中陈锋最中意的就是引爆巫医的召唤兽。
巫医的性质，等同于死灵法师，不过巫医算起来要比死灵法师更加的强大，以为死灵法师偏向于法师类，而巫医则更像是刺客类型的。
巫医的技能繁多，其中最让陈锋惊奇的，就是蟾蜍灾害，召唤僵尸犬，蜘蛛僵尸，火焰蝙蝠，巨象等召唤类的技能。
或许是因为陈锋自己就是一个只能走召唤专精的人，所以对于召唤陈锋是各位的喜欢和关注。
其中，最让陈锋在意的就是火焰蝙蝠这个技能，这个技能在9级的时候就可以学习了，可以召唤出蝙蝠，蝙蝠的数量随着等级的增加而增加。
每一只蝙蝠身上都燃烧着让敌人胆寒的火焰，可以对敌人造成每秒100%的火焰伤害，火焰伤害等同于武器伤害，绝度属于超级强力的技能。
蝙蝠有特定的血量，血掉光了就死了，但是巫医还有一招，让火焰蝙蝠在临死前自爆，就好像是火焰强化的怪物死后自爆一样，对四周造成一次性的500%火焰伤害，绝对的强悍。
而陈锋也开始琢磨，自己的空中部队仅仅尸鹫一个，但是慕尼黑这个胖子一次性可以召唤出6只蝙蝠，说明这家伙的蝙蝠等级不低。
而且胖子精通毒属性和火属性的伤害，轮群体伤害那可是比陈锋厉害的多了，陈锋没有了冰霜骷髅法师这个唯一的范围伤害的骷髅，压根就没有群体伤害的资本。
陈锋询问了一下胖子，巫医的群体伤害技能还真不少，首先就是陈锋推崇的火焰蝙蝠，等蝙蝠死后的自爆，威力都相当的不错。
然后是一个叫“鬼影重重”的技能，召唤出一只鬼魂，战斗15秒时间，总共造成500%相当于武器伤害的奥术伤害。
这个世界上，暂时还没有出现什么奥术免疫的怪物，甚至连奥术这个抗性都不存在，所以等于是全额的伤害，相当的威武。
然后是“火焰炸弹”，投掷一枚炸弹，就好像是陈锋的爆炸石头一样，对一定范围内的敌人造成伤害，威力相当惊人。
然后还有一个叫“灵魂收割”的技能，听起来就好像是死神的专属技能一样，但是效果真心不错，对周围最多5个敌人汲取生命，并且还能提高自己的伤害，绝对的一举两得。
还有什么“蝗群”，“酸雨云”，“心灵弹幕”等等技能，都格外的强大，轮群体技能，陈锋还真的是甘拜下风。
“胖子，我带你去一个练级的地方，免得你在这里累个半死还连不上一级！”陈锋笑着说道，胖子的眼睛顿时一亮，陈锋嘿嘿一笑。
尸鹫被召唤了出来，胖子和莉雅小心翼翼的爬了上去，这还是他们第一次乘坐尸鹫，所以还有点害怕。
等三个人坐好了之后，尸鹫顿时一飞冲天，让莉雅和胖子顿时一阵大惊小叫，陈锋也是一阵微笑，狄维娜她们当初也是这样的。
“不知道那几个丫头怎么样了？”陈锋看着远方的鲁.高因，现在这群丫头还在术士峡谷内艰苦的练级，陈锋也不知道她们到底如何了。
对陈锋来说，没有到达25级就去见这群丫头，陈锋真的拉不下这个脸来，这是男人的自尊，也是男人的骄傲。
带着胖子和莉雅来到了冰天雪地，2个人立刻缩手缩脚了起来，陈锋也立马拿出了大衣给2个人裹上，可是胖子的身体太大衣服都穿不下，陈锋干脆给胖子拿了一条厚被子，胖子这才好了许多。
“嘿嘿，我说兄弟啊，这里这么冷，真是够呛啊！”胖子苦笑着看着陈锋，陈锋顿时一乐，看了看下面，发现这里应该有冰虫了，立刻朝着下面扔了几块石头。
紧接着，一群冰虫被石头砸下来的声音给惊醒了，因为厚厚的冰雪的关系，爆炸石头并没有爆炸，不过陈锋扔它们下去的目的自然是爆炸。
“尸鹫，俯冲爆炸！”陈锋立刻大喊了一声，巨大的尸鹫立刻一个俯冲，完全没经历过这样事情的莉雅和胖子顿时一阵惊呼。
一个火球狠狠的扔在了地上，只见一连串的爆炸疯狂响了起来，陈锋看着蹭蹭蹭直蹿上去的经验顿时笑了起来。
“胖子，看看你的经验值！”陈锋笑着对着胖子说道，胖子立刻打开人物属性，顿时不可思议的瞪大了眼睛，那原本的小眯眯眼，顿时瞪的比牛眼还大。
“怎么了？”莉雅立刻关心的朝着胖子问道，然后自己也不解的打开佣兵的属性面板，顿时也不可思议的瞪大了眼睛，一只手捂住了嘴巴。
一次性，2个人都涨了将近20W的经验值，这还是因为陈锋的关系，导致经验值含量变小了。
“太.....太不可思议了，我们连动手都没动手，居然就涨了将近十分之一的经验！”胖子不可思议的看着陈锋，陈锋嘿嘿一笑，这个胖子貌似连自己的口头禅都给忘记了。
“胖子，别高兴的太早，等下让你动手动个够！”陈锋对着胖子笑着说道，胖子立刻站了起来，兴冲冲的看着地面。
“胖子，看好了，这些雪堆下面到处都是这些冰虫，冰虫会喷出一些冰锥，不过咱们在空中完全不用怕！”
“现在我来分配一下任务，首先就是叫出你的僵尸大军，然后勾引冰虫，等冰虫聚集的够多， 那就让僵尸们自爆，3只僵尸的自爆，绝对可以解决一大片的冰虫！”陈锋滔滔不绝的讲到，胖子激动的点点头。
此时这个家伙还不知道，自己已经被陈锋给卖了，而且还屁颠屁颠的帮着陈锋数钱呢。
说干就干，胖子立刻召唤出了3只僵尸犬，然后又召唤出了一堆的蛤蟆，这些蛤蟆属于魔法召唤物，所以压根就怕冷。
紧接着僵尸蜘蛛，火焰蝙蝠，巨大僵尸，傀儡大军纷纷出现，好歹胖子也是达到29级的职业者，实力相当的不错。
一群僵尸傀儡召唤兽浩浩荡荡的在冰雪上行走，不一会儿背后就多了数百只的冰虫，火焰蝙蝠立刻冲了上去，被冰虫的冰锥喷了两下，顿时身上发出一阵鲜红的光芒。
“轰！”紧接着就是一阵爆炸，四周大片的冰虫身上纷纷染上了火焰，可是胖子的进攻还没结束，只见三只僵尸忽然站成了一个三角形，紧接着同时身体鼓了起来，然后又是一声声爆炸。
大片大片的冰虫瞬间死亡，胖子激动的看着大量的装备和经验收入囊中，陈锋也是一笑，顿时地面上出现了好几只骷髅，纷纷把装备给拿了起来，随意的放在自己的身上。
“哇，嘿嘿，你的骷髅好多啊！”胖子再次惊呼了一声，陈锋一口气召唤出了20只骷髅，暂时足够陈锋一群人捡取装备了。
死了几百只的冰虫，可是得到的装备仅仅七八件，而且其中一半多都是白色的，不过算起来这样的爆率已经不错了。
胖子看着自己涨了一大截的经验条，顿时再次干劲十足，连平日里偷懒的念头都消失了，立刻鬼哭狼嚎的召唤出了一群僵尸，继续勾引着大量的冰虫。
紧接着，胖子开始尝试其他的技能，陈锋顿时一笑，胖子是在找最快的杀敌效率，作为一个职业者，杀死敌人不是目标，最快最简单，一击毙命才是追求。
后面的升级所需要的经验越来越多，当然虽然比不上陈锋的变态，但是也十分的不简单，难道一只怪要打半小时，这样来算十年半载也升不了一级。
所以到了后期，越来越多的职业者都追求一击必杀，一群怪物几个人一轮攻击下去就要杀死，这些现象在鲁.高因就开始有了。
在库拉斯特和群魔堡垒更是被发挥的凌厉尽致。
敌人的数量永远超乎你的想象，群魔堡垒一次敌人的冲锋，最少上百亿的恶魔，如果没有效率的击杀，群魔芭蕾早就被干掉了。
在群魔堡垒，一个技能下去死个几千个敌人那算是弱的了，陈锋记得一本书上说过，一个野蛮人，一招旋风斩杀了整整39W敌人，至今还是蝉联最高单次击杀的记录，无人能敌。
看着胖子在不断的变化的击杀方式，陈锋的心里头淡淡的一笑，看来胖子真的不简单啊，起码胖子有一种强者的觉悟！

第296章 巫医专属的祭祀匕首

“陈锋，你说没危险的！”胖子怒视着陈锋，陈锋嘿嘿的直笑。
只见三个人坐在尸鹫的身上，背后密密麻麻的飞虫正追逐着众人，胖子也难得恼火一次，本来以为可以安心的练级，可是眼看就要到达30级了，陈锋居然带着一大群的飞虫跑了过来，让胖子和莉雅不得不跑路。
没办法，如果这些飞虫和冰虫一样在地上爬的，那不用说是陈锋了，胖子都不怕，胖子的僵尸绝对可以干掉这群家伙。
可是如今这群飞虫却是从空中进攻的，密密麻麻让人脑袋发麻，不要说进攻了，现在胖子连回头看一眼的勇气都没有。
“嘿嘿，我可没说一定安全，我只是说我回保证你的安全的！”陈锋笑着对着胖子说道，胖子被自己骗到这里来才几个小时，就快要到达30级了。
而因为研究出了快速杀敌的方法，所以胖子干脆坐在了自己的巨大僵尸身上，加上巨大僵尸皮厚血厚，属于肉盾型的僵尸，干脆陈锋就任由胖子一个人刷怪，自己去看看飞虫那边怎么样了。
结果没想到，还没飞到洞穴的地方，就遇到了海量的飞虫，结果海量的飞虫其中有个别见到了陈锋，立刻怒吼了起来，紧接着海量的飞虫就好像是见到了杀父仇人一样，疯狂的朝着陈锋冲了过来，吓得陈锋二话不说扭头就跑。
结果一群飞虫再次开始追逐陈锋，陈锋顺手把胖子和莉雅给抓了起来继续逃命，胖子看着背后追逐的飞虫，脸色都吓白了。
对于一个脸色红润的胖子来说，变成白色还真的难为了他。
“嘿嘿，其实我的目标就是干掉这群家伙，开始没想到这群家伙居然一起出动，那就没办法了！”陈锋无奈的说道。
除非自己有广阔的数千米攻击范围的技能，而且还不能是冰系的，加上攻击力要足够，那估计还有可能能干掉这一群飞虫。
可是看看陈锋如今的骷髅们，陈锋顿时一阵无奈，完全没有这个能力，陈锋又开始郁闷了起来，为什么没有冰霜骷髅法师的兄弟呢？
如果剧毒骷髅法师，火焰骷髅法师，雷霆骷髅王法师都有一只，那陈锋的队伍就堪称完美了，可是几个月内陈锋都在不断的召唤骷髅，召唤出来的首领骷髅也不是没有，可是始终不如陈锋的意。
所以陈锋放弃了多余的首领骷髅，毕竟真正对自己有用的骷髅才是好骷髅，起码对自己的实力帮助甚微的，陈锋才不愿意多占一个名额呢。
所以引怪顶怪什么的都是那不要的首领骷髅冲在最前面，导致陈锋的骷髅换了一批又一批。
如今，陈锋手中的固定班底如下。
首先，远程单位：10个弩箭骷髅，1个骷髅祭祀，1流氓骷髅，1冰霜骷髅法师
近战骷髅：1矮人勇士，1尸鹫，1双刀骷髅，2银骨金刚骷髅
没了。
就这么几个骷髅是陈锋的固定班底，如果不是流氓骷髅的成长不错，加上关键时刻的进攻真的十分给力，不然陈锋估计要连流氓骷髅也给换掉了。
其余的在陈锋眼里，暂时都是炮灰。
看了看自己一群骷髅的阵势，陈锋开始思考自己所欠缺的，首先陈锋最缺的就是范围攻击的骷髅，所以骷髅法师成为了陈锋的首选，可是奈何自从骷髅法师死掉，冰霜骷髅法师出现之后，陈锋再也得不到任何的法师类型的骷髅。
至于骷髅祭祀，人家的名字都是知道了，它是祭祀，不是法师，虽然同属于法系的，但是分类还是有差别的。
陈锋要的是法师，那种可以呼风唤雨，召唤火焰和雷霆的法师，而不是一个祭祀，如今陈锋只有一个冰霜骷髅法师，可是它太过于单一了。
遇到火炼炎蛇冰霜骷髅法师就好比奥特曼一样的强大，可是遇到冰虫，奥特曼瞬间变成了人类，随便怎么打都无法给怪兽造成任何的伤害，无比的悲剧。
所以，陈锋的范围攻击必须加强，不然到了后面，别人都是一个技能下去数百数千的怪物死亡了，陈锋这里还是得一群骷髅一只只的拼掉。
着实不合算啊。
就算是陈锋的骷髅再多，也比不上人家的一个法术范围来的大，所以陈锋必须加强自己的群体伤害能力。
毕竟陈锋现在有了督瑞尔，自身的实力加强了，有了尸鹫+骷髅祭祀+双刀骷髅的组合，陈锋的近战能力这一次估计可以让变异督瑞尔吃不了兜着走。
防御性能更是强悍，矮人勇士一蹲下，加上双刀骷髅的10%闪避，堪称无敌，加上骷髅祭祀一旁加血，几乎可以立于不败之地。
远程的单体攻击，骷髅祭祀的地狱骨矛现在看来可以洞穿任何的防御，绝对的王者级别的攻击，让所有的不破之盾都破的稀里哗啦的。
而流氓骷髅的攻击虽然比不上开了技能以后的弩箭骷髅，可是流氓骷髅的攻击手段是不间断的，只要超过30秒，流氓骷髅的攻击能力就完胜弩箭骷髅。
论持久，流氓骷髅绝对完胜弩箭骷髅，毕竟一个是基本速度，一个却是开了技能以后的速度，而且技能还是要掉血的，掉的血量还不少呢。
至于弩箭骷髅，压根就没什么好说的，一开始是一次性用品，用完就得收起来，现在随着等级的提高，渐渐的可以连续开启2次技能，威力也越来越恐怖。
但是对付一般的暗金级别的敌人还好说，可是一旦开启技能，稀薄的血量只要碰一下就会挂掉，依然是一个绝对的硬伤。
而且多达10个的数量，就算是骷髅祭祀加血也加不过来，尤其是骷髅祭祀还要照看其他的骷髅，所以陈锋希望有一个可以群加血的骷髅，到时候骷髅祭祀看着尸鹫或者陈锋或者双刀骷髅，而群加血的骷髅就在弩箭骷髅的背后疯狂加血。
这样弩箭骷髅的一秒10发的箭矢就可以完美的持续下去，那时候流氓骷髅就可以正式下班了。
陈锋在等待，等待骷髅法师的到来，这一切都需要慢慢来，虽然陈锋可以莫名的感觉到墓地的气息，墓地里头骷髅的气息，可是这个感觉自从召唤出双刀骷髅之后就再也没有出现过了。
陈锋看着自己剩余的2个技能点，他需要找一个时机来测试，起码现在还不算太适合。
陈锋在等待，等待着自己点下技能点的时候，是否会再次感受到墓地内骷髅的气息，所以陈锋不敢点下2点技能点。
陈锋要让自己的身心在最巅峰的时刻点下去，那就是在升级的时候。
在升级的时候，陈锋感觉自己的心神都快要得到升华了，陈锋相信在那一刻，自己可以完美的连接到墓地，然后把自己需要的骷髅给拽出来。
升级到20级的时候，陈锋因为沉寂在了那无边的爽快感觉中无法自拔，但是现在陈锋下定决心，要在那一刻，把墓地内自己目前能找到的最强大的骷髅给找出来。
终于，在被飞虫又追了十几公里之后，陈锋总算是停了下来，郁闷的看着四周，发现自己居然都快到了沙漠了，不由的一阵冷汗流了下来。
“好家伙，这群飞虫都快疯了！”陈锋摸着脑袋上的汗说道，胖子怒视了一眼陈锋，不过一想到自己等下还要吃陈锋饭菜，顿时又把刚才的惊险给抛在了脑后。
“胖子，有办法没有？”陈锋朝着胖子问道，胖子看着陈锋，然后开始沉思了起来，如今胖子也知道，陈锋的真正目标就是这群飞虫。
“嘿嘿，我的酸雨云可以进行大范围的攻击，可是我现在的武器伤害太小了，这么多的敌人，基本上得七八轮才能干掉啊！”胖子无奈的说道。
“你的武器是什么，给我看看？”胖子拿出来一把匕首，和一个魔法蛊递给了陈锋，陈锋看了一眼，发现胖子的攻击居然高达400多。
不过仔细一想，发现这个攻击太低了一点，对于胖子来说对付一般的怪物足够了，可是对付这群飞虫，还真的差了许多。
一般来说，巫医的匕首和刺客的是通用的，所以陈锋立刻开始翻箱倒柜了起来，试图找到一把高攻击的匕首，解决巫医的麻烦。
忽然，陈锋看到了一把自己不认识的匕首，这把匕首呈现暗金色，显然是一把暗金武器，可是在陈锋的记忆中，陈锋完全不记得有这把匕首。
“这是，祭祀匕首？”陈锋慢慢的拿了出来，胖子忽然瞪大了眼睛，不可思议的看着陈锋手中的武器，陈锋不由的一愣。
“因为巫医人数太少的缘故，恶魔们几乎是找不到巫医的装备，可是巫医的一些史诗级别的武器依然是随着人类的暗金装备被恶魔掠夺走了！”
“而你手中的匕首，正是我们巫医一族惯用的匕首，祭祀匕首，快回去找人鉴定！”胖子急切的说道，连口头禅都忘记了。
“不用回去，咱们在这里就能鉴定！”陈锋轻轻的一笑，从背包里拿出了一张暗金色的卷轴，在胖子激动的眼里，慢慢的捏碎拍向了祭祀匕首，祭祀匕首顿时发出了一阵暗金色的光芒。
祭祀匕首
（限巫医专属）
......
......
......

第297章 富一代花钱买等级！

黑暗暴君
（限巫医专属）
祭祀匕首
伤害：264-272
需要等级：29
需要力量：32
+100-150准确率
+199%增强伤害
+108魔法伤害
15%击中偷取敌人生命
-5照亮范围
无法冰冻
无法破坏
“暴君！”胖子惊呼了一声，不可思议的一把抢夺过了陈锋手中的匕首，一只肉呼呼的爪子宛如抚摸自己妻子一样，轻轻的抚摸着匕首。
“多少钱！”胖子猛然的抬起头，陈锋淡淡的一摆手，胖子不由的一愣瑞，然后不可思议的看着陈锋，陈锋的意思居然是送给他，不要钱？
“这怎么可以？”胖子瞪大了眼睛，陈锋却是一阵鄙夷，那你给钱啊，你干嘛把匕首给装备上啊，干嘛一副猥琐的表情啊。
“提高了多少伤害？”陈锋朝着胖子问道，胖子此时大眼瞪着小眼，不可思议的看着自己的属性。
“我操，老子上千的攻击了！”胖子鬼哭狼嚎了一声，陈锋顿时一笑，陈锋要的就是这样的目的，没想到自己的背包里居然还有这么好的东西。
“嘿嘿，谢谢啊，兄弟，从今晚后你就是我胖子的亲兄弟，你说上刀山我绝对不下火海！”胖子拍着自己的胸膛说道，拍的那肥肉一阵阵的颤抖。
“滚蛋，等下就让你去喂虫子！”陈锋拍了一下胖子，顿时翻了一个白眼，胖子再次锤了一下自己的胸膛，信誓旦旦的起来。
“放心好了，现在我的攻击力暴涨了2倍多，绝对可以轻松的干掉那群飞虫，只要你的尸鹫不让飞虫追上来就好了！”胖子大大咧咧的说道，陈锋点点头。
飞虫必须要干掉，不然陈锋压根无法接近那一只巨大无比的冰雪母虫，陈锋的目的并非是要干掉冰雪母虫，而是冰雪母虫肚子底下的洞穴。
陈锋猜测，冰雪母虫趴在洞穴入口，估计是腹部的产卵口是对准了洞穴，让所有的虫卵都掉落到巢穴内。
陈锋回忆了一下，可是自己当初进入巢穴的时候，没有看见任何的虫卵的碎片什么的。
“对了，炎蛇！”陈锋忽然一阵恍然大悟，这就好像是自然界的动物一样，大马哈鱼每年都会回到一个地方产卵，而在产卵的途中和目的地，会有大量的棕熊和其他的生物守候在这里。
“我知道了，冰雪母虫和炎蛇是互利互惠的，冰雪母虫大幅度的产卵，那接近千米的巨大身体，可以产下的虫卵可以说是不计其数。”
冰雪母虫把虫卵产到洞穴内，然后利用洞穴内的温度来腐化下虫子，可是陈锋却又皱起了眉头，如果是这样的，虫子的虫卵仅仅是在入口而已，但是入口的温度陈锋知道，并不高啊？
“对，关键还是炎蛇！”陈锋再次一个激灵，炎蛇的身上带有非常高的温度，但是他们因为长期生活在岩浆里头，所以体温自然十分的高。
可是等它们走出岩浆之后，体温自然而然的就会降低，可是因为降低的体温，这才使得这个体温真好孵化虫子。
如果是接近岩浆的温度，恐怕虫卵都会变成烤蛋了，而且炎蛇要经过一段路径的长途跋涉，所以体温被大地和空气所吸收。
这就是自然界啊！
陈锋顿时一阵敬佩的感觉油然而生，这就是自然啊，就算是被地狱破坏的再严重，依然是在慢慢的自我调节。
可是，陈锋无法放任这群虫子和炎蛇，它们虽然没有集体进犯人类的世界，可是如今也已经看到了，随着时间的推移，虫子的数量已经堆积到了一棵不可思议的地步。
在雪地上，每一脚步下去都是数十只的冰虫钻出来，这样的数量已经覆盖了整个冰雪世界，一旦这些虫子被某些恶魔操控，那人类将会迎来一场比噩梦之月更加艰难的战斗。
所以，陈锋也不会大义凌然的说把这里全部给消灭了，陈锋没有这个实力，陈锋要把这里当成自己的练级场所，变成自己的练级地盘。
没错，陈锋是自私，可是他有自私的理由，他有自私的能力，这么多人这么多年都没有发现这块地方，陈锋作为第一个吃螃蟹的人，自然是吃的满嘴流油先。
陈锋要把自己先吃胖起来，再给别人留一点汤，陈锋不是伟人，也不是无私奉献的注意者，他宁愿当一个小人。
偷偷摸摸的积蓄实力，等到敌人放松的时候，雷霆一击，秒杀对自己有过伤害的所有敌人。
陈锋摸着心口，他永远不会忘记仙塞的那群人对自己的伤害的。
“走吧，我们再去捅马蜂窝去！”陈锋大声的说道，胖子立刻大叫了一声，立刻坐上了尸鹫，顿时一飞冲天，朝着冰天雪地飞了过去。
没过多久，陈锋等人再次进入了冰天雪地，陈锋和胖子对视了一眼，胖子点点头表示自己已经准备好了，陈锋立刻叫出了祭祀骷髅，祭祀骷髅在胖子和莉雅不可意思的眼里，一道地狱骨矛扔了出去，瞬间击杀了一只飞虫。
“嗡！”这一下子算是捅了马蜂窝了，只见无数的飞虫疯狂的朝着陈锋冲了过来，陈锋看了胖子一眼，胖子深呼吸了一口气，然后冷的打了一个哆嗦。
胖子立刻手中的匕首在空中一挥动，只见一片酸雨云忽然出现在了半空，绿色的腐蚀酸雨疯狂的洒落了下去，一群飞虫顿时惨叫了起来，它们的身上纷纷被腐蚀出了一阵阵的青烟。
“上吧，蝙蝠！”胖子大叫了一声，身边忽然出现了几只燃烧着火焰的蝙蝠，立刻朝着聚集数量最多的飞虫群众冲了过去。
“轰！”一声爆炸，只见蝙蝠的身体骤然间自爆，顿时化成了一片火光，陈锋立刻惊讶的看着那一群飞虫，只见所有的飞虫纷纷惨叫了起来，然后从天上掉了下来，摔在地上一动也不动了。
“好样的！”陈锋立刻赞扬了一声，胖子喜滋滋的接受着陈锋的赞扬，忽然身上一道金光，胖子顿时露出了一脸的猥琐。
升级了。
紧接着，一旁的莉雅身上也是一道金光，居然也升级了，陈锋立刻笑的合不拢嘴，这样最好了，连续升级，说明2个人的实力都增强了。
“哈哈哈，升级了，升级了！”胖子再次扔出了几只蝙蝠，可是嘴上却是大笑着喊着，整个人尸鹫身上手舞足蹈了起来。
“别蹦?Q了，要掉下去了！”陈锋一把拽住了胖子，胖子 顿时嘿嘿一乐，然后转头看向一群怪物，就好像是一群会飞的经验一样。
顿时一片片的攻击疯狂的扔了出去，可是虽然胖子的攻击提高了不少，但是范围依然是太小，使得四周的飞虫看起来依然没有减少任何一点。
忽然，陈锋看了一眼自己的经验值，发现自己的经验值正在以一个不可思议的速度飞升着，陈锋立刻激动了起来。
就这样，在胖子的帮忙下，陈锋的经验飞快的飙升，可是陈锋刚刚升级到20，要升级到21级需要2E2000W的经验，那可是两亿两千万啊。
不过，每一只飞虫都给陈锋带来将近1W2的经验值，只要2W只，陈锋就可以升级了，而且这边的飞虫，数量远远超过2W，陈锋和胖子估计，估摸着达到了惊人的百万只飞虫。
只不过因为众人处于边缘的关系，里面的飞虫更多曾经有一天陈锋试图冲进去，可是遇到的却是密密麻麻铺天盖地，整个天空都被黑色给包围了，陈锋不得已让尸鹫突围，然后众人再也不敢深入其中了。
如今，胖子一天可以最少干掉4000只左右的飞虫，主要是飞虫的速度太快了，几十公里飞出去就不追了，但是根据飞虫的速度和尸鹫的速度，几十公里一眨眼就过去了， 一次飞行胖子能打个七八次算是不错了，一次能干掉一两百只的飞虫。
但是这样，一天的收入依然是十分的惊人。
只不过胖子天天可惜，可惜那些装备是捡不到了，毕竟飞虫都死在路上，陈锋等人一路返回，偶尔捡到几件亮金和暗金的装备。
这些装备陈锋都随意的仍给胖子，陈锋现在不缺钱，背包里都快要上千件的暗金装备了，陈锋缺少的是经验。
把装备给了胖子，让胖子更加有激情的战斗，这样对陈锋来说虽然有富一代花钱买等级的嫌疑，可是陈锋还真的就愿意这么做。
对于陈锋来说，比起装备，等级更加的重要，因为装备陈锋随时可以打，但是等级可不是一朝一夕可以弄上来的。
胖子得到几件装备自然是十分的开心，巫医的装备实在是太少了，而且在拍卖会里好像所有人都知道，武僧这些职业的装备属于稀缺装备，所以价格高的离谱。
一件白装，都可以买个几十万，甚至还要那蓝装亮金交换，说白了就是宰人，所以对于一个暗金装备来说，胖子已经看到一堆的职业装在朝着自己招手了。
“只要再过一天，我就可以升级了，到时候，我的骷髅啊，我的伙伴啊，我等着你们！”陈锋看着经验槽就要到顶了，又看看漆黑的天空，闭上了眼睛。
可是在他的心里头，已经迫不及待了，因为明天。
就可以升级了！

第298章 玫瑰小队战略部署！

“哎呀姐姐，怎么办啊？都联系不到陈锋哥哥！”狄维娜看着一边优哉游哉喝茶的姐姐塔维纳，顿时焦急的说道。

“我能有什么办法？现在传送阵都已经有人在等了，只要陈锋回来就会立刻回家，世界这么大，陈锋指不定在什么地方练级呢！”塔维纳无奈的说道。

“那卡夏队长怎么办啊？”狄维娜焦急的说道，塔维纳的眼里闪过了一丝紧张和担心，可是却无奈的摇摇头。

“找不到陈锋，什么办法都没有， 咱们走了好几个月了，和陈锋的组队协议早就过期了，不然还真有办法找到陈锋！”艾米丽无奈的说了一句，然后躺在了沙发上。

“哎呀，你们2个怎么一点都不着急啊，卡夏队长现在深陷敌人的包围，只有陈锋哥哥身上的天堂之心才能救她，难道你们就眼睁睁的看着卡夏队长死吗？”狄维娜有点激动的喊道。

“放松一点，卡夏队长只不过被包围了而已，而且还有大量强者已经赶去救援了，卡夏队长的天使小队没那么弱的！”

“只不过让人没想到的是，陈锋手里头的天堂之心，居然是最后一枚，连天使也再也拿不出这种神器了！”塔维纳皱着眉头说道。

“谁知道呢，这东西本来就太珍贵了，世界上仅仅出现了5枚，没想到其他4枚都已经用掉了，仅仅剩下陈锋手里头的一枚！”艾米丽说道。

“ 谁知道呢，没想到卡夏队长居然把这么珍贵的东西，给了陈锋，难道她不怕陈锋用掉吗？”众人无奈的想到，这枚东西太珍贵了，卡夏作为这个世界上仅有的5枚当中一枚的主人，居然给了陈锋这个东西，而且几年过去了依然没有要回来的意思。

“现在最主要的是找到陈锋，把陈锋带到群魔堡垒，只要陈锋到了群魔堡垒，卡夏就可以远程召唤天堂之心了！”塔维纳说道。

“果然强大啊，只要在一个地方，就可以把自己的东西给召唤回去，这就是天使的灵魂绑定的力量吗？”艾米丽朝着塔维纳问道。

塔维纳点点头。

“灵魂绑定，是把一件物品和灵魂绑定在一起，可以在同一个区域内把物品给召唤过来，高级职业者都有绑定的东西，如果是过于珍贵或者有使用限制的，一般是放在背包里！”

“卡夏队长绑定的就是天堂之心和她手里头的天赐武器，不过没想到天堂之心居然会借给陈锋，可是庇护所世界和群魔堡垒是2个世界，距离太远了，卡夏队长根本就没办法召唤！”

塔维纳众人解释了一下，众人的眉头立刻皱了起来，现在陈锋在什么地方，众人压根就找不到。

狄维娜郁闷的趴在了沙发上，一群人就这样呆呆的坐在沙发上，一言不发。

“喂，莉莉丝姐姐，你要去哪儿？”莉莉丝忽然站了起来，狄维娜顿时一愣，只见莉莉丝居然朝着门口走去，立刻朝着莉莉丝问道。

“坎都拉斯皇宫，找朱利安！”莉莉丝淡淡的说道，脚步朝着门外迈去，一群女孩子对视了一眼立刻跟了上去。

“可是朱利安姐姐还在昏迷，我们找她有什么用呀？”狄维娜心情沉重的说道，几个月前还笑着摸自己脑袋的朱利安，此时正躺在床上，一直都没有张卡眼睛。

“找她身边的人，问问陈锋有没有来过！”莉莉丝淡淡的说道，不过却被塔维纳给拦住了。

“别去了，箩格的罗兰说过，陈锋说自己没有达到25级，是不会去看朱利安的，他觉得没脸去见朱利安！”莉莉丝的眉头皱了起来，她还真的不知道这个情况。

“对了，苏丹，我记得有人和我说过，苏丹和陈锋哥哥还有朱利安姐姐当初是一起出去的，去问问到底他们经过一些什么地方，还有路上有没有遇到什么练级的地方？”狄维娜忽然拍着手说道。

“去仙塞，那破烂的地方能有什么练级的地方？”艾米丽的眉头皱了起来，现在艾米丽等人对仙塞也抱着极大的敌意。

她们都是家族的栋梁，这一次回家都得到了家族的赞赏，可是没想到一会儿却遇到了朱利安重伤导致精神昏迷，陈锋却被仙塞的“神”级强者给压迫的内脏破碎，好在被阿卡拉给救了回来。

如今陈锋因为痛恨自身实力不足的关系，不知道跑到什么地方去练级，狄维娜等人把蛆虫巢穴和术士峡谷，还有神秘庇护所都给找遍了，可是却依然没有找到。

“都是那个安琪儿，如果不是安琪儿要小龙的话，朱利安姐姐和陈锋咯咯就不会受伤了！”狄维娜抹着眼泪说道，众女的眉头也皱了起来，她们一开始对安琪儿还有不错的映像，甚至如果她开口，还会把她给加入到玫瑰小队里头来。

可是没想到安琪儿居然做出这种事情，一下子所有女孩子对安琪儿已经划分了界限，显然安琪儿是没有办法再取得众人的信任，甚至是和平对待了。

一群女孩子浩浩荡荡的来到了皇宫，评价艾米丽的那可以说不低于朱利安的身份，众人轻而易举的就找到了苏丹，问了问题。

“你说练级的地方，还真的有一个！”苏丹立刻说道，他心里头也后悔，为什么不让自己没办法找来更强大的强者，这样朱利安和陈锋就不会有危险。

2个人不会有危险，那朱利安就不会冒险去箩格，结果导致空间不稳定，让朱利安的精神受到了重创。

所以，他也不想隐瞒什么，而且他还真的认为，陈锋就在那边练级，等陈锋归来之后，发现自己如果没有说实话，苏丹还是担心陈锋会把怒火牵扯到自己的身上。

虽然苏丹不认为陈锋会对鲁.高因的皇室下手，可是苏丹却担心他对自己下手，要知道杀人这种事情，并非是一定要堕落的。

如果把自己扔到海里，苏丹可以保证自己活不过一天，就算是装备再好，也会被淹死。

所以，苏丹果断地把冰天雪地的范围告诉了众女，甚至还拿来了地图，仔细的标注了出来，让众人把地图给带上。

“对了，如果见到陈锋，和他说一声，我已经尽力了！”苏丹叫住了女孩子们，女孩子们听到他的话，点点头，没有说任何的话就离开了。

苏丹坐在一旁，忽然一阵苦笑，他也不知道为什么在众女临走的时候会让她们带一句话，或许自己真的害怕陈锋报复吧。

众女得到了一个消息，立刻开始准备出发，因为没有尸鹫这种会飞的生物的关系，众女只能坐船过去，可是一定到要去冰天雪地那边，所有船夫都不同意，愣是没有一个人敢接艾米丽等人的任务。

“该死，我就不信了，我还找不到一艘船去冰冻之海？”艾米丽愤怒的说道，自己虽然在鲁.高因的地位比不上朱利安，可是自己好歹也是公主，到了库拉斯特，所有人都得给自己面子，算起来自己的身份还比朱利安更高一筹呢。

可是如今所有船只却看她们如同是瘟神一样，显然是真的不愿意去哪个地方。

“这位大人，你们是要去冰冻之海？”一个声音忽然叫住了她们，一个船长走了过来，嘴里叼着一个烟斗。

“是啊，船老大你愿意带我们去吗？无论多少钱都可以！”一群女孩子最不缺的就是钱了，自然敢这么嚣张的说道。

“看来你们已经问了很多人了，是不是奇怪为什么没人带你们去？”船老大没有回答狄维娜的话，而是淡淡的说着。

众女对视一眼，然后点点头，船老大这才把原因娓娓道来。

原来，这个船老大就是当初载陈锋等人去仙塞的那艘皇家舰船的船长，可是自从那次回来之后，千疮百孔的皇家舰船成为了港口最受人关注的船只。

并非是无与伦比的性能和巨大的船体，或者上面豪华精致的装修，而是船只已经变得千疮百孔。

所有的船夫都知道，冰冻之海是多么的恐怖，被成为海上霸主的皇家舰船都成为这个模样，而且还仅仅是刚进入边界的范围就变成这样了。

一时间冰冻之海变成了死亡之海，所有人都不敢插足一份，连如此厚重木板的皇家舰船都变成如此的破烂不堪，其他的船只过去，恐怕一瞬间就肢解了。

这种必死的情况，谁愿意去啊。

众女无奈的回到了家里头，一群人顿时一阵失望，去一趟冰冻之海居然如此的困难，一群人都有点急躁了。

“对了，既然不能坐船，咱们走路去！”狄维娜忽然一拍手，眼神凶狠的对着众人说道，一群女孩子愕然的看着狄维娜，然后看看地图。

从鲁.高因到极北之地的冰冻之海，众人一看地图，顿时一阵头晕。

整整横跨了半张地图的道路，让所有女孩子一阵目瞪口呆，这走路要走多久啊。

“走路干嘛？弄一辆马车，然后还有沙地的雪橇，让小白拉就好了”狄维娜笑着说道，正在后院休息的小白忽然感到一阵刺骨的寒意传来，不由的抬起头看看天空，这不是夏天么？

第299章 初探墓地和神一样的狗屎运！

陈锋不知道有一群小妞正在找他，而且还有一个大妞现在正陷入危机，急需自己身上的一个东西，此时的陈锋正和胖子一起，紧张的看着眼前一群被腐蚀的只剩下血皮的飞虫。
这群飞虫经过了酸雨云的进攻，血量仅仅剩下了一丁点儿，可是剧毒的效果还没有过去，而且背后一大群的怪物追着，胖子能在空中打击敌人的群体技能也没走完CD，所以陈锋在拖着，希望残余的剧毒可以把这群飞虫毒死，那陈锋就可以升级了。
看了一眼经验值，陈锋只剩下最后800点经验了，如果放在平时，随便往地上一个火球就好了，可是现在地面上都是黄沙，这群怪死的飞虫都追到沙漠里来了
虽然飞虫曾经也追陈锋来到沙漠，可是这还是第一次如此的深入，陈锋和胖子无奈的对视了一眼，显然是因为自己等人来回数次的打扰，让这群飞虫恼火了。
忽然，只见一只飞虫身上的绿色骤然间消失，可是陈锋却没有看见，因为那一只飞虫身上绿色消失的时候，大量的经验瞬间融入陈锋的体内。
一瞬间，陈锋升级了！
陈锋立刻一口咬住了自己的舌尖，鲜血顿时直接从舌尖流了出来，可是陈锋没有任何的顾及，立刻打开了技能栏，直接在召唤骷髅上面，狠狠的点了一下。
“轰！”
陈锋的脑海里轰然的一声爆炸，他的眼前忽然出现了一道道金色的流光，紧接着金色的流光变得五彩斑斓了起来，可是最后，那五彩的光芒瞬间变成了浓郁的灰色。
死亡的气息！
陈锋瞪大了眼睛，可是他却不知道，这一切都不是眼睛可以看见的，可是陈锋却真真实实的看见了所有的一切。
那是一个灰色的世界。
整个世界只有灰色一种颜色，忽然远处出现了几个不同于灰色的颜色，陈锋仔细的一看，那是脚上燃烧着火焰的马匹。
骸骨烈焰马（首领）
陈锋看了一眼，那马的身上立刻浮现出了一行文字，可是就在这个时候，烈焰马却是一声惨叫，只见远处忽然一道红色的线条飞了过来。
陈锋顿时吓了一条，这条线条就好像是一道分割线，瞬间把原本灰暗的世界给分割成了上下两半。
红色的线条直接击中了烈焰马，烈焰马顿时一声惨叫，身上都火焰居然开始缓缓的熄灭。
不，那不是熄灭，而是被吸收，骸骨烈焰马身上的火焰，就好像是减弱的煤气火一样，开始慢慢的变淡，可是陈锋却看的清楚，那火焰居然沿着那分割了世界的红色线条，缓缓的朝着线条的另外一边流了过去。
“流！”陈锋不敢相信自己居然会用这样的词语来形容，可是真却真实的看到，那火焰就好像变成了液体，缓缓的朝着红色线条的原点流了过去。
“咔嚓！”忽然，陈锋转过头，只见骸骨烈焰马居然变成了一滩碎骨，散落在了地上，陈锋倒吸了一口冷气，立刻朝着线条的那边看去，陈锋忽然感觉自己移动了起来。
就好像自己移动了鼠标，鼠标带着视野朝着那边移动了过去，陈锋终于看清楚了那边红色线条的主人。
居然是一只青蛙！
可是却只有青蛙的骨头架子，而且青蛙的嘴巴中，有一团货色的火焰，正当陈锋在观察青蛙的时候，青蛙居然回头看了一眼陈锋，陈锋顿时吓了一大跳，青蛙的身上慢慢的浮现出了一个名字。
食火蛤（？？？）
“居然看不见的等级！”陈锋不可思议的看着这只青蛙，那青蛙居然再次转头看了一眼陈锋，然后蹦?Q蹦?Q的消失了。
“对了，刚才的骸骨烈焰马，自己可以感觉到它，但是这只青蛙却不行！”陈锋忽然瞪大了眼睛，刚才那骸骨烈焰马出现的时候，陈锋可以清晰地感觉到烈焰马的强大。
但是，那只青蛙，或者说是蛤蟆，陈锋却感觉不到，那只有一个原因，陈锋的实力不够，人家不屑鸟陈锋。
陈锋如今的召唤骷髅等级是31级，能召唤出最强的骷髅叫做“皇冠骷髅”，但是皇冠骷髅的实力显然不如领主骷髅。
可是，那蛤蟆的实力，完虐首领级别的骸骨烈焰马，甚至骸骨烈焰马连敌人在什么地方都不知道就被弄死了。
陈锋忽然闭上了眼睛，开始感受四周，四周瞬间出现一个个可以感应的感觉，仿佛陈锋随时一招手，就可以把它们给带到自己的身边过来。
有一群骷髅的感觉和绝大部分的骷髅不一样，陈锋忽然一阵恍然大悟，那是自己召唤着的骷髅，就是那些是自己的骷髅。
陈锋立刻“移动”了过去，只见在一个巨大的空地内，地面上赫然有无数个小坑，让陈锋震惊的是，所有的小坑内都有一只只的骷髅。
矮人勇士，金刚骷髅，流氓骷髅，骷髅祭祀......
一只只的，每一个骷髅占据了一个小坑，陈锋数了一下小坑的数量，骤然间瞪大了眼睛，这么小坑的数量居然和自己的总共可以召唤骷髅的数量......
一模一样。
“这......”陈锋感觉到一股不可思议和震惊，忽然想到一个办法，立刻尝试打开技能栏，果然技能栏浮现在了面前，陈锋看了看技能点，还有2点没有点下去，立刻点了一点到召唤骷髅上。
“哗！”忽然，地面上猛然的出现了一群小坑，那些小坑就仿佛是平白无故出现的一样，可是却是十分的惹眼，因为原来那块土地上，压根就没有这几个小坑。陈锋仔细的观察了一下四周，发现所有的小坑都在一个圈子内，圈子外面有一群普通骷髅在游荡，陈锋尝试和一个普通骷髅建立连接，只见那普通骷髅瞬间消失，居然出现在了一个小坑内。
而刚好，一个没有和陈锋建立连接的普通骷髅走到了圈子的边缘，忽然圈子的边缘出现了一道黑色的光环，保护着整个圈子。
“噗！”那骷髅无意识的走了过来，刚一脚迈入圈子内，整个身体骤然间化成了黑色的粉末，紧接着一阵风吹来......
“果然，这就是我的骷髅的地盘，是用来保护我的骷髅的！”陈锋恍然大悟，立刻激动的看着这里，难怪自己的骷髅一直都是一个样子的，原来在这里受到了保护。
不然陈锋估计自己的骷髅早就死绝了。
猛然的，陈锋想起了一个事情，那就是骷髅在现实世界内被取消，骷髅的骨架是留在现实世界的，那这个世界的骷髅会变成什么样子？
陈锋猛然的召唤出了矮人勇士，只见小坑内的矮人勇士忽然消失，陈锋紧接着取消掉了矮人勇士。
现实世界里的东西陈锋一点儿都没看到，甚至都没看到矮人勇士召唤出来是被召唤在半空，然后直接朝着地面上掉去。
只不过没掉到地面上就变成了一堆骨架，铁壁也重重的摔在了沙漠里。
只见小坑内，忽然一阵白色的粉末飞了出去，瞬间凝聚成了一个矮人勇士的骨头，紧接着一道黑色的光芒从远处骤然间飞了过来，砸在了矮人勇士的手上。
陈锋仔细的一看，居然是一个盾牌。
前后不到一秒的时候，矮人勇士再次出现在了陈锋的面前。
陈锋顿时恍然大悟，这就是自己的骷髅永远都用不到铁壁的原因，恐怕这个所谓的墓地世界，还有更多的秘密等待着自己探索。
如今，陈锋算是初窥墓地，不然陈锋没有忘记自己来这里的目的，立刻开始感应骷髅，寻找自己所需要的强大骷髅。
忽然，陈锋的眼睛一亮，在四周所有可以感应到的骷髅内，陈锋感觉到了一个实力最强悍的，立刻快速的移动了过去。
不过让陈锋一阵失望，一拍自己的脑袋，因为自己感应到的正是地狱冠军骑士长这个家伙，此时正在慢悠悠的游荡着，不知道有没有发现陈锋这个当了他2次临时主人的家伙。
陈锋叹了一口气，自己要的是法师类型的骷髅，立刻再次开始探索，忽然就在这个时候，陈锋的只感觉眼前的世界忽然开始晃动了起来，可是忽然感觉并非是有人在摇晃自己，而是整个空间和自己的联系快要断开了。
“不好！”陈锋着急的看着四周，忽然灵机一动，直接把最后一点技能点给点了上去，一下子整个空间就稳定了下来。
陈锋立刻严肃的开始寻找了起来，不一会儿又发现了一个目标，实力相当不错，仅次于地狱冠军骑士长的感应，立刻移动了过去。
可是，依然是让陈锋一阵失望，那家伙手里头拿着一把6米长的无敌巨剑，让陈锋看的眼晕，但是绝对不会是法师的骷髅.......
忽然，陈锋在不远处看到了一阵火光爆发了出来，天空中骤然间一连串的火雨降落了下来，陈锋的眼神立刻激动了起来，直接移动了过去。
果然，只见一个浑身燃烧着火焰的骷髅正在一旁，手中的法杖不断的挥舞着，方圆百米内大量的火雨掉落了下来，而它的目标居然是上百只正在混战的普通骷髅。
燃烧骷髅法师（首领）
“哈哈哈，找到了，就是你了！”陈锋立刻一阵大笑，二话不说，立刻一个连接建立了起来。
可是，还没等陈锋激动，天空中一连串的雷霆疯狂的降落了下来，紧接着一片乌云出现在了普通骷髅的上头，一连串和胖子一样的酸雨疯狂的降落了下来。
陈锋不可思议的转过头，激动的看着附近的2个骷髅。
腐蚀骷髅法师（首领）
雷霆骷髅法师（首领）
“哈哈哈，真他妈的狗运，好运来了真的什么都挡不住了，老子回家要换红内裤！！”陈锋大笑了起来，这种情况，还用的着迟疑吗？

第300章 四大护法，登场！

陈锋睁开了眼睛，忽然惊愕的发现，远处的几只被剧毒所侵袭的飞虫居然还没死，不由的愕然的看着四周，发现自己刚才这么久的探索，居然仅仅过去了几秒而已。
“嘿嘿，我说兄弟，你不会是傻了吧？居然把你的骷髅叫出来，然后扔了下去！”胖子朝着陈锋大声的说道，陈锋朝着地面 一看，赫然是矮人勇士的骨架子和铁壁。
“没，升级了，太激动手抽筋了！”陈锋笑呵呵的说道，胖子顿时一愣，然后连声恭喜，陈锋的脸上都堆起了菊花，这一次的升级，陈锋估计是自己有史以来最满意的一次了。
一眼万年？
虽然没这么夸张，可是陈锋觉得自己在墓地里头参观最少也得有个十几分钟，可是没想到出来，时间仅仅过了几秒钟而已，那让陈锋升级的飞虫，都才堪堪掉到地上。
陈锋立刻慌张的感言了一下自己的骷髅，然后松了一口气，果然自己的骷髅都还在，而且新多出来的3只骷髅，已经和陈锋建立了连接。
那就说明，陈锋已经可以从墓地里头把这3只骷髅给召唤出来了。
不过，陈锋看了一眼胖子，现在胖子还准备等下的反击，陈锋的心里忽然冒出了一个邪恶的念头，那就是等胖子的技能CD到了之后，召唤出骷髅。
抢怪！
陈锋心里头邪恶的笑着，看着胖子那一双咪咪小眼，胖子回头看了一眼陈锋，发现陈锋正不怀好意的看着自己，立刻打了一个寒颤。
可是，后面的飞虫已经追了上来，陈锋对着胖子使了一个颜色，胖子点点头，立刻转头过去，手里头的技能准备就绪。
就在这个时候，只见尸鹫的身上3个黑洞瞬间开了起来，天空中忽然变成了黑色，紧接着红色的火云笼罩了下来。
“轰！”一连串疯狂的火雨忽然从天而降，大片大片的飞虫被瞬间笼罩了进去，紧接着还没等胖子反应过来，天空中“咔嚓”一道巨响，一道蔚蓝色的闪电狠狠的笼罩了一片的飞虫，陈锋看到闪电附近几米内的飞虫统统触电，然后抽搐着倒在了地上。
“哗！”一阵急促的雨降落了下来，可是让人目瞪口呆的是，这群雨居然是绿色的，而且低落在一群飞虫的身上，飞虫顿时一阵阵的惨叫，身上不断冒着绿色的烟雾，紧接着不成虫样的飞虫从天空中掉落了下去，等掉到了地面，已经面目全非了。
海量的飞虫瞬间掉落在了地上，一旁的胖子忽然再次一声惊呼，只见一道光芒再次从胖子的身上飙升了起来。
胖子，再次升级了，达到了31级的高度。
而此时的陈锋，仅仅21级，比胖子整整低了10级啊，可是胖子的升级速度完虐陈锋，陈锋顿时一阵羡慕。
“你......”胖子不可思议的看着陈锋，陈锋嘿嘿的一笑，顺手把冰霜骷髅法师也给叫了出来，一瞬间陈锋的身边多了4个怪模怪样的法师骷髅。
冰霜骷髅法师。
燃烧骷髅法师。
腐蚀骷髅法师。
雷霆骷髅法师。
陈锋猜对了2个，但是没猜对使用酸雨的骷髅法师，本来以为会叫剧毒骷髅法师，没想到却是腐蚀骷髅法师，不过听起来这个要比剧毒更加的强悍。
毒素都厉害到腐蚀敌人了，能不厉害么？
陈锋看了一眼四个法师的属性，顿时一阵瞠目结舌。
燃烧骷髅法师（首领骷髅）
LV：33
燃烧法师死于魔法反噬，大量的火焰元素注入了骨骼内，成为一代骷髅法师。
命中率：264000(+8000)
防御：60000(+1800)
血量：50000(+1500)
攻击：560-780(+20-30)
火焰雨LV6：召唤火焰雨进攻敌人，攻击转换400%火焰伤害，25%几率灼烧敌人。
陨石天降LV5：召唤出无比恐怖的陨石群攻击敌人，对陆地上的生物造成伤害 尤为严重，造成800%的火焰伤害，并覆盖150%的物理伤害以及120%的爆炸伤害，有60%几率延迟敌人，20%几率晕眩敌人，CD：1800秒。
**************************************************
腐蚀骷髅法师（首领骷髅）
LV：33
生命法师研究传说中的禁术剧毒，结果导致被剧毒所吞噬，全身骨骼融入各种剧毒，成就无敌的剧毒骷髅法师。
命中率：264000(+8000)
防御：60000(+1800)
血量：50000(+1500)
攻击：560-780(+20-30)
酸液云LV6：召唤浓度极高的酸雨进攻敌人，攻击转换400%剧毒伤害，25%几率使敌人中毒，每秒造成50%的剧毒伤害，持续20秒。
吞噬LV5：召唤出一只可以吞噬任何生命的剧毒生物，生物外形随机，生物处于无敌状态，可吞噬比自身弱小的任何敌人，如不能吞噬，则对敌人造成每秒120%的剧毒伤害，持续时间30秒，CD：1800秒。
**************************************************
雷霆骷髅法师（首领骷髅）
LV：33
一代闪电法师，因为在雷雨天试图引导天威雷霆的力量，结果被雷电活生生劈死，可是大量的雷霆元素却融入骨骼，成为无比恐怖的毁灭法师。
命中率：264000(+8000)
防御：60000(+1800)
血量：50000(+1500)
攻击：560-780(+20-30)
雷云风暴LV6：召唤雷云风暴进攻敌人，攻击转换400%闪电伤害，25%几率麻痹敌人。
极限闪电LV5：召唤从天而降的闪电，单体攻击一个敌人，攻击频率达到每秒2000次，每次对敌人造成25%的伤害，持续3秒。使用过后雷霆法师陷入“残废”状态，持续24小时。
***************************************************
“我日你妹的草！”陈锋看着一群骷髅的属性，顿时目瞪口呆，原来冰霜骷髅法师并非是最强的骷髅，反而是四个法师骷髅之中最弱的一个。
看看雷霆骷髅法师，每秒攻击敌人2000次，每次造成伤害的25%，这是一个多么恐怖的伤害啊，陈锋计算了一下，那等于是500倍的伤害，而且最狗日的是持续整整3秒。
3秒，一秒造成2000次伤害，那三秒钟就是整整6000次，每次是25%的伤害，加起来可以对敌人造成惊人的1500倍伤害。
“恐怖！”陈锋冒着冷汗，这还是骷髅么？
忽然，陈锋仔细的看了看，发现这里有一个不对的地方，那就是25%的闪电伤害，能不能破了敌人的闪电抗性呢？
如果破不掉，那就等于没用，就算是每秒2W次也无济于事。
想想看，25%的伤害仅仅对敌人造成1点的伤害，那一秒钟就是2000点，3秒钟就是3000点。
可是，如果普通的火焰可以对敌人造成50点伤害，那烈焰骷髅法师的一个火雨，就可以造成2000点的伤害，其实算起来要比雷霆骷髅法师赚的多。
毕竟人家烈焰骷髅法师用完技能不用“残废”，而雷霆骷髅法师用完技能后，就算是残废状态，一天之内无法再次使用了。
所以，雷霆骷髅法师的“极限闪电”技能，对付的敌人最哈就是弱点的，只要敌人的闪电抗性降低，那陈锋就可以瞬间利用这个技能秒杀了敌人。
对付弱闪电抗性的敌人来说，这一招就是无法比拟的死神镰刀，一刀下去必死无疑！
“啧啧！”晨风看着自己的3个.....啊不，是4个骷髅法师是越看越喜欢，每一个都是那么的帅气。
骷髅法师，身上穿着一件铠甲，手里头拿着一把魔杖，浑身环绕着刺骨的寒意，那骷髅脑袋里的蓝色灵魂之火，仿佛是一双冰冷的眼睛，充满着对生命的漠视和对死亡的向往。
燃烧骷髅法师，陈锋目前为止认为是自己所有骷髅里头最帅气的一个，他的手上没有只有一个短小的法杖，就好像是“哈利波特”里头巫师使用的法杖一样。
而燃烧骷髅法师最让陈锋感到自豪的，就是那一身的火焰，燃烧骷髅法师浑身燃烧着让人惊骇的火焰，那火焰就好像是飘逸的造型一样，随着狂风缓缓的摆动，看起来格外的霸气。
就好想是尼古拉斯凯奇的电影“恶灵骑士”里头的主角一样，一身的铠甲，夹杂着令人畏惧的火焰，超级帅气。
而雷霆骷髅法师也是如此，身上穿着一件铠甲，那铠甲上面还有一个破洞，莫非是死之前被雷霆所穿透的？
雷霆骷髅法师身上带着微弱的电流，看起来就好像是一个随时可以爆发出闪电的电球一样，陈锋回家可能会尝试一下，插2根电线在它身上，不知道能不能发电。
最后，腐蚀骷髅法师，它是陈锋所有骷髅法师当中唯一一个穿着长袍的，但是那长袍浑身墨绿，而且破破烂烂的，看起来就好像是被什么东西啃食或者腐蚀掉的一样。
陈锋看着自己的一群骷髅，顿时豪气冲天，有这么多的骷髅帮忙，自己的升级还有什么难度？
“从今天开始，你们就是传说中的，四大护法！”

第301章 遇见女孩子！

四大护法，强悍到什么地步？
火焰雨+酸液云+雷霆风暴，三个攻击一番下来，陈锋的经验可以提升200W左右，而这样连续十次，胖子就能提升一级。
这还是陈锋占据了全部输出，胖子只能喝汤的结果下，如果胖子也在里头攻击几下，那胖子的升级速度会更快。
陈锋窝在了冰天雪地内，他已经不想任何的事情了，每天都是和胖子莉雅一起，虐着无数的飞虫。
可是这么多天过去了，飞虫的数量在3个人的眼里依然是没有任何的减少，这样陈锋也是一阵好笑。
飞虫太多了，多到让人发指的地步，可是飞虫越多陈锋的心情就越好，因为这样一来，陈锋就可以安心的练级，每一只飞虫都能给陈锋带来几千点的经验值，绝对让陈锋爽到死。
疯狂的练级， 胖子和莉雅的等级不断的提升着，陈锋的经验条也不断的涨着，让陈锋每一天都是十分的激动。
这是第八天，陈锋只差一点点就可以再次升级了，因为前两天敌人太多的关系，陈锋不得不小心面对敌人，所以杀敌效率有所减少。
这群该死的飞虫居然学会了包抄和埋伏，陈锋也觉得自己逃命的路线太过于单一了，结果没想到真的太单一了，单一到敌人都埋伏在自己逃命的路上。
结果导致陈锋被前后夹击，差点被飞虫们给包围了，好在陈锋的尸鹫并非客机，而是一架可以载客的战斗机，一个火球开路，然后4个骷髅法师一连串的攻击，让道路畅通。
被看冰霜骷髅法师的攻击都是被敌人免疫的，可是大家却忘记了一个技能，那就是冰霜骷髅法师的冰棱天下。
冰棱天下LV5：暴风雪的强化进阶能力，把暴风雪转换成冰冷，转换800%的冰冻伤害，并附带20%撕裂伤害，20%碾压伤害，20%冰冻敌人，CD：180秒。
如今，5级的冰棱天下攻击力高不说，而且还带有3个状态，其中的冰冻状态是不起到任何作用的，但是撕裂伤害和碾压伤害却是可以起作用的。
一群飞虫被一枚冰棱狠狠的插入了体内，绿色的职业瞬间喷发了出来，可是还没等汁液落地，就被冰冻成了冰块。
这就是撕裂伤害的威力，不仅仅是要刺入体内，就算是不下心擦伤，也有可能被锋利的冰棱给切个爪子或者翅膀下去，格外的强悍。
等冰棱天下过去之后，地面上掉了一大堆的飞虫，可是没有死一只，全部都是缺胳膊少腿的，正在地上不断的挣扎。
“哈哈，正好我来！”胖子大笑了一声，只见地面上忽然一连串的手臂钻了出来，整个地面如同沼泽一样变得格外的泥泞，一只只的手臂从里头钻出来，不断的把那虫子给拖入沼泽内。
僵尸墙！
当然，虫子并没有真正的被拖进去，一群僵尸在拖动的过程中可是把飞虫的油都给卡尽了。
一群飞虫的身上顿时绿油油的，那是僵尸的剧毒。
一群飞虫再次死亡，陈锋看着远处包围过来的飞虫，都这么多次包围自己了，可是为什么不来点新花样呢？
要知道第一次被包围的时候，陈锋可是大吃一惊，可是第二次开始陈锋就感觉没意思了，这群飞虫不会远程攻击，但是近战又追不上陈锋。
只能说，悲剧！
尸鹫的速度相当快，如果不是要勾引后面的飞虫的话，那基本上只要不到十几分钟就可以把这群飞虫给甩掉。
而且陈锋要飞的很低空，不然的话地面上被打残的飞虫就浪费了，陈锋可不愿意做浪费的事情，所以陈锋飞行的高度基本上在10米到30米之间，不会出现飞跃千米高空的情况。
毕竟，千米的高空，陈锋都已经看不见敌人的样子了，那还怎么杀敌啊？
“咦，那边有人！”莉雅忽然拉了拉陈锋的衣服说道，陈锋一愣，然后朝着那边看去，不由自主的瞪大了眼睛。
“我去，这几个小妞怎么在这里？”陈锋激动和的看着地面上的几个小妞，那几个人赫然是狄维娜，塔维纳，艾米丽和莉莉丝4个人。
“快下去！”陈锋大叫了一声，尸鹫的速度骤然间拔高，巨大的翅膀轰然的一阵煽动，仿佛是在空气拍出了一个气爆一样。
“尸鹫！”狄维娜在地上忽然指着天空大叫了一声，原本一脸疲倦的艾米丽等人，立刻惊喜的抬起头，果然半空中一只巨大的大鸟正缓缓的飞了下来。
“我在这里，我在这里，陈锋哥哥，我在这里！”狄维娜高兴的大声喊道，那原本清脆的声音，居然带着一股轻微的沙哑。
“狄维娜！”陈锋大叫了一声，立刻从尸鹫上跳了下来。
“哇！”狄维娜忽然大哭了起来，冲上去一把抱住了陈锋，眼泪哗哗哗的就喷了出来，脸上都是沙尘，被眼泪一冲顿时变成了小花脸。
“好了好了，先别哭了，我们快上去，敌人追上来了！”陈锋立刻笑着说道，居高狄维娜，把狄维娜放在了尸鹫的背上，然后再换头看向其他三个女孩子。
“你终于出现了！”艾米丽一把抱住陈锋，陈锋只感觉自己的脸上一股柔软的触觉，不由的瞪大了眼睛，艾米丽居然把陈锋的脸给完全揉入了自己那丰腴的胸膛内。
“嘿嘿，兄弟，还是等下再亲热吧，那群家伙快追上来了！”胖子贱笑的看着陈锋，陈锋立刻歉意的推开了艾米丽，让艾米丽上去。
“先上去再说！”陈锋也拥抱了一下塔维纳和莉莉丝，2个女孩子点点头，立刻上了尸鹫，好在尸鹫够大，完全不用操心是否能容纳下这么多人。
尸鹫顿时再次高飞了起来，只见背后一阵让人头皮发麻的“嗡嗡”声传来，狄维娜尖叫了一声，尸鹫的速度猛然的一窜，瞬间消失在了天际。
“呼！”狄维娜看到那飞虫瞬间离开自己远远的，顿时松了一口气，然后擦擦眼泪，转向了陈锋，心理的背上再次涌了上来 。
“哇，陈锋哥哥！”狄维娜哭着扑进了陈锋的怀抱里，陈锋苦笑的抱着狄维娜，然后轻轻的拍打着狄维娜的小背。
“好了，好了，我在这里，别哭了，别哭了！”狄维娜的哭声让陈锋心疼，一旁的塔维纳 和艾米丽也偷偷的抹了一下眼泪。
“陈锋哥哥，你有办法救朱利安姐姐的，对吗？”狄维娜哭了一会儿，抬起头看着陈锋，弱弱的问道。
“对，我一定会朱利安的，哪怕是要魔王身上的东西，我也会拿到手！”陈锋坚定的说道，狄维娜这才梨花带泪的笑了起来。
“对了，卡夏队长现在有危险，你必须马上去群魔堡垒！”忽然，一旁的艾米丽严肃的说道，陈锋一愣，然后脸色大变。
“卡夏有危险？”陈锋焦急的问道，艾米丽点点头，然后慢慢的把情况给说了出来。
“卡夏现在被困在地狱熔炉的外面，敌人太多了，好在卡夏她们占据了一个十分有利的位置，可是空间被敌人给封锁了，没办法开启传送，就算是最高级别的召集勋章都无能为力！”艾米丽严肃的说道。
“那要我去干嘛？我也没办法啊！”陈锋一阵不解，这么早让自己去群魔堡垒，自己可没有这个实力啊。
“天堂之心，只要你去了群魔堡垒，卡夏就能感觉到天堂之心，然后通过特殊的方法，会让天堂之心回到她的身上！”艾米丽说道。
“卡夏有生命危险？”陈锋惊呼了一声，天堂之心是在快要死亡的时候触发的，难道卡夏认为自己会出现生命危险？
“你想多了，和卡夏一起去的可是天使小队，就算是迪亚波罗亲自过来也讨不了好，天堂之心对你来说只有救命的作用的，对卡夏来说有其他的作用！”艾米丽白了一眼陈锋说道。
陈锋立刻点点头，看了看四周，发现 已经飞的够远了，就转身朝着胖子。
“嘿嘿，兄弟你别说了，回去吧，反正我已经升了这么多级了，回去赐福进化了！”胖子满脸都堆成了一朵菊花，笑着对陈锋说道，陈锋感激的看了一眼胖子。
立刻让尸鹫降落， 陈锋打开了回城卷轴，几个人立马钻了进去。
“怎么去群魔堡垒？”陈锋朝着艾米丽问道，艾米丽朝着塔维纳一看，塔维纳立刻拿出了一张卷轴，递给了守护在一旁传送阵边上的一个人，他是管理传送阵的人。
“去群魔堡垒？就他一个人？”那管理员不可思议的看了一眼陈锋，陈锋的等级才多少级啊，看陈锋一脸稚嫩，居然要去群魔堡垒，这不是找死吗？
“话说，让别人把天堂之心带去不就好了吗？”陈锋朝着艾米丽说道，艾米丽白了一眼陈锋，然后严肃的看着陈锋。
“我们不放心，卡夏也不放心，天堂也不放心，所以必须你亲自送去，这是整个世界，最后一枚天堂之心了！”陈锋恍然大悟，原来如此。
最后一枚天堂之心居然在自己的背包里，陈锋顿时一阵自豪，这算不算是一种骄傲的资本？
呵呵！

第302章 悲剧的传送！

不得不说，这个世界的机场....是传送阵，传送阵的客服人员的效率实在是太快了，核实好了塔维纳手中的文件仅仅用了3分钟，然后立刻就开始拿出大量的完美宝石，开始重新引导起了传送阵。
群魔堡垒，其实就是在地狱，在陈锋的认识当中，地狱应该是另外一个气候相当恶劣的星球，在游戏里就可以看出来了，地狱到处都是火海，陈锋为了以防万一，从众女的身上搜刮了一些高抗火的装备和护身符。
构建传送阵是一个非常精密的事情，所以整整花费了半个多小时，可是这样的效率实在是让陈锋心满意足，如果天朝有如此之快的效率，何愁不强大？
不过陈锋仔细一想，现在天朝非常的稳当，而暗黑世界非常的动荡，所以也难怪一个安逸，一个急躁了。
如果不是陈锋亲眼看着一群人忙碌的转换传送阵，陈锋还真以为这群人会偷懒，可是真正的结果却让陈锋肃然起敬，一群人忙的连热汗都顾不上擦，只有一个目的，用最快的速度转换传送阵的目的地。
当然，传送阵在此期间算是暂时关闭，等陈锋传送走了以后，再转换回来。
“不行，只有这个叫陈锋的大人可以去，其他人一个也不行！”在一旁，传送人员义正言辞的拒绝了狄维娜等人也想跟着陈锋的走的提议。
这一次，陈锋算是破例进入群魔堡垒，不然群魔堡垒最低的限制，都得60级，可是陈锋才20多级，让一群不到30级的人进入群魔堡垒，那可是送死的行为。
“放心好了，你不是说了么，只要我一出现，卡夏就能感觉到，到时候等卡夏把东西召唤走了，我就立刻回来，那边我还真的不敢待下去！”陈锋笑着说道。
“陈锋大人说的没错，把该搬办的事情立刻办完，然后立刻回来，如果真的要去群魔堡垒，那就努力的升级，等实力足够了，群魔堡垒自然会欢迎您过去！”那传送人员打着旗号说道，像极了后世的官员，可是说的话却让陈锋很是赞同。
“那你要去多久啊？”狄维娜撅着小嘴巴对着陈锋说道，那一双灵动的小眼睛眼巴巴的看着陈锋，陈锋顿时一阵头疼。
“我也不知道，不过我会尽快回来的，反正在那边我也呆不下去，又没办法打怪练级，对吧？”陈锋朝着那传送人员使了一个眼神。
“没错，那边的恶魔都是真身，最弱小的沉沦魔都可以轻易的击杀50级的强者，陈锋大人虽然实力超群，可是等级依然太低了，等实力再强悍起来，陈锋大人一定会带着各位纵横群魔堡垒的！”
陈锋心中一阵赞扬，这才叫是说话啊，说的自己也心花怒放的，这种人不去搞外交或者传.销真的是屈才。
“好了，传送阵调整完毕！”忽然远处一个人大喊了一声，陈锋和身边的管理人员立刻一个激灵，管理员立刻带着陈锋走了过去。
只见那传送阵赫然变了一个样子，此时的传送阵散发着淡淡的红色光芒，上面有一个类似六芒星一样的标记。
“站上去吧，不容耽搁！”管理员对着陈锋说道，陈锋和几个女孩子拥抱了一下，什么话也没有说，反正陈锋说了立刻就回来的。
站在了传送阵上，表示自己准备好了，和管理员点点头，管理员立刻开启了传送阵，只见一道红光瞬间出现，“刺啦”一声陈锋整个人被红光包围，瞬间消失不见了。
“轰！”
在群魔堡垒的传送阵上，一道红光宛如是重炮一样狠狠的打在了传送阵上，陈锋的身影立刻出现在了传送阵上。
“咳咳！”一阵无比浓郁的硫磺味和灼热的气息直接扑鼻而来，陈锋立刻捂着嘴巴咳嗽了起来，猛然的脸上感觉一阵刺痛，那不是有人在拿阵扎着陈锋，而是这里的空气，对陈锋的灼烧。
“嘶！”陈锋倒吸了一口浊气，然后又咳嗽了几下，立刻把抗火的装备换上，顿时轻松 了许多，可是那让人作呕的硫磺味，依然让陈锋吃不消。
“你小子总算是来了，快点过来！”陈锋摇晃一下脑袋，他没有听见这句话，此时陈锋发现自己的又来了第二个不适应的症状。
耳鸣！
一阵“嗡嗡”的声音在陈锋的耳边响起，陈锋不由的摇晃了几下脑袋，可是却感觉到一股头晕，紧接眼睛也仿佛是开始模糊起来。
“快喝了它！”忽然，一个水壶递到了陈锋的面前，陈锋抬起头，只见有个人朝着自己说着什么，那人模模糊糊的，陈锋这么近的距离都看不清楚。
“快喝了！”陈锋的耳边终于是听到了一点什么，立刻拿起水壶，打开来直接朝着自己的嘴巴灌去，可是却不小心倒在了鼻子上，顿时被水呛的直咳嗽。
“哈哈哈！”或许是因为被呛到了依然有水流入嘴巴里，陈锋感觉自己清晰了很多，四周传来了一片笑声。
紧接着陈锋立刻拿起水壶，大口大口的喝了几口，只感觉自己的胃里一股清凉涌现了出来，瞬间充满了全身，紧接着脑子顿时清醒了过来。
四周的笑声穿入了陈锋的耳朵，陈锋甩甩头，这才张开眼睛朝着四周看去，只见一群人正笑着看着自己，眼里充满了嘲笑。
“菜鸟醒过来了，快来快来，大哥哥叫你怎么打架！”一个人对着陈锋大笑着说道，陈锋的眼神一冷，不过却没有爆发，而是冷哼了一声，转头看向自己身边的人。
基德对着陈锋的耳朵大吼了一声，不由郁闷的看着陈锋，这小子什么都不懂居然敢光明正大的来到群魔堡垒，难道没人和他说注意事项吗？
然后，基德猛然的一拍脑子，和人讲群魔堡垒注意事项的人在库拉斯特，而陈锋显然是从鲁.高因或者箩格传送过来的，有人和他说个屁啊。
“是你啊，卡夏怎么样了？”陈锋看到基德，立刻焦急的问道，基德却是一笑。
“放心好了，卡夏现在十分安全，就是周围的敌人太多了，一时间无法脱身，没办法只能让你把天堂之心拿回来，只有身上有了天堂之心的卡夏，才是完美的无情箭神！”基德笑着对着陈锋说道。
忽然，就在这个时候，只见陈锋的身上骤然间一道金光爆发了出来，一个金色的圆球忽然从陈锋的体内冲了出来。
陈锋顿时吓一跳，立刻摸了摸自己的身体，然后忽然一阵明悟，直接打开背包，果然背包里的天堂之心已经消失了。
金色的圆球静悄悄顿的漂浮在了陈锋的面前，陈锋等待着金色小球的消失，果然下一秒，金色的小球顿时消失了。
同时，陈锋也消失了........
“突围！”耳边忽然传来了一声大叫，陈锋立刻看去，只见在自己的身边，一群人正在疯狂的厮杀，陈锋顿时大叫了一声。
“陈锋？”卡夏不可思议的看着陈锋，陈锋也目瞪口呆的看着卡夏，然后看看四周，只见在陈锋的四周，无穷无尽的怪物正包围着众人，而此时卡夏的身上一阵阵的金光爆发出来，虽然惊愕的看着陈锋，可是手中的弓箭却没人任何停止的朝着敌人射击。
“你怎么在这里？”卡夏目瞪口呆的看着陈锋，陈锋顿时无奈的摇摇头。
“我也不知道，天堂之心从我背包里飞出来，然后一道金光，我就在这里了！”陈锋苦笑着说道，卡夏的脸色却是一变，立刻查看其了自己天堂之心，然后惊愕的看了一眼陈锋。
“卡夏，回去再说，打破封印！”一个女孩子冷冷好的说道，然后冰冷的看了一眼陈锋，陈锋顿时感觉到一股寒意从背后冒了出来。
“小子，自己跟紧了，我们可没空保护你！”仙蒂冷冷的看了一眼陈锋，然后随着手中的法杖挥舞，闪电疯狂的倾泻到了敌人当中。
可是无论死多少敌人，敌人总会在第一时间补充上来。
“我要三分钟准备！”卡夏大叫了一声，忽然只见卡夏周围的人都动了起来，居然各自走了一步，直接把卡夏给挤到了几个人的中间，然后包围起了卡夏。
保护卡夏！
“我也来帮忙！”陈锋大叫了一声，仙蒂却忽然回头瞪了一眼陈锋。
“别捣乱，还嫌不够麻烦吗？”仙蒂冷冰冰的说道，陈锋不知道这么女人为什么这么对待自己，我又没有非礼你。
忽然，四个法师骷髅出现在了陈锋的身边，紧接着火焰雨，雷云风暴，酸雨云和暴风雪直接朝着同一个方向砸了过去。
一瞬间，对面的敌人就受到了四种恭喜，可是陈锋仔细一看，心里头却是一寒，自己的攻击对敌人几乎无效。
“冰棱天下，陨石天降，吞噬，一起上！”陈锋立刻一个指挥，只见天空中骤然间一群群的冰棱直接冲了下来，那锋利的冰棱虽然无法对敌人造成过多的伤害，可是锋利的冰棱却扎的一群防御不咋地的怪物一声声嚎叫。
紧接着，一群群的陨石疯狂的从天而降，可是陨石的大小仅仅拳头大小，而且还是婴儿的拳头，但是出乎陈锋意料之外的是，这些拳头大小的石头虽然无法砸死怪物，可是却让大片的怪物陷入了晕眩。
“好，这招不错，继续！”一旁的珊朵拉立刻眼前一亮，对着陈锋笑了一声说道。
陈锋顿时吐了一口气，能帮上忙，实在是太好了！

第303章 十分钟的战斗！

陈锋也不知道为什么自己会忽然出现在卡夏的身边，不过既然过来了，那还不是得战斗，立刻一群群的普通骷髅冲了出去，一堆堆的炮灰向前进。

陈锋的炮灰，还没走到敌人的面前，一群厄运施术者就已经把一群炮灰给干掉了，可是陈锋却成功的分流了敌人的攻击。

“继续！”珊朵拉意外的看了一眼陈锋，本以为陈锋回事这里的累赘，可是没想到陈锋却也起到了不小的作用。

陈锋点点头，一群骷髅瞬间出现，紧接着双刀骷髅的出现，顿时让一群女孩子惊呼了一声。

“我的闪避提高了！”珊朵拉惊呼了一声，凤凰女王菲琳惊讶的看了一眼陈锋，她也没想到，陈锋的骷髅居然还有这样的力量？

“还有呢！”陈锋一笑，立刻尸鹫飞了出来，嘹亮的鹰啼顿时撤响整个火焰之河。

“好光环！”珊朵拉大叫了一声，所有人手中的攻击速度顿时提高了一大截，陈锋也立刻松了一口气，起码可以帮上忙。

“小子，你不错！”仙蒂看了一眼陈锋，陈锋不由的挠着脑袋，尴尬的一笑，刚才自己还被仙蒂给大吼呢，现在人家又说自己不错，自己会害羞的。

“喝，凤舞九天！”菲琳忽然大叫了一声，只见一只无比巨大的凤凰，骤然间从菲琳的身上爆发了出来。

巨大的凤凰在菲琳狠狠的 一脚下，宛如被弹射出去的气球一样，狠狠的撞入了敌人的群中，只见一团冲天大火瞬间弥漫了起来，一下子敌人群中出现了一个硕大的豁口。

“吼！”一声声恶魔的叫声不断的传来，陈锋瞪大了眼睛，只见不远处，一群怪物正在疯狂的冲了过来。

那群怪物，个头异常的说道，最矮的估计都有三四米高，陈锋眯着眼睛，一瞬间就认出了这群恶魔的身份。

巨大恶魔！

或者叫他们邪魔之王也可以，它们是地狱的原生态土著，是最早的一批恶魔，拥有十分恐怖的力量，背后还有一对翅膀，可以进行短距离的飞行。

邪魔之王的样子，是西方典型的恶魔的样子，有一对蝠翼，一对漆黑的长角，一张血盆大口，还有无比强壮的身体。

着一些，都代表着这个家伙的实力相当的强悍。

“不好，暗金传播者！”珊朵拉的脸色一变，只见在一群的邪魔之王当中，有一只浑身蓝色的巨大邪魔之王，身高达到10米，正怒气冲冲的朝着几个人冲了过来。

“该死的人类，总算是找到你们了！”暗金传播者一声怒吼，只见口中猛然的凝聚了一个硕大的火球，狠狠的朝着人群喷了过来。

“哼！”珊朵拉不屑的一笑，脚底下的光环瞬间一变，紧接着银白色的盾牌瞬间举起，火球狠狠地撞在了盾牌上，或者说是盾牌直接迎上了火球。

“轰！”

一阵剧烈的爆炸，火球顿时在盾牌上剧烈的爆炸，可是让陈锋惊讶的是，那火球爆炸后的火焰却没有一丝影响到身后的人，反而是盾牌宛如是一台吹风机一样，把火焰全部朝着敌人的方向给吹了回去。

“吼！”暗金传播者用怒吼来表达自己的愤怒，陈锋立刻瞄准了这个家伙，只见陈锋的边上一瞬间出现了10个弩箭骷髅。

卡夏和陈锋周围，5个女孩子的包围圈虽然大，可是依然无法容纳下10个骷髅，但是陈锋却没有在意，而是把10个弩箭骷髅直接放在了珊朵拉的面前。

“发射！”陈锋怒吼了一声，弩箭骷髅瞬间抬起自己手中的弩箭，一连串让所有人都惊呼的弩箭，疯狂的朝着敌人射击了过去。

暗金传播者一声怒吼，弩箭骷髅，每秒10次攻击，10秒钟就是整整100次。10只骷髅就是整整1000次，基本上99%的箭矢，都是狠狠的钉在了暗金传播者的身上。

10秒中的攻击，暗金传播者一声咆哮，身上骤然间爆发出了一阵恐怖的气势，整个空气都仿佛颤抖了几下，只见它身上的箭矢纷纷的弹射了出来，陈锋的脸色顿时一阵郁闷。

“妈的，等级相差太多了！”敌人几乎没有受伤，可是陈锋这群在暗金传播者眼里如同蝼蚁的弩箭骷髅居然敢伤自己，暗金传播者不由的一声咆哮，巨大的身体直接飞了起来，朝着陈锋等人直接撞了过来。

“小心了！”珊朵拉立刻戒备了起来，只见她面漆的盾牌，如同是气球一样，开始剧烈的膨胀了起来，陈锋不可思议的瞪大了眼睛。

“等等，我也可以帮忙！”陈锋忽然眼睛一亮，在远处的岩浆里，有一块石头漂浮在上面，虽然陈锋可以肯定那石头很滚烫，可是对骷髅来说算什么？

陈锋立刻一招手，只见矮人勇士立刻出现在了地面上，可是那边距离陈锋有上百米远，这不是在空中，空中如同召唤距离过于远，那骷髅会强制在地面上出现。

可是陈锋有别的的办法，

尸鹫直接飞了过去，一把抓起了矮人勇士，正在一群人严肃的看着暗金传播者冲过来，而忽略陈锋的时候，陈锋动手了。

“强制光线！”陈锋害怕一道光线不够，只见矮人勇士一次性5道光线全部爆发了出来，那暗金传送阵顿时一举手，想要阻挡光线，可是强制光线却快的离谱，一瞬间就命中了暗金传播者。

“吼！”暗金传播者一愣，立刻恼怒的吼叫了一声，巨大的翅膀狠狠的一扇，疯狂的朝着矮人勇士冲了过去。

“吼！”暗金传播者疯狂的怒吼着，口中一个巨大的火球，陈锋却是一笑，轻轻的一摆手，2只骷髅瞬间消失了。

“不错！”珊朵拉一笑，其实暗金传播者的攻击她不怕，但是刚才的暗金传播者就好像是火箭一样的冲过来，珊朵拉害怕的是这个力量，而不是攻击。

“人类，我要杀了你们！”暗金传播者一声怒吼，就在这个时候，只见卡夏忽然睁开了眼睛，手中的弓箭绽放出了一阵刺眼的金色光芒。

“哗！”只见一连串的白光骤然间从哪弓箭上爆发了出来，卡夏猛然的爆喝了一声，弓箭瞬间对准了暗金传播者。

“额！”陈锋愕然的看着暗金传播者，几秒钟前还怒吼着要干掉所有人类的家伙，此时居然缩着身子在瑟瑟发抖，惊恐的看着几个人。

“圣天使的长矛，去！”卡夏一声怒吼，只见弓箭上顿时一只长达数米的巨大箭矢直接射了出去，那长矛瞬间化成了一道白光，在空气中直接闪出了一道亮光的线条。

“吼！”暗金传播者一声惊恐的怒吼，只见他的胸口赫然一个大洞，紧接着暗金传播者惊恐的看着自己的身体开始疯狂的燃烧了起来，第二声惨叫都还没没发出来，就化成了一团飞灰。

难怪叫圣天使的长矛，居然射出去的箭真的和长矛一样，可是那长矛击杀了暗金传播者之后，居然还没有消失，反而是一转身，朝着天空笔直的冲了过去。

“砰！”整个天空忽然一阵玻璃破碎的声音，就在这个时候，卡夏猛然的收起了手臂，而在一旁的没有说过话的牧师，一下子打开了一张暗金的传送卷轴，卡夏一把拉住陈锋，冲了进去。

陈锋愕然的看着四周，貌似自己不到10分钟前还是在这里，没想到仅仅10分钟的时间，自己居然又回来了，不由的一阵苦笑。

“你.....你去哪了？你怎么会和卡夏在一起！“基德不可思议的看着陈锋，这家伙陈锋一小时就开始着急的等待着，边上的一群职业者虽然嘲笑陈锋，可是陈锋一消失也都紧张了，帮忙开始寻找。

“我怎么知道！”陈锋翻了一个白眼，他到现在还晕晕乎乎的，在地狱的十分钟一游，陈锋的心里头还有点不敢置信。

“好了，等下再说，陈锋跟着我的天堂之心一起传送过来了，我会解释的，现在立刻去找天使长，陈锋你就留在这里吧！”卡夏对着陈锋说道，陈锋点点头。

“小子，你还算不错！”珊朵拉看着陈锋，淡淡的说了一句，陈锋一愣，可是人家已经走远了，陈锋还不知道珊朵拉的身份呢。

“走吧，我带你去找阿卡拉先知！”基德对着陈锋说道，陈锋点点头，然后跟着基德走，找到了阿卡拉先知。

“先知！”陈锋恭敬的对着阿卡拉行礼，不过以为凯恩这个老不休的会在这里，可是没想到凯恩却不在这里。

“陈锋啊，你来了！”阿卡拉的那满是褶皱的脸上，顿时扬起了笑容，陈锋立刻走了上去，阿卡拉亲切的握住了陈锋的手。

“你个小家伙，等级提升的好快啊，快2年没见了，你还好吧？”陈锋受伤的时候，阿卡拉没有来找过陈锋，因为她一直都在忙碌贝利亚的事情。

“好，当然好，身体好，精神好，吃得好睡得好，您的身体也好吧？千万别累着！”陈锋连忙说道，对于阿卡拉，陈锋的心里头还是十分尊敬的。

第304章 朱利安的消息

陈锋当然不是刻意的讨好阿卡拉，而是对阿卡拉这位伟大的先知发自内心的尊敬。

阿卡拉先知，不知道多少年之前，阿卡拉降生在了库拉斯特，那时候的库拉斯特已经成立了传说中对人类影响最大的教会萨卡兰姆。

阿卡拉义无反顾的进入了萨卡拉姆教会，成为了其中的一个修女，同时也兼任一个牧师，那时候阿卡拉是修女为主，牧师为辅，天天游走于库拉斯特，利用自己祈祷天使索积蓄下来的力量，帮助病痛的人类。

后来，萨卡兰姆显然不满足于如今的地盘，开始朝着海外拓展，也就是到了鲁.高因和箩格所在的坎都拉斯。

可是，前往坎都拉斯的路上，不仅仅充斥着大量恐怖强大的怪物，就连坎都拉斯的人民都不买账。

为了保护传播教义的牧师和修女，萨姆兰卡训练了一批强大的战斗，这就是后来的圣骑士，也就是朱利安的职业。

一开始的圣骑士，立志于保护，守护，所以仅仅有守护光环和作战技巧2个技能栏，后来不知道什么时候开始，萨卡兰姆的圣骑士，开始对普通百姓下手了。

从信仰的入侵到后来的战争入侵，萨卡兰姆成功的成为了坎都拉斯的国教，而萨卡兰姆教义也成为了坎都拉斯地区所有人信仰所在。

可是，这个却并不是阿卡拉所认为的传播教义，她认为这是战斗打下来的教义，完全有悖于萨卡兰姆“爱与光明”的教义。

但是，阿卡拉不敢声张，因为她这是一个小牧师而已，没有任何的实力和权力，阿卡拉只能偷偷的在家里抹眼泪，祈祷天使原谅这群抛弃了教义的人们。

但是，突如其来的灾难让所有人都蒙了，在箩格的大教堂，安达利尔忽然出现，恐怖的安达利尔带着自己的爪牙占据了整个大教堂，阿卡拉在一起战役中，被剧毒侵蚀了眼睛，从此目盲。

而就在这个时候，一个人出现在了阿卡拉的面前，那是“盲眼姐妹会”的第一批成员，一个无法成为亚马逊女战士的罗格。

组织带走了阿卡拉，然后前往崔斯特瑞姆，可是后来崔斯特瑞姆里的魔王迪亚波罗复活了，杀死了大部分的罗格，而折磨女王安达利尔更是复活和堕落了更多的罗格，让这群拥有“心眼”的女战士，成为人类的有一批敌人。

阿卡拉成为了箩格的首领，她那光芒的力量让所有人都拥护她，甚至讨好她，阿卡拉没有得意自满，而是开始修建教会，开始传播真正的天使的信仰，更是培养了一批牧师。

渐渐的，阿卡拉利用自己的实力和制作药水的力量，吸引来了一批职业者，职业者们也开始对这个目盲的修女感到敬佩，并坐落在了箩格。

逐渐的，箩格开始发展了，职业者越来越多，但是每年各种的灾难，灾冰，依然让无视的普通百姓死亡，阿卡拉每次都是用尽全力，直到昏迷。

年仅不到40的阿卡拉，看起来已经陈锋面前这幅样子了。

不过，随着箩格的强悍，阿卡拉安心的守护着人类，手底下一批牧师帮助她福泽苍生，就这样慢慢的几百年过去了，阿卡拉也成为了箩格最最最古老的元老之一。

和阿卡拉聊了半天，阿卡拉把2年箩格的发展告诉陈锋，或许是阿卡拉真的老了，讲起话来就滔滔不绝，可是陈锋依然安静的听着。

“呵呵，真是不好意思，让你听我这个老太婆唠叨！”阿卡拉笑着对着陈锋说道，陈锋淡淡的一笑，然后连声说没关系。

“哦对了，你的那个小徒弟啊，的确是天资过人！”阿卡拉忽然说道，陈锋的眼睛一亮，自己的这个小徒弟到底走什么路线陈锋自己都不知道，但是陈锋也打听过，这个小子练级十分的快速。

“哦，阿卡拉先知，能和我说说那小子的情况吗？”陈锋笑着说道，阿卡拉也笑着点点头，说实在的阿卡拉地位高的不可思议，甚至几个普通天使的年纪都要比她小，对她尊敬有加，但是阿卡拉却更喜欢陈锋这样的，或许老人都喜欢和陈锋唠嗑。

“你那个小徒弟啊，走的是剧毒路线，风格却比刺客还刺客，我朋友的一个孙女和他组过队，本来想要教导这个小伙子隐蔽的能力，结果没想到你猜怎么着？那小子反过来教育了小刺客一番，让那个丫头拉不下脸来，最后干脆解散了队伍！”

陈锋一阵苦笑，不过对自己干儿子的选择还是十分的认可的，毒修的死灵法师，好恐怖的存在啊。

“看来我得回去给我的儿子准备装备了，不知道这小子现在多少级了？”陈锋问道。

“快啊，快啊，都14了，估计等我这个老太婆回去都要15了，现在的年轻人越来越厉害了！”阿卡拉高兴的说道，年轻人的实力越强，她自然是越开心，任何年轻人，阿卡拉都把他们当孙子孙女来看。

“好家伙，不错啊这小子！”虽然2年时间才升级到14，但是陈锋却十分的意外，因为阿卡拉说了，这小子一直都是一个人练级，单练居然可以达到如此的地步，相当不错啊。

“呵呵，装备不用你操心，有人早就负担了他的全部装备了！”阿卡拉却笑着说道，陈锋一愣，连连追问是谁给自己的儿子弄装备。

“那个刺客小丫头？”陈锋不解的看着阿卡拉，然后恍然大悟，这个小丫头怕是看上自己的儿子了。

“好家伙，泡妞的年纪比我还早！”陈锋大笑着说道，阿卡拉也笑了起来，长辈最关心的是什么，后代的事业和后代的后代。

“等这里忙完了，我回去看看那小子！”陈锋对着阿卡拉说道，阿卡拉点点头，然后拿出一张卷轴，递给了陈锋。

“这个东西，可以让你自由的回到箩格，无论你是在鲁.高因还是库拉斯特，甚至在群魔堡垒都可以！”陈锋立刻接了过来，没有打开来看，而是立刻高兴的对着阿卡拉道谢。

“我回来了！”门外一声响了起来，随后卡夏和天使小队的其他人走了进来，纷纷落座在了沙发上，卡夏十分没有道德的让陈锋做到角落上，然后直接躺在了沙发上，大脚放在了陈锋的大腿上。

“累死了累死了，给我敲敲腿！”卡夏大大咧咧的说道，不过陈锋看着卡夏拿略微苍白的脸色，给卡夏轻轻的敲起了腿。

“小子，那点菜出来，饿死老娘了！”陈锋翻了一个白眼，然后从背包里拿出一叠叠的菜来，天使小队的人惊讶的看着陈锋，这些菜她们连见都没有见过。

也不客气，一群人尝了一口，顿时一声惊呼，然后开始纷纷的抢夺了起来。

“你们几个，这是我的！”卡夏立刻加入了战斗，阿卡拉在一旁笑着看着一群老姑娘打死的掠夺，门口凯恩走了进来，被眼前的一幕吓了一条。

“原来是陈锋来了，难怪难怪，给我老头子弄双筷子，好久没吃陈锋的菜了！”凯恩笑呵呵的加入了战斗，不过一群女孩子显然小心了很多，人家老人家，身子骨被她们这群暴力狂一碰，那缺胳膊少腿的，估计整个群魔堡垒都会把她们当成敌人。

“小子，在拿一些出来，没看到凯恩长老也要吗？”卡夏怒视了一眼，陈锋不屑的一笑，直接走到一旁的沙发上，拿出一双筷子和一碟菜，递给了阿卡拉先知。

“好好好！”阿卡拉先知连忙接了过来，开心的笑了起来，对于陈锋的态度，阿卡拉是发自内心的高兴，此时的阿卡拉不是一个先知，而是一个老人。

“臭小子，快点，等下给你一个好东西！”卡夏笑着敲了一下陈锋的脑袋，陈锋无奈的叹了一口气，把背包里最后的一点全部给拿了出来。

“我又得再做了，背包里都没了！”陈锋无奈的说道，背包里大部分都被自己和胖子给吃了，本来就不多了。

“烧鸡呢？”卡夏吃着一盘菜，陪着陈锋拿出来的白米饭，一只手伸向陈锋，陈锋翻了一个白眼。

“有没有搞错啊，现在的季节没小鸡崽儿卖，我去哪儿买鸡做烧鸡啊，这几只是留着给奥术龙的，你不会要和那个小朋友抢吧？”陈锋虎视眈眈的看着卡夏，卡夏无奈的摆摆手，这个季节还真的没地方买小鸡，所以只能放弃最美味的烤鸡了。

“奥术龙，就是我侄女身边的那只胖乎乎的小龙？”珊朵拉那毛巾擦了擦嘴角说道，陈锋一愣，然后愕然的看着珊朵拉。

“她是朱利安的姑姑！”卡夏嘟囔了一句，陈锋立刻尴尬了起来，这么久了才知道，人家居然是朱利安的姑姑。

“小子，你还算不错，现在家里都在着急，朱利安的病已经闹腾的皇宫无法安宁了，我的弟弟，也就是朱利安的父亲，坎都拉斯帝国的国王，已经在内部下令了，能治好朱利安，就把朱利安许配给他！”

“什么？不可以！”陈锋立刻站了起来，大声的说道。

第305章 疯狂的练级！

“不可以！”陈锋大声的吼道。

“你说不可以就不可以吗？这不是你说了算，这句话是坎都拉斯的帝王，朱利安的父亲说的，你说不可以有个屁用！”卡夏白了一眼陈锋。

“那我现在就去库拉斯特！”陈锋感觉自己已经坐不住了，不能让别人捷足先登啊，别人的等级比自己高，说不定还是组队，自己绝对不能就这样放松警惕。

“站住，我说过，你必须25级才能去库拉斯特，你现在多少级了？”卡夏看着陈锋问道。

“21！”陈锋立刻回答，可是自己现在才21级，要升级到25级谈何容易啊！

“不管，你必须升级到25级才能去库拉斯特，不然你就等着朱利安嫁人吧！”陈锋愤怒的看着卡夏，可是卡夏丝毫不为所动。

“那好，我现在就去练级！”陈锋二话不说过转身就跑，卡夏没有阻止陈锋，陈锋来到传送阵，然后立刻就被传送回去了鲁.高因，二话不说买了大量的食物，就召唤出尸鹫飞向了冰天雪地，他要练级。

“为什么一定要让他达到25级？”珊朵拉不解的看着卡夏，卡夏无奈的摇摇头，从背包里拿出一件装备，众人顿时一阵恍然大悟。

精神（神语激发）

4凹槽盾牌

塔尔（7#）+书尔（10#）+欧特（9#）+安姆（11#）

防御：4880

需要等级：25

+120%防御强化

+5所有技能

+35%快速释放法术

+55%快速恢复打击

+250防御力对远程攻击

+220耐力

+1120法力

攻击者受到反伤害140

抗冰+35%

抗毒+35%

抗电+35%

+80魔法吸收

“这是，难怪，原来这个盾牌！”珊朵拉顿时恍然大悟，轻轻的拿着这个盾牌，抚摸着盾牌上面那凹凸不平的凹槽。

“呵呵，这个盾牌当初你造出来的时候，就一直使用到70级， 后来有了更好的盾牌才替换掉，符文之语加上天使亲自激活的神语，如果不是你的家底丰厚，这个盾牌可以用到现在！”卡夏笑着看着珊朵拉说道。

这个盾牌是当年珊朵拉使用的，后来珊朵拉有了更好的盾牌就没有在意，可是没想到卡夏居然想把这个盾牌给陈锋。

“陈锋的技能和我们不一样，他只要靠的就是召唤骷髅的那个技能，所以技能等级越高，对陈锋的实力来说提高的就越多！”卡夏解释了一下，众女恍然大悟。

“而且，我帮这小子申请了装备打孔，到时候把他手里的法杖给弄成符文之语，属性会变得更加强悍！”卡夏笑着说道。

“卡夏，你好像很关心这小子啊？”仙蒂笑嘻嘻的说道，卡夏却是叹了一口气，缓缓的拿出了一枚东西，递给了众人。

“不会吧！”众人不可思议的看着卡夏手中的东西，都是一脸的震撼和不可思议，这东西怎么会变成这个样子。

天堂之心

（陈锋，卡夏共同专属）

耐久度：1/1

需要等级：1

被击中导致死亡时，自动激发，无敌状态10秒。

被击中导致死亡时，自动激发，全属性增强1000%

被击中导致死亡时，自动激发，全技能+5

“天堂之心居然任何了陈锋？这不可能！”珊朵拉惊呼了一声说道，连一旁的牧师安妮也是一脸的惊愕和不可思议。

“陈锋这小子，才是真正的不可思议啊，一辈子只认一个主人的天堂之心，居然也认同了他！”阿卡拉轻轻的说道，一群人更加的迷糊了。

“这到底是怎么回事啊？天堂之心不是一身只能绑定一个人么？怎么会同时绑定和你陈锋？”一群人不解的问道。

“谁知道呢，天堂之心是强大的天使死后的精华凝聚所在，只有最善良，最纯洁的天使死后才会凝聚出来，现在的天使....... 所以，这是世界上最后一枚天堂之心了，没想到它居然认可了陈锋！”阿卡拉也有点小激动的说道。

“算了，无所谓，反正我本来就想要把这个东西给陈锋的，没想到这小子居然离开了，那就我先留着吧，等下次见面再给他，万一这小子死了，那可是这个世界的一大损失啊！”卡夏笑着说道，可是众人却笑不出来。

所有人都还在震惊，天堂之心居然会同时认可2个主人。

其实，天堂之心是最纯洁的天使死后留下来的遗物，天使希望自己死后依然可以守护一切，所以就留下了自己永恒不灭的心脏。

但是，心脏却宛如一个小孩一样，似乎有自己的智慧，它一辈子只能和一个人绑定，不但可以保护主人，还可以大幅度的提高主人的属性，但是提高的属性，至今没有人知道，只有装备的人才能知道。

可是没想到，陈锋和卡夏，居然共享了一枚天堂之心，这让所有人都无法解释这是为什么。

*************************************************

在众人无比疑惑的同时，陈锋已经飞出了鲁.高因，正朝着冰天雪地疯狂的前进，尸鹫的背上四个骷髅法师站在上面，然后在尸鹫的胸腔内，所有的挡板都被去掉了，一群弩箭骷髅全部在里头。

这样，尸鹫不然可以进攻天空，还可以进攻地面，尤其是陈锋还安排了一群普通骷髅，在一旁挂了几十个麻袋，麻袋里头放着密密麻麻的爆炸石头，准备到时候拿来投掷。

陈锋要升级，陈锋一定要升级，一定要在最短的时间内升级到25级，一定要！

过了不知道多久，陈锋终于是来到了冰天雪地，陈锋忽然一拍脑袋，自己忘记了君王骷髅，貌似一开始自己就压根没把这个家伙计算在内，主要是君王骷髅的实力现在看起来有点弱了。

可是全属性的提高，依然是十分的强悍，陈锋立刻召唤了出来，和自己站在一起，一群骷髅的实力再次提高了一大截。

“嗡嗡嗡！”远处一群飞虫发现了陈锋，陈锋二话不说直接开打，四个骷髅法师瞬间开始进攻了。

技能速度最快的就是火焰雨，骷髅法师的法杖一挥动下去，火焰雨就开始疯狂的倾泻了下来，大量的飞虫顿时被打的嗷嗷叫。

紧接着第二块的是暴风雪，但是暴风雪没有什么效果，虽然不至于冰冻敌人，可是暴风雪的暴风，却依然阻挠了敌人，哪怕是零点零一秒都是好的。

接下来就是酸雨云，一大片的绿色酸雨疯狂的下了起来，一瞬间范围内所有的飞虫一阵大叫，酸雨不断的腐蚀着它们的身体。

“给我扔！”陈锋再次下令，一区骷髅立刻从旁边的袋子里拿起一枚石头，朝着地面上狠狠的扔了下去。

陈锋不指望能立马爆炸，只要扔在指定的范围内就好了，酸雨带来的效果，就是腐蚀了许多飞虫的翅膀，让一群群飞虫如同瘫痪了一样倒在地上。

紧接着，雷云风暴开始了，疯狂的雷霆不间断的朝着地面上砸去，可是一道闪电劈下来，闪电周围半径三四米内所有的飞虫，统统受到伤害，顿时又是一大群被麻痹的飞虫掉落到了地上。

“爆炸！”陈锋大叫了一声，地面上早就扔了一大片的石头，这些石头都深埋在雪地里头，没有受到强烈的撞击。

可是，陈锋的一只弩箭骷髅轻轻的一抬手，顿时一只箭矢疯狂的射了出去，一瞬间石头就产生了剧烈的爆炸。

爆炸，引爆边上的石头，然后再引爆，再引爆。

只见一连串不可思议的爆炸，陈锋的经验条瞬间往前大蹿了一大截，陈锋立刻一笑，可是却依然没有心满意足，继续进攻。

陈锋再次朝着另外一边赶去，尸鹫在天空中不断的飞舞，此时尸鹫再也没有逃跑，反而是加入了战斗，不断的一爪子抓过一只虫子，然后狠狠的撕裂成两半。

疯狂的进攻给陈锋带来了巨大的经验回报，可是也带来了巨大的风险，可是陈锋不怕，矮人勇士站在陈锋的边上，陈锋几乎不会受到伤害，谁让这群飞虫是近战的呢。

“嗡嗡嗡”忽然，一阵刺耳的声音传来，只见在不远处，一只硕大的飞虫冲了出来，朝着陈锋冲了过来，陈锋一愣，打了小的出来老的，相比这只就是这群飞虫的老大，陈锋还是第一次见到。

“你过的来吗？”陈锋看着那家伙，瞬间一个许久未用的伤害加深，紧接着，在那怪物惊恐的眼神中，10个弩箭骷髅疯狂的开始射击，甚至连骷髅祭祀也补上了一刀。

“轰！”个头硕大的暗金怪物直接在天空中爆炸了，血肉和装备洒落了一地，陈锋立刻让尸鹫骷髅飞了下去，把亮金以上的捡起来，其他的直接无视。

现在，装备不是重点，重点是经验。

看了一眼那暗金级别的飞虫经验，陈锋顿时一笑，几十万的虽然对于总经验来说不多，但是总比没有的好，陈锋十分的高兴。

继续开始大战，无数的飞虫依然是朝着陈锋前仆后继，可是陈锋如今有了4个骷髅法师，压根无惧。

疯狂的练级，开始了！

第306章 3个月后，25级的陈锋，41级的技能

3个月之后。

库拉斯特外围的蜘蛛森林内，一群圣骑士正笔直的朝着一个地方前进着，他们一共20个人，全部都是圣骑士，其中以一个年轻人为首，以为所有人都对这个年轻人毕恭毕敬的。

“主人，前方就是剥皮森林了！”一个圣骑士看了看地图，对着最中间的那个年轻人说道，年轻人倨傲的看了一眼地图，然后点点头。

“继续前进！”年轻人淡淡地说道，一群人立刻朝着前方前进。

他们的目标，是找到蜘蛛森林内最大的小矮人的部落， 如果一般人那铁定是在蜘蛛森林内翻个底朝天，但是这个年轻人，却是坎都拉斯帝国亲王的儿子，下一代的亲王，他自然是得到消息，那个部落因为蜘蛛森林的环境关系，搬迁到了剥皮森林内了。

“主人，按照地图，我们要走这条路，可是这条路的敌人过多，我们可以走另外一条路，虽然稍微远了一点点，但是安全许多！”一个圣骑士谄媚的走了上去对着中间的青年说道。

青年不屑的一笑，朝着那怪物多的一条路举剑。

“卢修斯少爷，我们还是......”

“闭嘴，作为一个圣骑士，难道会因为害怕眼前的敌人而退缩吗？”卢修斯看了一眼那个随从，那随从立刻冷汗直冒，颤颤巍巍的站在了一旁。

“你，前面开路！”卢修斯却没有放过那个人，对着他一指，然后站着等那人前面开路，那人的脸色立刻一变，他可是主修战斗的圣骑士，防御压根就不是他力所能及的。

可是一看四周的人都用怜悯的眼神看着自己，不得不握住了自己的盾牌，然后快速的走了上去，那脚步就 好像是上刑场一样。

“呼啦！”忽然，只见在一旁的河道里头，一群的青蛙直接跳了出来，瞬间张开嘴巴朝着那领头的圣骑士冲了过去。

“救命啊！”那人大叫了一声，据起盾牌保护自己，可是那一群恶魔青蛙的数量惊人，居然多达数百只，而且其中一半多都是冲着那圣骑士去的，一瞬间那圣骑士就被恶魔青蛙给撕扯成了碎片，死了。

恶魔青蛙，以前和地球上的青蛙蛤蟆一样，是人类盘中餐，可是这里却成为了无比恐怖的恶魔，这群家伙被恶魔收编之后，天天把投影扔在河道内，一旦人类出现就是蜂拥而出，瞬间秒杀所有敌人。

这群家伙不但有不俗的近战能力，而且还有喷吐毒液的能力，而且那毒液的威力十分惊人。

只见一群圣骑士立刻开始了战斗，一瞬间所有人的脚底下开始出现一群乱七八糟的光环，各种抗性光环，各种恢复光环，保护光环，攻击光环。

“力量光环呢？”一个圣骑士怒吼了一句，居然没有人开启力量光环，这个光环可是可以大幅度的提高近战的实力的。

“刚才死的那个就是！”一个圣骑士带着悲哀的声音说道，所有人不由的一阵沉默， 然后纷纷开始保护好卢修斯，开始战斗。

“哗！”可是，让所有人意想不到的是，只见河道内再次一个个硕大的脑袋钻了出来，铜铃大小的眼睛瞪着人类，然后一声怒吼，一个个白色的光球从口中喷发了出来。

“不好，河道前行水怪，优先击杀！”一个圣骑士怒吼了一声，只见几个圣骑士立刻冲了出去，拿着手中的钉头槌朝着敌人砸了下去。

“刺啦！”

可是，还没等那人来到潜行水怪的面前，只见不远处忽然一团白色的光芒飘了过来，可是那白色的光芒中，一道刺眼的白色闪电轰然的喷了出来，瞬间电的那几个圣骑士一阵酥麻。

“该死，卢修斯少爷快走， 我们中埋伏了，那是薄暮之魂！”一个圣骑士惨叫了一声，那恐慌的电流瞬间穿透了他的身体。

卢修斯二话不说直接开启传送阵，直接钻了进去，剩下的人也立刻钻了进去，可是到手的东西怎么会让他们跑掉呢？

水怪从河道内伸出了一条尾巴，直接缠绕住了几个圣骑士，其中一个圣骑士的脚背缠住了，他已经一半的身体通过了传送阵了。

“不，少爷，救救我， 少爷救救我！”那圣骑士看着不断缩小的，惊恐的对着卢修斯喊道，卢修斯身边得以逃生的一群圣骑士立刻冲了上去和水怪拔河，可是水怪的力量却远非人类可比，一瞬间把圣骑士给拔了回去。

“啊！”一个圣骑士因为不肯放手，双手瞬间被关闭的传送阵给切了个干净，那切口比用激光切过的还用平整。

“这就是坎都拉斯的福马尔家族的作风，真不愧是亲王啊！”远处忽然一个人走了过来，不屑的看着卢修斯，卢修斯的脸色顿时一变。

“怎么，作为圣子的你，也要插一脚？”卢修斯看着那年轻人，眼中闪过了一道谨慎的目光，那人却是一笑。

“当然，坎都拉斯最美丽的天才公主朱利安，自然会成为圣子希卡利的妻子！”希卡利看着卢修斯淡淡的说道。

“哼，就凭你一副娘娘腔的样子，也想得到我们坎都拉斯最美的圣骑士之花？”卢修斯不屑的说道。

“呵呵，那难道是你这个连圣骑士爱与光明这个教义都忘记的家伙得到完美的朱利安小姐吗？你连自己的同伴都不肯救助，你还是比较适合死灵法师，转职吧！”希卡利丝毫没有任何忌惮的挑着敌人的痛脚，果然卢修斯无比愤怒的看着希卡利。

“狗咬狗，一嘴毛！”在远处，陈锋淡淡的坐在一个酒馆门口，看着2波人咬来咬去。

半个礼拜之前，陈锋终于光荣的升级到了25级，技能成功的达到了恐怖的33+4=37级，随后陈锋回到了箩格。

而卡夏等人也已经回到了，卡夏二话不说把盾牌“精神”给了陈锋，让陈锋惊的下巴都要掉在地上了，当拿起装备的那一刹那，陈锋成神了......

开玩笑，不过那恐怖的技能等级，的确是让陈锋强悍到了所有人都无法相信的地步。

36+5，恐怖的41级。

而陈锋的等级，仅仅25级，这还不算陈锋想要弄的一些新装备，陈锋来到库拉斯特，第一件事情并非是立刻就去小矮人的部落，而是加强自己的实力。

因为珊朵拉给了陈锋一份情报，所有去库拉斯特试图拯救公主的英雄的资料，其中陈锋最大的敌人，就是眼前的这两个人。

卢修斯，全名卢修斯.福马尔，坎都拉斯帝国的亲王，世袭的，已经延续了不知道多少代了，但是却是坎都拉斯唯一的一个外姓的亲王。

希卡利，全名希卡利.奈瑞特，库拉斯特萨卡拉姆教会圣子，属于类似地球上天主教的圣子圣女的级别。

还有其他的二十多个敌人，可是陈锋却知道，这群人都没有任何的希望了，因为陈锋的实力，已经提高太多，太恐怖了。

召唤骷髅

LV：41

从骷髅墓地中召唤骷髅协助战斗。

同时召唤数：8

最大召唤数:87

+10%召唤变异骷髅

+10%召唤精英骷髅

+10%召唤首领骷髅

+10%召唤领主骷髅（当前最大数量：3）

+10%召唤皇冠骷髅

+2%召唤帝皇骷髅（当前最大数量：2）

+90额外普通骷髅召唤数量，无视最大召唤数，该骷髅无法变异，无法进化。

+43额外变异骷髅召唤数量，无视最大召唤术，该骷髅永远无法进化。

新骷髅陈锋还没遇见，技能提高到了40级，陈锋也发现了一个新的功能，那就是不再需要升级点技能，就可以进入墓地。

但是，每天只有3分钟的时间，可以让陈锋进入墓地寻找骷髅，过了3分钟就得等24小时之后，可惜陈锋还是没有找到所谓的帝皇骷髅。

帝皇啊，比帝王霸气的多了，只不过可惜陈锋没有见过，只能每天等时间一到，就立刻进入墓地，寻找骷髅。

多达87只的恐怖骷髅数量，让陈锋一次性把的弩箭骷髅的数量，扩充到了20只，这是花了陈锋整整4天的时间找到的，算是陈锋花费时间最多的一群骷髅了。

至于领主骷髅，升级到40级的时候，领主骷髅的数量终于再次增加了一位，让陈锋感叹，果然是10级出现一位。

不过，不得不说，领主骷髅的实力果真是不错，就是不知道和新的帝皇骷髅，谁强谁弱，但是陈锋猜测，估计还是帝皇骷髅弱一筹，毕竟人家领主骷髅10级出一只，而帝皇才1级一只。

40级的骷髅，让陈锋格外的激动，不过陈锋还是有想法，装备，还是得换，现在的这一身装备在库拉斯特，太弱了！

而且陈锋也得到消息，小矮人的部落居然搬迁了，或许知道自己成为了众的之矢，所以集体搬迁到了更危险的剥皮森林内。

而陈锋，十分可怜的没有地图，所以他也有一个新的想法，混入敌人，让敌人带路，等到达目的了，在翻脸不认人。

敢打自己老婆主意的人，不把你扔在剥皮森林算是陈锋善良了！

第307章 混入敌军！

果然，希卡利没有让陈锋失望，这个家伙带着一群人前往剥皮森林，虽然陈锋有尸鹫可以比他们，可是陈锋不知道地址啊。

虽然知道敌人在剥皮森林，可是这个剥皮森林的大小，相当于三分之一的干燥高地，要知道干燥高地是一片巨大无比的沙漠的总成，占据整个世界沙漠的80%。

可想而知，剥皮森林是多么的庞大，几乎是整个世界绿色森林的十分之一那么巨大了，这个世界的绿化可是相当的好，沙漠总共就2个，一个阿拉诺克，一个就是干燥高地。

如此巨大的森林，陈锋自然不可能一个人寻找，地毯式的飞行寻找，陈锋估计能找到哭了，既然敌人知道准确的位置，陈锋干嘛不用呢？

但是，尸鹫太引入注目了，巨大的尸鹫展翼有30米，那飞在天上地面上可是一大片的黑影，只要是人就能看见，所以陈锋果断的舍弃尸鹫。

希卡利让陈锋没有失望的，他不但带了几十个护卫，更是招募了近百个职业者，陈锋作为一个召唤主流的死灵法师，成功的被加入了进去，因为陈锋召唤出了2个骷髅，展现出了十分优良的战斗能力。

当然，双刀骷髅，战斗能力能不优良吗？

陈锋也适当的化妆了一下，免得敌人有自己的情报，这不仅仅是一次历练，更是一次公主争夺战，陈锋不能掉以轻心，不排除敌人有自己情报的可能。

所以，陈锋展现出来的骷髅，都是最近刚弄出来，基本上没人见过的，就算是见过的，也是最亲近的人，陈锋可不信胖子会出卖自己，再说了胖子也没见过陈锋的几个新骷髅。

虽然档次不高，但是高达41级的骷髅，已经完虐一般死灵法师的骷髅了，好在一般的死灵法师有“支配骷髅”这个技能，让骷髅的实力勉强能在陈锋的身后追逐着。

混入了队伍之后，陈锋领取了2枚1#的符文作为佣金，事成之后还有一枚3#的符文，对于一般职业者来说，虽然不是很多，但是符文比金币值钱，而且爆出来的装备是内部消费竞价的，比拍卖行什么的便宜太多了。

在库拉斯特，陈锋也接触到了一种新的货币，暗金戒指。

当然，不是战网内的乔丹戒指，而是所有的暗金级别的戒指和项链，都可以作为交易，最低级的就是“拿各的戒指”，需要等级仅仅7级，但是属性相当的不错，陈锋原来手里也有2枚，后来因为装备的关系，就换掉了。

拿各的戒指

需要等级：7

魔法伤害减少3

+50-75攻击准确率

攻击者受到反伤3

15%-30%更好的几率获得魔法装备

这枚戒指的好处就在于魔法伤害减少和装备爆率的提高，尤其是满属性可以提高30%的装备爆率，算是相当的不错了。

30%的装备爆率，别看很多，但是真的不多，不过也不算少，这里的爆率并不是说增加了多少那就是30%的几率一定会出某个装备。

不是的，而是影响一件装备出现的概率。

打个比方，一件暗金装备，在某只怪物身上的出现几率是1%，那增加的30%几率之后并非是31%，而是这个1%里头的30%，也就是说达到1.3%。

也就是说，MF这个属性，并非是集体影响，而是对物品的单一影响，所以不存在MF值越高，出现装备属性越好，而是某件装备的出现可能越高。

而且，这个属性影响的是魔法装备，也就是蓝色装备以上，对于白色装备没有任何的影响，就算是你MF属性在高，该出多少白色还是得出。

用暗金戒指作为交易，陈锋的眉头不由的皱了起来，不过仔细一看交易的对象，全部都是好装备，这才恍然大悟。

如果说垃圾装备也得用暗金装备交易的话，那陈锋还真的负担不起。

在库拉斯特的2天内，陈锋找遍了所有的武器，可是没有一把是加了3级的召唤骷髅以上的，所以陈锋只能无奈，把目光方向了其他的装备，例如+2死灵法师技能的项链。

可是，依然没有。

陈锋叹了一口气，显然是自己的等级太低了，就算是有属性好的装备，陈锋也用不上。

陈锋认为，自己救了朱利安只后，那就是再次练级，练到29级，就可以装备乔丹之石了，到时候这枚戒指就可以替换掉陈锋手里头的2枚凯恩当初给自己的亮金戒指，显然亮金戒指的属性真的不咋地。

第三天，希卡利要出发了，陈锋看到卢修斯这才慢吞吞的开始征集佣兵和职业者，不过显然 已经晚了一步，到了陈锋等人出发之后，这才找到了不到60人，比希卡利的部队整整少了三分之二。

要知道，希卡利的部队，有将近200人，一人2枚1号符文，那就偶是整整400枚，加上事成之后回来的3号符文，整整2200枚1号符文的代价，不得不说萨卡兰姆为了这次的拯救公主，是下了血本了。

可惜，陈锋注定会让他们血本无归，因为朱利安是陈锋的。

沿着小道，众人虽然分散，可是希卡利还真的有点本事，居然让人群距离保持在一定的范围内，这样进可攻退可守，显然希卡利经受过训练，或者说对森林了如指掌。

行走了一天，遇到的怪物完全不用陈锋出手，20个人一个小队，自己组队起来，陈锋自告奋勇的要当队长，因为签订队伍的卷轴也是要钱的。

反正无所谓，一群人也立刻签下了自己的名字，陈锋这才笑呵呵的收起卷轴，所有人都没有注意，那队长的名字，并非陈锋本人的名字。

阿卡拉专属，掩饰药剂。

可以在30分钟内改变想要改变的资料，例如职业，等级姓名等，当然只有在公会登记或者队伍组队这种情况下才可以用到。

一日无语，压根就轮不到陈锋出手，队伍里一半多的职业者都是远程，敌人还没出来就被集体给秒杀了，陈锋甚至还叫出来一只大剑骷髅，大剑骷髅是最常见的变异骷髅之一，所以没有人怀疑陈锋。

而一群人则好笑的看着陈锋的骷髅，从这里跑到那里，从那里跑到这里，却没有捞到一只怪，显然都是在看猴儿一样。

不过陈锋没有在意，他要的就是这种，大家笑一笑，却会立刻忘却自己，这样的效果比刻意装作不存在要好的多，因为那些不说话的，反而会引起别人的注意。

到了夜晚，人们开始驻扎营地，毕竟晚上赶路在森林内太危险了，而且是人越多越危险，鬼知道有多少敌人在等着这群肥肉呢。

相反，驻扎营地下来，会让恶魔们不敢接近，虽然陈锋也不知道为什么，但是夜晚有营地的队伍，受到恶魔进攻的几率会小很多。

人们开始纷纷驻扎营地，陈锋也掏出帐篷，这种是职业者必备的，没有帐篷的职业者估计会引起空前绝后的围观。

到了吃晚饭的时候，陈锋只能忍痛啃着面包，吃着干巴巴的肉干，虽然背包里有好吃的，可是中华美食最顶尖的就是色香味了，那香味估计能把方圆百里内的馋虫都给勾起来。

加上食物是陈锋的特色之一，别人没见过的食物，如果希卡利有自己的资料，上面一定会有一条。

前所未有的美食，独一无二的制造方式，绝顶的美味。

无奈的陈锋只能放弃美味，拿着肉干到处蹭吃蹭喝，这该死的肉干和面包自己吃了3个月了，当初急忙去冰天雪地练级，压根就没时间准备饭菜。

不过陈锋的焦急是对的，如果晚来几天，那陈锋的敌人已经全部进入森林了，甚至在这个多人的帮助下，黄金鸟都已经被拿走了。

陈锋只能感叹，自己算是丢了芝麻，却捡了西瓜，得大失小，算是老天对自己折磨3个月胃的补偿吧。

就算是面包和干肉，一群人也是吃的静静有味的，忽然一群人拿出了一块块的肉块，居然开始烧烤，陈锋的眼前顿时一亮，自己也可以烤啊。

紧接着，烧烤的人越来越多，不过陈锋注意到大多数烤的都是鱼，因为库拉斯特最多的就是鱼和水果，陈锋也拿出了一条鱼，厚着脸皮来到了一个火堆面前，开始烤起来。

就这样，陈锋装模作样的吃完了晚饭，就回到了帐篷休息，可是却被人叫住，让陈锋守夜，陈锋无奈的点点头，不过陈锋也无所谓，守夜就守夜。

一夜无语，陈锋到了半夜就被人给还了下来，让陈锋松了一口气，本来陈锋都想派一点骷髅出去杀怪了，但是既然有人来换自己的岗位，那还是回去睡觉吧。

第二天一早被人叫了起来，迷迷糊糊的陈锋带着行李继续开路，反正帐篷什么的好着背包里一扔就好了，干净，安全，方便。

就这样单调的日子，陈锋足足走了5天，总算是到达剥皮森林的入口了，陈锋顿时吐了一口气，鬼知道这样的日子还要多久呢！

第308章 搅和搅和

剥皮森林，顾名思义，这里许多敌人都有剥皮的习惯，在一旁的大树上，陈锋强忍着恶心，只见那上面一张张的人皮披在树上。
这是警告，又是叫嚣。
警号人类，这里已经不是安全地盘的。
叫嚣人类，这里是恶魔的地盘，进来就准备变成人皮挂在树上吧！
一个法师想要用火球砸掉这群人皮，可是却被一个老道的职业者给阻拦了，一群新人不解的看着那职业者。
“剥皮森林里所有的人皮，都是小矮人一族和其他恶魔联手的，在我们的四周，一定有小矮人在监视着我们！”
“这些人皮相当于小矮人的荣誉，如果别人破坏了你的荣誉，你会怎么样？不死不休！”那职业者老道的说道，所有人的脸色顿时难看了一分。
“那怎么办？难道就让这些人皮就这样挂在这里？”一个职业者愤怒的说道，想来是有点愤青的念头，陈锋心里苦笑。
小矮人，也就是陈锋的目标，会把人皮当成是领地的划分界限，如果你来到了他的领地，就会看到人皮，人皮的数量越多就代表着小矮人的实力和势力越强大。
一旦进入敌人的领地，那就等于是在敌人的监视当中了。
小爱人之间也有战斗，双方也会有互相争夺领地地盘和人口，就好像是以前部落打仗，把战败的俘虏归纳到自己的部落内，这些手段还是人类和狼群学习的。
一旦人皮被烧掉，或者被弄下来了，反正就是脱离原来的位置，那就代表着宣战，我要争夺你的地盘，我要你的人口。
这样，小矮人自然是要反击，而且一看到敌人还是人类，那自然是不死不休咯。
这些都是卡夏给自己的一本笔记上看到的，陈锋当初离开的 时候，卡夏把一本笔记给了陈锋，因为卡夏告诉陈锋，库拉斯特和怪物和其他地方的怪物完全不一样，这里的怪物已经有了智慧了，所以完全不可以掉以轻心。
果然，陈锋朝着四周看看，不远处一双闪着幽光的小眼睛被陈锋看了个正着，或许是发现陈锋了，那小眼睛瞬间消失了。
“被监视了啊！”这里的敌人可不是和游戏里一样，看到人就大吼着冲上来，它们会寻找合适的机会偷袭，但是却不会在敌人住宿的时候偷袭。
陈锋在笔记本里看到，因为职业者一旦开始露营，禁戒心会比平常都强烈，而大部分的敌人都知道人类这样的习性，所以并不会在这个时候偷袭。
就好像是母性动物在繁衍吃小宝宝的时候，会变得格外的戒备一样，而且其他的动物也知道，这个时候千万不能惹，一旦惹怒了母性动物，那就是找死。
沿着河道走，不过走的却是边上的小道与森林交接的地方，这里边上有一个河岸作为缓冲，一旦河水里头的敌人发飙，就可以轻易的发现，并立刻展开反击。
而当初的卢修斯就是笨蛋，走在河道边上，河床里的敌人可以清晰的看到岸边的敌人，那偷袭还不是一抓一个准？
“露营！”傍晚时分，希卡利的侍从终于大叫了一声，一群人立刻找了一片稍微开阔一点的地方，这种地方在森林内到处都是，许多职业者如果找不到这样的地方，就干脆伐木，自己开一片出来。
别看经常有人伐木，可是森林依然是十分的茂盛，甚至随着时间的推移，都慢慢的朝着人类居住的地方延伸了过去。
夜晚，一群人开始露宿，陈锋偷偷的放出了一群的骷髅去侦察，忽然瞪大了眼睛，陈锋发了十几公里之外，赫然有一群的敌人。
虽然无法看清楚，可是陈锋可以通过骷髅知道，有敌人，而且敌人的数量不少，陈锋立刻严肃了起来，莫非这里就是自己要找的地方？
可是，森林内小矮人的部落多的去了，而且陈锋也不知道自己的骷髅遇到的到底是什么敌人，陈锋一声无奈，如果自己有可以有类似遥控的无人侦察机就好了，可惜陈锋没有。
陈锋只能安抚自己那颗躁动的心，陷入了沉睡，今天晚上不用陈锋守夜，陈锋一睡就睡到了大天亮。
第二天早上。
“各位，前方18公里处，就是我们的目的地，那里有近十万的敌人，所以各位必须做好最完善的准备，各位有什么好装备的，立刻穿上，等下万一出事情了，救援都来不及！”一个人大声的都说，陈锋在心里头狠狠的给了自己一巴掌。
果然如此，果然远方就是目的地了，不过陈锋深呼吸了一口气，无所谓，反正到时候抢就可以了，自己有尸鹫难道还怕别人？
尸鹫翅膀一开，然后奋力一煽动，陈锋倒要看看是谁可以接近自己，再说陈锋压根就没打算用传送阵回去，到时候直接坐上尸鹫，飞回去。
到时候陈锋一路飞回箩格，难道还怕有人再围追堵截自己？
在人家的地盘上陈锋害怕，但是在箩格，陈锋压根就没怕过人，到时候拉上卡夏一起去坎都拉斯的皇宫，陈锋还不信有人敢拦截自己。
一路前进，四周的怪物忽然多了起来，陈锋也不得不加入了战斗，不过陈锋可没有那么好心让自己的双刀骷髅给周围的人加状态。
在这里要说明一下，光环这种东西，在组队状态下，可以指定给人，要不要给他加光环，如果不要的话，就算是一个队伍里的，那人的脚下也没有光环，同时也不会受到光环的增幅。
陈锋自然没有让双刀骷髅的闪避光环给一群人加上，陈锋才没那么好心呢，在陈锋的眼里这里所有的人都是自己的敌人。
“哼，你们慢慢打着，我们先走了！”忽然，对面的森林内冲出来了一群人，对着陈锋这群人冷哼了一声，然后朝着前面跑了过去。
“该死，快清光敌人，卢修斯这个混蛋居然追上来了！”希卡利的脸色一变，立刻对着众人怒吼了一声，一群人立刻抓紧杀敌，不一会儿四周就被清空，那希卡利甚至连东西都没捡，就朝着卢修斯追了上去。
陈锋看到好几个人的技能都是变异的，不由口中一阵呢喃，等老子治疗好了朱利安，我也去技能变异，到时候看看谁的技能牛逼。
可惜，陈锋因为冲忙，没有时间去技能变异，陈锋也不敢技能变异，万一变异的垃圾了，到时候连朱利安都无法拯救，那陈锋连自杀的心都能有。
众人立刻一路追跑，圣骑士连开“活力”技能，这个增加耐久力和移动速度的技能，让众人的速度立刻提高了一筹。
“哈哈哈，谢谢阁下为我开道！”希卡利忽然笑了出来，只见不远处卢修斯正在怒吼，一群恶魔青蛙正堵住了他的去路，那卢修斯的面色苍白，但是喊话却依然声色俱厉。
“哈哈哈！”陈锋这边的人群一阵大笑，立刻朝着远处跑了出去，可是大家伙却都是一样，不一会儿陈锋等人再次被一群小矮人偷袭，而后面的卢修斯也追了上来，对这种人嘲讽了一番，继续前进。
结果，双方就这样，一个被拦路，一个跑，结果跑的一个在前面又遇到怪物，后面那个清理了怪物继续追上来，然后又是遇到怪物，如此循环，双方居然同一时间来到巨大的部落门口。
“咕咚！”一群人默默的吞了一口口水，只见眼前数以万计的小矮人，正匍匐在地上朝着最中间的一个祭坛膜拜。
那祭坛的最中间，一只金黄色的鸟正昂首挺胸，骄傲的注视着天空，陈锋只听见四周的呼吸声瞬间急促了起来。
那，就是拯救朱利安的东西啊。
陈锋也感觉到自己的呼吸立刻急促了起来，可是四周如此多的敌人，陈锋开始计算了起来，如果召唤出尸鹫，利用尸鹫的飓风，能有多大的几率得到物品。
最后，陈锋因为害怕尸鹫的飓风过大，把黄金鸟都给吹飞了，陈锋只能等待机会，等下让自己的骷髅出来，直接笔直的冲上去。
但是现在，自然是要利用身边的这群炮灰，能干掉多少敌人就干掉多少敌人。
忽然，陈锋看到自己的边上一大堆的矮草丛，而一群人也没有任何的动作，数万只小矮人全部匍匐在地上，对着黄金鸟跪拜，就是没有发现陈锋等人已经在自己的周围了。
陈锋看了四周，顿时的眉头再次一皱，只见四周赫然还有大量的人，躲在树上，草丛里，显然这群人来的比陈锋这两拨要更早。
“敌人真多啊！”陈锋不由的感慨了一声，看来无论是在什么世界，攀高枝的念头所有人都有，而且朱利安的消息，也不知道怎么的就传了出来。
现在全世界都知道，只要救了朱利安，那就可以成为朱利安的丈夫，这么好的事情，不但得到了皇室的支持，更是抱得美人归，难怪所有人都疯狂了。
“兄弟们，为了美女，为了装备，杀啊！”
忽然，一个高昂的声音顿时响了起来，只见那群正在朝拜的小矮人立刻愤怒的站了起来，看着四周的一群人类，然后疯狂的冲了过来。
一群人类咬牙切齿，恨不得把刚才大喊的人给抓起来弄死，可是现在敌人全部冲了上来，一群人不得不站起来迎接敌人。
而陈锋，则躲在一旁偷偷的嗤笑着，刚才的大喊就是他喊的，喊完之后陈锋就躲进了草丛！

第309章 霸气宣言，我欲成魔！

人群立刻躁动了起来，敌人的大军都冲了过来，能不躁动么？
只见海量的小矮人疯狂的朝着众人冲了过来，陈锋诡异的躲进了草丛里，立刻朝着后方潜行过去，现在并不能直接朝着前方走，因为陈锋注意到，前面有一群小矮人巫师在指挥着战斗。
果然，有几个笨蛋想要顺水摸鱼，可是在小矮人群当中，最恐怖的不是小矮人，而是会使用后 地狱火的小矮人巫师。
“啊！”一声声凄厉的惨叫从上面传了下来，只见一个职业者身上冒着剧烈的火焰，疯狂的朝着人群冲了过来，随后一个猛子扎入河水当中。
陈锋叹了一口气，如果是在地球上，那这个人可能可以活下来，可是这里是暗黑世界。
“啊，救命啊，救命啊！”只见一群恶魔青蛙疯狂的撕扯起了那个人，那人才惨叫了一会儿，整个人就被撕裂了。
“哎！”陈锋叹了一口气，贪心不足蛇吞象啊，陈锋现在要去得到黄金鸟，必须突破一群巫师的防线。
但是陈锋也不敢用尸鹫，尸鹫的战斗力虽然强悍，可是尸鹫翅膀拍起来的风暴着实恐怖，万一把黄金鸟吹飞了，落入其他人的手中，那人还不立刻就开传送阵回去？
尽管这样的几率很少，但是不代表不存在，所以陈锋必须格外的小心，这样的情况绝对不允许出现。
就算是有一点的可能，陈锋也必须扼杀，这不是游戏，没办法读档重来，朱利安是陈锋的追求，绝对不能被其他人给夺走。
虎口夺食，陈锋会咬人的。
一群人找到了一个小通道，四周是岩石墙壁，显然这里就是以往的遗迹，现在却是人类战略的地点。
陈锋又躲到了一棵大树上，可是那祭坛上面依然是有一群巫师，忽然陈锋的眼睛一亮，只见一个巫师赫然拿起了黄金鸟，居然塞进了自己的怀里。
紧接着，那巫师居然和旁白的巫师对调了一下，然后一群巫师忽然疯狂的跑了起来，一下子就朝着四面八方跑走了。
“我去，这群家伙居然知道我们的目标是黄金鸟！”陈锋大惊，立刻朝着那带着黄金鸟的巫师跑了追了上去。
“不好，小矮人巫师带着黄金鸟跑了！”一个人也猛然的发现了这个问题，顿时被十万只小矮人围追堵截的近千人立马着急了起来。
“杀出一条路去，不然今天谁也的到黄金鸟，甚至会死在这里！”一群人大声的喊道，立刻被人们给呼应，所有人一起朝着一个方向突围。
一群人开始突围，被小看了职业者的力量，小矮人虽然数量多，可是就好像是噩梦之月里头的沉沦魔一样，数量多并不占优势，只是炮灰而已。
一群人的变异技能什么的快速打了出来，陈锋甚至还看到一个法师，居然变异了陨石，一枚硕大的陨石掉了下来，刹那间砸出了一个7.8米深的巨坑，一下子就秒杀了一大片的小矮人。
强力！
可是陈锋现在没有心情去关心那个，那带着黄金鸟的巫师跑的贼快，陈锋愣是没追上，不过好在自己有双刀骷髅，双刀骷髅一直尾随其后，没有掉队，可是却也无法追上那巫师。
“该死，背个人还跑那么快！”陈锋一阵怒骂，叫出了金刚骷髅，直接让金刚骷髅抱起自己就跑，金刚骷髅的速度要比陈锋的快多了。
不一会儿，陈锋看到了远处的矮人巫师，可是没想到自己的双刀骷髅居然已经追在了后面，陈锋看着四周断裂的大树顿时恍然大悟，丫的双刀骷髅是走直线的，挡路者死啊。
好在金刚骷髅混的是飞檐走壁，不然还真的赶不上。
就在这个时候，只见不远处一道＝火光直接闪了过来，一条巨龙顿时在那矮人巫师的身上爆发了出来，矮人巫师顿时被砸的飞了出去。
“不好，飞龙在天，刺客！”陈锋立刻醒悟了过来，只见手底下立刻召唤出了尸鹫，巨大的尸鹫轰然间在展翅，巨大的翅膀一瞬间把周围的苍天大树都给活生生的推到了。
“啾！”巨大的尸鹫一声鹰啼，紧接着翅膀疯狂的煽动了起来，一个刺客瞬间出现在了陈锋的面前，被飓风吹的都站不稳了。
“陈锋！”忽然有人叫出了陈锋的名字，陈锋立刻跳上尸鹫，地面上的双刀骷髅忽然行动了起来，手里头的双刀疯狂的朝着四周的树木砍去。
只见不到片刻功夫，一大片的空地出现，尸鹫顿时飞了过去，一把抓起了被吹散在地上的巫师，陈锋直接让尸鹫递给了自己。
金刚骷髅一把抓住了矮人巫师，矮人巫师大叫了一声，一口火焰喷了出来，可是陈锋却把双刀骷髅给叫了上来，一个技能，那矮人巫师瞬间变成了两段。
“快拦住他，他得到黄金鸟了！”一一群人对着天空怒吼，陈锋不屑的看了一眼地面，不过那双刀骷髅却在陈锋的示意下，骤然间朝着分成2断的尸体砍去。
只见2断尸体忽然活动了起来，金刚骷髅一只手抓住一个，陈锋不屑的一笑，矮人巫师比普通的小矮人高一倍，其实就是因为是一个小矮人背着一个矮人巫师，刚才那一刀根本就没砍到小矮人巫师。
陈锋一把从矮人巫师的怀里拿出了黄金鸟，顿时矮人巫师叽里呱啦的开始怒吼了起来，陈锋不屑的一笑，直接让金刚骷髅松手，那矮人巫师立刻跳到了地上，可是迎接他的却是陈锋的一脚。
“送给你们了！”矮人巫师愕然的看着自己从天上掉了下来，顿时叽里呱啦的惨叫了起来，可是黄金鸟都不在它身上了，没有人愿意来杀他，这让他躲过一劫。
陈锋心满意足的看着自己手中的黄金鸟，顿时笑了出来，终于到手了。
“嗯？”忽然，陈锋愕然的看着黄金鸟，为什么黄金鸟会这么轻？
立刻查看了起来，只见黄金鸟轻轻的打开，里面却是空无一物？
“我操，东西呢？”陈锋怒吼了一声，黄金鸟里头居然没有任何的东西，陈锋顿时整个人蒙了。
“没东西，那怎么救朱利安？”陈锋愕然的看着空荡荡的黄金鸟，顿时一股被欺骗的感觉猛然的冲上了脑子，自己被巫师欺骗了，或者被希卡利或者卢修斯欺负了？
“混蛋！”陈锋怒吼了一声，尸鹫直接飞了回去，找了半天却没有找到卢修斯和希卡利，陈锋恼怒的扯开了回城卷轴，瞬间回到了库拉斯特。
“卢修斯！”陈锋一出传送门就看到了卢修斯，那卢修斯正打算使用传送阵，卢修斯也没想到陈锋居然还会回来，可是一个银色的爪子却一把抓住了卢修斯。
“砰！”陈锋狠狠的一拳头砸在了卢修斯的眼睛上，一把抓起了卢修斯的领口，怒视着卢修斯补满愕然和恼怒的脸。
“东西呢？”陈锋怒气冲冲的问道，自己居然被耍了，自己要的东西居然不在黄金鸟里头，那朱利安怎么办？
“什么东西？”卢修斯愤怒的问道，不断的试图把陈锋的手给掰掉，可是陈锋是什么人，一级增加5点力量，而且还最少加了几十点力量的人物，就算是卢修斯，力量也比不过陈锋。
陈锋的肌肉膨胀着，眼中充满了怒火，如果没人告诉自己朱利安还有救的话，那陈锋当场杀人堕落的心思都有了。
“什么东西，黄金鸟里的东西，那黄金鸟是空的！”陈锋愤怒的咆哮了一声，卢修斯顿时变得愕然，不可思议的看着陈锋。
“什么？黄金鸟里头是空的，这不可能！”卢修斯的背后，传来了一声惊呼，只见希卡利赫然站在陈锋的面前，不过因为卢修斯的身体阻拦，陈锋没看到。
“你们2个，跟我走！谁想逃跑，我就杀了谁！”陈锋压抑着愤怒说道，陈锋猜测最有可能得到东西的就是希卡利和卢修斯。
“凭什么？”卢修斯不甘的怒视着陈锋，陈锋一巴掌打了过去，顿时一阵清脆的耳光让四周人的心脏猛然的一跳。
“告诉你们的手下，全部去给我找黄金鸟里头的东西，如果找不到，那朱利安就没救了，如果朱利安没救，我就会去死，不过我会让你们一起陪我去死！”
希卡利正想说道，可是一股巨大的力量顿时抱起了他，紧接着一股恐怖的挤压顿时传来，只见金刚不慌不忙的把希卡利抱起来，然后往怀里狠狠的一缩。
希卡利仿佛听到了自己骨头的呻吟，陈锋冰冷的看了他一眼，希卡利顿时打了一个寒颤，这个陈锋，真的是在暴怒，如果再惹怒了他，说不定陈锋真的会杀人。
希卡利和卢修斯不得不对视了一眼，然后无奈的点点头
“找到黄金鸟里的东西，我愿意拿出2件真正的暗金装备，是真正的暗金装备，作为交换，如果谁让我知道自己偷偷藏起来了，就算与整个坎都拉斯，与全世界为敌，我也会杀了他！”
巨大的尸鹫顿时飞了起来，所有职业者都不可意思的看着陈锋，看着陈锋那无比霸气的尸鹫，听着陈锋那无比嚣张霸气的炫耀。
谁敢私藏，我甘愿与全世界为敌，也定要斩杀他！！

第310章 人再多，也没我的骷髅多！

陈锋无比霸气的宣言，第二天就传遍了整个库拉斯特，第三天就传到了鲁.高因，第四天就到达了箩格。
所有人都震惊陈锋的话，为了朱利安，他居然宁愿舍身成魔，就算是有人把朱利安给救醒了，可是陈锋却依然要斩杀此人。
这样的霸气和嚣张，自然惹怒了很多人，大群人都在说，陈锋迟早会堕落，可是他们此时却完全无法感受到陈锋的怒火。
不过，陈锋开出的2件真正暗金装备的奖励，也被人们津津乐道，所有人都好奇陈锋能拿出来的2件真正的暗金装备是什么东西，而在箩格的卡夏心中却是一惊，难道陈锋要拿出拉斯马的荣耀？
陈锋当然没有这么白痴，在波拉图的身上，陈锋得到的好东西可不少，仅仅暗金装备就有两三件，足够了。
这些卡夏还不知道，这都是波拉图瞒着一群人做的。
可是，陈锋身边的2个人质，却知道陈锋真的火了，真的怒了，陈锋甚至有一把火烧干净整个森林的想法，可是却被他仅存的理智给阻止了。
陈锋对于朱利安的爱，陈锋自己感受的清楚，好不容易努力的升级，努力的都快一年了，陈锋终于可以拿到黄金鸟去拯救朱利安了。
可是忽然黄金鸟却变得空荡荡的了，陈锋那心情，就好像是一个人整天期待着上天堂，终于有一天上帝出来接他走了，可是在刚碰到上帝的手的时候，上帝却一脚把人给踹到了地狱。
这种反差，差点让陈锋本来就疲惫不堪的心，彻底的疯狂。
陈锋最后靠着仅存的理智，让自己冷静下来，可是陈锋的敌人却遭殃了，只见陈锋在整个森林内疯狂的肆虐，4个骷髅法师扫荡了一个又一个小矮人的部落。
看着一边倒的屠杀，希卡利和卢修斯惊恐的对视了一眼，陈锋的骷髅一只只的展现在了众人的面前。
“强大，恐怖！”这是2个人对陈锋实力的概述，那陈锋的4个骷髅法师，凌厉的魔法攻击让法师都甘拜下风。
那躲在自己脚下的10个拿着弩箭的骷髅，专门找那些残血的怪物，每一箭都带着一个小矮人的生命。
而陈锋的尸鹫，更是一个个火球不断的扔下去，一砸就是数十只的小矮人死亡，完全没有给敌人任何反抗的机会。
更恐怖的，是地上那一只拿着双刀的骷髅，任何一只小怪都是一击必杀，完全不给敌人任何的机会，而且让2个人震惊的是，那被杀死的敌人，居然无法复活。
陈锋一开始处于暴怒，后来随着杀戮也逐渐冷静了下来，发现自己的双刀骷髅杀死小矮人之后，小矮人巫师居然没办法复活那群小矮人，陈锋猜测，估计双刀骷髅有杀死死人让敌人安息的技能，就是无法让敌人的尸体复活的能力。
对于陈锋来说，自己的骷髅任何能力都可以增强自己的实力，自己的双刀骷髅居然还有这样的力量，那陈锋自然高兴，这样就不用优先点射小矮人巫师了。
“妈的，又没有，继续下一个地方！”陈锋看着地上没有任何黄金鸟的踪迹，立刻一挥手，尸鹫带着一群骷髅再次朝着下一个地方飞去。
“陈锋，你听我一句，我们真的没有拿黄金鸟的东西，不然我们2个早闹腾起来了，你现在这样盲目的找是不行的，我推荐你去小矮人的初始地看看！”希卡利对着陈锋说道。
“小矮人的初始地？”陈锋瞪着眼睛问道，希卡利点点头。
“你应该是第一次来库拉斯特，这里的怪物分布和鲁.高因和箩格不一样，这里的一些怪物的投影点是固定的，所以那个投影点，我们叫做初始地！”
“小矮人，恶魔青蛙，还有河底水怪都有固定的投影点，其中小矮人的最好找，其他2个因为在水底，所以比较麻烦！”
希卡利说道，陈锋皱着眉头。
“我能相信你？”陈锋眯着眼睛看着希卡利，希卡利顿时一阵苦笑。
“你可以带着我们2个一起去，反正你的骷髅有实力保护我们，我也不怕，那边大多数都是小矮人，矮人巫师的数量蛮少的，但是那边一共有三层，第三层是矮人巫师的聚集地，到处都是矮人巫师，我相信精神刺激药水在那边，可以找到！”
“不过丑话先说，敌人太多了，至今没有人在第三层里移动超过百米，所以要不要去，就看你自己了！”
三层，下面全部都是无视，陈锋的眉头皱了起来。
“你是说剥皮地窖？”陈锋疑惑的问道，希拉里一愣，没想到陈锋居然知道，立刻点点头。
“好，那就去吧剥皮地窖，什么方向？”陈锋朝着希卡利问道，可是希卡利被陈锋绑住双手双脚，动弹不得。
“我给你解开！”陈锋冰冷的看了一眼希卡利，如果希卡利和自己耍花招，那到时候就打个半死，然后朝着河水里一扔，河水里的怪物会帮助陈锋清理掉的。
陈锋给2个人松绑，然后把绳子朝着下面一扔，下面正好是一条河，只见一只大脑袋的水怪直接钻了出来，一口吞掉了绳子，陈锋用警告的眼神看了一眼2个人。
2个人相识苦笑，本来争的你死我活的，却发现有一个狠人出没，显然2个人真的认为如果自己去救活了朱利安，然后和朱利安结婚，陈锋一定会斩杀自己。
尤其是陈锋体现出来的武力，实在是太恐怖了，那一个双刀骷髅，一路秒杀过来，希卡利和卢修斯甚至看到一只亮金级别的怪物，被一刀秒杀。
你妹啊，那可是亮金啊，起码比一般怪物血量高个几百倍的家伙，居然被一刀秒杀，多么恐怖的攻击力啊。
有这么一个骷髅，希卡利感觉陈锋都无敌了，起码在怪物面前是属于无敌了。
陈锋心里头一笑，那是因为双刀骷髅是纯粹的物理攻击，加上尸鹫的光环150%的加成（40，技能升级）和君王骷髅30%的全属性加成，加上技能，那自然是一刀秒杀。
这也是陈锋目前为止最强大的攻击力。
这也是给2个人一个警告，就算是他们躲在家里，到时候等自己的实力强大起来，依然有本事干掉他们，有双刀骷髅的存在，陈锋的升级基本上不成问题，何况陈锋还有冰火雷毒4个骷髅，那升级更是飞快。
2个人都好奇陈锋的等级，资料上说陈锋的等级很低，可是陈锋有这么多的骷髅，为什么等级还会低呢？
“妈的，资料是假的！”希卡利和卢修斯都想到同一个地方去了，顿时咬牙切齿，恨不得立刻回去弄死那情报科的。
如果知道陈锋有这么强大的实力和这么高的天分，那绝对会卖给陈锋一个面子，起码不会出现现在的情况，到时候巴结一下陈锋，帮陈锋出点人力物力，帮助陈锋找到黄金鸟。
这样不但卖了一个人情给陈锋，甚至还卖了一个人情给朱利安，朱利安和陈锋的关系，这群人自然是知道的一清二楚。
不得不说，如果是资料上的陈锋，那自然无法和朱利安搭配，可是如今的陈锋，完全有资格和朱利安成双配对。
如此高超的天分，而且陈锋还没有经过赐福进化和技能变异，如果成功了，那陈锋的实力会变得更加恐怖。
众人飞了半天，终于是到达了剥皮地窖的门口，可是让3个人吃惊是，门口居然死者大量的尸体。
“有人进去了！”陈锋的脸色一寒，如果是来练级的陈锋无所谓，如果有人敢和自己抢夺精神刺激药水，那就保不准陈锋狂性大发了。
陈锋现在很想发泄，最像发泄的方式就是活生生的弄死一个人，尤其是敢打朱利安注意的人，可是陈锋不能这么做。
“走吧！”陈锋收起了尸鹫，先收到背包里，然后在解散，等回家的时候链接墓地，可以吧骨头扔回去，免得到时候墓地里都没有骨头来合成陈锋所需要的骷髅了。
陈锋召唤出了上百个骷髅，浩浩荡荡的冲了进去，希卡利和卢修斯惊恐的对视了一眼，这才是陈锋整整的实力啊，上百个骷髅，实在是太恐怖了。
陈锋手下一共有200多个骷髅，不过可惜，虽然技能到达40级了，可是依然没有出现额外的首领骷髅，不然的话陈锋的实力会变得更加恐怖，陈锋会找几只首领级别的法师或者骷髅祭祀，到时候陈锋远程队伍就圆满了。
不过不要说首领，陈锋的额外骷髅连精英级别的都没有，让陈锋格外的失望。
进入了地窖，这里弥漫着一股恶心的腐臭，2个娇生惯养的孩子开始干呕了起来，不一会儿就吐的稀里哗啦的。
可是陈锋没有任何的影响，比这个恶心的陈锋都见过了，还有什么恶心的？
再说了，陈锋可是没吃饭......
“果然有人，而且人数很多！”希卡利和卢修斯虚弱的互相搀扶着，希卡利看着地上的痕迹，对着陈锋说道。
“哦？很多人？”陈锋好奇的问道，不知道希卡利是怎么看出来的。
“你看，那斌地面上有火焰灼烧的痕迹，这个痕迹是九头蛇留下来的，说明有一个火焰法师，那边的墙壁上有糟糟的刮痕和冰冻的痕迹，那是冰封球过后的痕迹。”
“这里有一个大脚掌，明显是熊德的，所以还有一个专修巨熊变身的德鲁伊，那边有一个废弃的机关，机关刺客！”
“还有这里，两枚箭矢，不用我说吧，亚马逊！”
希卡利一一的指了出来，说的陈锋心服口服。
“走吧，就算他们人再多，也没我的骷髅多！”陈锋淡淡的是货到，希卡利本来以为陈锋会赞扬一句，不过听到陈锋的话，顿时一阵无语，您老200多个骷髅，密密麻麻的一片，当然没您多。

第311章 有人要倒霉了

200多只骷髅，其中远程了占据了三分之一，当然包括陈锋的10个弩箭骷髅，可是陈锋也利用每天3分钟的时间，挑选了一大批的弓箭手骷髅出来。

虽然弓箭手骷髅的实力完全比不上弩箭骷髅，可是一旦弓箭手骷髅的数量成型，威力还是十分惊人的，尤其是弓箭手骷髅的攻击速度也较快，加上君王骷髅和尸鹫的增幅，也变得相当强悍。

从33级晋级到41级，陈锋的骷髅可不是单单数量增加了，那属性可是增加了数倍之多，就算是一只普通骷髅，也有单挑小矮人的实力。

现在陈锋的一只普通骷髅，血量3W，防御3W，攻击410，绝对的高手中的高手，虽然防御值和血量弱了不少，但是攻击力却还是随大流的，起码一些落魄的职业者，攻击力甚至还没普通骷髅高呢。

而陈锋的其他骷髅实力更是不用说了，双刀骷髅的攻击力达到了恐怖的3600.绝对比得上任何巅峰的库拉斯特职业者，不过双刀骷髅的防御和血量还是有点不够看的。

毕竟，其他职业者都格挡属性，而陈锋的双刀骷髅没有这个属性，在格挡状态下，那可是不受到任何物理伤害的。

一个顶级的职业者，尤其是近战的，基本上都会装备盾牌，高达45%左右的格挡几率，也就是说可以有45%的几率免疫物理伤害，不得不说格挡真的是暗黑破坏神里头的第一神属性。

可是，没有格挡的双刀骷髅，对于任何攻击只能硬抗，这样自然而然的双刀骷髅必须高血量高防御。

再看看人家矮人勇士，有盾牌，有格挡，尼玛血量和防御还这么高，不愧是陈锋第一肉盾，而且陈锋晃荡了墓地这么久，依然没有找到第二只矮人勇士骷髅，莫非矮人勇士属于稀有骷髅？

或许吧！

可是，陈锋也注意到了，元素攻击对矮人勇士来说实在是痛苦，任何物理攻击矮人勇士都不怕，但是面对矮人勇士，它的元素抗性甚至比一般的首领骷髅低许多。

所以，元素防御是矮人勇士的一个弱点，以前有朱利安，朱利安的抗性加上天使力量的全抗性+60，让矮人勇士的抗性弥补了不少。

但是现在只有陈锋一个人，身边的2个人虽然都是圣骑士，可是陈锋没有指望这两个人会开光环给自己。

再说了，陈锋不需要他们的帮助。

一群人，是一群骷髅浩浩荡荡的前进，陈锋3个人站在骷髅的最中间，仿佛是被人给密切的保护起来一样，就算是希卡利和卢修斯这种天生的贵族，也没有享受过如此的待遇。

“陈锋阁下，这群人名下是冲着二层去的，这条路正好是前往二层的捷径，许多前来练级的人，都知道这条路常年被人清理，所以这里的怪物的密度和强度最小！”希卡利看着路上的尸体，皱着眉头对着陈锋说道。

“这里距离二层很近？”陈锋问道？

“不，起码要一个小时的路程，看起来敌人已经领先我们个把小时了，按照刚才门口的尸体来看，那群人最少领先我们2个小时以上，因为我看到一群小矮人的尸体已经明显开始变化了！”希卡利皱着眉头说道。

“那继续前进，我们要加快速度了！”虽然是地窖，可是这里的高度也达到了五六米，陈锋让金刚一个肩膀蹲了一个人，所有部队开始快速的前进。

“没想到有坐骑是这么好的一件事情，看来我回去要和教会商量一下，找只坐骑来！”希卡利通过一段时间的观察，发现陈锋是关心则乱，对陈锋的印象也逐渐缓和起来。

加上有点刻意的想要和陈锋拉近关系，希卡利也没有了任何纨绔和表现出对陈锋的憎恨，这让陈锋不由的对这个家伙高看了一眼。

看到希卡利放开了许多，卢修斯自然也放开了一点，不过碍于没有希卡利那么见多识广，卢修斯只能在一旁帮衬，是不是的说几句话。

在这个世界上，单纯的纨绔子弟基本上是不存在的，尤其是在职业者家族内，竞争比任何地方都要大，没有脑子的早就悲剧了，哪能风风光光的？

卢修斯不是笨蛋，自然看得出希卡利在巴结陈锋，不过他还真的没有希卡利有本事，所以只能偶尔插上一两句话。

一群人走了几十分钟，终于来到了第二层的入口，陈锋看着入口边上一群的尸体，眉头皱的更加紧了。

“下去！”先让一群骷髅下去，骷髅没有遭受到任何的伤害，那陈锋等人自然也快速的跟了下去，下面依然是满地的尸体，看来那群人也进入了第二层，而且战斗力蛮强悍的。

“不好，这群人真的是去三层的！”希卡利的脸色一变，陈锋的脸色也立刻难看了几分，立刻闭上眼睛，一瞬间进入了墓地。

进入墓地，陈锋人所在的地方，时间等于是停顿的，但是陈锋思维所在地方时间却依然是运行的，也就是说三分钟的进入墓地时间，陈锋现实里头完全不受到任何的影响。

瞬间，陈锋的面前一股腐蚀的味道扑面而来，紧接着一股浓郁的血腥味瞬间覆盖了腐蚀味，让陈锋不由皱起眉头。

陈锋要找骷髅，他要找可以快速移动，并且体形较大的骷髅，最好就是上次遇到的蝎子骷髅，那家伙移动起来十分的快速，而且四平八稳的，相当不错。

加上后背也大，可以坐上去好几个人。

忽然，陈锋找到了一只骷髅，让陈锋不由的笑了出来。

和蝎子骷髅一样，这个家伙也长着坚固的外骨骼，但是却不属于昆虫，而是属于节肢动物，在河海里头经常见到这个家伙，也是人类餐桌上的美食。

和蝎子一样，这家伙的甲壳十分的坚固，而且长着两个巨大的螯钳，十分的霸道。

但是和蝎子不一样的是，这个家伙没有尾巴，而且走路是横着走的，想必大家也都知道这个家伙是谁了吧？

螃蟹骷髅（精英骷髅）

大海中的螃蟹啊，你是怎么死的？

LV：41

命中率：82000

防御：82000

血量：82000

伤害：820-1100

死亡螯钳LV8：螃蟹骷髅利用自己的螯钳，抓住敌人绝对不放松，直到敌人死亡为止，任由敌人如何攻击都不会放松的，每秒对敌人造成100%伤害，40%几率造成破裂伤害，破裂伤害下，攻击加强100%。

“好家伙！陈锋立刻就和这个家伙建立了连接，然后再找了一会儿，找到几个弓箭手骷髅，立刻用额外的变异骷髅给替换掉，三分钟后就这样过去了。

“看来我们要赶路了！”陈锋的面前赫然出现了一只7米多的巨大螃蟹，好在螃蟹就是宽大而已，而这里的通道比一个客厅还要打，完全可以容纳一只螃蟹的横行。

希卡利和卢修斯惊讶的看着这只巨大的螃蟹，可是当3个人坐在螃蟹上面，却发现螃蟹的身体内是中空的，不由的一阵愕然。

“螃蟹，死了也会变成骷髅的！”陈锋笑着对着两个人说道，两个人对视一阵无语，不由的对视了一眼，他们发现陈锋变得越发的神秘莫测了。

果不其然，有了横行无阻的螃蟹之后，陈锋的行动速度变得更加的快速了，而且陈锋也把其他的没用的骷髅给收了起来，陈锋的速度瞬间提高数倍。

“该死，该死！”看着一路上东倒西歪的尸体，陈锋的脸色变得更加难看，尤其是这群家伙清理的太干净了，陈锋一路上居然没有遇到任何的怪物。

“该死，果然进入第三层了！”看到第三层的入口赫然大堆的尸体，陈锋的脸色变得有点狰狞了起来，敢打自己女人的注意，如果等下劝说无效，那陈锋就不会手下留情了。

他要杀几个人，威震一下！

陈锋，已经动了杀机了。

立刻召唤出一群的骷髅，冲了下去，2个圣骑士居然十分默契的开启了光环，然后直接给陈锋的骷髅加上了光环效果，陈锋不由的看了2个人一眼。

这两个家伙明显是有意图的要讨好陈锋，一个全开防御光环，各种抗性让陈锋的骷髅变得格外耐抗。

一个则开启进攻光环，陈锋的骷髅瞬间变成带刀的刺猬，不但攻击高，而且光环之中还有荆棘光环的存在，反弹伤害可是很厉害的。

一群人走到了第三层，一进入第三层就听到一阵战斗的声音，陈锋顿时松了一口气，只要有人在战斗，那就说明东西没有被拿走，不然人家早就开门走了。

“你们2个自己小心！”陈锋对着2个人说了一声，而自己则是带着骷髅冲了上来，看到敌人，陈锋当然不会当场击杀，毕竟那可是要堕落的。

陈锋要把他们全部给打晕过去，就算是没有真正的惹到陈锋，只要敢窥看自己的媳妇，那就是找虐！

陈锋的眼中冷芒一闪，边上的希卡利和卢修斯不由的打了一个寒颤，有人要倒霉了！

第312章 精神刺激药水，入手！

“有人偷袭！”看到一群骷髅气势汹汹的冲了过来，尤其是骷髅的后面还有一个满脸冰霜的陈锋，这群人再笨也知道陈锋偷袭他们。

一个看起来是队长的家伙，正举着盾牌在前面顶怪，可是被自己的队友一声惊吓，手中的防御瞬间失衡，恐怖的地狱火从小矮人巫师的嘴巴中疯狂的喷射了出来。

“混蛋！”一个亚马逊看着圣骑士被地狱火击中，顿时一声怒吼，瞬间搭弓，一连串的疯狂攻击堆了上去，那圣骑士虽然被地狱火烧的直惨叫，可是手底下的功夫却没有白费，立刻转身疯狂的攻击，瞬间把小矮人巫师给击杀了。

陈锋淡淡的一招手，只见在圣骑士的面前瞬间出现了8个骷髅，8个骷髅全部是变异骷髅级别的，一下子就代替圣骑士挡住了去路。

“你是什么人？”亚马逊恼怒的转头看着陈锋，陈锋冰冷的脸上没有任何表情，冷漠的看了一眼这群人。

“你们来这里，是为了朱利安？”陈锋淡淡的问道，对面的人顿时明白了陈锋的意思。

“原来是敌人，没想到你居然不笨，没有和那个笨蛋圣子希卡利还有那些来自箩格鲁.高因的废物去找剥皮森林的部落！”一个刺客阴笑着说道。

可是话音刚落，只见一个天堂之拳瞬间落在了他的身上，好在天堂之拳只对恶魔和不死生物有效果，但是那刺客依然是被吓了一大跳。

看着自己被吓唬了一下，立刻脸色不善的朝着进攻过来的方向看去，可是那刺客的脸色却瞬间变得十分的难看。

因为站在那边的，一个正式他口中笨蛋，圣子希卡利。

而另外一个，则是被打了地图炮的箩格和鲁.高因的废物，卢修斯，现在2个人都是脸色铁青，脸上的表情告诉众人，他们恨不得干掉这个该死的刺客。

“希卡利.....卢修斯！”

一群人被忽然出现的2个人给吓了一大跳，顿时惊呼了起来，可是陈锋却已经准备就绪了，在一群人震惊的时候，瞬间开始发威。

只见一群骷髅立刻朝着六个人扑了上去，一瞬间最先被制服的就是刺客，这个家伙被普通骷髅一巴掌拍在了脖子上，昏迷了过去。

紧接着是近战弱不禁风的亚马逊，这家伙才尖叫了三四声，就被陈锋敲在了地上，然后法师生气都遭殃了。

最坚挺的就是巨熊德鲁伊和圣骑士，两个人在陈锋的进攻下依然是虎虎生威，可是却依然被陈锋的骷髅逼的格外狼狈。

“这给阁下，我们好像没有惹到你吧？”圣骑士连忙大声叫道，可是陈锋却怎么会放过他们，虽然不至于干掉他们，可是陈锋一定会把他们给打晕了，免得到时候妨碍自己。

现在看到人海没有得到精神刺激药水，陈锋的心情也好了很多，起码希望是在自己的身边了，虽然敌人对自己的女朋友有幻想，可是陈锋不是赶尽杀绝的人。

所以，等下陈锋会弄晕了这几个家伙，然后把他们给绑起来，可惜陈锋没有传说中的黑曜石手铐，那可是专门用来抓捕堕落者的，可以封印堕落者的技能，当然对付职业者同样有效。

可惜，陈锋没有这种稀有的东西，这东西的价值就相当于原来世界天朝人都手里头的枪支弹药一样，属于监管物品，只有在军队和警察里头才能看到。

而这个世界没有警察，但是有一个特殊的职业部门，那就是暗夜部队，传说中整个世界顶尖刺客当中挑选出来的强大刺客组成的部队。

专门刺杀和逮捕堕落者和即将堕落者，这群家伙有用强大的武力，偷袭的力量可以轻而易举的干掉敌人。

陈锋可不敢真的击杀堕落者，当然如果暗杀几个陈锋还真的回来，例如抓几个人，扔到河道里头，让水怪和那恶魔青蛙撕咬。

当然，这群人既然没有得手，那陈锋不会干掉他们，如果他们已经得手并且回去了，那陈锋当然要发飙。

金刚快速的冲了上去，三两下就把圣骑士和巨熊德鲁伊还有躲在一旁的 另外一个刺客给抓了过来，六个人算是齐了。

“看着他们！”陈锋对着希卡利和卢修斯一说，开始派出自己的大部队清理怪物，只见陈锋的面前赫然有大群大群的小矮人和小矮人巫师。

难怪第三层被成为最危险的地方，这里的怪物实力相当的强悍，一半以上都是蓝色名字的，暗金也不在少数。

可是数量在多，也挡不住陈锋的骷髅大军，在四个骷髅法师疯狂的进攻下，没多久众人就找到了一个黄金宝箱。

而在黄金宝箱的边上，赫然有一个祭坛，祭坛上面放着一个黄金鸟。

“小心！”陈锋焦急的准备冲过去，可是边上却窜出来了一群小矮人，陈锋的眉头一皱，怒气油然而生，只见双刀骷髅瞬间出现，一个鬼舞轻松的干掉了一只小矮人，紧接着转身对着其他的小矮人发飙。

而陈锋则在矮人勇士的护送下，终于拿到了黄金鸟，打开一看，里面既没有陈锋想象中的骨灰，也不是空荡荡的，而是一团宛如黑色的膏状物体，但是一股刺鼻的味道从上面散发出来。

精神刺激液。

果然，看了一眼名字，名字就是这么液体，陈锋立刻激动的看着希卡利和卢修斯，2个人眼里闪过了一丝失望，因为陈锋的被陈锋得到了，不过更多的却是用恭喜的眼神看着陈锋。

“你们是什么人？为什么抓着我们？”一个害怕的声音从边上传来，那巨熊德鲁伊赫然已经苏醒了，显然体制好的他比别人早醒来了几分钟。

“放了他们吧！”陈锋既然已经得到了传说中的精神刺激药水，那自然不必在迁怒别人，一群骷髅立刻放开了被绑架的六个人。

“你......”

“滚，再不滚，就把你打晕了扔小矮人群里！”陈锋恶狠狠的对着那人说道，那人的脸色顿时一变，看看四周海量的骷髅，立刻扯开了卷轴，变成巨熊把自己的伙伴带走。

陈锋和希卡利对视了一眼，也打开了传送卷轴，陈锋小心翼翼的把黄金鸟盖上，然后放进自己的背包里，踏入了传送门。

“就是他，就是他，他就是堕落者，还敢回来！”陈锋刚走出传送门，就听到那个巨熊德鲁伊指着陈锋，而那巨熊德鲁伊的身边，赫然站着一群圣骑士。

那群圣骑士，自然是库拉斯特的警察了。

“圣子！”忽然，希卡利从一旁的传送门内走了出来，听到有人喊自己，淡淡的点点头，然后走向陈锋。

“多谢了！”陈锋一愣，然后失声笑了出来，一个被绑架的人居然和劫匪说谢谢，陈锋转过头，看着希卡利和卢修斯。

“是我谢谢你们，我欠你们一个人情，以后有什么事情，尽管说，上刀山下火海，我在所不辞！”陈锋严肃的说道。

希卡利没有因为自己绑架了他，就喝自己作对，反而帮助陈锋找到了精神刺激药水，如果没有希卡利，陈锋甚至找剥皮地窖都要好久。

“就是他，给我抓住他，他绑架了圣子！”远处一群圣骑士匆匆的赶来，其实一个人看到陈锋立刻大声的喊道，一群圣骑士立刻冲了上来。

“住手，陈锋阁下没有绑架我，而是当天太着急了，需要我的带路，所以手段粗鲁了一点，不过既然是男人，那粗鲁点无所谓，陈锋阁下以后对待朱利安公主，可不能粗鲁啊！”希卡利笑着转头对着陈锋说道。

“多谢圣子原谅我的粗鲁！”陈锋也笑着说道，行了一个死灵法师的礼节，就顺着希卡利的台阶下。

“放屁，他就是一个堕落者，他刚才还打晕我们，如果不是我醒来够早，我们已经被他扔到河里头喂恶魔了！”那巨熊还在叫嚣，身边的伙伴自然也清醒了过来，纷纷怒视着陈锋。

“哦？是我打晕你们的？”陈锋挑着眉头对着那几个人说道，有了这么多人的围观，那巨熊自然不怕，毕竟自己占了理。

“没错，就是你打晕我们的，你还是说要让恶魔杀了我们，你虽然没有变成堕落者，可是你的内心已经是堕落者了，圣殿骑士们，我请求各位，把这个恶魔抓回来好好的拷问，说不定可以得到地狱的消息！”那巨熊战斗怒火冲天的说道。

反正是得罪了，干脆得罪到底好了，他们一辈子还没有这么屈辱过，居然被人打晕了。

“哼！”陈锋不屑的冷哼了一声，然后转头找到了传送阵的看守人员，把当初阿卡拉给自己可以无限回到箩格的文书递给了那人。

“别让他跑了，他身上指不定背着多少条人名呢！”那巨熊看陈锋的架势是要走人了，立刻朝着圣殿骑士大叫着。

圣殿骑士为难的看着陈锋，可是不远处一群人却不为难，立刻走了上来。

“陈锋阁下，有人状告你蓄意杀人，麻烦跟我们走一趟，我们是刺客联盟的调查组织，专门调查职业者利用恶魔杀人！”一个刺客走在了陈锋的面前，手里头居然拿着陈锋向往已久的好东西，黑曜石手铐。

“哦？你说我杀人？那我就杀给你看！”

陈锋怒吼了一声，只见巨大的尸鹫瞬间出现在巨熊的身边，一把抓起巨熊德鲁伊，疯狂的朝着海面上飞了过去。

“啊啊啊！”那巨熊不断的尖叫着，可是陈锋却是一笑，等飞到海面上之后，尸鹫十分干脆的放开了巨熊德鲁伊，那巨熊德鲁伊一下子就掉入海里了。

“嗯，我就是这样杀人的！可惜还里头没恶魔啊！”陈锋淡淡的说道，不过手里头却依然没有空闲，掏出了一个东西，只见那刺客的脸色瞬间一变。

天堂之心！

第313章 打扰朱利安者，死！

天堂之心，天堂最圣洁的东西，绝对不可能存在堕落者，甚至有堕落倾向的人的手中，而陈锋掏出的这枚天堂之心散发着金色的光芒，甚至让人有一种顶礼膜拜的感觉，那自然不是假的。
“该死，那狗日的小子！”刺客转头看了一眼巨熊队伍里另外2个刺客一眼，顿时尴尬的朝着陈锋笑着。
“陈锋阁下既然拥有最光明，最圣洁的天堂之心，自然不是堕落者，来人，把这几个人抓起来，给我好好的关上几天，居然诬告如此纯洁的大人！”那刺客长大声的对着自己的属下说道。
属下愕然的看着刺客长，不过既然刺客长话所了那做呗，反正被抓的不是自己的侄子。
“狠一点，别让那混小子说出我身份！”刺客长偷偷的对着自己的心腹说道，那心腹脑子也不错，顿时恍然大悟，刺客长是要巴结眼前这个人，又不敢让这个人知道那诬告他的人里头有刺客长侄子。
那心腹趁着刺客长的侄子还没有搞清楚状况之气，走上去直接一下子敲晕了刺客，顿时刺客了脑袋拉拢了下来，好不容易醒过来，又晕了过来。
“别打，别打，我自己晕，我自己晕！”亚马逊和女巫惊恐的看着这群刺客，这时候陈锋一摆手。
“算了，不过是我敲晕他们的，这群人胆敢对我的妻子动脑经，那自然要教训一番，女孩子就放走吧，把那个狗熊抓起来好好管教几天，其他人......就算了！”陈锋十分大方的摆摆手，几个女孩子立刻感激的看着陈锋。
希卡利和卢修斯顿时不可思议的看着陈锋，陈锋霸道的敲晕了一群人，反而那群人反过来坐牢，而且还感激的看着陈锋，这年头有没有天理了？
不过，在暗黑的世界里，实力就是天理，拳头大权利就大，一切都按照拳头说话，所以陈锋自然比别人可以说的更多。
再加上陈锋和朱利安什么关系，这群人自然不知道，但是对于朱利安，那可是陈锋的禁区，你会看着你的预定好的未婚妻被人霸占吗？
当然不会，人们连预定好的餐桌被人霸占了都要大闹一番，何况是自己一辈子的伴侣，陈锋能不疯狂吗？
更何况，朱利安基本上是因为陈锋才会这样的，陈锋在心里头早就把朱利安认定成为自己的妻子了。
把残局扔给了希卡利，陈锋现在是归心似箭，直接踏上了传送阵，顿时回到了箩格。
“卡夏，卡夏，快带我去找朱利安！”陈锋朝着卡夏家跑去，飞快的进入了卡夏家，然后一脚踹开了卡夏的卧室，却忽然傻了。
只见卡夏正在换着衣服，或许是因为刚洗完澡，浑身湿漉漉的，但是却是脱个精光。
别看卡夏平时抱的严实，可是现在在陈锋看来卡夏的皮肤和身材好到不行了，前凸后翘来形容最恰当不过。
“有E罩杯吧？”陈锋不可思议的看着眼前白花花的一片，忽然只感觉自己的鼻子一热，一股热流直接从鼻子低落了出来。
“滚！”
卡夏完全没料到，自己刚洗完澡居然陈锋会冲了进来，一下子陈锋傻了，连卡夏也都傻了，不可思议的看着陈锋。
等陈锋的鼻血留下来，卡夏终于回过神来，朝着陈锋一声震天的咆哮，一阵恐怖的气流瞬间席卷整个房间，房门轰的一下就关好。
“我的鼻子！”陈锋痛呼了一声，捂着自己的鼻子含着眼泪看着大门，那大门关闭的时候，赫然狠狠的撞了一下陈锋的鼻子。
这一下陈锋的鼻血流淌的更加欢畅了。
陈锋小心翼翼的先止血，然后躺在了沙发上，整个房间内弥漫着一股酒味，可是陈锋的脑海里却回想着卡夏那赤裸的惊鸿一瞥。
白嫩的肌肤，魔鬼般的身材，那E罩杯硕大的巨乳，还有那上面两点红色的樱桃，更让陈锋受不了的是，卡夏居然是一个白虎......
没毛的。
陈锋感觉自己的鼻子再次热了起来，立刻捂住了鼻子，而就在这个时候，卡夏一脸的冰霜从楼上走了下来，坐在了陈锋的面前，一双眼睛怒视着陈锋。
陈锋被看的浑身发毛，可是这个时候卡夏的着装，却让那白花花的胸脯再次展现在了陈锋的面前，虽然仅仅一半，可是陈锋的脑海里骤然间又回想起了刚才那一副绝美的画面。
“噗！”陈锋的鼻血再次喷了出来，卡夏骤然间一愣，脸上立刻充满了怒气，自己珍藏了将近百年的大白兔，居然被看光了。
卡夏虽然战斗是天才，可是这方面却白痴的可以，何止是大白兔被看光了，就算是小老虎都被看到了。
“你找死！”卡夏朝着陈锋直接扑了过去，一把抓住陈锋的脖子使劲的掐了起来，陈锋被掐的连翻白眼，可是卡夏显然是在怒头上，陈锋只能不断的苦笑。
不过卡夏看着陈锋的脸色忽然变得苍白，立刻放开了陈锋的脖子，陈锋这才得救，不过离开卡夏远远的，再也不敢接近卡夏。
“你都看到了什么？”卡夏怒视着陈锋，怎么敢回答，一连串疯狂的摇头，陈锋是打死都不会承认的。
虽然陈锋摇头，可是卡夏当然知道自己是被陈锋给看光了，不过却深呼吸了一口气，冰冷的坐在了沙发上。
“你找我干嘛？”那冷漠的声音仿佛是来自深渊地狱，陈锋不由的打了一个寒颤，陈锋立刻厚着脸皮走了上去，嬉笑的看着卡夏。
“嘿嘿，卡夏队长，我找到了精神刺激药水了，好人有好报，帮我看看是不是真的？麻烦您了！”陈锋谄媚的说道，他知道自己理亏，所以把自己的地位放的低一点。
“你得到了？拿出来看看！”卡夏一愣，立刻让陈锋拿出精神刺激药水，陈锋也收起了嬉皮笑脸，从背包里拿出了黄金鸟，然后打开盖子。
“这个味道，没错，果然是精神刺激药水，居然有这么多？”卡夏惊呼了一声，看着黄金鸟的打开盖子后里头满满的一罐，顿时大为吃惊。
“很多吗？朱利安要用多少？多余的全部给您！”只要救了朱利安，这什么劳资药水陈锋都可以不要了，立刻借花献佛用来讨好陈锋。
“哦？全部给我？你可知道这个药剂只有阿卡拉能做，做出来之后，这么满满的一罐，可以换来多少好东西吗？”卡夏看着陈锋，眼里头的冰冷也逐渐的消失了。
其实，卡夏并没有恨上陈锋，对陈锋施暴只不过是自己珍藏了百年的大白兔被陈锋给看了而已，其实心里头压根就没什么，反而卡夏还有一股害羞。
刚才的暴力，也正是掩饰害羞的，说白了就是恼羞成怒。
接下来，卡夏立刻换上了百年不变的装备，陈锋这时候才发现，刚才在自己满前的卡夏，居然是穿着其他衣服的，不由的一阵恍惚。
带着陈锋来到了阿卡拉的地方，阿卡拉仅仅用了不到十分钟就配置出了药剂，陈锋不由的一阵激动，紧接着卡夏带着陈锋一路朝着皇宫赶去，有传送阵就是方便，直接进入皇宫，就来到了朱利安的寝宫。
“你们是什么人？哦，卡夏阁下！”一个侍卫蹿了出来，不过看到是卡夏带人，就立刻让路。
“快点，朱利安在什么地方？”陈锋焦急的问道，这是将近一年以来，第一次来看朱利安，陈锋能不着急吗？
相思之苦啊，陈锋整整想了朱利安将近一年啊，没有人知道陈锋心里头的悲伤和焦急，没有人知道陈锋在练级的时候，无论是被打还是被冻着，都是想着朱利安才坚持下来的。
没人有知道，陈锋连续6个月的努力练级，甚至一句话说不说，全部都是为了朱利安，如今朱利安终于可以治好了，陈锋终于感觉自己有脸来见朱利安了。
来到了朱利安的寝宫，只见在一张大床上，朱利安正躺在上面，那依然紧皱的眉头让陈锋的心一下子变得好酸，在梦里头，朱利安还在担心着陈锋。
轻轻的上去，捂住了朱利安的手，陈锋伸出手抚摸着朱利安的脸庞，旁边的人刚好怒斥，却被卡夏给拦住了。
“对不起，对不对，都是我太弱了，我一直说要保护你，可是连一次都没有保护好你，对不起，都是我的错，都是我太弱了！”
看着朱利安消瘦而且苍白的脸庞，陈锋终于忍不住泪水，滚烫的热泪顿时滴了下来，洒落在了朱利安的手上。
“别哭了，快喂药吧！”卡夏对着陈锋说到，陈锋立刻惊醒了过来，只要吃了药，朱利安就能苏醒过来了，立刻拿出药剂，轻轻的喂了下去。
“住手，住手，你是什么人，居然给公主喂一些来历不明的东西，我让你住手！”陈锋的手不哟的颤抖了一下，差点让珍贵的药水给流出来，陈锋忽然转头，怒视着那来人，只见四周忽然出现一群骷髅。
“给我滚出去跪在地上，不然明年的今天，就是你的忌日，打扰朱利安者，死！”

第314章 朱利安复苏！

陈锋冰冷的语言让那个官员一样的人物立刻脸色苍白，这只不过是一个普通人而已，虽然地位比一般人高，可是真正的社会水平，还不如一个职业者呢。
坎都拉斯的皇室，没有关心任何的民生问题，和中国的皇室不一样，他们虽然有实权，可是却把所有权利都下放了下去，当然同时也把责任给下放了下去。
如今坎都拉斯是一个城市，里面也生活着将近百万的百姓，可是这些百姓压根就不用帝皇一家来养活，有职业者亲戚的靠职业者养活，没职业者亲戚的有坎都拉斯圣骑士团养活。
而且城市四周有方圆千里的垦地，上空更是有天使亲自设下的结界，可以说这个地方是全世界最安全的生存之地。
这里几乎没有斗争，没有人会为了利益而斗争，因为在怎么为了利益，依然比不上一个高级职业者一天的收入。
所以，所有人们关心的只有2个事情。
今天吃什么，和孩子能不能成为职业者。
而这个地方，也正是坎都拉斯每年职业者的传输点，这里每年都会产生数万个职业者，等噩梦之月结束之后，会统一的被传送到箩格，然后各自组队战斗。
在此之前，所有满6岁的孩子都要上课，就好像是小学一样，所有孩子都要系统的学习职业者，怪物，装备等等。
这也是人类世界当中，最系统的一块地方，集学习，测试为一体，如果孩子一旦成功转职成为了职业者，那就送到箩格，自生自灭。
如果转职失败了，就会得到一片土地，负责耕种，当然耕种还是有任务，如果达不成任务，甚至可能会被驱逐出去。
粮食和垦地，是这个世界最不容许浪费的东西，就算是职业者也是如此，所有人都明白粮食的重要性。
金刚拎着那家伙缓缓的走了出去，那家伙被硕大的金刚吓的直接趴在了地上，动弹不得，金刚在一旁看着那个人，陈锋给他下了命令，只要那人敢抬头，就给按下去。
“怎么还不醒来？”陈锋着急的看着卡夏，这都喝下去快一分钟了，朱利安居然没有任何的起色，陈锋抓着朱利安的手，担忧的看着朱利安。
“陛下，啊！”忽然，门外响起了一阵脚步声，紧接着那被陈锋强制摁在地上的人顿时一阵惨叫，显然是那人抬起了头，可是却被金刚骷髅给再次摁了下去。
金刚可是没有轻手轻脚的，那家伙估计悲剧了。
“陛下救命啊，陛下救命啊，有人意图对公主图谋不轨！”那人大声的喊道，朱利安整个寝宫内都充满了这个人的高昂的声音，陈锋的眉头拧成了一团，眼中怒火迸发。
不一会儿，一个人走了进来，陈锋不由的浑身一震，这个人赫然就是坎都拉斯的帝皇，朱利安的父亲。
“免礼了，陈锋，外面的骷髅是你的吧，把我的总管放了吧！”其实，这件事情看起来还是陈锋不占理，不过陈锋仗着自己的拳头大，无所谓。
并非陈锋已经眼高于天了，而是陈锋知道，这个帝皇已经原谅自己了，或者干脆说没有生气，陈锋摆摆手，顿时金刚骷髅“咔嚓”就碎裂了一地，那人立刻站了起来，哭着朝着朱利安的父亲扑了过来。
“来人，把汤姆总管带下去，在公主的寝宫内如此大吵大闹，总管你可是带头失职啊！”那帝皇缓缓的一句话，总管整个人的哭声宛如被一只大叫中被掐住脖子的公鸭一样，顿时没有了任何声音。
一群侍卫如狼似虎的架走了总管，这时候帝皇才上前，一把抓住了朱利安的手，焦急的查看了一下朱利安的状态，脸色却忽然难看了起来。
“陈锋，药剂呢？快点喂药剂！”帝皇着急的问道，可是陈锋却一阵苦笑，连说着急已经喂下去了，可是却没有任何的反应。
“混蛋，你难道拿假的给公主？”帝皇一阵恼怒，立刻横眉怒目的对准陈锋，四周的侍卫立刻蠢蠢欲动，只要帝皇一声令下，立刻就捉拿陈锋。
“好了，别吓着他，药剂哪儿有这么快的，你们2个给我安静一点，来人搬2把椅子过来，让这2个不明情况的笨蛋坐下来再说！”
一群侍女惊恐的看了一眼卡夏，说陈锋是笨蛋那还可以，毕竟她们不认识陈锋，而且陈锋还是卡夏带来的。
可是这人居然还说自己的帝皇是笨蛋，那可是坎都拉斯的帝皇啊，整个坎都拉斯的第一人啊。
“哼，卡夏妞，你要是不给我个说法，我找珊朵拉去，让她来评评理！”帝皇却没有在意，坐在了侍女搬过来的椅子上面，怒视着卡夏。
“哼，小屁孩，当初你不是喜欢穿着开裆裤跟在我后面么？怎么长大了就了不起了？”卡夏不屑的说道，四周的人脸色顿时一变，那帝皇的脸色更是变成了猪肝色。
“所有人都退下！”帝皇一摆手，所有人都离开退了下去，帝皇怒视着卡夏，珊朵拉和帝皇是一个老爹的，属于亲属关系。
当初，珊朵拉和帝皇仅仅差距3岁，所以珊朵拉转职之后，帝皇也很快就转职了，那时候的天使小队还没凑齐，珊朵拉就带着卡夏和还有小时候的帝皇一起练级，那时候的帝皇天天跟在卡夏的屁股后面，被卡夏戏称为小屁孩。
这群人的渊源都有百年之多了，不过让陈锋没想到的是，朱利安才二十多，但是这个帝皇却已经百来岁了，真看不出来是老来得女啊？
“别用这种眼神看着我，我可是从群魔堡垒退下上来之后才成为国王的，期间没有任何的儿女，朱利安是我继位之后第9年生的女儿，可惜她一出生，她的母亲就去世了！”说到这里，帝皇的神色暗淡了下来。
帝皇本命叫做希赛，而朱利安的母亲是一个普通的百姓，后来被希赛看中，双双堕入爱河，可惜不知道最终却死于难产，好在希赛和朱利安的母亲的结晶还是成功的保存了下来。
所以，希赛对于朱利安是格外的爱护，但是却没有造成朱利安有任何的公主病，反而朱利安继承了母亲的柔和，善良，当然还有父亲严酷的一面，外冷心热。
忽然，就在众人说话的时候，朱利安猛然的咳嗽了一声，一下子坐在床边上的2个人飞一样的冲了出去，一人一边的抓住了朱利安一只手。
“咳咳，咳咳！”朱利安开始猛烈的咳嗽了起来，陈锋焦急的看着朱利安，又担心的看了一眼卡夏，卡夏无动于衷，陈锋只能着急的看着朱利安。
“啊！”朱利安忽然一声惨叫，不过在卡夏的耳朵里是叫声，但是在陈锋和希赛的耳朵里，却是惨叫，一瞬间希赛怒视着陈锋，而陈锋怒视着卡夏。
“看我干吗，精神刺激药剂，刺激药剂，当然要刺激咯！”卡夏摆摆手，这一下连希赛也怒视卡夏了，卡夏无所谓的站在一旁，反正你们怎么看我，朱利安还是得被精神刺激。
“啊！”朱利安忽然一声惨叫，眼睛猛然的张开了，入眼一片强光，习惯了黑暗的眼睛刹那间泪眼都流了出来。
“快快，闭上眼里，闭上眼睛，来人把窗帘都拉开！”朱利安的寝宫内，窗帘都是拉着的，所以整个室内十分的昏暗。
朱利安懵懂的看着四周，迷糊的她感觉这里是自己的卧室，听到耳边有人喊闭上眼睛，她自然而然的就闭上了眼睛，脑海里开始浮现出了一大堆的东西。
“嗯！”朱利安这次没有惨叫，而是皱着眉头闷哼了一声，脑海里各种东西开始蜂拥而入，终于过了十几分钟后，朱利安缓缓的张开了眼睛。
“父皇！”第一眼，朱利安看到了希赛，希赛顿时老泪纵横，抓着自己女儿手，这个超级强者，此时正为了自己的女儿抹眼泪。
“看看你身边的是谁？”希赛摸着自己女儿的脸庞说道，朱利安缓缓的转过头，脸上顿时出现了灿烂的笑容。
陈锋这时候有些不知所措，不过还是俯身在朱利安的身旁，抓住朱利安的手，任由朱利安的缓缓的在自己的脸上抚摸着，陈锋就好像是小心翼翼的抬着朱利安的小手一样，害怕那小手忽然掉下去。
“我知道，等我醒来的时候，你一定会在我身边的！”朱利安笑着说道，陈锋的眼泪也不由自主的溢出了眼眶。
“我知道，在你醒过来的时候，我一定会坚守在你的身边！”朱利安也灿烂的笑了起来，一旁的希赛一阵嫉妒，自己的女儿自从成为职业者之后，再也没有笑的如此灿烂了。
“别再这样吓我了，好吗？我都快被你吓死了！”陈锋朝着朱利安说道，朱利安轻轻的擦掉陈锋的眼泪，歉意的看着陈锋。
“那你以后也不准再让我一个人逃跑，就算是死，我也要和你死在一起！”朱利安坚定的说道，在一旁的希赛不由的泪流满面，尼玛这是我的女儿啊。
“好，我答应你，从今天开始，我们再也不分开！”
“分开个屁，过几天你们2个就给我结婚，反正都要结婚了，那你就干脆住这里吧！”希赛看着2个人肉麻的样子，顿时一声怒吼，一下子朱利安和陈锋都被震惊了。
“结婚？”

第315章 迪亚波罗的心眼！

“轰！”

暗红色的世界里，一片片热浪不断的翻滚着，四周被翻滚的岩浆照耀的鲜明，却仅限于地面，远处依然是一望无际的昏暗。

一双猩红的眼睛看着前方，在它的脚下，一群面目狰狞，长相狰狞的家伙匍匐着，一个个全部在瑟瑟发抖。

在那群跪着的生物的最前面，是一个人类，浑身不断的颤抖，可以看出他的内心是有多么的恐惧。

“我让你的研究，如果了？”迪亚波罗缓缓的开口，巨大的身子浸没在岩浆内，但这无比恐怖的岩浆对于迪亚波罗来说，就好像是普通的清澈河水一样。

“伟大的主人，目前为止，40级一下的任何恶魔投影都通过了测试，但是40级以上的投影，因为能量分布的关系，一旦变异就会出现失衡的状态，最有可能的就是暴走，甚至自爆，属下正在努力的解决！”波拉图颤抖的说道。

“哼，40级，最弱的沉沦魔都比它们强悍数万倍！”迪亚波罗冷哼了一声，波拉图的身体趴的更加低了。

“伟大的主人，办法不是没有，可是我的手上没有足够的材料，恳请主人赐予我一些材料，我绝对可以突破40级的限制的！”波拉图匍匐在了地上说道。

“什么材料？”迪亚波罗漫不经心的说道。

“地狱的矿石，一种在人类世界里被成为黑血晶的矿石，我的手上只有这么多一点，请伟大的主人过目！”波拉图的手里头举着一枚仅仅眼睛大小的晶体，迪亚波罗喵了一眼，顿时一愣。

“黑血晶，这明明就是地狱的魔血石，这可是打造地狱武器最主要的材料，原来如此，难怪人类的装备越来越强大，原来是研究了我们地狱的东西！”迪亚波罗愤怒的说道。

一时间，四周匍匐在地上的恶魔们也纷纷开始声讨人类。

“就是就是，人类这群爬虫，自己的实力不够居然拿我们地狱的东西来研究装备！”

“该死的人类，居然拿我们地狱的东西研究装备，这可是我们地狱的东西，卑微的人类没有资格碰一下！”

“就是就是，卑微的人类没有资格！”

恶魔们纷纷开始声讨人类，匍匐在地上的波拉图心中气的快爆炸了，恨不得转头把这群见风使舵的家伙全部干掉，可是现在他不能出手，只能当做什么也没听到。

“波拉图，你生气了？”迪亚波罗忽然问道，波拉图的瞳孔顿时一缩小，然后连连摇头，连忙说着自己的忠心。

“伟大的主人，我没有任何的生气，我早就不是人类了，它们说的和我一点关系都没有，请主人原谅我，我会用实际行动证明我的忠诚！”

“但是，我依然反对它们说的话，人类比恶魔们要聪明的太多了！”波拉图转头看了一眼背后的一群家伙，只见一群恶魔纷纷怒视着波拉图。

“放屁，主人，这个人到底还是人类，请主人杀了他，他不是我们地狱的人！”

“对，主人，我恳请主人允许我杀了他，他不是地狱的人，一定还向着人类！”

“没错的主人，他一定还是人类的人，他是人类的卧底，就和那个该死的叫马特的人一样，他一定还是人类的卧底！”

“闭嘴！”波拉图愤怒的转头，对着那群不断奉承的恶魔怒吼了一声，然后继续匍匐在了迪亚波罗的面前。

“伟大的主人，请听我说，我说的一切都是真实的，咱们得到了人类几乎全部的暗金装备，可是改造成功的才几件？”

“研究了近万年，可是依然无法打造出和暗金装备媲美的装备，更不要说绿色套装了，就算是真的憎恶人类，可事实却依然不会改变，咱们恶魔在锻造上的实力，依然比不过人类！”

波拉图朝着迪亚波罗说道，可是心里头却是胆战心惊，只要迪亚波罗有一点愤怒表现出来，身后那群怒视着自己的畜生一定会展开攻击。

“说下去！”迪亚波罗看了一眼波拉图，果然波拉图心里头松了一口气，然后再次警觉了起来，迪亚波罗果然看穿了自己的念头。

“伟大的主人，既然我们自己无法打造武器，那为什么不抓几个人类的锻造师呢？然后通过主人的力量，把它们变成恶魔，那不就是我们自己人了吗？”波拉图谄媚的抬起头说道。

迪亚波罗躺在岩浆里，就好像是躺在大澡堂里头一样，巨大的眼睛缓缓的闭上，开始沉思了起来，其他的恶魔一看迪亚波罗这个样子，本来想要开骂的话也纷纷收了回来，只不过依然怒视着波拉图，这个外来的卑微的人类。

“你是人类，你应该知道，人类最著名的锻造师有哪一些，给我把他们的地址给搞清楚了！”迪亚波罗忽然抬头，对着波拉图说了一声，波拉图立刻幸喜了起来。

“是，伟大的主人，我一定搞清楚每个锻造师的所在地，如果有可能，我会掠夺几个过来想让主人实验一下！”波拉图大声的说道。

“好，你下去吧！”迪亚波罗摆摆手，可是波拉图却愣在了原地，尴尬的看着迪亚波罗。

“魔血石我会让人给你拿过去的，滚吧！”波拉图立刻恭敬的赞美了迪亚波罗，然后瞬间撕开了空间裂缝，走了出去。

回到了人类世界，波拉图脸色苍白，看着手中的东西，虽然可以自由的穿梭人类和地狱，可是后遗症实在是太大了，波拉图立刻倒在了床上，昏迷了过去。

“伟大的破坏之王啊，那个人类不可信啊！”一个恶魔立刻朝着迪亚波罗说道，迪亚波罗闭着眼睛，没有理会。

“对啊，伟大的破坏之王，那个人类说的话根本就不可信啊，地狱熔炉里，那魔血石到处都是，怎么可能成为变异的关键呢？”

“就是就是，不可信啊，伟大的破坏之王！”一群恶魔不断的给波拉图使绊子，可是迪亚波罗却不为所动。

就在一群恶魔说的起劲的时候，迪亚波罗缓缓的抬起头，对着一群恶魔说了一句。

“那你们去地狱熔炉锻造武器吧，没有打造出暗金装备，我就杀了你们！”

一句话，所有恶魔变得静若寒蝉，一句话都不敢说，颤抖的看着迪亚波罗。

迪亚波罗心里头一阵不屑，它是谁，七兄弟中可以说是最聪明的一个，虽然是三恶首里头的老三，可是就算是憎恨之王，被成为地狱军师的墨菲利斯，依然没有迪亚波罗聪明。

不然迪亚波罗当初怎么救出墨菲利斯，甚至差点救出巴尔？

只可惜，自己的2个哥哥太笨了，一个被封印，墨菲利斯更是差点被干掉，永远无法复活，好在干掉莫非利斯和自己等兄弟的办法只有一个，把自己等人封印在灵魂之石里头，然后用地狱熔炉的地狱熔炉之锤敲碎。

这样一来，墨菲利斯虽然依然不会灭亡，但是却永生永世无法进入人类的世界，对人类来说就等于是间接的灭亡墨菲利斯了。

不过，迪亚波罗是谁，召集了了全地狱的人围在了地狱熔炉，任何天使都无法接近，更不要说人类了。

天堂最强大的10大天使联合冲锋了三十多次，都给打退回来，无奈众人只好撤走，把墨菲利斯的灵魂之石带回了人类世界，继续封印起来。

自从那时候起，地狱熔炉的重要性就出现了，地狱几乎把40的兵力全部集中在了地狱熔炉，可是上次阿兹莫丹和贝利亚的一仗，让地狱熔炉空虚了下来，差点被卡夏等人得手，只能说十分的可惜。

“哼，想要把我勾引到人类世界再抓住我？人类啊人类，你们还是太单调了，以为波拉图真的可以欺瞒我么？”迪亚波罗闭着眼睛沉思道，嘴角不由自主的浮现出了不屑的笑容。

波拉图丝毫不知道自己的意图在迪亚波罗的眼里是如此的弱智，迪亚波罗被成为地狱里头心眼最多的家伙，怎么可能被一个卧底给欺骗了？

“来人，弄几顿魔血石给波拉图！”迪亚波罗摆摆手，自己还有要靠波拉图研究东西，当然要给人家一个放心的姿态。

生物变异，那是迪亚波罗一直都在研究的东西，迪亚波罗一想到当初自己失败后的产物，不由的一阵害怕。

无奈，迪亚波罗特只能把这个技术交给了堕落者，没想到堕落者里头居然有一个天才，还真的被他给研究出来了。

从尸体发火到督瑞尔，迪亚波罗一直看在眼里，那变异的手法实在是不错，让它震惊。

或许，波拉图就是把自己推向地狱巅峰的人！

“等吧，只要我的实力足够了，我就会把你放出来，到时候咱们2个不分你我，一起掌握这个地狱！”迪亚波罗凝视着远方，心里头激情澎湃。

每一个恶魔，都有无穷无尽的欲望，而作为一个魔王，欲望无外乎2个，力量和称霸地狱。

阿兹莫丹用实际行动来证明了自己的欲望，把自己才亲兄弟赶出了地狱，霸占了地狱三分之一的地盘，和迪亚波罗对峙了起来。

而迪亚波罗，眺望着远方......

那是崔斯特瑞姆的方向！

第316章 推到朱利安！

“小心点！”陈锋扶着朱利安走出了房间，朱利安白了一眼陈锋。

“我又不是小孩子，不用你扶！”陈锋嘿嘿的一笑，不过依然是扶着朱利安，在床上将近1年，要不是朱利安是职业者的关系，各项身体机能早就荒废了。

不过走路依然是颤颤巍巍的，身体实在是虚弱。

搀扶着朱利安走在花园内，朱利安捋了一下头发，看着美丽的皇宫花园，不由的闭上了眼睛，靠在了陈锋的身上。

远远的，一群侍女看着陈锋和朱利安，天造地设的一对站在花园里，公主闭着眼睛靠在陈锋的肩上，陈锋扶着公主，紧紧的站在那边。

人与自然，人与人，多么和谐美好的一幕，没有一个人擅自开口说话，生怕打扰了这美丽的一幕，甚至连一群鸟兽都不敢鸣叫，在花丛里，在树梢上，看着静悄悄的2个人。

陈锋和朱利安静静的依偎在了一起，陈锋也闭上了眼睛，静静的享受着这美好的时刻。

“走吧，别去打扰他们！”希赛看着陈锋和朱利安在花园内静静的站着，顿时一笑，摆摆手，带着自己的人离开了。

他也不忍心打扰这么美好的一刻，不过既然朱利安没事，都可以出来运动了，那就代表自己的女儿没事了，那就不去打扰那2个人的小世界了。

陈锋张开眼睛，朱利安正调皮的看着自己，陈锋没想到平日里严肃的朱利安居然会有这么可爱的一幕，不由的看呆了。

朱利安看着陈锋直愣愣的看着自己，脸色一下子就红了起来，她本来张开眼睛，看到陈锋闭着眼睛，嘴角带着微笑，想要逗一下陈锋。

不过刚准备弄头发去挠挠陈锋的鼻孔，却发现陈锋睁开了眼睛，一下子收不回来，只能笑了起来掩饰尴尬。

不过没想到陈锋居然这么“不要脸”，就这样直直的看着自己，朱利安被看的满脸娇羞，可是殊不知这样的朱利安，在陈锋的眼里更是比仙女儿美上百倍。

“你真美！”陈锋呆滞的朝着朱利安说道，朱利安原本通红的脸色，变得更加红润了，立刻伸出小手，在陈锋的腰上拧了一把，陈锋疼的龇牙咧嘴的。

“对不起，我让你担心了！”朱利安捧着陈锋的脸，轻声的说道，陈锋顿时微笑了起来，也轻轻的捧着朱利安的脸，忽然一口吻了下去。

“唔！”

朱利安被突如其来的攻击给吓蒙了，一旁的侍女惊呼了一声，不由自主的捂住了自己的嘴巴，这可是在皇宫里，陈锋居然直接吻住了公主。

这个世界可没有吻手礼，亲吻是只有爱人之间才会有的，而亲人只见最多就亲亲脸颊，如果是表姐弟之类的，就是点点头，问问好。

可是陈锋居然在光天化日之下，亲住了人家公主，幸好希赛已经走了，不然估计会冲过来解救自己的女儿，可惜这个老丈人没这个机会了。

陈锋想要把舌头伸进朱利安的嘴里，品尝朱利安的琼浆玉露，可是朱利安不知道是傻了还是蒙了，任由陈锋如何挑逗都不张开嘴巴。

最后陈锋心中一狠，那大手忽然攀上了朱利安的山峰。

“呀！”朱利安惊呼了一声，嘴巴立刻张开，陈锋一瞬间乘虚而入，灵巧的舌头一下子就进入了朱利安的嘴巴内，然后开始挑衅起了朱利安的小香舌。

一旁的侍女看的目瞪口呆，陈锋嘴上过瘾居然不说，居然手也在过瘾，看看陈锋的爪子放在什么地方，那可是公主的胸部啊。

“天呐！”一个侍女小声的惊呼了一声，那表情就好像是见到了鬼一样，充满了惊恐和不可意思。

可是一群侍女又不得不捂住自己的嘴巴，生怕自己的声音惊扰那花园内的一对美丽的天鹅，鸳鸯水性杨花，所以不适合用在这里。

陈锋入侵了朱利安的朱唇，挑逗起了朱利安的小香舌，品尝着朱利安的玉露，让朱利安情不自禁。

陈锋也忍不住了，那按住朱利安胸部的大手开始轻轻的揉了起来，朱利安不由自主的发出了一声轻轻的呻.吟，陈锋顿时被那叫声激起了浑身的热血，顿时一把用力的抱住朱利安，口中的亲吻更加的激烈了。

而另外一只手，则更是不断的揉搓了起来，朱利安居然没有任何的拒绝，虽然是隔着衣服，但是陈锋依然可以感受到那里头惊人的弹力。

一群侍女早就自觉的转过头，背对着2个人，甚至有几个聪明的已经开始跑出去，准备拦截任何前往花园的人了。

朱利安只感觉浑身热血沸腾，那感觉是朱利安是从来没有感受到的。

和陈锋亲吻的时候，那让人沉醉的感觉使得朱利安完全没有办法反抗，而随着陈锋攀上自己的山峰的时候，朱利安只感觉浑身一颤，一股酥麻刺激瞬间传遍了全身，朱利安只感觉自己的下半身已经有些泥泞了。

不懂世事的朱利安还以为自己尿出来了，差点没哭出来，可是陈锋的动作却让她一瞬间就忘却了，只不过两条精美的大腿却在彼此蹭着，那感觉很不舒服。

“唔，等等！”朱利安喘着粗气推开了陈锋，陈锋看着朱利安那鲜红的嘴唇，刚要再次俯身下去，却被朱利安给拦住了。

“别，别在这里，我们回去！”陈锋顿时大喜，立刻在朱利安的惊呼中，一把抱起了朱利安，然后朝着房间内走去，把朱利安轻轻的放在了床上。

朱利安现在的身体还比较虚弱，陈锋可不敢扔过去，

轻轻的把朱利安放在了床上，那群侍女居然十分自觉的就走了出去，陈锋把门关上，然后拉上了窗帘，整个房间瞬间进入了暧昧模式。

陈锋朝着朱利安轻柔的笑着，然后俯身再次吻上了朱利安，这次不用陈锋的偷袭了，朱利安自觉的张开了小嘴巴，陈锋的舌头一下子就入侵了进去。

2个人忘情的激吻着，陈锋的手再次攀上了朱利安的山峰，这次陈锋甚至变本加厉，居然从朱利安那略微宽松的衣服里头钻了进去了。

“嗯！”

朱利安的鼻子里猛然的一个压抑的呻.吟响了起来，陈锋只感觉自觉的大脑轰然的爆炸，一瞬间整个人都热血澎湃了起来。

“抓住了！”陈锋轻柔的捏了一下手中的坚挺，顿时一阵激动和紧张，他害怕朱利安忽然会给自己一巴掌，可是朱利安却没有任何的动作。

甚至开始反过来激吻陈锋，这仿佛给了陈锋无比的动力，一直以来陈锋都只有在电脑里头看看岛国的爱情动作片，可是让他真刀实枪的上，陈锋一下子也找不到任何的思路。

不过，本能驱使着陈锋继续努力。

轻柔的捏了一下朱利安的坚挺，朱利安的背不由的拱了一下，那一下宛如是反射性一样的动作，却把更多的坚挺都挤入了陈锋的手中。

“好大！”陈锋的一个念头，心中一阵激动，不由自主的开始揉捏了起来，那坚挺在陈锋的手中宛如是一个玩具一样，被不断的变换着形状，，而是陈锋和朱利安都看不见。

“陈锋！”朱利安忽然推开了陈锋，陈锋的嘴巴离开了朱利安，可是手还是在朱利安的衣服里，陈锋和朱利安不由的一阵尴尬，朱利安更是满脸的羞涩。

“嘿嘿！”陈锋看着自己的手，却没有伸出来，而是“重重”的捏了一下坚挺上面那鲜红的樱桃，朱利安顿时浑身一颤，娇嗔的看着陈锋，更加的害羞了。

“陈锋，要了我吧~！”朱利安带着颤抖，对着陈锋说道，说完之后直接把被子盖在了脸上，不敢再看陈锋一眼。

“轰！”陈锋的脑海里宛如被投下了一枚原子弹，本来陈锋认为最多和朱利安亲热一会儿，就算是陈锋有这个想法，朱利安也不太可能同意。

可是，朱利安却自己提出来了，陈锋认为最多让自己摸几下就差不多了，可是幸福来的却如此的突然，陈锋整个人都激动了起来。

这还用得着说么？

轻轻的脱下了朱利安的衣服，陈锋顿时倒吸了一口冷气，在昏暗的光芒下，朱利安的身上宛如铺上了一层粉红色，那粉嫩的皮肤看的陈锋垂涎欲滴。

轻轻的拿下了朱利安脑袋上的杯子，陈锋看着朱利安，朱利安闭着眼睛，浑身轻微的颤抖着，那样子让陈锋有一种想要把朱利安揉进自己身体里的感觉。

轻轻的趴在了朱利安的身上，陈锋亲吻着朱利安的嘴巴，脸庞，脖子和娇躯，缓缓的从上而下。

而朱利安，渐渐的也开始压抑不住了那令人热血澎湃的呻.吟，开始轻轻的喘息了起来。

陈锋双手握住一对坚挺，陈锋也一阵不可思议，朱利安的胸部平时看起来不大，可是真正拿在手里头，却是格外的惊人。

.雪.白.白.嫩的皮肤，那鲜红的葡萄，陈锋顿时爱不释手。

而那下边一撮金黄色的小毛发，就好像是在迎接陈锋一样。

“我来了！”

“嗯！”

第317章 玫瑰小队再聚！

（有些东西不能多写，和谐大神是很恐怖的，万一被封书了，那真的怎么找都找不回来，以后我写一个版本，就群里给各位看好了，当然现在还早，等有空再说！嘿嘿，群号：97063691）
“嘿嘿！”陈锋躺在床上看着朱利安傻笑，朱利安狠狠的掐了一下陈锋，顿时感到下身一阵撕裂，然后不由的痛呼了一声，陈锋连忙关心。
“去，别动！”朱利安拍掉了陈锋的咸猪手，虽然已经行了夫妻之事了，可是朱利安依然还是无比的害羞。
“话说，咱们这么早就.....会不会影响到咱们的孩子啊？”陈锋朝着朱利安问道，朱利安顿时大羞，立刻拍打了陈锋几下，陈锋这才嘿嘿的一笑，老实了下来。
“放心吧，不会影响的，只不过以后而人越强大，生出来的孩子...... 成为职业者的可能性和天赋就越高，再说咱们有没要生孩子！”朱利安说着说着，就钻到了被子里，然后娇嗔的看了一眼陈锋。
因为是第一次，朱利安在床上睡了一整天才下地，然后随着皇宫内的食物也来越好，因为朱利安可以吃的东西也渐渐的恢复了，最后干脆陈锋掌厨，无视一群宫廷的厨师干瞪眼。
不过陈锋做出来的真的完爆一群厨师，几个厨师恨不得跪下来拜陈锋为师，可是陈锋却不收，因为他可没有时间来教育这群家伙。
在皇宫内，其实陈锋很不舒服，最后朱利安也看出陈锋不舒服，还是和希赛说要离开了。
“可是你们的婚礼呢？”希赛皱着眉头说道，他可是准备让陈锋和朱利安结婚的，可是没想到陈锋和朱利安居然要离开，这让希赛被打了一个措手不及。
“那你们到底要不要结婚？你小子难道了想吃干抹净就跑人？”希赛那是着陈锋，朱利安立刻怒视着自己的父亲，希赛这才知道自己说错话了。
“当然不是，我们要去库拉斯特继续历练，等我们从群魔堡垒回来的那一天，那使我们结婚的那一天，我和朱利安都商量过了，在此之前我们是不会有孩子的和结婚的！”陈锋立刻解释，免得人家老爸把自己给弄死。
陈锋现在就好像是女婿上门一样，自己把人家老爸的女儿给抢走了，自然得卑躬屈膝一点，万一人家不把女儿嘱托给自己，那陈锋就亏了，虽然已经把人家女儿给吃了。
最后，希赛还是无奈的同意了陈锋和朱利安的决定，最后亲自把朱利安和陈锋送走，至于卡夏，她早就回去了。
2个人回到了箩格，不过还得再次传送去库拉斯特，因为玫瑰小队的其他成员都在库拉斯特，而住所则是艾米丽提供的。
正如艾米丽所说的，在箩格和鲁.高因，朱利安的地位比艾米丽高，但是在库拉斯特，那艾米丽的地位要比朱利安高。
2个人钻出了传送阵，忽然只见四周的人群一下子安静了下来，陈锋看了这群人一眼，只见许多的职业者纷纷转头，不敢和陈锋对视。
“怎么回事啊？”朱利安好奇的问道，陈锋当然不敢说自己当初大闹了一番这里，给所有人都留下了狂妄，嚣张霸气的一个印象。
“没事，估计是没见过你这么漂亮的公主，我们去找艾米丽吧！”陈锋笑着说道，朱利安娇羞的打了一下陈锋。
一群人顿时大跌眼镜，然后顿时幡然醒悟，这就是传说中的朱利安公主，居然如此的美丽，难怪当初陈锋发那么大的火，说出如此嚣张的话，居然就是为了这个女人。
“果然值得！”一个人摇摇头说道，边上的一群人却是点点头，得罪了这么多人，但是却得到了朱利安，无论是谁都认为值得。
再说朱利安是谁，坎都拉斯的公主，得到了朱利安还用得着害怕别人报复，以前的仇恨瞬间消失。
一群心怀鬼胎的人顿时捶胸顿足，得到朱利安就算是得罪了天使也不用怕啊，没想到自己居然真的被这个小子给镇住了。
不过可惜，他们还不知道，就算是得到朱利安，朱利安还巴不得他死呢，如今在朱利安的眼里，陈锋才是他的唯一。
原本严肃威严的朱利安，此时在陈锋的怀里就好像是一个小女孩一样，果然恋爱中的女人是不一样的。
依偎在陈锋的身旁，朱利安感觉到前所未有的甜蜜和快乐，就算是当初和陈锋暧昧的时候，也没有这种感觉。
虽然从女孩变成了女人，可是朱利安知道，陈锋永远不会抛弃自己的。
“开门哟！”陈锋朝着面前的大门喊道，只见大门轰然间打开，狄维娜一脸惊讶的看着陈锋和朱利安。
“哇！”狄维娜忽然放声大哭了起来，直接从台阶上跳了下来，陈锋正准备张开双臂迎接小丫头，可是狄维娜却一下子钻入了朱利安的怀抱，头缩进了朱利安的怀抱痛哭了起来。
随扈一群女孩子也都冲了出来，抱着朱利安哭个不止，就算是莉莉丝也流泪满面，不过看到陈锋看过来，立刻擦干眼泪，然后让众人先进去。
大家伙看看四周一脸愕然的样子，立刻羞红了脸走了进去，四周的人顿时大叫可惜，美女梨花带雨的样子，真的好看。
陈锋也立刻跟了进去，自然免不了被一阵羡慕，这么多的美女，陈锋的运气真好啊。
“朱利安姐姐，你终于醒过来了！”狄维娜大哭着说道，以前她也去看过朱利安，一开始还强忍着不哭，等回到箩格的时候是哭的稀里哗啦的。
所有人一直都没有出去练级，整天都在家里等待着陈锋和朱利安，现在朱利安终于归队了，玫瑰小队也在此成立了。
一群女孩子迫不及待的拿出组队的协议，立刻写下了自己的名字，朱利安十分干脆的在队长一栏上填上了自己的名字。
“朱利安姐姐，咱们就组队在一起，再也不分开了！”狄维娜抽泣的对着朱利安说道，朱利安既心疼又感动，抱着狄维娜连连答应。
陈锋受不了一群女孩子的煽情，就躲到一边去，不过眼尖的朱利安等人还是发现了陈锋不由自主的抹了几下眼泪。
“呐！”陈锋一愣，狄维娜拿着卷轴来到了自己的身旁，把卷轴递给了陈锋，陈锋摸了一下鼻子，狠狠的按了一下，把要涌出来的泪水给按回去，然后立刻写下了自己的名字。
“我去烧饭，今天不醉不归！”陈锋立刻撂下一句话，钻进了厨房，然后扯着嘴角抹干了自己的眼泪。
他很开心！
夜晚，尤其是海边的夜晚是非常的迷人。
陈锋带着一群女孩找打了一个安静的沙滩，几百个骷髅在千米之外组成了一道防线，阻止任何人进来，今天晚上只是属于玫瑰小队的庆典。
陈锋如今也是玫瑰小队的人了，身上的铠甲被狄维娜雕刻上了一朵玫瑰，白色的。
在队伍里，每个女孩的胸口盔甲上，都是有一朵玫瑰，狄维娜这个丫头因为不穿盔甲，所以长袍上也绣着一朵玫瑰，蓝色的。
朱利安的是金色的，而且在玫瑰的后面，有一个金色的盾牌。
狄维娜的是蓝色的，上面有一个闪电的标志，本来是一朵火花的，而且是红色的，后来在陈锋怂恿下不得不换成了蓝色，标记也变成了闪电，那个“Z”的形状。
塔维纳的是紫色的，表示塔维纳十分的危险，别看平日里十分的美艳，可是一旦惹怒了塔维纳，那不单单的是小白，塔维纳自身的实力就可以虐杀敌人，上面是一个小白的头像，不过却是狄维娜雕刻的，小白三番两次表示抗议，统统无效。
莉莉丝自然是黑色的，这丫头对黑色上瘾了，上面是一把匕首的样子，因为莉莉丝最喜欢的武器不是爪子，而是匕首。
艾米丽的则是绿色的，这个丫头抢夺了本来是塔维纳的颜色，本来塔维纳是德鲁伊，说要绿色的，不过自从艾米丽下定决心要专修剧毒之后，就拿了塔维纳的绿色，塔维纳不得不转成了紫色，上面刻画的不是长矛也不是弓箭，而是一个骷髅头，那表示致命剧毒的骷髅头。
最后，陈锋，自然是白色的，因为陈锋的骷髅放眼看去全部都是白色的，就算是金刚骷髅，远远看去也是白色的，所以陈锋则是白色，上面并非一个骷髅头，而是骷髅的一根骨头。
陈锋对于狄维娜的雕刻实在是无语，玫瑰很好看，可是玫瑰上面的骨头........
陈锋完全看不出来是骨头就对了。
今天晚上，朱利安归来。
今天晚上，玫瑰小队再次成立。
一群人完全没有任何顾忌的大口大口的喝着酒，直到一个个全部晕了过去，最后倒在沙滩上不省人事。
反正陈锋的骷髅在戒备，要是硬闯就扔出去。
等陈锋第二天醒来，这才苦笑的让骷髅带着一群女孩子回家。
昨天，玫瑰小队，浴火重生了！

第318章 减少需求后的神器？

陈锋和朱利安已经私定终身的消息，自然没有瞒过一群女孩子，不过也难怪，毕竟这群女孩子天天和陈锋等人朝夕相处，自然知道。
而且陈锋偷偷的潜入朱利安的房间，也被抓了个现行，就算是想要隐瞒也瞒不住了，索性公开大方的说出来。
对此，朱利安表示无奈，因为她看见狄维娜躲在房间里偷偷的哭了一整天，连饭都没吃，第二天眼睛还是红肿的。
陈锋虽然也看着心疼，可是没办法，自己已经是朱利安的丈夫了，心里头打算对几个女孩子保持一点距离。
说实在的，每个男人都是三妻四妾的想法，可是陈锋就算是有也不敢亮出来，和朱利安好不容易修成正果，陈锋不想因为自己的贪婪，到头来连朱利安也离他而去。
爱一个人，必须尊重这个人，陈锋不会因为自己的贪婪而朝三暮四。
在库拉斯特休息了好多天，陈锋等人自己要出门练级，本来是想要去冰天雪地的，那边的冰雪母虫的繁殖期已经过了，所以陈锋想要带一群女孩子前往那边练级。
可是朱利安等人却说还是在库拉斯特练级比较好，这里的怪物都已经有了基本的野兽般的智慧，对付起来完全比其他的生物要困哪许多。
而且岩浆洞窟内的火炼炎蛇在陈锋的眼里，数量依然是不够多，起码可无穷无尽的冰虫比起来，真的不够多。
陈锋在练级期间也验证了自己的想法，果然冰雪母虫产卵在那个通道内，不过利用的却不是岩浆的体温，而是火炼炎蛇的体温。
火炼炎蛇从岩浆内出来，然后来到洞窟的出口，体温已经下降了将近30%之多，但是对于腐化虫卵来说却再好也不过了。
在一批批的火炼炎蛇吃足了之后，一只只的冰虫随即出世，而它们人身的第一道关卡就是躲避火炼炎蛇的吞噬。
但是比起火炼炎蛇来，第二道关卡却让更多的冰虫死亡，爬上数千米的通道，然后进入冰雪世界，熟悉冰雪的温度，从而活下来。
这一到关卡，起码杀死了90%以上孵化出来的虫子，可是存活下来的数量依然是让陈锋瞠目结舌，最少九位数。
不过陈锋打算继续繁衍那群炎蛇，所以没准备立刻就上报，现在时间还早，等自己有空了回一趟箩格，再把这个情况上报上去，然后还要请人布置传送阵。
当然，陈锋也给自己的干儿子弄了一整套的好装备过去，并非说狄维娜给自己的干儿子弄的装备不好，而是陈锋弄的装备，全部都是增加毒素攻击的，可以让自己的干儿子更加的“毒”。
陈锋甚至给自己的干儿子下了一个目标......
毒死安达利尔。
这个目标被卡夏骂了好几遍，可是陈锋依然是乐滋滋的留给了自己的干儿子，在陈锋递给干儿子的装备里头，有好几件减少敌人抗毒的装备，只要自己干儿子的毒素攻击恐怖，那毒死毒免疫的安达利尔也不是一件不可能的事情。
休息了许多天，陈锋也置换了一身装备，不过加等级的陈锋是一件没换，因为陈锋压根就找不到一件可以置换的。
但是其他的装备，陈锋倒是置换了几件，让陈锋花了大价钱弄过来的。
手套没有更换，依然是“运气守护”，这个加了将近40%的爆率的装备，那可是不得了的装备，所以陈锋没有更换。
头盔换成了“温暖骷髅），一个21级的头盔，加了1级的技能，不过陈锋的头盔本来就增加了1级的所有技能，看了看属性，陈锋果断还是替换掉了。
温暖骷髅
防御：33-36
需要等级：21
需要力量：25
耐久：40
+1死灵法师技能
+80毒素伤害，持续时间8秒
5%击中偷取生命
抗毒+25%
+10法力
陈锋本来可以不用换的，但是如今陈锋有了“督瑞尔的甲壳”，可以施展变身技能“变身督瑞尔”，陈锋就变成了近战。
所以毒素伤害和偷取生命对陈锋来说都是十分不错的属性，陈锋现在也开始武装自己的近战力量了，反正远程的无视，陈锋自己压根就没远程攻击能力。
如果安全的战斗，那陈锋自然是会亲自上场，体验热血沸腾的战斗咯。
好的头盔在陈锋的记忆力相当多，可惜陈锋都装备不上，还是等级的问题。
盔甲也没替换，看上了一件叫做“蛇魔法师之皮”的暗金皮甲，可惜需要等级要29级，当然还有一件备用的，2级可以装备的“灵魂帷幕”。
2件衣服都增加了1级所有技能，可惜陈锋等级都不够，陈锋不是没有想到打宝石，可是宝石的价格可以买几百件甚至几千件这种衣服了，陈锋还真的犯不上打宝石。
拉斯马的荣耀拿来打减少需求的宝石，那还差不多，可惜就算是减少了，陈锋依然无法在短期内装备上去。
符文15号，海尔，镶嵌在武器上，降低武器的所有需要20%，包括等级以及属性要求，当然职业要求就不包括了。
拉斯马的荣耀需要100级，镶嵌一枚降低20%，那就是20级，但是第二枚却不是按照100就来算，而是减少了20级之后的80级来算，也就是第二枚只能减少16级。
那第二枚镶嵌了之后就是64级，第三枚是在64级的基础上，只能减少12.8级，但是这个0.8级可不是四舍五入的，而是直接无视的。
也就是说，第三枚减少的是12级。
那第四枚，就是在52级的基础上减少20%，也就是减少10.8级，依然是老规矩，0.8级不算，只算是10级。
那第四枚之前就是在42级的基础上，再减少20%，减少8级。
第五枚的镶嵌之后，就是在34级的基础上减少20%。
最后一枚，第六枚，镶嵌后拉斯马的荣耀就变成了28级，只要陈锋在升级3级，就可以装备了。
但是，想象是美好的，可是现实却是残酷的。
拉斯马的荣耀，没有凹槽！
没错，作为一把100级的暗金武器，拉斯马的荣耀居然没有一个凹槽，陈锋的镶嵌计划彻底的失败。
陈锋完全无法在上面镶嵌任何的东西，因为没有凹槽。
虽然陈锋知道，在第5幕有一个镶嵌的任务，可以得到打一个孔的奖励，但是这个任务鬼知道这个世界存不存在。
而且陈锋也知道，自己身上的赫拉迪克宝盒可以用来打孔，可是打孔的几率是一个问题，陈锋可舍不得浪费仅有一次的打孔几率。
1个8#符文+1个11#符文+1个完美的紫宝石+基础武器=同类型武器打孔。
这个公式会随机生成1-4个孔，拉斯马的荣耀不用看，就知道武器的等级是最高级的，相当于武器的质量是最牛逼的。
可是，这仅仅是4个孔而已，也就是有相当大的几率，把拉斯马的荣耀等级拉到42级，可是陈锋却猛然想起了一个问题。
属性！
拉斯马的荣耀需要精力，力量，敏捷和体质4个属性统统到达12000点，高达1W2点的属性，陈锋无论如何也凑不齐。
就算是1级5点全属性，到了100级也才5000点，陈锋还得花费海量的金钱和时间，去搜集装备或者护身符，把属性给堆上去。
在陈锋42级的时候，陈锋的单一属性甚至连1000才勉强突破（体质），但是高达恐怖的12000点属性，再减少了4次20%之后，还剩下4916点。
陈锋能达到吗？
完全不可能。
所以，陈锋果断的放弃了这个诱人到了不可思议的想法，淌着口水把拉斯马的荣耀扔进了背包的最里头。
夜晚，陈锋抱着朱利安，反正其他人都知道了陈锋和朱利安的关系，陈锋索性正大光明的和朱利安住在一起。
狄维娜也已经看开了很多，天天追着陈锋嘲讽陈锋“羞羞羞”，陈锋都是脸皮一厚，嘿嘿一笑，但是朱利安却吃不消，每一次陈锋的腰部都要遭殃。
轻轻的揉捏着朱利安挺翘的山峰，那山上的红色樱桃仿佛是在朝着陈锋开启嘲讽一样，陈锋二话不说一口含在了嘴里。
朱利安不由自主的呻.吟了一声，不过碍于隔壁是自己伙伴的房间，只能娇嗔的拍了一下陈锋，然后压抑起了叫声。
不过，随着陈锋开始真刀实枪的，朱利安就慢慢的忍不住了，陈锋不愧是体制见长的人，一直持续到了凌晨三四点才结束。
“该死的陈锋！”四周的房间内，每一个女孩都是咬牙切齿，可是当她们朝着下身一伸手，顿时一阵泥泞。
那呻.吟让几个女孩子一夜无眠，陈锋什么时候睡觉在她们才能安然入睡，甚至有个别女孩子压根就没办法睡觉，只能无奈的在床上滚来滚去，脑海浮现的，却是陈锋那壮硕的身体！
“哎呀，我都在想些什么......”
而陈锋却没有丝毫的自觉，正在呼呼大睡着，等到天亮了，众人可是要前往库拉斯特练级的。

第319章 蜘蛛群里头的练胆！

库拉斯特森林，陈锋等人自然没有立刻就进去上次陈锋去过的剥皮森林，而是在蜘蛛森林开始练级。

话说一群女孩子，没有不怕蜘蛛的，可是一个个却依然是咬着牙，强忍着恶心和恐惧，和蜘蛛对上了。

可是走了三四个小时，遇到的都是小矮人，恶魔青蛙等怪物，压根就没遇到一只蜘蛛。

本来吧，在箩格的大教堂也有蜘蛛，可是这群女孩子的运气还算不错，就算是遇到了，也被远程点死，或者是被小白给拖走咬死了。

可是第三幕库拉斯特那可是蜘蛛的故乡啊，太多太多的蜘蛛在这里了，虽然还没遇到，可是一群女孩子一想到，那就是毛骨悚然。

第三幕的怪物，大部分有传说中的三恶首之一，排名老二的墨菲斯特所魔化，当初墨菲斯托的目的地就是库拉斯特的主宰，萨卡拉姆教会。

可惜，自己运气不好，被自己的兄弟给驱逐下来之后，居然被人类给抓住了，结果被赫拉迪克一族给关押了起来，最后干脆封印了起来。

当初，墨菲斯托被关押在当年库拉斯特最大最著名，也是最神圣的特拉文克尔寺庙的守护之塔内，其实就是游戏里头关押墨菲斯托的“憎恨的囚牢”这个地图。

当然，这些是后话，当初墨菲斯托利用封印的空隙，渗透出了自己恶魔的力量，结果导致萨卡拉姆的高层全部被魔化，除了一个叫克林姆的家伙，可惜这个家伙最后还是被恶魔给杀死了，并且还被残忍的分尸。

而在游戏里头，主角要收集克林姆的心脏，眼睛，大脑克林姆连枷4个道具，利用方块合成克林姆的意志，就可以开启前往墨菲斯托的通道。

但是陈锋不知道这个地方会不会也要这么麻烦，不过现在陈锋还不用担心，因为他现在要担心的，是一群蜘蛛的恶魔。

这群恶魔当初是也是让女人尖叫的爬行生物，可是被墨菲斯托散发出来的力量给侵蚀了之后，就堕落成了恶魔，成为了恶魔的走狗。

原本最大也才巴掌大的蜘蛛，变成了一头牛那么大，无论是任何人看到了都会毛骨悚然，所以蜘蛛森林反而比剥皮森林更加不受欢迎。

90%的女性职业者都表示对这个地方的厌恶，坚决不进入任何蜘蛛巢穴之类的地方，导致一群职业者直接转战剥皮森林。

好在剥皮森林也足够巨大，不然还真的容纳不下这群职业者的，而且还有一个庞大湿地等等地盘支撑着，少一个蜘蛛森林也无所谓。

但是朱利安等人却要锻炼胆量，说连蜘蛛都害怕，那如何面对真正的恶魔？

陈锋只能跟着一起来了，其实陈锋已经做好了一群女孩子尖叫的准备了，甚至连海绵耳塞都准备好了。

可是狄维娜那堪称世纪绝唱的尖叫，依然是让陈锋头皮发麻，四肢颤抖，眼前不只有一只蜘蛛么，你不是说了不害怕的吗？

蜘蛛其实并不可怕，攻击力不高，就是移动速度和攻击速度快了一点，但是这却并不是蜘蛛让人惊慌的原因之一，蜘蛛会携带惊人的剧毒，而有一种叫做“火焰蜘蛛”的家伙，更是携带火焰伤害。

蜘蛛的类别主要分为普通的“奥拉克”，在暗黑世界里就是“蜘蛛”的意思，而高级一点，则携带剧毒，叫做“毒气旋转者”，名副其实。

接下来则是“火焰蜘蛛”和“蜘蛛魔法师”，前者有几率会携带火焰伤害，而后者则和“毒气旋转者”一样，会携带剧毒伤害。

毒气旋转者和蜘蛛魔法师的剧毒其别，前者是十分的猛烈，瞬间伤害，就好像是黑曼巴蛇一样，几秒钟内就可以造成恐怖的伤害。

而后者，则是持续伤害，一个剧毒可以持续半个小时，虽然掉血不多，可是却可以消耗大量的药剂，比起这个家伙，人们更希望遇见前面一个家伙。

因为痛一世，不如痛一时啊。

“小心！”陈锋忽然一招手，只见一只普通骷髅立刻出现在了狄维娜的面前，只见那蜘蛛居然用屁股对准了狄维娜，一个蜘蛛网喷了出来。

狄维娜被吓了一跳，她本来以为蜘蛛是逃跑，毕竟蜘蛛只有一只，而陈锋等人有6个人，算起来完全占了上风，这还不算陈锋的骷髅和小白呢。

可是，那蜘蛛却并没有逃走，反而是给了狄维娜一个蜘蛛网，好在陈锋眼疾手快，召唤出一个普通骷髅来当替死鬼，不然那蜘蛛网缠绕在狄维娜的身上，就算是没有伤害，也能把人给烦死。

何况此时骷髅的身上正冒着一阵阵的烟雾，而血量正在疯狂的下降，显然那蜘蛛网上待以后惊人的剧毒。

“好强啊！”陈锋一声惊呼，前些日子自己过来，陈锋几乎没有注意自己的任何骷髅和敌人对战的情况，反正双刀骷髅一路秒过去，那群炮灰陈锋压根就没注意。

可是如今陈锋却注意到了，这里的怪物居然如此的强悍，如今自己的普通骷髅，就算是当初的火炼炎蛇的一口爆炸石头都不一定能喷死。

可是如今却被一只蜘蛛的赌网，仅仅几秒钟就毒死了，让陈锋一阵不可思议。

朱利安立刻开启了天使力量和抗毒，只可惜朱利安没有达到30级，不然还可以开启反弹，这是近战最喜欢的技能之一。

既然女生们要练胆，陈锋就只负责防御，其他进攻方面全部交给一群女孩子，狄维娜看着那蜘蛛不断的朝着陈锋的骷髅攻击，那活蹦乱跳的样子吓得她都不敢抬头。

“狄维娜，你现在很安全，那出你的力量，用闪电扔过去！”陈锋朝着狄维娜说道，狄维娜抬起头，看到陈锋鼓励的眼神，顿时一咬牙，一个连锁闪电扔了过去。

一年多的连锁闪电，狄维娜都扔的格外顺手了。

“刺啦！”那蜘蛛顿时一阵抽搐，恐怖的高压闪电没有弹跳，所有的攻击都被这只蜘蛛全额吃掉，顿时一阵青烟从它的身上冒了出来。

“好样的，继续攻击，乘胜追击啊！”陈锋立刻赞扬了一声，狄维娜的眼睛立刻亮了起来，一个个连锁闪电疯狂的扔了出去，不一会儿那蜘蛛就尖叫了一声，惨死在了狄维娜的闪电下。

一群女孩子立刻赞扬着狄维娜，狄维娜十分的开心，陈锋也笑眯眯的，不过忽然耳边传来了一阵“沙沙”的声音。

“不好，是蜘蛛群！”陈锋忽然惊呼了一声，只见在四周的森林内，树木上，赫然爬满了一只只的蜘蛛，正张着一只只的复眼，朝着众人看过来。

“围成一团！”陈锋大叫了一声，一群女孩子立刻围成了一团，陈锋的骷髅瞬间包围了一群人，保护起了众人。

“刚才的尖叫，是报警！”陈锋脸色难看了一分，手里头拿出卡夏给自己的笔记，这才知道，蜘蛛在死的时候会发出一种尖叫，可以互换周围的同伴过来报仇。

这是属于暗黑世界里头蜘蛛的专利，没想到被自己等人被碰上了。

“小心点，狄维娜朝后面的蜘蛛进攻，打出一条路来，其他人自己小心，毒不弱！”陈锋十分干脆的下令，一群女孩子不约而同的点点头。

莉莉丝更是举起自己手中的一把匕首，陈锋一看，原来是当初自己送给莉莉丝那把高抗毒的匕首，陈锋点点头。

“双刀骷髅，秒出一条路来！”陈锋让双刀骷髅开路，这里的树林实在是茂密，尸鹫就算是叫出来，也会被卡在树木里头，双刀骷髅砍树都要一会儿，还不如直接让双刀骷髅开路。

再说了，陈锋也没打算用尸鹫，尸鹫一叫出来，翅膀那么一扇，任何意义都没有了，除非是真的危机情况，陈锋才会叫出尸鹫。

双刀骷髅虽然攻击恐怖，可是真正的作用却比不上尸鹫，双刀骷髅除了进攻，一无是处！

不过，进攻还真的不赖，双刀骷髅瞬间清理出了一条道路，可是蜘蛛却从四面八方不断的汇聚了过来，刚开出来的路一下子被挡住了。

“看我干吗，清怪啊！”陈锋笑着说道，他心里头其实不担心，自己还有4个骷髅法师没召唤出来呢，这可是对付群怪的核武器。

可是陈锋不打算叫出来，因为身边的5个女孩子，需要来一点刺激，而眼前密密麻麻数以千计的蜘蛛，正好是一个让所有女孩子都面临绝望的刺激。

“啊！”一声声的尖叫让一群蜘蛛停住了脚步，显然是被吓了一跳，可是等回过神来，再次展开了攻击，陈锋四周包围的一圈炮灰瞬间死伤惨重。

连平日里沉稳的朱利安也脸色不由的苍白。

“你不是不怕蜘蛛吗？”陈锋偷偷的问道，朱利安怒瞪了一眼陈锋，然后咬牙切齿的说道。

“一只是不怕，这里这里有多少个一只？”

陈锋顿时哈哈一笑，立刻补充了队伍前面的炮灰，口中催促着一群女孩子快点战斗，要不然自己的骷髅都快撑不住了。

终于，从小就在丛林里头长大的艾米丽第一个举起长矛，一咬牙，冲了出去！

第320章 蜘蛛巢穴！

陈锋笑着一群女孩子在艾米丽的鼓动下开始战斗，莉莉丝一咬牙，已经躲进了黑暗里头，虽然这个世界的刺客没有隐身的招数，可是和杀手一样，这里的刺客都学会一些利用四周环境来掩饰自己的能力。

莉莉丝躲进了黑暗，瞬间抓到了一只蜘蛛，莉莉丝手底下的真功夫可是格外的帅气，只见连续三刀，三个光团立刻出现在了莉莉丝的四周。

紧接着，只见眼前的蜘蛛早就变成了冰蓝色，陈锋一下子就猜到莉莉丝所使用的技能，寒冰刃，24级的聚气技能，可以聚气三次，聚气一二三，都是带有寒冰伤害。

聚气的越多，那冰冻的威力，时间和范围也就相应的提高。

“飞龙在天！”只见莉莉丝忽然一阵白光闪过，瞬间出现了不远处塔维纳身边的一只蜘蛛旁边，狠狠的一脚揣在了蜘蛛上。

“轰！”

一片寒冰疯狂的蔓延了出来，一瞬间周围七八米内所有的蜘蛛统统变成了冰雕，莉莉丝立刻转头看了一眼朱利安，朱利安手中的盾牌顿时闪过一阵白色的光芒，然后整个人瞬间朝着那一堆的冰封蜘蛛冲了过去。

“冲锋！”

“轰！”

一堆的冰雕瞬间破碎，在朱利安冲锋的力量下，本来就血量不多的蜘蛛瞬间毙命，虽然蜘蛛的攻击强悍，可是陈锋早就说过了。

暗黑世界里的怪物，是典型的高攻击，高血量，低防御。

高攻高血高防的怪物，几乎不存在，当然有还是有，可是仅仅一两种而已，所以遇到的几率很小。

而蜘蛛，实力的确是强悍，低物理攻击，高移动速度，高攻击速度，高毒素伤害，还可以利用蛛网减少敌人的速度。

这样的蜘蛛，血量和防御自然是高不到哪儿去！

在暗黑的世界里，有一句很常用的话！

“一刀秒，一刀被秒！”

意思是说，遇到一只怪物，最简单的下场就是一刀秒杀他，或者他一刀秒杀你，很少出现可以打上几个小时的小怪的。

当然，精英级别以上的怪物另当别论，这里说的都是普通小怪。

“咦，这威力？”忽然，陈锋注意到了一丝不同寻常，按道理莉莉丝的“寒冰刃”聚气三颗球，然后使用飞龙在天，不应该造成这么大的威力。

但是让陈锋更加震惊的一幕是，那地面上凝聚了厚厚一层的寒冰，而更加震惊的还在后头，只见一只蜘蛛不知死活的冲了上来，可是一只脚刚迈到那寒冰上，却瞬间被冻成了冰块。

“变异技能？”陈锋惊呼了一声，那莉莉丝转头对着陈锋一笑，然后点点头，陈锋顿时一阵恍然大悟。

“莉莉丝姐姐的变异技能，是寒冰刃，因为莉莉丝姐姐说作为一个刺客，最主要的减缓和拖延敌人，并且给自己的战友制造攻击的机会！”

“所以，莉莉丝姐姐就选择了寒冰刃，她的技能在三次聚气后，使用龙系的终结技作为结尾，可以在地面上制造出一片含有500-500的寒冰伤害区域！”

“每一只怪物进去，受到相应等级的寒冰伤害，也就是说1级的进去才受到1点的伤害，100级的进去也才受到100点的伤害！”

“但是，这个技能最主要地方却不是在于伤害，而是在于控制，陈锋哥哥你看，任何一只怪物，只能受到 一次伤害，可是却一定会被冰冻起来，怪物完全无法动弹！”

“如果在冰冻期间内杀死怪物，怪物会变成碎冰，而冰块会继续出现一个冰冻的范围，但是范围却只能对一个敌人造成一次冰冻！”

“也就是说，莉莉丝姐姐只要制造出一个寒冰区域，基本上只要怪物多，就可以无限制的让怪物冰冻下去！”

狄维娜得意洋洋的朝着陈锋解释着莉莉丝的技能，陈锋顿时一阵目瞪口呆，这可是超神级别的控场技能啊。

一块7米左右的区域，含有500-500的伤害，来一个敌人，敌人是多少等级，那冰冻伤害就减少多少，例如来一个50就的，你就减少50-50，寒冰区域的伤害就变成了450-450。

而敌人则会被冰冻起来，如果在敌人冰冻期间内杀死敌人，那敌人就会变成碎裂的冰块，和游戏里头一样，冰冻伤害有几率让敌人的尸体化为雪水。

但是这里却是成为一块新的寒冰区域，无论伤害大小，但是却可以冰封一个敌人，那如果下一个敌人依然是在冰封状态下被杀死的，下下一个敌人依然走进区域就被冰封。

“单挑超神！”这样的战斗，莉莉丝甚至一个单练都可以安全无比，一路冰封过去，任何敌人在莉莉丝的手下都撑不住几秒钟，绝对可以在冰封时间内干掉。

陈锋不由的一阵感慨，果然变异技能还是牛逼的，可是现在自己却不敢去变异，他并不害怕失败，他是害怕成功。

因为技能一旦成功了，那陈锋就不知道自己的技能会变成什么样子了，如果变化的太离谱，甚至失去了本质，那陈锋这辈子就算是毁了。

虽然朱利安等人依然会带着陈锋练级，可是陈锋拉不下这个脸来，只能依靠“变身督瑞尔”做一个近战？

所以，陈锋不敢去变异技能，只能继续按照现在这个样子走下去。

朱利安冲在最前面，有2个光环加上一身的抗毒装备，朱利安基本上可以坐到完全无视这群怪物的攻击，但是陈锋依然是密切的关注着朱利安。

毕竟朱利安在床上躺了将近一年，万一出现一点状况陈锋连反应都反应不过来，到时候哭都来不及，所以还是小心一点的好。

塔维纳的身边有小白，莉莉丝不用担心，作为一个刺客第一个需要学习的就是逃跑，所以莉莉丝总是神出鬼没的，而且莉莉丝进攻的四周都是冰冻怪物，压根就没办法给莉莉丝造成伤害。

只有艾米丽，狄维娜在帮着艾米丽，天空中雷云风暴一阵阵的呼啸，而狄维娜的手中一道道的连锁闪电疯狂的进攻着所有人。

有狄维娜的火力支援，前面的艾米丽就是打一枪就换一个地方，只要敌人染上了剧毒，就立刻闪人，然后继续换个地方再扎一枪。

这样对于艾米丽来说十分的简单，利用亚马逊自身的闪避，和双刀骷髅光环所带来的闪避，轻松的游离在敌人与敌人之间，不断的给敌人染上剧毒。

没一会儿，在剧毒和雷电的双重打击之下，一群蜘蛛就开始慢慢的死亡，紧接着就是大批大批的死亡，没过多久，让陈锋一阵愕然的是，艾米丽那边的一群蜘蛛，居然全部死光了。

“我去，你的剧毒伤害有多少啊？”陈锋惊呼了一声，旁边的狄维娜不满的看了一眼陈锋，明明自己才是出力最大的。

“9000多吧，剧毒伤害对武器的要求不高，只要能命中，那就可以了！”艾米丽笑的十分的灿烂，陈锋顿时恍然大悟。

剧毒伤害是叠加的，一把武器+100，技能+500，然后起码什么手套加一点，护身符加一点，这些都是叠加起来的伤害。

但是，这个数字是固定的，在几秒内，所有的剧毒都会发生作用。

可是，剧毒的威力并不是那么的恐怖，虽然高达9000，可是敌人有抗性啊，9000点可是分10秒钟来伤害的，一秒钟才900点伤害，甚至陈锋的普通骷髅都有400多的伤害。

不过，剧毒就是这样，持续时间越久威力就越大，一般来说就好想是“热血传奇”里头的绿毒一样，专门用来压制敌人回血，但是只要变得强悍，那剧毒依然可以轻易的毒死人。

请参考伟大的安利达尔，安姐。

不过，四周的蜘蛛依然是越来越多，陈锋最后仔细的查看了一下地图，这才恍然大悟，原来众人是真的闯了人家的老巢了。

“走，一路杀过去，那边就是蜘蛛巢穴，咱们把它们老巢给掀翻了！”陈锋大笑着说道，立刻指着一个方向说道，一群女孩子也没有了一开始的害怕，不过看着四周密密麻麻的蜘蛛，内心依然是一阵毛骨悚然。

最后，一咬牙，在陈锋的骷髅开路之下，快速的来到了一块巨大的空地上。

在森林内，有这么大的一块空地可是实属不易啊，可惜这个空地的中间却有一个硕大的洞穴入口，而这个入口就是地图上的“蜘蛛巢穴！”

在蜘蛛森林内，有2个洞穴，一个就是眼前的“蜘蛛巢穴”，里面放置的就是游戏里头的克林姆的眼睛。

而另外一个，则是真正的蜘蛛的老家，蜘蛛洞窟，那边拥有无数的蜘蛛，甚至连数百米职业者组成的清剿团队，都不敢深入。

暗黑世界里，并不是每一处都是任由人类清剿的，一群怪物也并非人类升级的经验。

例如蜘蛛洞窟，洞穴绵延数千里，里面的蜘蛛数不胜数，各种陷阱机关剧毒，可以轻易的弄死一个职业者。

而且无穷无尽的蜘蛛，就算是一只喷一口剧毒，也足够把一个职业者活生生的毒死。

所以，依然有很多地方，是人类不敢硬闯的，结果就是怪物的数量和质量不断的攀升，而想要前往捞一笔或者自信满满的职业者，却永远无法归来。

第321章 再遇波拉图

蜘蛛巢穴。
陈锋看了一眼这群女孩子，询问是否要下去，女孩子们坚决的点点头，那陈锋自然无所谓，反正如今骷髅的数量已经达到200了，陈锋不害怕。
进入了蜘蛛巢穴，一股阴暗，潮湿，腐臭的味道扑面而来，不过一群人压根就没有在意，因为这个味道早就习惯了。
话说，库拉斯特虽然是森林，可是味道实在是不咋地，就好像是走入了沼泽，一脚踩下去就是一堆腐烂的味道从地面上扑面而来。
整个库拉斯特都是这个味道。
而且一旦下雨，那味道就更加浓厚了， 而且所有长辈都有一个告诫，下雨天气千万不要用火焰和雷霆。
一开始陈锋不知道，但是在卡夏给自己的笔记里头看到，一旦下雨了，雷霆和火焰会引起空气的燃烧，这让陈锋猜测，莫非是甲烷？
甲烷，也就是沼气，在腐烂的地方特别的多，一旦遇到雨水天气就会从泥土内渗透出来，然后弥漫整个空间。
经常有职业者不听劝告，在雨水天气还是利用火焰战斗，结果导致空气燃烧，差点没烧死自己，要知道甲烷的燃烧起来温度也不低啊。
陈锋闻了闻，没有明显的甲烷腐臭的问道，不过还是不放心，让一群女孩子出去，然后燃烧骷髅法师进去。
“轰！”
里头一阵闪光，陈锋顿时大吃一惊，那洞口一阵火龙喷射出来，不过仅仅几秒钟，就完全的消失了，甲烷这种东西燃烧的飞快。
过了一会儿，陈锋指挥着燃烧骷髅法师在里头扔了好几个火焰雨都没有任何的情况之后，陈锋带着女孩子们走了进去。
“咦？不臭了！”狄维娜皱着小鼻子惊呼了一声，陈锋顿时得意的一笑，天然甲烷带有一股臭臭的味道，不过这些东西需要时间的沉淀，对地域也相对重要。
这里潮湿，虽然不密封但是却不通风，里头的空间十分的硕大，所以里头沉寂了许多甲烷，都不会飘散出去。
不过人家燃烧骷髅法师一进去，就遭到了所有甲烷的自爆抗议，瞬间所有甲烷燃烧殆尽，就差点被爆炸了，好在有一个洞口，那蓝色夹杂着橘黄色和绿色的火龙，仿佛是在宣泄一般。
火焰燃烧干净了，那陈锋自然就放心了，里头的腐臭味清淡了许多，很多长期在库拉斯特混的职业者鼻子都不好，因为常年闻着腐蚀的味道，导致嗅觉对这个味道熟悉了，结果一些小味道闻不出来。
陈锋可不希望一群女孩子到时候连花香都闻不到，所以制作了一个面罩，里头放了一点木炭，过滤一些有毒气体什么的。
不远处，一群蜘蛛正遥望着众人，刚才燃烧骷髅法师一进来就产生了无穷的火焰，差点让这群蜘蛛给吓死。
这里的蜘蛛已经有了基本的指挥，但是对于陈锋来说，有智慧的其实更加好对付，因为有智慧就代表着会怕死，而你见过没智慧的，除了沉沦魔那群二逼，还有谁怕死的？
陈锋带着一群骷髅走了进去，海量的骷髅进入蜘蛛巢穴，远处观看陈锋等人的蜘蛛瞬间消失了，可是眼尖的陈锋还是发现有蜘蛛在监视众人。
“哼，今天怎么打？是我出手，还是你们出手？”陈锋出手那肯定是清场的，这么多的骷髅保证要把整个蜘蛛巢穴翻个底朝天才算完。
“哼，你们都出手吧，我在深处等着你们！”忽然，一个冷哼传来，陈锋顿时毛骨悚然，那声音在空荡荡的洞穴内不断的回音着，仿佛是不断的在说着同一句话。
可是陈锋却知道这个声音的主人是谁，波拉图！
“该死，你这个家伙还没有放弃？”陈锋怒吼了一声，一旁的女孩子顿时没有说话，戒备的看着四周。
“放弃？为什么要放弃？呵呵，我可是跟着你一起进来的，你就一路清理过来吧，等你到达我的面前，我的变异估计也完成了！”波拉图笑着说道，那声音从洞穴的深处传来，可是一字一句的依然十分清晰地拥入陈锋的耳朵里头。
“该死”陈锋一拍墙壁，他可不是波拉图是卧底，只知道波拉图这个危险，相当的危险，自从上次变异了督瑞尔之后就再也没有出现了，不过现在居然再次出现了。
而且听他的话，他居然是跟着自己等人进来的，陈锋就压根没看到自己身边除了几个女孩子之外还有别人，都不知道这个家伙是什么时候进来的。
“走，我们会会会他！”陈锋在有了这多的骷髅，加上双刀骷髅的实力处于巅峰状态，而且今天的3分钟也还没有使用，所以自信心满满的。
加上朱利安在身边，天使力量一开所有骷髅的伤害上升十倍，到时候双刀骷髅的攻击力，那可是高达3W6的恐怖伤害啊。
3W6啊，一个技能“鬼舞”，造成650%的伤害，嘿嘿......
估计督瑞尔都只能干瞪眼，陈锋有依仗也不害怕，继续朝着里头走去，一路上的蜘蛛都是陈锋动手清理，大量的蜘蛛在陈锋4个骷髅法师面前，显得格外的苍白无力。
4个魔法一下来，那简直就是惊天动地，一群女孩子不可思议的看着陈锋，这还是她们第一次看到陈锋四个骷髅法师一起发威。
“哇，哇，哇！！”狄维娜每一次看到一群骷髅一人一招就清空一群蜘蛛，就是一阵大叫，所实在的陈锋主要是靠盾牌增加的整整5个技能点。
如果不是盾牌，陈锋现在的实力估计得让自己的骷髅每个使用2次法术才能打掉敌人，可是如今增加了5级技能，一下子让骷髅的等级突破了40级，骷髅的技能等级也增加了一级，导致威力暴涨，一人一下就干翻了敌人。
双刀骷髅前面开路，一刀一个的让观察着陈锋的波拉图眼中一阵亮光，陈锋的实力终于成长到让他也不得不侧目的时候了，那双刀骷髅所展现出来的实力，甚至可以让波拉图自己受伤。
“好！”波拉图不由心里头赞扬了一声，看着陈锋那挺拔的身子，还有身前骷髅一路挺进的样子，心中格外的激动，脸上更是一阵接近变态的神色。
这个神色在地狱观察他的迪亚波罗看来，做戏做的真好，迪亚波罗心里头不得不赞扬，波拉图的确是非常好的一个卧底，可惜被自己在人类里头的卧底给察觉了。
不得不说波拉图就是一个悲剧，好不容易卧底成功，可惜还是被揭穿了，自己还不知道，如果知道的话，波拉图估计都不知该如何是好。
终于，陈锋出现在了波拉图的面前，或者说波拉图出现在了陈锋的面前，身后带着一只巨大的蜘蛛，脑袋都顶到了天花板了。
“这就是你这次的兄弟？”陈锋朝着波拉图点点头，忽然扔给陈锋一件东西，陈锋随手接了过来，看了一眼，是一双靴子，80级的暗金装备。
随手扔进了背包里头，陈锋注视着波拉图背后的那一只巨大的蜘蛛。
那蜘蛛无比的巨大，整个身子站起来，脑袋已经顶到了天花板上，正不耐烦的摩擦着洞穴顶端上的钟乳石。
而让陈锋感毛骨悚然的是，这个家伙全身上下全部都是毛绒绒的，而且那一对红色的眼睛瞪着陈锋，陈锋感到仿佛自己被无数的眼睛看着一样。
“你可以让开了！”陈锋朝着波拉图说道，波拉图对着陈锋一笑，然后让了开来，顺便还对陈锋做了一个“请”的姿势。
陈锋自然没有怯场，一群炮灰骷髅立刻冲了上去，20个弩箭骷髅立刻站在了陈锋的背后，而4个骷髅法师的攻击也瞬间出现在了蜘蛛的背后。
“吱！”蜘蛛忽然大叫了一声，一阵恐怖的回音回荡在了整个洞穴内，只见那蜘蛛嘴巴里头骤然间喷出了一堆的绿色液体，一瞬间陈锋的骷髅身上仿佛是着火了一样，一群普通骷髅纷纷开始融化。
“该死，好强悍的酸液！”这个酸液居然还是范围攻击的，一吐下来顿时死了一大片，而且地面上也出现了一大堆的绿色液体。
“小心！”陈锋看着前方，可是却是对着后面说，莉莉丝和艾米丽对视了一眼，迈出去的脚步继续迈了出去，陈锋居然没有阻止他们上前。
陈锋摸了摸鼻子，立刻换下了一枚戒指，只见不远处的几个骷髅“咔嚓”就自然死亡了，陈锋的技能变成了40级，不过对于其他陈锋的主力骷髅来说，没有任何的印象。
骷髅的排列是顺位的，就是说最新一级所提供的骷髅名额，一定是普通骷髅，而其他变异骷髅什么的，都是按照排名来的。
实力越强，排名就越前面。
例如双刀骷髅，现在排名就是1，在墓地内站在第一个小坑内，除非陈锋等级下降到0级，不然就算是把全身装备脱光了，也不会影响到双刀骷髅的存在。
当然，前提是陈锋的等级必须满足领主骷髅出现的等级，不然双刀骷髅就保存不下来了。

第322章 磨合战斗！

蜘蛛的剧毒让陈锋皱眉，朱利安点点头，开启了抗毒光环，紧接着陈锋在测试了一下，发现居然依然是可以轻易的毒死陈锋普通骷髅。

“小心了！”陈锋换上了许久没有使用的“强制传送”戒指，虽然骷髅的等级集体下降了1级，可是这个戒指却可以保障所有女孩子的安全。

强制传送，可以把自己的伙伴强制传送到自己的身边，当然敌人也可以，可是陈锋会无聊到把敌人传送到自己身边吗？

狄维娜的闪电也开始发威，可是那巨型的蜘蛛却不为所动，任由攻击在自己的身上，可是脑袋上的血条却开始轻微的颤抖了起来。

“好厚的血！”陈锋也立刻随着朱利安接近敌人，忽然一拍脑袋，自己的背包里可是还有十几瓶当初打安达利尔剩下来的解毒药剂啊。

解毒药剂（圣）

瞬间解除中毒效果，无论毒素等级

暂时提高100%抗毒于30秒之内。

服用之后5秒内不会中毒。

陈锋看了一下，立马一人分了五瓶，这个东西当初留下来还蛮多的，里头加入了一滴神圣之泉，有绝对抗毒的效果， 有了这个陈锋也放心了很多了。

在暗黑的游戏里头，分为普通，地狱和噩梦，其中普通难度主要用来练级，而地狱难度开始，则要开始堆伤害和血量，以及抗性。

在最后的难度，自然是堆减少物理伤害的，所以现在陈锋所在的地方，等于是地狱难度的游戏里头。

伤害陈锋不用担心，这么多的骷髅堆都能堆死敌人，陈锋要担心的就是抗性和血量，血量还好，随着陈锋的等级提高，陈锋把所有的属性点都堆在了体制上面，陈锋的血量已经高达1500点之多。

但是抗性......

惨不忍睹，陈锋的抗闪电是所有抗性里头最低的，低到什么地步？

负数！

所以陈锋不敢找闪电怪物的麻烦，不过这只蜘蛛，陈锋还是不惧怕的，不过陈锋也不会亲自上去战斗，这里有点危险。

双刀骷髅立刻冲了上去，一下子就跳过了剧毒的防线，忽然一个鬼舞使用了出来，只见双刀骷髅的背后居然出现了一个巨大的魔神一样的虚影。

紧接着，随着双刀骷髅的攻击，整个双刀骷髅瞬间化成了一道光芒，那黑色的光芒骤然间穿透了蜘蛛的一条大腿。

“噗嗤！”

“吱！”

蜘蛛顿时一声惨叫，只见那一条蜘蛛腿顿时喷出了大量的绿色汁液，居然被双刀骷髅给直接砍断了，蜘蛛终于被激怒了。

“吱！”蜘蛛直接喷出一口浓郁的剧毒，一瞬间一大片的骷髅被变成了绿色的东西，完完全全的被腐蚀了个干净。

可是，当蜘蛛转头去找双刀骷髅的时候，双刀骷髅却已经不知所踪，陈锋诡异的一笑，双刀骷髅早就躲起来了。

双刀骷髅，如果陈锋要归类的话，其实要把双刀骷髅归类到刺客的行列里，双刀骷髅拥有无敌的攻击力，并且闪避超高。

血少防低注定让双刀骷髅无法和敌人硬碰硬的战斗，所以陈锋认为双刀骷髅应该归类到刺客的行列里头。

只可惜，双刀骷髅没有隐身的技能，类如疾风步什么的，那就太爽了，双刀骷髅的攻击加上隐身的能力，陈锋难以想象有什么东西可以挡得住的。

陈锋的手中戒指忽然一闪，陈锋猛然的对着艾米丽一指，只见艾米丽瞬间被传送到了陈锋的身边，顿时一个踉跄，陈锋连忙抱住了艾米丽。

艾米丽原来的位置上，顿时被喷了一口绿色的剧毒，旁边的莉莉丝早就闪人了，艾米丽压根不用她担心。

“小心！”陈锋说道，艾米丽点点头，轻轻的拍了一下陈锋的脑袋，继续拿着长矛冲了上去，如果放在普通时候，艾米丽非要调戏一番陈锋不可。

可是现在是在战斗，艾米丽可不能让陈锋分心了，万一别的伙伴被攻击了，那就糟糕了，艾米丽立刻加入了战斗，手中的长矛朝着蜘蛛巨大的腹部不断的进攻。

对付大型动物，有三个地方是不准站的！

第一个，手脚边上，手和脚是生物主要的进攻手段之一，就算是无法进攻，万一被踩到了也是死路一条。

所以，手脚附近是不能站人的。

第二个地方，脑袋前面和屁股的正后面。

脑袋前面不用解释，一口咬下来谁都吃不消，屁股后面主要针对的就是蜘蛛这些昆虫，因为蜘蛛等生物，能从菊花里头喷出一些乱七八糟的东西，例如蜘蛛丝，例如剧毒等等。

一旦喷出来，那站在这个方向的人，就会受到正面的打击，所以这里也不能站。

第三个地方，腹部下面，就是肚子下面。

类似蜘蛛等生物，站起来之后肚子下面是空的，可以容纳许多人，很多人认为可以在这里，拿着长矛朝着上面攻击。

的确，这样是可以攻击，可是敌人也可以攻击你，只要一坐下，那就悲剧了，就算是你拿着长矛，长矛虽然扎进了敌人的体内，但是敌人做下来之后，你也死了。

所以，这三个地方是最不能站的地方，朱利安本来站在怪物的面前，不过没几分钟就被赶走了，因为陈锋的矮人勇士从各方面都远胜朱利安，朱利安只能跟着塔维纳，保护塔维纳。

艾米丽和莉莉丝在攻击蜘蛛的腹部，那个巨大的圆鼓鼓的屁股，不过蜘蛛对于这这里的防御相当的严密，经常会转一下身子，朝着背后进攻，所以这里也得十分的小心。

塔维纳和朱利安分别朝着敌人的一条腿进攻，可是那腿经常乱动，无法攻击，所以2个人只能在一旁伺机而动。

当然，如果是玫瑰小队自己进攻的话，那还有一个牵制的任务，就是主要负责转移蜘蛛怪物的注意力，这个一般由小白担任，因为小白的移动速度是所有人里头最快的。

不过现在压根就用不到小白来回死命的跑了，陈锋这里头一百多个炮灰，源源不断的给蜘蛛打，一旦蜘蛛轻视了这群炮灰就会付出惨痛的代价。

三个不能站的地方，那是说给生命只有一次的人类，但是陈锋却无视，自己有如此海量的骷髅，害怕这三个地方？

一旦蜘蛛没有及时的清理这么多的骷髅，那等待蜘蛛的将会是被一群骷髅包围，然后全身上下任何地方都会受到疯狂的打击，血量顿时可以减少一大截。

陈锋整整200只多只骷髅，在朱利安高达10倍伤害的增幅下，一轮攻击下来估计连波拉图都要惨叫，不要说是一只蜘蛛首领。

尤其是陈锋背后20个弩箭骷髅，那10秒一轮的技能伤害，估计波拉图脸色都要变青了，绝对的超级恐怖伤害。

不过它们一只都只是在1秒1次的点射，陈锋没有开技能，现在20个骷髅，一次齐射都可以带走一截的血量，更不要说开技能了。

陈锋还要看看自己这群女孩们的配合呢，波拉图在一旁看着陈锋，他也看出了陈锋的意图，因为躲在黑暗里的双刀骷髅，就再也没有出来过。

而且这里高度虽然不高，但是尸鹫是可以召唤出来的，就算是不打架，就凭着尸鹫的伤害，陈锋估计自己可以在3分钟内干掉这只蜘蛛首领。

可是陈锋没这么做，他要做的就是和玫瑰小队磨合，因为陈锋已经准备放弃走单人的路线了，毕竟有朱利安的存在，自己的骷髅会变得更加的强大和恐怖。

既然这么好，那干嘛要一个人呢？

虽然多了5个人分经验，可是陈锋知道自己的升级速度会更加的快，尤其是到达群魔堡垒之后，陈锋的见识过了真正的恶魔之后，对于这群投影反而没有了多大的耐心。

换而言之，陈锋在库拉斯特，其实已经接近无敌的存在了，一群骷髅看起来数量多，但是质量却比数量更加的坚挺。

你见过一只骷髅高达410点的攻击么？而且血量和防御还高达3W，这可是陈锋的普通骷髅而已。

你见过一群骷髅，血量防御最少10W，攻击力更是破千的骷髅么？这已经等于是一些混得不太好的职业者了，已经堪比绝大部分的佣兵了。

这仅仅是陈锋的变异骷髅。

你见过最少20W血量，平均在30W左右，攻击更是有1500的骷髅么？这是陈锋的精英骷髅而已。

血量超过50W，攻击逼近2000，这是首领骷髅的标准，这已经等同于是库拉斯特巅峰的职业者了，更不要说血量破百万，防御破百万，攻击破2000甚至达到3000。

这是领主骷髅，就算是在地狱，这样的战斗能力依然算得上是一般的标准，要知道那可是地狱啊，陈锋的双刀骷髅和尸鹫，绝对有可以和真正的恶魔一战的实力，当然仅限单挑，还得有骷髅祭祀在后头加血。

陈锋的实力，在到达40级之后，早就变态了！

没过多久，蜘蛛首领就被陈锋的雷霆骷髅的一个“极限闪电”收割了，所有人目瞪口呆的看着雷霆骷髅。

一秒2000次......

第323章 乔丹之石！

说实在的，波拉图知道自己变异的怪物有点弱，可是没想到居然这么弱，意外的看了一眼陈锋，他也没想到陈锋居然会变得这么强力。

在波拉图的眼里，陈锋才是BOSS，而且是会升级的BOSS，自己造出来的一堆变异生物就是为了击败陈锋而成长的。

可是陈锋的升级太快了，这才一年时间不到没见，居然已经成长到了这个地步，实在是出乎波拉图的意料之外。

其实，如果不是卡夏给陈锋的那个符文盾牌“精神”，并且激发了里头符文的真正力量，陈锋还真的没有这么强大。

可以说，是卡夏的一手促成了陈锋如今的变态，高达41级的技能啊，就算是火球术，41级也照样无敌了。

也难怪陈锋的骷髅了，陈锋的骷髅本来就比别的骷髅强悍数倍。

公爵用骷髅计算器计算了一下，骷髅复苏这个技能达到40级，血量是409，准确是611，伤害是：312-315，平均伤害是314，元素抗性全部都是0。

但是和陈锋的普通骷髅一对比，你就知道是么是渣了。

陈锋的骷髅，防御30000，血量30000，攻击410点，攻击速度虽然比别的死灵法师的差一点，但是也查不到哪儿去。

元素抗性估计也是0，陈锋的骷髅上没有显示，但是无所谓，高达3W的血量足够弥补这个缺点了，所以陈锋的一只普通骷髅，可以完虐数百只的别的死灵法师的骷髅。

当然，别的死灵法师也不是笨蛋，自然会升级“支配骷髅”，如果支配骷髅和骷髅复苏的等级都是40级，那陈锋的骷髅就甘拜下风了。

血量6000，攻击600，最大数量15只，每秒回血162点，这样的属性已经可以比拟陈锋的骷髅，甚至如果打出来什么双倍伤害之类的，单挑可能这死灵法师的骷髅胜利。

不过，大家想想，陈锋的等级仅仅25级，技能已经打到41级了，别的死灵法师可能么？

完全不可能，人家要把2个技能都点到40级，才能堪比陈锋的骷髅质量，而且仅仅是普通骷髅的质量，那一只变异骷髅出来人家是傻眼了，更不要是精英首领领主了。

陈锋自然无视人家，要是自己到了八十级，陈锋可以把自己的召唤骷髅等级堆到最少130级以上，那时候陈锋堪称无敌了。

现在的领主骷髅实力都已经可以和真正的恶魔小怪单挑了，那要是到了130级的领主骷髅，那还不是可以虐魔神了？

陈锋无奈的摇摇头，朝着一旁的波拉图看去，现在的自己实力真心变强了太多了，没想到现在自己才25级啊。

“不错，你的实力真的不错！”波拉图拍着手朝着陈锋说道，他的确是看轻了陈锋，没想到陈锋居然可以强悍到这个地步。

“呵呵，我在下一个等着你，伟大的墨菲斯托魔王我给你留着！哦对了，替我朝卡夏和马特问道！”波拉图笑着说道，整个人瞬间消失在了陈锋 的面前。

“让我问候卡夏和马特？”陈锋的眉头一皱，忽然想到了一些东西，不过没有声张，而是厌恶的朝着马特消失的方向吐了一口口水。

“走，拿起东西，咱们回去，我好像有东西忘记带了！”陈锋笑着说道，一群女孩子捡起了地上的装备，正准备回城，狄维娜忽然尖叫了起来。

“啊，宝箱！”陈锋众人顿时一拍脑子，这里可是有一个黄金宝箱，看洞穴内的蜘蛛这么多，显然许久没有人来拿了，里头说不定有好东西。

众人立刻朝着不远处的宝箱所在的地方一路清理了过去，宝箱的附近有一只暗金的蜘蛛，不过被艾米丽一招给秒杀了。

只见刚才艾米丽手中的长矛顿时爆发出了刺眼的绿光，紧接着艾米丽做了一个投掷长矛的动作，可是手中的长矛并没有飞出去，而是长矛上的绿光凝聚成了一根长矛，狠狠的刺入了敌人的体内。

仅仅不到一分钟，那暗金色的蜘蛛就直接挂掉了，陈锋看的目瞪口呆，连问这是什么技能，陈锋当然知道是艾米丽的变异技能咯。

“剧毒投掷，凝聚100倍的自身剧毒伤害，然后投掷出去，对敌人造成100倍的剧毒伤害，同时减少敌人100%的抗毒，减少抗性可以和装备叠加，如果装备内有加强剧毒伤害的装备，也可以叠加！”

艾米丽开心的说道，陈锋的眉头一皱，这么恐怖的技能，不会太变态了吗？要知道那可是百倍的剧毒伤害啊，而且加剧毒攻击的，最少也是10%左右，那不是增加了10倍的伤害，加起来就是110倍的剧毒伤害吗？

“当然 ，技能间隔时间很长，每天只能用1次，间隔时间是24个小时！”陈锋不由的笑了出来，原来是这样啊，那就难怪了。

一天用一次，不过这个技能也真的很强大了，以后专门寻找暗金怪物，一个投掷下去，那暗金怪物就会被毒死，一天一只暗金怪物，收获估计比任何人都要丰富。

要知道暗金怪物的装备爆率和经验，可是比其他的怪物高出太多了，一天一只暗金怪物，准不亏。

只不过，又没有这么多的暗金给你杀还是一个问题，一般的队伍一天能不能找到一只暗金怪物还是一个问题。

“哈哈哈，那以后所有的暗金怪物就交给你了，谁去开宝箱？”陈锋笑着对着艾米丽说道，艾米丽得意的看了一眼陈锋，不过陈锋怎么觉得那眼神里头充满了挑衅和挑逗。

“让朱利安姐姐去吧，刚好朱利安姐姐大病初愈，运气存了这么久，一定会很好的！”暗黑世界里头最迷信的就是运气了，和游戏里头一样，一旦最后一击或者开箱子不出好东西，就会被认为是“黑手”，估计一辈子都没办法再开箱子了。

而在玫瑰小队内的黑手，陈锋得意洋洋的看了一眼艾米丽，艾米丽顿时气恼的白了一眼陈锋，不过接下来狄维娜更是给艾米丽插上了一刀。

“哎呀，艾米丽姐姐，下次不要杀暗金怪物了，你看一件亮金都没有！”狄维娜捡起那暗金怪物爆出来的装备，撅着嘴巴对着艾米丽说道。

艾米丽立刻放下了手里的长矛，恼怒的捏着狄维娜的嘴巴，狄维娜被捏的连连求饶，艾米丽就是不肯放过这个小丫头。

“一件暗金！”忽然，朱利安传来了一声惊呼，众人的眼睛顿时一亮，狄维娜更是得意的看了一眼艾米丽，那意思就好像是在说：“看看人家，一出手就是暗金，你一出手连亮金都没有！”

“暗金戒指！”紧接着，塔维纳传来了一声惊呼，陈锋的眼睛顿时一亮，要知道暗金装备里头，戒指和项链可是最稀缺的东西。

“不会是它吧？”陈锋的眼睛忽然一亮，这里可是库拉斯特，按道理出的装备是20-50级的装备，而在这个范围内，有一枚戒指那可是陈锋向往已久的神器啊。

立刻冲了上来，看了一眼朱利安手中捧着的一枚暗金戒指，陈锋立刻大笑了起来，果然是他没错。

陈锋立刻拿了过来，轻轻的拂过了那枚戒指，心里头偷偷地说出了名字，戒指瞬间呈现出了鉴定状态。

“果然是他它！”陈锋立刻激动的看着戒指，这枚戒指被成为史上最稀缺的戒指，甚至连一些进入群魔堡垒的职业者手里头没有这枚戒指。

这枚戒指在游戏里头，战网里被人们用来当成是货币，用来交易装备等东西，但是在暗黑世界里，这枚戒指却是别人竞相交易的东西。

乔丹之石

需奥等级：29

+1所有技能

增加最大法力值25%

增加1-12闪电伤害

+20法力

除了第一条和第二条，后面2条属性都不咋地，按道理增加法力值，应该是法师们的宝贝，可是这枚戒指却被大群的近战职业所垂涎。

为什么？

因为最缺法力的，并非是一个个躲在队伍后头的法师们，而是在最前面战斗的战士们，野蛮人这些职业，才是最需要这枚戒指的人。

好东西啊！

陈锋流着口水看着这枚戒指，不但增加所有技能1级，而且还增加了25%的法力上限，对陈锋来说，那可是几十次的召唤骷髅所需的法力啊。

虽然陈锋已经不需要什么法力了，可是万一要对付大型的难对付的敌人，陈锋还是要嗑药，再加上自己手里的2枚戒指属性真的渣，陈锋自然垂涎这枚戒指。

“我要我要，我要法力，我要法力！”狄维娜练级的时候，喝药喝的最多就是她，一看到这枚戒指立刻激动了起来，虽然法师不是最需要的，但是不代表不需要啊。

对于任何一个可以安稳输出的法师来说，这枚戒指都是神器！

如果带2枚，增加50%还要多的法力值，对于一个炮台来说，可以直接升级成无敌炮台了！

“嘿嘿，小丫头，等你到29级再说吧！谁先到达29级，这枚戒指就谁先用！”

陈锋的队伍里，等级最高的都是28级了，距离29级还有一段路要走啊，不过既然陈锋来了，那29级就不远了！

第324章 惊天的错误观点！

拿好了戒指，陈锋带着一群女孩子回到了库拉斯特，陈锋看了看天空，确保这里不会让地狱的某些人物看到之后，就钻进了自己家里。

“陈锋，你怎么了，这么着急？”朱利安不解的看着，陈锋一脸的严肃，忽然从背包里拿出了一双靴子，朱利安看了一眼属性，顿时目瞪口呆，属性高的惊人。

“波拉图给你的？”朱利安惊呆了，不可思议的看着这双鞋子，上面不但加了死灵法师的技能，大量的属性更是大幅度的敌人职业者的生存能力。

“嗯，不过这个不是主要的！”陈锋皱着眉头说道，在波拉图离开之前的那句话，波拉图让自己问候卡夏和马特的眼神，陈锋并没有看到任何的怨恨，反而是一种期待和激动。

一开始陈锋还没注意，可是忽然想到马特，那个卧底了几十年的老堕落者，陈锋的脑海里一下子就浮现出了一个念头，会不是波拉图也是埋伏在敌人里头的间谍？

陈锋看了一眼这个靴子，居然发现靴子里头有东西，陈锋立刻带着一群女孩子回来，然后小心翼翼的拿出了靴子里头的东西。

是一张羊皮卷轴，只有手指头长，但是却卷成了一团，陈锋和朱利安对视了一眼，把靴子扔给了狄维娜，狄维娜顿时一阵大呼小叫。

陈锋缓缓的打开卷轴，眼睛瞪的越来越大，上面居然密密麻麻的写着一件件的事情，其中更有一条让陈锋震惊的是，波拉图居然是在密谋抓捕迪亚波罗。

抓捕迪亚波罗啊，波拉图居然想要把迪亚波罗勾引到人类的世界上来，然后纠集大量的人类，捕捉迪亚波罗。

要知道，自从上次贝利亚被逐出地狱之后，地狱的反击强度不减反增，阿兹莫丹代替了迪亚波罗，成为了对战人类的主攻选手。

迪亚波罗的属下逐渐的撤出了战斗，反而把战场让给了阿兹莫丹，而阿兹莫丹的一群手下让人类吃尽了苦头，因为人类对阿兹莫丹的恶魔属下还不太了解，这个阿兹莫丹还是第一次和人类正面交战。

“怎么办？”朱利安看着陈锋，陈锋皱了一下眉头，还能怎么办，只能找卡夏了和阿卡拉等人了，反正库拉斯特和鲁.高因自己压根就没人认识。

“谁要和我一起去箩格！”陈锋大声的说道，他手里头的卷轴可以带一个小队过去，也就是说一群女孩子也享受陈锋自由穿梭箩格的特权。

“我们都去！”

一群女孩子里立刻举手，陈锋顿时一笑，然后就立刻出门，反正在箩格也有家，那边也可以休息。

快速的来到了传送阵，核对了组队协议和传送特许之后，一群人被传送到了箩格。

“你们先回家，我去找阿卡拉先知！”陈锋说道，众女点点头，陈锋立刻朝着阿卡拉的帐篷跑去。

“陈锋，你怎么又回来了？”路上，正在巡逻的陈锋叫住了陈锋，陈锋顿时一笑，开玩笑说回来泡妞的，被罗兰鄙视了一阵，来到了阿卡拉的帐篷外。

可是，那门口的箩格没见过陈锋，就是不让陈锋进去。

“是陈锋吧？只有你小子敢在我帐篷面前吵闹，进来吧！”里面传来了一阵低沉的声音，陈锋得意的看了一眼门口的小箩格，显然这个小丫头是刚成为箩格的。

陈锋诚心逗弄了那小丫头，那小丫头顿时气的冒火，可是没想到阿卡拉先知居然认识陈锋，她虽然生气，但是也不敢无视阿卡拉的命令，只能放任陈锋进去。

“哼，你小子，一进来就调戏我的箩格，当初是谁说了不要我的人的？难道你看上了那个小丫头，要不我把那个小丫头给你好了！”

“不好！”

陈锋还没回答，门外就传来了一声尖叫，陈锋顿时翻了一个白眼，然后坐了下来，对卡夏使了一个眼神，看着陈锋严肃的样子，卡夏在四周部下了一个小结界，没有多大的作用，只防备声音不传出去。

“波拉图给我的东西！”陈锋把羊皮纸条递给了卡夏，卡夏惊讶的看了一眼陈锋，没想到陈锋居然已经知道了波拉图是卧底！

“本来我不会怀疑，可是波拉图最后走的时候，居然对我使了一个眼色，尤其是说道马特的时候，我便产生了怀疑，一看果然是情报，我不知道是真是假，就那过来给你看了！”陈锋说道。

“没错，波拉图的确是我们的人，不过他还没有暴露，下次见面你千万不要变现出来，万一迪亚波罗在监视波拉图，那波拉图就穿帮了！”卡夏严肃的说道。

迪亚波罗可是可以随意的看到人类世界里的任何地方，当然人类居住的地方被天使设下了结界，所以无法看到，但是一旦走出结界，那人类地方都在迪亚波罗的眼皮子底下。

“等等，你在什么地方打开这个羊皮纸的！”卡夏的脸色忽然一变，如果陈锋是在野外找出来，那波拉图就危险了。

显然卡夏也不知道，波拉图早就暴露了。

“我，我知道魔王和天使可以监控这个世界，我回到库拉斯特才找到的，我还抄波拉图吐了一口口水，希望下次他还是给我装备！”陈锋笑着说道，卡夏顿时放心了。

“你小子，不错，记得别把波拉图给暴露了，当初波拉图是进入过地狱熔炉的，估计顺手拿了好多真正的暗金装备，借用你的手，还给人类吧，便宜你了，拿出来我看看是什么好东西！”卡夏笑着说道。

“我才不要呢！万一被你拿走，我找谁说理去啊！”陈锋果断的摇头，卡夏顿时冷哼了一声，顿时皱着眉头。

“居然要牺牲几个锻造师，这些可都是人类的瑰宝啊！”卡夏皱着眉头把计划念给阿卡拉听，然后皱起了眉头。

“可以，我的几个老朋友反正也活得不耐烦了，让他们去吧，到时候小心一点，迪亚波罗还无法污染他们！”凯恩忽然从帐篷深处走了出来。

“不可以，那几位都是人类的最高财富，绝对不允许！”卡夏立刻否决。

在这个计划当中，需要牺牲几个锻造师，进入地狱被迪亚波罗恶魔化，然后让它们锻造装备，等迪亚波罗满意之后，波拉图就偷偷的干掉那几个人。

然后，迪亚波罗自然大怒，最后人类在某个自认为安全的地方，创建一个锻造师的集会，波拉图就会朝着迪亚波罗吹风，让迪亚波罗亲自下来抓捕锻造师。

一旦恶魔真的得到了人类的锻造师，那恶魔的力量就会大幅度的提高，本来人类和天使的优势，就会荡然无存。

“不，我感觉这个计划不好！”陈锋皱着眉头，虽然非常的光荣，为了抓捕迪亚波而死，可是陈锋觉得这个计划很愚蠢。

因为，首先迪亚波罗不可能出现，以陈锋对迪亚波罗的认识，迪亚波罗绝对比众人认识中的迪亚波罗要聪明上百倍。

陈锋忽然皱起眉头来，因为他有一个十分不好的猜测，迪亚波罗已经看穿了这个计谋。

“我猜测，迪亚波罗或许已经知道波拉图的身份了！”陈锋沉思了一会儿说道。

“不可能，波拉图是隐蔽的最好的几个卧底中的一个，他被发现了迪亚波罗早就干掉他了，要知道他所掌握的，可是地狱最重要的技术之一！”卡夏大声的说道。

“没错，波拉图是掌握着变异的技术，但是如果迪亚波罗还需要波拉图的技术呢？那自然不会杀他，而且会将计就计，迪亚波罗的聪明，绝对有可能已经发现了！”陈锋立刻说道。

“切，你以为迪亚波罗是谁？墨菲斯托么？就连墨菲斯托的聪明，依然被人类所抓住封印了，以迪亚波罗的智慧，能干什么？”卡夏不屑的说道。

陈锋的脸色果然一变，自己最担心的情况终于发生了。

对于迪亚波罗的智慧，所有人都轻视了，果然这里和游戏发生了分歧，在游戏里头凯恩随着第二代的英雄，也就是玩家，一路追到了迪亚波罗的老家才击杀了迪亚波罗。

但是游戏里的凯恩已经认识到了迪亚波罗的诡计多端，早就推翻里的迪亚波罗是个年轻的恶魔，年轻气盛没有脑子的想法。

而陈锋恰巧知道，迪亚波罗是所有恶魔里头最足智多谋的，甚至早在千万年前，就已经密谋分裂天使会议的成员，并试图堕落恶魔。

而当初在天堂内被奉为第一战神的超级天使，最强大的天使衣卒尔，就就是被迪亚波罗这个家伙给诱惑最终导致堕落，被封印在恶魔的身躯内的。

迪亚波罗常常被翻译成恶魔，而恶魔的力量就是诱使人类堕落，最终走向变态和灭亡，如果没有足智多谋，如果没有口吐莲花一样的口才，迪亚波罗能诱惑衣卒尔堕落？

坑爹吧，迪亚波罗连勇气天使伊姆帕里斯都打不过，不要说衣卒尔了，凭实力，迪亚波罗还真年轻。

但是说到智谋，所有人对迪亚波罗都失算了。

陈锋痛苦的捂着额头，这下子麻烦大了！

第325章 我是赫拉迪克的族人！

陈锋自然没办法说，迪亚波罗比墨菲斯托那个二货要聪明多了，可是陈锋不说，那卡夏等人依然会完全的轻视迪亚波罗，那后果就是惨不忍睹。
陈锋不甘心，但是陈锋也没办法直接说啊，就直接告诉人家，你们都错了，迪亚波罗比墨菲斯托聪明多了。
人家不但一手导演了三恶首逐出地狱的戏码，更是早在数万年前就安排了天使的堕落，甚至分化了伊姆帕里斯和泰瑞尔，甚至有想法把伊姆帕里斯或者泰瑞尔给黑化了。
难道要这么说？
估计第一个找他麻烦的就是卡夏，一箭直接射过来都有可能，这样的话可真的无法说出口，陈锋不由的捂住脑袋，这实在是让人头疼啊。
想说吧，没人信自己，陈锋也不敢说。
不想说吧，那到时候悲剧的可是自己的最亲的人，在暗黑的世界里，陈锋认为自己的亲人，除了玫瑰小队，就是帐篷里头的三个人。
失去任何一个陈锋都会伤心不已，更何况三个人都是这个世界的三个瑰宝，怎么可以失去呢？
所以，陈锋挣扎了很久，还是说出了自己的想法，不过却变得委婉了许多。
迪亚波罗是所有恶魔里头最有远见的，他虽然年轻，是三恶首里头年纪最小的一个，可是却并没有妨碍迪亚波罗的伟大计划。
众所周知，墨菲斯托最擅长的力量就是离间计，当初四魔王推翻三恶首，其实就是墨菲斯托亲自策划的，可是熟读暗黑资料的陈锋却知道，策划是墨菲斯托，但是执行却是迪亚波罗。
迪亚波罗成功的把四个弟妹的仇恨转移到自己三个兄弟上，并以“惨败”的代价进入了人类世界，实地考察了一次人类世界的投资。
“我想说，迪亚波罗恐怕知道了波拉图是卧底了！”陈锋不得不用这句话开头，果然三个人的脸色一变，纷纷紧张的注视着陈锋。
“为什么？”卡夏紧张的看着陈锋。
“其实，这是我的一个怀疑，你们太小看迪亚波罗了！”陈锋叹了一口气，开始整理自己的思维，以待接下去的惊人话语。
“首先，迪亚波罗的实力，虽然是三恶首里头的小弟，但是迪亚波罗的实力无需置疑，就算是墨菲斯托这个老大，也不一定是迪亚波罗的对手，这句话没错吧？”
陈锋看着四周，三个人都点点头，迪亚波罗的实力是无需置疑的，不然为什么迪亚波罗在地狱里头的领域，甚至比老大墨菲斯托还要大呢？
“第二点，迪亚波罗当年从崔斯特瑞姆跑出来的时候，你们注意到他的路线了吗？”当年崔斯特瑞姆毁灭的时候，安达利尔才来到人类的世界。
那时候大教堂还是大教堂，崔斯特瑞姆里头封印着迪亚波罗，李奥瑞克王还没完全的疯掉，可是随着迪亚波罗的复活，所有的灾难一瞬家都降临到了这个世界上。
安达利尔封印了人类前往东方的大门，使得一开始的人类要前往鲁.高因，不得不击杀安达利尔，好在后面安达利尔被基德的祖先给封印了。
“迪亚波罗破坏了崔斯特瑞姆，黑暗流浪者也成为了迪亚波罗的身体，用来解救自己的兄弟，伟大的凯恩，您应该知道迪亚波罗去的第一站是什么地方吧？”陈锋朝着凯恩问到。
凯恩的脸色瞬间一变，然后点点头。
“大教堂，迪亚波罗附身在了我那自负的老朋友身上，他愚蠢的以为自己的灵魂力量可以压制迪亚波罗，却没想到仅仅2天，就被迪亚波罗给完全控制了！”凯恩的话里充满了悲伤，陈锋也叹了一口气。
“是了，迪亚波罗去了大教堂，可是按照安达利尔背叛它，甚至当时的迪亚波罗实力不如安达利尔，可是安达利尔为什么还会听从迪亚波罗的话，留在大教堂？”陈锋再次抛出了一个疑问。
这一下凯恩无语了，虽然凯恩经历了那段让人回想起来就毛骨悚然的恐怖时光，可是凯恩却依然无法回答陈锋的这个问题。
“最有可能的，就是迪亚波罗许诺了安达利尔什么好处，或者把计划全盘托出！”陈锋凝视着众人说道。
“计划，什么计划？”卡夏皱着眉头说道，陈锋一愣，然后想起来这群人都不知道地狱到底打着什么旗号。
“灵魂之石，当初的墨菲斯托是怎么逃出灵魂之石的封印？”陈锋朝着凯恩问道，只见凯恩的脸色立刻变得难看了起来。
“你是怎么知道的？”凯恩不可思的看着陈锋，卡夏更是瞪着陈锋，只要陈锋话里有一丝的不对头，那立刻就搭弓射箭。
“这并不是什么秘密，灵魂之石和世界之石本来是同源，只不过灵魂之石脱离了世界之石后，就有强烈的封印力量！”
“但是天使这群笨蛋并不知道，灵魂之石的另外一个作用，就是可以让魔神在庇护所世界，自由的操控地狱的力量，那本来在庇护所里无法得到能量补给的恶魔，就彻底和在地狱本土战斗没有任何的区别了！”陈锋无奈的摇头说道。
“你是怎么知道的，灵魂之石的本质，只有我们和天使知道？你不可能接触到这么高的层面？”凯恩不可思议的看着陈锋说道，甚至连卡夏都开始怀疑陈锋是不是本人了。
“你召唤尸鹫给我看看？”卡夏对着陈锋说道，话里头却没有了以往的亲近和调侃，多了十分的凝重和怀疑。
陈锋一招手，尸鹫没必要叫出来，她太大了，双刀骷髅和矮人勇士出现在了自己的身边，卡夏的怀疑瞬间消失了，是陈锋本人。
“说出来你们可能不信，其实我和凯恩长老一样，都是赫拉迪克一族的人！”陈锋知道自己在瞎扯，那干脆扯一块大皮来。
“什么？”凯恩不可思议的看着陈峰，陈锋顿时一笑，然后看了看周围的三个人，拿出了赫拉迪克方块。
“方块是我让马特给你的，又不能证明什么的！”卡夏摆摆手说道，陈锋翻了一个白眼，鄙视的看了一眼卡夏。
然后从背包里拿出了一枚完美的宝石，心疼的镶嵌在了上面，然后拿出了拿出了一枚完美的骷髅宝石，和一个乔丹之石。
“等下乔丹之石和完美宝石赔给我！”陈锋对着一群人说道，然后拿出了一件亮金的法杖，上面烂的惨不忍睹。
陈锋在三个人的注意中，点下了转换，只见那盒子顿时一阵金光，里头的东西顿时消失不见了，只剩下一把亮金法杖在陈锋的眼前。
“是了，你真的是我的族人！”凯恩忽然大叫了一声，陈锋的嘴角扯出了一丝笑容，这个公式陈锋从来都没有在书本上见过，后来陈锋用这个公式来问过凯恩。
算是试探。
“能不能把垃圾装备的属性变得更好，通过赫拉迪克方块？”当时的凯恩说没有，可是陈锋却知道有，所以在凯恩面前刷了这么一手。
果然，这条公式是赫拉迪克一族的保留公式，陈锋本来还准备把暗金装备升级也说出来，不过现在显然不用了。
“这怎么可能，这怎么可能？我的孩子，这怎么可能？”凯恩不可思议的看着陈锋，凯恩一直以为自己是世界上最后一个赫拉迪克的传人，一直以为是这样。
可是今天陈锋横空出世，没有让凯恩感到痛恨，而是一阵阵的惊愕，不可思议和开心激动。
“凯恩长老，我们等下在研究族谱的问题，赫拉迪克一族并没有灭亡，而是学赫拉森开辟一个小世界，居住在里头，不过我也不知道入口，某此实验的时候才被误传到了这个世界！”陈锋无奈的说道， 凯恩变得更加激动了。
“先听我说，我们的族人一直都没有放弃对地狱的研究，最后得出了一个惊人的结论，那就是迪亚波罗才是三恶首里头的智囊！”陈锋严肃的说道。
“这不可能，迪亚波罗怎么可能比墨菲斯托聪明？”凯恩大叫了一声，可是陈锋却摇摇头，没想到自己急中生智扯出了自己是赫拉迪克的族人，那后面就好办了。
“我们的人一直都在研究，您见过我这种骷髅吗？实话不怕告诉您，我就只有召唤骷髅一个技能！”陈锋干脆暴露出了自己的弱点，凯恩顿时再次瞪大了研究。
“我们的族人一直都在研究，研究天堂，地狱，人类，最后得出结论，人类的潜力是无穷的，而地狱，以迪亚波罗最为狡猾，甚至连天堂，这个家伙都有在密谋，而且是几万年前就开始下套了！”陈锋严肃的说道。
“这怎么可能，这怎么可能！”凯恩一直都说着这句话，不过也难怪，就好像是小说里头的主角，一开始十分的纨绔，可是却忽然别人告诉你，人家是少将级别，白手起家赚到了世界首富，而且家里两千个后宫，人前做出来的坑蒙拐骗都是忽悠人的，你就知道凯恩的心情了。
“所以，我估计，波拉图已经暴露了，现在迪亚波罗十分有可能会将计就计，到时候人类会被一网打尽，所以千万要谨慎对待！”陈锋严肃的说道。
一时间，帐篷内的四个人都沉默了下来。

第326章 最强法杖！

陈锋的话和表现，也终于是让在场的三个人表示认同，他们不得不开始小心起来，因为陈锋说的实在是太过于震撼了。
陈锋甚至有念头让人去问问天使，毕竟和天使的 长期的斗争中，迪亚波罗的一些马脚还是被人们发现了。
凯恩众人表示会慎重的对待这个问题，尤其是他心里头也不希望自己的老朋友到时候真的自愿当诱饵，结果却发现是敌人的将计就计，那老朋友的死就再也没有意义了。
而陈锋也心满意足的离开了帐篷，不过临走前凯恩叫住了陈锋，凯恩想要看看陈锋的赫拉迪克方块里那个经过力量变化的法杖。
陈锋自然允许，立刻拿了出来，不过自己看了一眼，整个人却陷入了呆滞。
“陈锋？陈锋？”凯恩摇了一下陈锋，陈锋猛然的醒悟了过来，忽然仰头开始哈哈大笑了起来，帐篷内的三个人不解的看着陈锋。
“哎哟，运气太好了，老天真他娘的眷顾我啊！”陈锋大笑着说道，他本来已经打算换武器了，可惜压根就没有好的武器可以换。
可是如今，陈锋可以正大光明的换武器了。
残酷的血腥之仗
单手伤害：12-20
需要等级：24
+1死灵法师技能
+3骷髅复苏（限死灵法师）
+2伤害加深（限死灵法师）
+1尸爆（限死灵法师）
+30生命
抗火+20%
抗闪电+19%
+2法力值在每杀死一个敌人之后
“哈哈哈哈，老天在眷顾我了！”陈锋大笑着喊道，然后把手中的法杖恋恋不舍的递给了卡夏，卡夏一脸不解，等接过来之后，顿时也是大吃一惊。
“好东西！”卡夏也赞扬了一句，里头仅仅+3骷髅复苏就可以让这个法杖的价格高的不可意思了，要知道和陈锋一样专修骷髅的死灵法师可是占据了整个世界死灵法师的最少三分之二，其他类型的死灵法师太少了。
如果有1000个死灵法师，其中专修骷髅的死灵法师最少占据600人以上，剩下四百人内有300个是专修石魔的，那种血厚防高可以代替圣骑士的石魔。
而剩下的100人里头，才有毒修或者骨修的，那两种对于装备的要求太高了，简直是高的过分，所以没有强力的后援之下，一般人根本无法修炼。
而陈锋这个法杖，明显就是骷髅专修使用的，加了3级的骷髅复苏，让骷髅的实力提高一截，如果刚好凑巧，甚至还可可以提高1到2个骷髅的数量，实属难得。
更主要的是后面技能的搭配，如果骷髅复苏的后面加了一个“召唤石魔”或者“支配石魔”之类的技能，估计这个法杖的价格就只能稍微的提高一点。
但是，这个法杖的后面2个技能居然是“伤害加深”和“尸爆！”
总所周知，死灵法师的骷髅全部都是物理进攻的，也就是说降低敌人的抗性对于死灵法师是无所谓的事情，所以许多死灵法师一身只点了3个技能。
骷髅复苏，支配骷髅和伤害加深。
给敌人一个伤害加深，就算是物理攻击免疫的怪物照耀得受到物理伤害，增加 150%额外的物理伤害，对于敌人来说简直是一个酷刑。
伤害加深+骷髅复苏，绝配！
更让所有人都赞扬的，也是把这个法杖推向一个全新高度的，就是最后一个技能，尸爆！
死灵法师难免有遇到物理抵抗高的，这种怪物一时半伙的拿不下来，唯一的办法就是拿元素伤害，可惜死灵法师的元素伤害微乎其微，尤其是专修骷髅的。
但是，一旦有了这个尸爆，只要敌人死了2只左右，那尸爆的威力就开始彻底的爆发力。
尸爆：对范围敌人内造成60%-100%等同于尸体血量的伤害。
敌人血量越多，对周围的伤害就越大，所以专修尸爆的死灵法师最喜欢的就是遇到暗金怪物，自己的队伍里的人会全力击杀暗金或者精英以上的怪物，然后......
“轰～”
世界就清净了。
而尸爆，也彻底了弥补了死灵法师的弱项，这一把法杖上的三个技能完美的构建出了一个异常和谐的局势，这一把法杖一出现，估计是拉斯马教会的老大都会垂涎。
“哈哈哈！”陈锋激动的拿着法杖，他看中的仅仅是＋1死灵法师技能和＋3骷髅复苏而已，其他的2个技能对陈锋等于是没有，因为陈锋没有技能来点燃这2个属性。
但是如今手中的法杖，终于可以替换掉了，而陈锋拿上了这把法杖之后，召唤骷髅再次升级，从41级变成了42级，实力再次迈了一向前。
“走狗屎运的家伙！”卡夏有点嫉妒陈锋，她自己当年一弓难求，手里头的弓箭还是珊朵拉从皇宫里拿出来的，后来到了战场，卡夏疯狂的战斗，终于得到了天赐武器。
可以说卡夏在群魔堡垒之前，全部用的是别人资助的弓箭，压根就没有自己打出来一把合适的弓箭，可是陈锋今天一个无意之举，居然又给他得到了一件传世的神器，真的是太走狗屎运了。
在暗黑的世界里，装备的颜色并不是一切，真正主宰装备好坏的只有属性，许多的暗金装备只不过是属性增加的多一点，而且增加的还杂七杂八的。
这样的暗金装备看起来很牛逼，可是放在老牌的职业者面前，他们或许是不屑一顾，因为真正的职业者对属性都有特殊的要求的。
例如近战，他们首先要加强的不是恐怖的攻击，而是血量和防御，对他们来说攻击力可以用战斗技巧来弥补，就好像是一个职业杀手狂，拿着一双筷子照样杀人。
所以，他们要提高的就是生存能力，血量防御和抗性。
而远程，在近战的保护下，远程需要2套装备，一套是远程打击装备，就好像是狄维娜身上的那套，全部的减少敌人的抗性和加强自己的闪电攻击，并且增加闪电技能，一个闪电下去增加自己的闪电威力，减少敌人的闪电抗性，一来一去，一个闪电技能威力提高了数倍，比堆技能更加有效果。
而第二套装备，则是保命的装备，因为远程虽然躲在后头，但是保不齐有一天会被敌人偷袭，所以一套纯血装，加上一个高格挡的盾牌，就成为保命的关键。
当然，狄维娜这种人完全不需要，每次陈锋都会在她的身边放4个铁壁骷髅，虽然仅仅变异级别的，但是防御相当不错，完全让狄维娜安心的当一个炮台。
而类似陈锋这种死灵法师，只有一条路，堆技能。
“这把武器，最少可以换3套以上的绿色套装！”阿卡拉虽然眼睛看不见，可是她还有心眼这个技能，对陈锋手里头的武器赞不绝口。
的确，这把武器将会成为史上等级最低最牛逼的死灵法师的武器，绝对可以超过任何人的预料，三套绿色装备，就算是三十套陈锋也不换！
“不换不换，当然是我自己用！”陈锋激动的说道，然后心满意足的看着装备在自己手上的法杖，这一次算是赚大了，赚的太大了。
激动的拿着法杖走出了帐篷，甚至连门口的小丫头鄙视的看着自己陈锋都感觉无所谓，高兴的递给小丫头一个果子，激动的朝着家里跑去，陈锋要把这个好消息告诉其他女孩子。
激动的回到家，陈锋得意洋洋的把装备展现出来，几个女孩子都是捂住了嘴巴，这个法杖虽然看起来平淡无奇，可是加的技能却让这个法杖瞬间成为顶尖的武器之一。
“这个法杖太牛逼了！”的确，不但加了3个技能，而且更是+1死灵法师技能，等于是把三个技能的等级再次提高1级。
骷髅复苏变成4级，伤害加深变成3级，尸爆变成2级，这样的恐怖加成，简直就是无敌的存在，陈锋可千万不能被别的死灵法师看到，不过真的会成为所有死灵法师羡慕嫉妒恨的目标。
女孩子们很为陈锋高兴，当天晚上陈锋心情大好，立刻下厨做了一大堆的好东西，让一群女孩子吃的连呼要变胖了，开始埋怨陈锋为什么要做的这么好吃。
夜晚，陈锋躺在朱利安的身边，朱利安压在陈锋的身上 ，陈锋轻轻的揉捏着朱利安的胸膛，紧接着看着朱利安要咬着嘴唇的样子，陈锋一个翻身，直接把朱利安压在了身下。
当天晚上，在一群女孩子的低声怒骂中，陈锋表现的异常的英勇，朱利安也知道陈锋高兴，也是不断的迎合陈锋，居然一直到天亮，所有女孩子都顶这个大眼圈。
“该死的陈锋，该死的朱利安！”早上的时候，一群女孩子听着陈锋房间里的呼噜声，这才昏昏沉沉的睡了过去。
陈锋可是整整折腾了一个晚上，一个晚上啊！
所有女孩子都是一副咬牙切齿的样子，可惜心里头却都是在想，如果换成自己，能坚持下去么？
嗯，当然是朱利安那个位置......

第327章 我要把你们烤熟！

在箩格休息了一天，陈锋等人再次传送到了库拉斯特，陈锋等人还要继续练级，不过凯恩却交给了陈锋一个任务，一个奖励让陈锋无法拒绝的任务。
因为库拉斯特有该死的地狱火，正在封印墨菲斯托的地方捣乱，好在有数千个战士守护在那边，可是随着时间的推移，战士们变得疲惫不堪，而敌人依然是无比的强大。
这样的结果就是地狱火不断的屠杀着人类的强者，使得人类的强者数量不断地的减少，从原来的上千人，变成了几百人，而且减少的速度也越来越快。
凯恩让陈锋找一个东西，当然几乎所有库拉斯特的人都有这个认为，因为森林实在是太大了，这种任务让陈锋一个人做，那等陈锋做完估计墨菲斯托都出来了。
陈锋要找的东西，就是吉得宾。
其实，陈锋也已经猜测到了自己所在的暗黑世界的年份。
暗黑一代游戏里头的陈锋自然无法经历，本以为自己所在的地方是二代，但是没想到二代的剧情也已经结束了。
但是，和二代的剧情不一样，迪亚波罗从崔斯特瑞姆里头出来，释放出了巴尔和墨菲斯托，不过墨菲斯托和巴尔还是被抓了回去继续封印。
而本来在二代游戏里头要被玩家砸掉的墨菲斯托的灵魂之石也没有砸碎成功，所以墨菲斯托的灵魂依然是被封印在灵魂之石内，然后封印在库拉斯特的特拉文克尔寺庙的守卫之塔内。
但是，本来应该是死在第四幕的迪亚波罗却没有死亡，甚至连在群魔堡垒绝望平原上的衣卒尔都没有被人发现。
所以，陈锋认为在这里和第二代的剧情产生了分歧，迪亚波罗还活着，巴尔和墨菲斯托还被封印，巴尔还没有污染庇护所世界的世界之石。
所以现在野蛮人的老家哈洛加斯也没有完蛋，甚至泰瑞尔都还没有黑化。
陈锋的记忆里，暗黑3所放出来的资料中，泰瑞尔有十分明显的黑化迹象，所以陈锋对于天使是避而远之，要是泰瑞尔某一天真的黑化了，那人类就悲剧了。
而如今，所谓的吉得宾也没有被人找到过，这个仅限于文案记载，甚至可以说成是传说中的东西，谁也没有真正的得到过。
但是凯恩却有幸见过一眼，甚至给了陈锋一幅插图，是吉得宾的样子，但是对于陈锋来说却无所谓，因为陈锋在游戏里头见过了数百次，甚至清晰的知道这个东西在什么地方。
吉得宾，真正的名字叫做“史卡辛之刃”，是一个无比古老的宗教“史卡辛”所创造出来的一把，带有无穷魔力的匕首。
不知道多少年前，曾经有萨卡拉姆教会得到了这把传说中的匕首，建立了如今的库拉斯特港口，成为了人类的庇护所。
史卡辛之刃的强大力量笼罩了整个港口，构成了一个连魔王都无法入侵的结界，可是后来随着时间的推移，史卡辛之刃也不知所踪，不知道是被谁给偷走了。
后来，有人曾经在森林内见到过这把匕首，传说一群无比强大的小矮人正在祭拜这把匕首，可是当人们再次去寻找的时候，却再也没有人归来。
陈锋记得，在游戏里头，玩家要在剥皮森林内找到一个部落，里头有一个稻草堆一样的东西，玩家要点燃那个稻草堆。
陈锋回忆了一下，以前都是匆匆的一点就搞定了，可是陈锋现在必须得回忆起那个稻草堆的样子，这才能有十足的把握。
“对了，那是一个好像野蛮人的斗士牛角头盔一样的东西，牛角上挂着一条绳子，绳子的最中央就是吉得宾！”陈锋顿时一拍手，自己回忆起来了。
可是，陈锋记得，那稻草堆上面的确是挂着一把类似吉得宾的匕首，可是一旦点燃了火焰，那匕首就会消失，因为火焰会吞噬掉吉得宾。
可是，一旁会徒然出席那一群小矮人，只有击杀了小矮人才可以得到吉得宾，陈锋的记忆一下开始混乱了起来，难道那挂在上面的并非是吉得宾？
“不想了，等先找到那个部落再说！”陈锋摇摇头说道。
在森林的上空，陈锋乘坐者尸鹫开始巡游，这一次的奖励相当的不错，队伍内的所有人都奖励2枚乔丹之石，陈锋的队伍里头有6个人，凯恩要拿出12枚乔丹之石。
对于这个戒指，陈锋自然是要得到手的咯，所以立刻就接受了这个任务，12枚乔丹之石，增加50%的法力值，对于陈锋和其他人来说，都是相当好的技能。
更何况2个戒指每个都增加了1级的全技能，还有比这个更值得赞美的好东西么？
剥皮森林太过于巨大了，陈锋不断的巡游，地面上也不断的掠过一个个的部落，可是陈锋都没有看到记忆中的东西。
找了一天有一天，陈锋这才找完了整个森林不到十分之一的地盘，让陈锋十分的无奈，不过显然有人看陈锋太过于空闲了，来找陈锋的麻烦。
三个堕落者。
库拉斯特是堕落者集中的地方，这里有大量的堕落者隐秘在森林当中，职业者不但要躲避怪物，还要小心这群比怪物更加恐怖的家伙。
而萨卡兰姆从原来的专门对付恶魔，转变到了专门对付堕落者，如果不是堕落者的存在，萨卡兰姆或许会只是一个单纯的教会而已。
可是就是因为这里是堕落者的聚集地，所以萨卡兰姆的圣骑士再次爆发出了惊人的正义光辉，为了让这群背叛人类的家伙早死，萨卡兰姆投入了大量的资源，培养出了强大的圣骑士军团，不断的围剿堕落者。
可是，人类的天赋技能就是生存，无论堕落者如果堕落，人类的天赋依然是展露无遗，不断的在森林内躲避，不断的偷袭，包围，阻断，伏击人类和圣骑士军团。
导致人类损失惨重。
如果毛爷爷知道了，说不定还会努力的学习一番，堕落者的游击战术堪比当初的军队，甚至有过之而无不及。
一个堕落者，平均每年要击几十个职业者，职业者死亡之后，职业者的属性点会强化堕落者的实力，就好像是升级一样，实在是无比的残暴。
而陈锋眼前的三个堕落者的出现却让陈锋大吃一惊，因为三个职业者居然骑在一只巨大的秃鹫身上。
“小心，四个职业者！”朱利安忽然严肃的说道，陈锋一愣，哪儿来的四个职业者，不是只有三个吗？
“那秃鹫是堕落德鲁伊，得到邪神秃鹫之魔的任何，学会了变身秃鹫的力量！”塔维纳立刻严肃的说道，然后愤怒的看着那秃鹫。
这还是陈锋第一次看到塔维纳如此的愤怒。
“姐姐是自然之塔的学生，对于背叛了自然的德鲁伊和野蛮人最痛恨了！”狄维娜偷偷的趴在陈锋的耳边说道，陈锋点点头。
自然之塔，又叫塔.杜拉，是位于索格伦的一个世界上最大的德鲁伊学院，如果陈锋过去一看的话就会知道，这里距离陈锋练级的冰天雪地，仅仅一山之隔。
这里四季寒冷，可是却没有冰雪覆盖，一年四季的天气都是春天，经常下雨，这里的植被茂盛，阳光时而充足，是恶稀缺，所以任何的植被都可以在这里自由的生长。
这里生存着世界上仅存的一些野生动物，例如巨熊，巨大野兽没有被地狱腐蚀之前的形态，还有野狼，鹿，老鹰，狮子老虎等等生物都有。
这里算是世界上最后一块净土。
在这里，有一棵几百万年依然没有死亡的大树，叫做“橡树之荣耀”，是所有德鲁伊的教室，这棵树也被称为自然的意志。
所有德鲁伊在成年后，都会来到这里膜拜，如果运气好还可以得到“橡树之荣耀”的赐福，例如变身成为技能栏里不存在的动物，获得召唤出更稀有的动物，甚至得到自然之灵的承认，召唤出更强大的自然之灵。
例如变成巨虎，变身老鹰，例如学会召唤水流的力量，召唤月光的力量，例如召唤出狮子，召唤出猩猩，也有可能是召唤出说中的魔法之灵，比陈锋的骷髅法师要强悍数倍的恐怖魔法攻击的自然精灵。
可以说，这里是所有德鲁伊心中最神圣的地方。
而眼前的堕落德鲁伊，显然是所有德鲁伊最痛恨的堕落者，要知道德鲁伊崇尚自然，尊重生命，对于有生命的敌人，他们基本上是不会出手的，除非真的收到了生命的威胁。
可是眼前的德鲁伊，陈锋可吃不准。
“哈哈哈，好运气，好运气，居然有5个大美女，兄弟们咱们可以爽快一下了！”背上一个大汉笑着说道，眼中透露出来的淫光，让陈锋感到格外的不舒服。
“嘿嘿，那个圣骑士是我的了，让我这个黑暗骑士，跨着美丽的圣光骑士吧！”背后的一个男人舔着嘴唇看着朱利安，陈锋脸上却露出了微笑。
“我本来打算直接杀了你们，但是现在我改变主意了，我要把你们带会库拉斯特，用圣火慢慢的把你们给烤熟了！”
陈锋的眼中，露出了恐怖的凶光！

第328章 无趣的杀人

陈锋目不转睛的看着眼前的3人1兽，心里头已经准备好击杀他们了，只要是敢出口侮辱朱利安的人，陈锋没打算让他们活着！
“降落！”
忽然，只见巨大的尸鹫在天空中猛然的一个振翅，紧接着快速的朝着地面飞了过去，要知道尸鹫飞行的高度仅仅四五百米，冲到地面仅仅几十秒钟的时间。
“不好，这小子 要去地面上开门！”只见那堕落圣骑士立刻惊呼了一声，秃鹫立刻怒吼了一声，也飞快的朝着地面冲了过去。
在地上，一群女孩子快速的跳到了地上，身上装备瞬间准备齐全，蓄势待发，而陈锋也已经虎视眈眈了。
陈锋不屑的一笑，只要这群家伙下来，那就再也没有上去的机会了。
天空中一阵翅膀的声音传来，陈锋的嘴角浮现出了一丝随意的笑容，只见在那一棵参天大树上，一个尾巴慢慢的出现。
“唰！”
忽然，一道黑光闪过，只听见那秃鹫顿时惨叫了一声，身体顿时一阵抽搐，巨大的翅膀愣是扑腾了两下就停止了，直接从天上掉了下去。
“哧！”只见一只巨大的蝎子一阵大叫，从树木上直接跳了下来，那屁股后头的尾针颤颤巍巍的，仿佛随时会穿刺过来一样。
被蝎子的一次突然袭击，秃鹫顿时浑身抽搐，直接从天上掉了下来，好在蝎子蛰的地方是人家秃鹫翅膀腋下，属于软弱地方，可是秃鹫也不是善茬，立刻强忍着剧痛，奋力的煽动翅膀，踉跄的落在了地上。
“找死！”秃鹫重重的摔在了地上，忽然变成了人类的样子，不过一开口就是一阵怒骂，一个巨大的石头从地上咕噜噜的滚了出来。
那石头上冒着剧烈的火焰，一路滚过来宛如一辆碾压机一样，草地树木统统被碾压个干净，甚至陈锋已经看到树木草地开始着火了。
现在可是秋季快入冬了，不到2个月噩梦之月就要降临了，现在可是大量的花草树木枯萎的季节，只见火焰一下子就在风的帮助下开始蔓延了起来。
幸好，陈锋在边上。
冰霜骷髅法师一出现，瞬间一个暴风雪熄灭了所有的火焰，而那朝着陈锋滚滚而来的巨大火焰熔岩石，瞬间冒出大量的白眼，在暴雪的攻击下，居然咔嚓一声碎裂了开来，顿时整个地面都是熔岩石的残骸。
“哼，声势大，雨点小的废物！”塔维纳不屑的一笑，只见巨大的白色巨狼瞬间出现在了塔维纳的身边，而小白一出现就对着那堕落的德鲁伊一阵龇牙咧嘴。
“吼！”一声怒吼从对面传来，那是一个堕落的野蛮人，可是朱利安却十分不屑，对着陈锋摆摆手，显然不想和这个家伙战斗。
不知道为什么，这群人一下来，就瞬间出现了一对一的单挑局面，塔维纳和那堕落德鲁伊走到了一旁，不一会儿就传来了小白的怒吼一震秃鹫的叫声，塔维纳的娇喝也夹杂在其中。
不过，野蛮人显然没有这么好的待遇，有美女陪伴，艾米丽等人没有一个愿意和野蛮人战斗，气的野蛮人在一旁不断的拿着“战吼”技能出气。
“去，弄死他！”陈锋终于看不下去了，手中顿时一挥，浑身带着恐怖杀意的双刀骷髅顿时出现在了野蛮人的面前，野蛮人被突如其来的骷髅给吓了一跳。
双刀骷髅那翠绿色的眼睛说不出的诡异，看的那野蛮人心里头毛毛的，双刀骷髅歪着脑袋，忽然就朝着野蛮人冲了上去。
“吼！我是魁萨斯瑞家族的勇士！”那野蛮人显然被双刀骷髅吓了一大跳，不过立刻一声怒吼，朝着双刀骷髅冲了上去。
“别杀他，我还准备把他们送去烧烤呢！”陈锋朝着双刀骷髅命令，不过没有说出来，不然估计这群堕落者怎么也要拼命。
“嘿嘿，没想到你们居然还有这么好的骷髅，不过你惨了，你遇到的可是魁萨斯瑞家族的人！”那堕落圣骑士舔着舌头朝着陈锋说道。
“哦，魁萨斯瑞，我还真没听说过，是不是专门出堕落者的？那你又什么鸟地方出来的？”陈锋不屑的说道。
现在的陈锋，只要不遇到波拉图那种变态，什么堕落者都拿陈锋没办法。
“哼，口舌之利，小妞，要不要咱们好好交流角楼？”那堕落骑士看着朱利安，顿时双眼冒光，立刻大笑着说道。
“哈哈哈，大哥，这个妞太棒了，看看这奶.子挺的，一定很舒服！”边上一个人也舔了一下舌头，陈锋的脸色顿时阴沉了下来。
“没错没错，不过可惜不是处.女了，不然一定很爽很爽，哈哈哈哈，老三搞定了没有，妈的一个带狗的女人居然也要这么久？”堕落骑士朝着森林内喊了一声，那边的战斗依然在持续。
“我来！”朱利安铁着脸对着陈锋说道，陈锋脸色十分的难看，如果不是朱利安拦着自己，陈锋直接召唤出弩箭骷髅，万箭齐射，直接秒了他们。
“哈哈哈，你来，你来，来尝尝爷们的大神器，哈哈哈！”那堕落骑士十分猥琐的揉动着自己的裤裆，陈锋终于忍不住了。
“大神器？让你他妈的大神器！”只见弩箭骷髅瞬间出现在了陈锋的背后，不过只有一只，那弩箭骷髅瞬间一连串疯狂的箭矢喷射了出去。
“啊！”堕落骑士只感觉眼前光芒一闪，认为是敌人的偷袭，正打算躲避，可是那一连串的攻击瞬间打在了身上......
或许，不一定是身上。
“啊！我的......”陈锋在此一连串的箭矢飞了出去，直接堵住了那堕落骑士的嘴巴，只见数百只的箭矢，已经完全拥入了那堕落其实的脑袋上了。
“闹剧！”陈锋无奈的想到，本来以为会是一场龙争虎斗，可是没想到却是一场闹剧，连一只弩箭骷髅的10秒急速射击都撑不下去，那还有什么本事？
只见那堕落骑士捂着裤裆，第一轮攻击陈锋瞄准的是他的裆部，相比里头的蛋蛋已经碎掉了，而第二次攻击，陈锋十分干脆的召唤出了其余的弩箭骷髅，一秒钟的万箭齐发，一瞬间那堕落骑士就死翘翘了。
陈锋本来还想努力的战斗，来讨好自己的老婆的，或者让老婆上去战斗，可是没想到这几个堕落者这么脆。
“算了，没意思！”陈锋无奈的摆摆手，敌人太弱也是一种悲剧，弩箭骷髅瞬间一阵齐射，把目瞪口呆的那个堕落者给击杀了，陈锋连他是什么职业走不知道。
“高手寂寞啊！”陈锋无奈的想到，双刀骷髅远处一个鬼舞，野蛮人瞬间变成了两半，临死前这个家伙还不知道，为什么双刀骷髅一开始和自己打这么久，现在却可以一刀杀了自己。
“懦弱的人，总归是要死的！”陈锋无奈的想到，心中的怒火也消失了，反正人都死了，陈锋也做不出鞭尸的事情。
这一次，陈锋无视了这群堕落者，也知道堕落者里头不是每个人都是波拉图那么强大，许多人的人性中有着所谓的劣根，依然会成为堕落者。
并不是每一个堕落者都是马特那种无辜类型的。
陈锋一阵叹息，德鲁伊也死在了陈锋的手里头，结果四个堕落者还是被陈锋干掉了，陈锋摇摇头，不是哥太强，而是敌人太弱。
继续拔地而起，尸鹫继续开始巡游，陈锋发现堕落者的经验真多，4个堕落者，提供的经验居然快让众人升级了，而狄维娜更是十分干脆的升了一级，达到了24级，也就是说可以变异技能了。
“陈锋哥哥，我要变异什么技能好啊？”狄维娜激动的看着陈锋问道，陈锋皱着眉头开始选择，说实在的陈锋也不知道狄维娜到底是变异什么技能比较好。
“你还是别问他了，他连自己要变异不变异都不知道呢！”朱利安翻了一个白眼说道，陈锋都快26了，依然没有要去变异技能的样子，要是别人早就不知道催促多久了。
看看狄维娜，一到24级想的就是去变异技能，可是陈锋却仿佛不打算去一样，一时间5个女孩子都看着陈锋。
“哎，你们也知道，我就一个技能，万一变异弱了，那我还怎么混啊？万一变异技能的过程中，我的骷髅全部没了，重新召唤都是一个难题！”陈锋揉着脑袋说道。
到达40级的技能，陈锋的领主骷髅可以召唤3个，可是到现在陈锋也没遇到第三个领主骷髅，当然骑士长不算。
陈锋一直都在纠结，到底要不要变异，看着朱利安等人的技能变异的如此恐怖，陈锋自然是期待和希望。
可是许多变异失败的例子告诉陈锋，变异并非是一条安全的道路，万一陈锋失败了，那就永无翻身之日了。
这关系到陈锋的未来和一辈子，陈锋可真的不敢冒险。
“哼，等找到吉得宾，我就回去变异，不就是变异技能么，绝对成功的，我是天才，陈锋哥哥更是天才！”

第329章 血翼噩梦！

杀死了4个堕落者，陈锋对此没有任何的想法，或许有一丁点儿的想法，就是这群堕落者的经验正他娘的多。

4个堕落者，仅仅一个堕落骑士在6个人一起享用经验的情况下，依然把狄维娜给推到了24级，接下来的3个更是让狄维娜的经验条达到了巅峰。

仅仅一丁点儿，狄维娜就可以再次升级，不得不说狄维娜遇到陈锋就是天生的好运，升级什么的压根就不用愁。

哪儿像是陈锋，为了升级在冰天雪地，要么就是在熔岩洞窟内艰苦奋斗，着实是让人无奈，可悲啊。

虽然仅仅差那么一丁点儿就升级了，可是伟大的狄维娜依然坚持要回去申请变异技能，无奈之下塔维纳只能陪着狄维娜回去。

而等3天后，艾米丽或者莉莉丝回去一趟，预定一个时间，陈锋开启双向传送们再把狄维娜给接回来。

嗯，3天以后，因为变异只需要个把小时，而申请和等待需要3天左右的时间，3天算是一个不错的选择了。

狄维娜和塔维纳回去了，陈锋带着剩下的3个女孩子依然游荡在森林的上空，这一下陈锋没有遇到还会变成和尸鹫一样大小的秃鹫了。

不过，依然是有一群叫做“血腥剥夺者”的怪鸟，看起来和秃鹫没什么区别，可是陈锋却从没在游戏里头见过的秃鹫高等级怪物，朝着陈锋进攻。

不过秃鹫毕竟是秃鹫，就算是实力再强大也不是陈锋的对手，因为尸鹫高达42级，就算是暗金的过来依然倍尸鹫完虐。

陈锋认为自己很强大了，可是仔细一想，最强大的确是朱利安，因为没有朱利安的10倍增幅，陈锋压根不可能这么轻松的就击杀敌人。

尤其是那群堕落者。

弩箭骷髅，开了技能一秒钟10次攻击，每一次攻击都提高10倍后，在提高165%的伤害，算下去数字让陈锋目瞪口呆，更不要说可怜的堕落骑士在死的时候，连盾牌都没拿起来，就被陈锋的20只骷髅，以每秒10次，一共就是1秒2000次的攻击给完虐了。

一秒两千次啊，这群家伙的攻击已经比得上陈锋的雷霆骷髅法师了，而且雷霆骷髅法师只能持续3秒左右，弩箭骷髅却可以持续10秒，而且可以连开2次技能，那就是20秒。

1秒钟2000次，10秒中自然就是2W次，那连开2次，就是4W次的攻击，陈锋算了一下，最后干脆放弃了计算伤害的念头，但是陈锋可以肯定，只要朱利安站在自己的身边，就算是波拉图也得避让三分。

剥皮森林异常庞大，陈锋飞遍了几乎一半的森林，可是依然没有找到自己要的那个吉得宾的稻草堆，或许并不存在，但是在陈锋高空搜寻完整个剥皮森林之后，陈锋才会展开进一步的搜寻。

地面搜寻。

没办法，剥皮森林外面还好，但是里头让人感觉到一种崩溃的气息，在外围经常有人活动，所以森林植被并不过分的茂盛，反正看起来起码可以看到地面上的植被。

透过并不算十分稀疏的树林，陈锋可以看清楚地面上的部落是不是陈锋要找的，因为小矮人建造的部落会把四周的树木给清理出来，清理成一个空地，这样适合建立茅草房之类的房屋。

但是，自从进入森林内部之后，高达数百米的苍天大树，那树冠一打开，地面上就算是有空地你也看不见，尤其是三四棵苍天大树一起努力，陈锋不要说是地面了，树干在哪儿都看不到。

不过好在陈锋安排了蝎子骷髅和双刀骷髅在地面上行走，蝎子骷髅走任何崎岖的道路都如履平地，而双刀骷髅压根就用担心，小数木挡路，直接死！

当然，大树陈锋不让砍，不然等陈锋在空中搜寻了一遍之后，基本上地上的树木都不糊超过3米，其余的全部倒在地上了.......

“又来一群！”陈锋无聊的看了一眼远方，小黑点不断的朝着逼近，随着越来越近，那群小黑点的数量也变得越来越多。

“早点搞定了，然后放我们下去，说不定又有好东西！”上一次一群秃鹫偷袭陈锋等人，不是堕落者的秃鹫，而是普通的恶魔投影秃鹫，这群家伙给陈锋等人带来了一枚亮金级别的珠宝，属性非常好，让艾米丽天天惦记着杀秃鹫 。

在天上的日子可是十分单调的，刚好四个人，一人看一个方向，免得错过了什么，仅仅几百米的高空也没有什么看不准的，但是陈锋认为小心点，仔细点总是好的。

所以一旦有人拿不准，那就让尸鹫下去考察一番好了，可是小矮人天生就不是什么收藏家，爆出来的东西真的是垃圾加废物。

不过尸鹫却不一样，尸鹫经常成群结队的偷袭，一旦得手不会正面交战，而是把人给抓起来，利用自己展翅七八米，甚至十几米的巨大身体，带着人类飞回老巢，然后直接把人类给吃掉。

这样的结果，就是所有的秃鹫都相当的富有，虽然还没出过暗金或者绿色装备，但是一只秃鹫最起码可以给陈锋等人带来2件左右的装备，蓝色装备几率高达80%。

而艾米丽愣是从蓝色装备里头挑出了一把标枪，数量多达500，更让陈锋惊愕的，这个标枪居然带有300点的剧毒伤害和自动回复数量以及穿透属性。

这样的属性让所有人都无语，难怪说属性决定装备好坏，这件装备的价值，绝对比暗金装备还高，所以艾米丽整天都期待着秃鹫的进攻。

现在看到一堆的尸鹫冲上来，那自然是高兴万分。

没多久，秃鹫就已经出现在了众人的面前，陈锋的眉头一皱，貌似敌人有点多啊？

“小心点，上百个！”陈锋皱着眉头说道，上百只的秃鹫，到时候四面八方进攻，陈锋可没有办法保护好所有人。

看了一眼朱利安，朱利安对着陈锋点点头，陈锋也点了一下脑袋，一群弩箭骷髅瞬间出现，先弄死一波敌人再说。

疯狂的齐射，一瞬间对面好几只秃鹫就扑腾着翅膀掉到了地上，地面上瞬间传来了一声惨叫，双刀骷髅和蝎子骷髅可是守在地上的。

“哼，想接近我？你们有这个能力么？”晨风看着一群秃鹫大叫了一声，速度顿时提高了一大截，心里头不由的一笑。

四个骷髅法师顿时出现在了陈锋的面前，恐怖的攻击瞬间降临在了所有秃鹫的身上，一群秃鹫顿时鬼哭狼嚎了起来。

“真难听！”艾米丽捂着耳朵说道，的确秃鹫的叫声真心的难听，“呱呱呱”的陈锋恨不得一个巴掌大上去，可是陈锋打不到。

但是陈锋的弟兄们能达到，一群弩箭骷髅看到敌人接近了，大家都是在齐射，并没有开技能，所以血量是满的。

而如今敌人开始接近了，那陈锋自然不能放过，开技能，全力输出，一下子秃鹫就开始慌乱了起来，大部分的秃鹫立刻朝着地面降落，甚至是掉下去。

“呱！”最大的一只秃鹫顿时一声大叫，巨大的翅膀狠狠的扇动了一下，相距陈锋等人只有几百米的距离，陈锋算是看的清楚了。

那秃鹫的身体比尸鹫还要巨大，展翼估计达到40米，甚至是50米，是陈锋见过的最大的一只鸟。

浑身呈现暗金色，但是却有一阵阵的红光在它的身上流动，陈锋仔细的看了一眼，发现燃烧骷髅法师的火焰雨对这个家伙压根就无效，果然知道了这家伙是“火焰强化 ”的。

附带火焰免疫。

血翼噩梦，暗金BOSS，特别强壮，力量强化，火焰强化，火焰免疫。

“暗金BOSS，小心了！”鬼知道敌人会有什么远程攻击的能力，陈锋大叫了一声，盾牌挡在了自己的面前。

“呱！”学医噩梦大叫了一声，巨大的翅膀猛然的一挥动，巨大的身体风一样的朝着陈锋冲了过来。

“飞！”陈锋一拉尸鹫，女孩子们瞬间抓住了尸鹫的骨头，只见尸鹫瞬间一个拔高，身体顿时扶摇直上九万里。

尸鹫的速度，比血翼噩梦快很多。

可惜，尸鹫的技能无法使用，俯冲爆炸以火焰上海为主，但是人家火焰免疫，陈锋只能放弃，尸鹫的那点物理攻击，那还是算了吧。

一枚燃烧着地狱火的骨矛直接刺入了秃鹫的身体，秃鹫顿时怒吼了一声，可是意料之外的是，骨矛并没有穿透秃鹫的身体，反而是留在了秃鹫的体内。

“呱！”就在陈锋慢慢欣赏秃鹫的血量在地狱火焰中不断减少的美景的时候，只见秃鹫忽然怒吼了一声，被骨矛穿透的血窟窿内，一阵恐怖的火焰顿时冲天而起。

紧接着，天空中一道血红色的光柱二话不说直接照了下来，瞬间笼罩了血翼恶魔，陈锋的脸色顿时大变，因为这个光柱陈锋曾经见过。

燃烧之不死的安达利尔。

波拉图！

第330章 变异秃鹫的逆袭

陈锋完全没想到，居然又是波拉图在捣鬼，本来以为波拉图正在专心的欺骗迪亚波罗，可是没想到人家居然还是在和陈锋玩闹。
在陈锋的眼里，波拉图就是在和自己送装备，就是在玩闹，可是在人家波拉图的眼里，这是对陈锋以生命为代价的试炼。
如果通过，那自然是造就了一个绝世天才，如果失败了，那对不起自然是死翘翘了，或许你的朋友会悼念你几句，至于你的敌人，则会拍手称快。
而用不到一年的功夫，人类就会忘记你这个曾经缔造辉煌的强者，依然过着自己的日子，这不得不说是职业者的悲哀，天才的悲哀。
“波拉图，你给我出来！”陈锋朝着半空中怒吼了一声，以往波拉图早就跳出来了，可是现在在陈锋的怒骂下，却依然没有出现？
“难道不是波拉图？”陈锋皱着眉头，可是天空中那血色的光柱，依然是在疯狂的朝着血翼噩梦的体内注入着恐怖的能量。
甚至不用看， 陈锋就已经感觉到秃鹫的实力在疯狂的飙升，这样陈锋的心也开始紧张了起来。
“我们先下去，恐怕不是波拉图在捣鬼！”以往波拉图早就出现了，可是到了现在波拉图依然是无影无踪，显然这并非是波拉图的手段。
“难道是自我变异？”陈锋大吃一惊，为什么迪亚波罗追寻变异的力量，那就是因为变异的力量实在是恐怖，让人着迷。
以前变异的恶魔生物，都是自主变异的，或许得到什么小说主角里头的奇遇，但是变异之后的力量无不是十分恐怖。
所以，迪亚波罗处心积虑要让自己变异，可是在数千年前的一次尝试，迪亚波罗身心都受到了力量的反噬被重创，这才使得当时的天使和人类大军，直接打到了群魔堡垒，也就是地狱的入口。
如果说，没有当初的那一次尝试的，迪亚波罗的力量不会削减到连泰瑞尔都打不过，更不会平白无故的让敌人打到自己家的门口。
要知道，地狱七大魔王里头，安达利尔等4个次级恶魔是不管事情的，它们只在乎几千年一次的守卫轮换和自己的权利，力量和底盘。
而真正在和天堂战斗的，就是迪亚波罗，墨菲斯托和巴尔三兄弟，可是这三个兄弟，仅仅三个人就把天堂打的落花流水，甚至一度当先锋，直接攻入高阶天堂，险些就攻破天堂的水晶拱门了。
在天堂，天使议会的天使数量可远比三恶首的人数多的多了，基本上3个天使打一个恶魔，都不一定能赢，如果迪亚波罗来点阴招什么的，估计还要输。
后来因为迪亚波罗的贪婪，想要自己的力量变得更加强大，在当初当黑暗流浪者的时候，迪亚波罗见识过变异生物的实力，这样迪亚波罗感到十分的震撼。
变异之后，实力暴涨，1只10级的恶魔投影，变异之后居然有堪比50级的实力，这可不是三四倍的提高，而是三四千倍的提高啊。
迪亚波罗馋了，他垂涎这种让人流口水的力量，开始研究，结果导致失控，不得不进入崔斯特瑞姆，才封印了那恐怖的力量。
可是那恐怖的力量却比他都要强悍，迪亚波罗一直怨念自己造出来一个不得了的家伙，而且那家伙比自己还要强大，还要不守规矩。
而陈锋的面前，正是一只自主变异的生物，或许本身就已经到达临界点了，没想到在地狱长矛上的地狱火一刺激，居然吸收地狱火的力量开始变异了。
疯狂的火焰卷起了整只秃鹫，一道血红色的光柱笼罩着那秃鹫，紧接着那光柱上的鲜血一样的东西都疯狂的朝着秃鹫的体内涌进去。
秃鹫的身体变得越来越大，陈锋看的是目瞪口呆，这还是一只秃鹫么？
尼玛这都快成为一架飞机了。
展翼120米，浑身燃烧着熊熊的火焰，可是在那火焰上陈锋感觉不到任何一丝的灼热，反而是一股股的寒气疯狂的从那火焰上冒出来，让陈锋看的是浑身发颤。
“妈的，这么离谱？”陈锋目瞪口呆的看着这个家伙，这家伙的变异声势居然比当初的安达利尔变异还要浩大。
“小心！”陈锋的眼睛忽然一亮，只见那秃鹫居然已经直接展开进攻了，一个硕大的火球分开的朝着陈锋等人喷了过来，陈锋顿时大吃一惊。
尸鹫立刻一个高速躲避，可是陈锋只感觉眼前猛然的一闪，那秃鹫赫然出现在了陈锋的面前，陈锋等人顿时脸色变得格外的难看。
“矮人勇士，强制光线！”陈锋立刻把矮人勇士召唤了出来，在地面上一连串的强制光线朝着秃鹫飞了过去。
秃鹫却轻巧的闪避了几下，一下子就躲过了攻击，陈锋看的牙根痒，这个速度实在是恐怖，尸鹫立刻大叫了一声，浑身散发出了金光色的光芒。
狮鹫之力。
牺牲全部的防御，伤害提高600%，全速度提高200%，血量提高1000%，如今的尸鹫是当之无愧的王者！
不过防御依然归0。
被看尸鹫很强大，可是如果真的算单挑的话，估计还真的不是双刀骷髅的对手，双刀骷髅一个鬼舞下来，尸鹫连躲都躲不过。
而且双刀骷髅躲避光环，已经达到15%的闪避额，但是陈锋怀疑，双刀骷髅自身的躲避也十分的高，因为陈锋几乎没见到有敌人可以击中双刀骷髅。
巨大的秃鹫缓缓的飞了下来，看着地面上的陈锋，一双赤红的眼睛瞪着陈锋，陈锋倒吸了一口冷气。
那秃鹫缓缓的飞下来，陈锋只感觉整个天空都压了下来，四周的温度瞬间降低，一阵阵寒冰开始在地面上凝结，朱利安立刻开启抗冰光环，几个人顿时松了一口气，起码温度回暖了不少。
“呱！”秃鹫大叫了一声，陈锋不由自主的捂住了耳朵，这个该死的家伙的叫声还是那么难听，不过陈锋也无奈，嘴巴长在人家身上。
“啾！”尸鹫挑衅的怒吼了一声，金色的身影瞬间在空中小时，然后瞬间出现在了秃鹫的身后，一爪子朝着秃鹫抓了过去。
“不好！”陈锋只见那尸鹫的爪子狠狠的穿透了秃鹫的身体，可是让陈锋感到不安的是，那秃鹫的身体居然在空中慢慢消失了。
“残影！”一个不可思议的词汇出现在了陈锋的眼中，陈锋忽然一阵吃惊，只见尸鹫的背后骤然间出现了一片巨大的阴影。
“啾！”正在秃鹫要进攻的时候，尸鹫显然也不是吃素的，整个身影瞬间消失，秃鹫巨大的爪子也狠狠的抓在了尸鹫原来的位子上。
“哈哈哈，你也有残影！”陈锋大笑着说道，只见尸鹫也瞬间出现在了秃鹫的背后，一爪子再次刺了过去。
“强制光线！”
忽然，地面上一连串的光线喷了出来，一下子就射在了秃鹫的身上，秃鹫的身体骤然间一滞，尸鹫的爪子狠狠的刺入了秃鹫的身体。
“呱！”秃鹫顿时惨叫了一声， 鲜血顿时从背后喷了出来，尸鹫的翅膀骤然间一扇，疯狂的朝着天空中攀升了上去。
“该死，灼烧！”陈锋的脸色一变，刚才一瞬间，尸鹫的血量顿时少了一大截，陈锋大吃一惊，这个火焰太恐怖了。
“骷髅祭祀，全力治疗！”陈锋立刻大叫了一声，骷髅祭祀的骷髅头疯狂的朝着天空喷了出去，一瞬间尸鹫骷髅的血量就堆满了。
陈锋顿时叹了一口气，不是自己太弱了，而是敌人突然变得太强了。
前几天陈锋还认为自己太强了，可是还没几天的功夫，陈锋发现自己的强大屁都不是，1200%的伤害，却仅仅让秃鹫的血量降低了一丁点儿。
“该死！”陈锋一咬牙，20个弩箭骷髅瞬间出现，疯狂的朝着秃鹫喷射了箭矢，一瞬间箭矢铺天盖地的朝着秃鹫喷了出去。
“又是残影！”陈锋一咬牙，矮人勇士的强制光线疯狂的射了出去，秃鹫的身体骤然间再次一凝，只见上千只的箭矢疯狂的钉在了秃鹫的身上。
血量，再次少了一大截。
可是，这所谓的一大截在秃鹫的血量上，却是仅仅一丁点儿而已，陈锋挠挠头，这个实在是有点无奈啊，敌人出乎意料的强大啊。
陈锋看着尸鹫和秃鹫在天空中疯狂的大战，骷髅祭祀在地上不断的给尸鹫补血，好在骷髅祭祀的补血骷髅头是追踪的，不达目的誓不罢休的类型，例无虚发。
该死啊，这只秃鹫实在是太可恶了，陈锋真不知道要用什么办法来击杀这个家伙，陈锋皱起了眉头，可不可以进入墓地，找一只强悍点的骷髅呢？
陈锋的眼睛忽然亮了起来，瞬间闭上了眼睛，尸山血海立马就出现在了陈锋的面前，朝着陈锋汹涌而来。
陈锋立刻开始抓紧时间寻找，只有3分钟的时间，陈锋就指望这么一次了！
忽然，陈锋的瞳孔猛然的一缩，一只不弱于双刀骷髅的去气息出现了不远处，而在那骷髅的身旁，更是有一群骷髅保卫者，陈锋的猛然的露出了惊喜的表情。
“骷髅，找到了，秃鹫你死定了！”

第331章 暗黑火枪骷髅王

只见在远处的地面上，一群骷髅正在组成一团，而它们的对面则是另外的一群骷髅，陈锋快速的切换了过去，顿时大吃一惊。
只见双方骷髅当中，一方是陈锋所熟知的地狱冠军骑士，领头的正是那冠军骑士长，陈锋看到他顿时格外的失望，因为自己感觉到的和双刀骷髅媲美的家伙，可能就是这个东西。
不过，当陈锋转头看向另外一个骷髅，陈锋的眼睛顿时瞪大了起来，一脸的不可思议，其中敌人的老大，正是陈锋的新骷髅，从来都没有见过的新骷髅。
黑暗火枪骷髅王（帝皇骷髅）
黑暗火枪骷髅手（皇冠骷髅）
陈锋目瞪口呆的看着这群骷髅，这群骷髅给陈锋的震撼太大了，因为它们手中的武器，居然是火枪，那一个长长的枪管，宛如一朵喇叭花一样。
那样子，不就是西方的火枪手的造型吗？太神奇了！！
陈锋激动的看着那群骷髅，一个意念二话不说连接上去，忽然自己的脑海里头轰鸣一声，只见面前一共14只骷髅。
这个数字对于西方的人说，属于绝对不善的数字，可是对于陈锋来说，那自然是越多越好，陈锋二话不说，激动的调出属性。
果然，恐怖的属性让陈锋差点惊叫了起来，陈锋就差没有叉着腰仰天大笑了，有这样的骷髅，那秃鹫何惧之有？
陈锋猛然的睁开了眼睛，那秃鹫的叫声在空中拖出了一阵长长的怪叫，那怪叫就好像是被人捏住了喉咙一样，陈锋知道那是瞬间回到这个世界的时候一种时间的延缓。
“呱！！”一阵恶心的 叫声从哪秃鹫的口中爆发了出来，四周的时间瞬间恢复了正常，陈锋顿时一笑，以前听这个声音十分的难听，可是现在陈锋却是一阵的不屑。
“看你还有什么好得意的！”陈锋轻轻的一招手，只见13只黑暗火枪骷髅手瞬间出现在了陈锋的面前，手中的小火枪立刻瞄准了秃鹫。
秃鹫本来打算直接朝着陈锋攻击，可是一看到一群未知的生物出现，立刻瞪大了眼睛，一股危机瞬间弥漫了秃鹫的念头里。
黑暗火枪骷髅手
帝国最强大的远程部队，可惜一夜之间被敌人的终端力量给消灭，成为世界上最大的一个遗憾。
LV：42
命中率：8000000
防御：200000
血量：500000
伤害：2000-2800
穿透枪袭LV8：射出一枚具有绝对穿透力的子弹，对敌人造成1200%的物理伤害，并有80%几率造成穿透伤害，80%几率造成撕裂流血伤害.CD：180秒。
爆头一击LV2：提高火枪手暴击率50%，持续10秒，CD：1800秒。
恐怖的火枪手，高达2800的攻击力甚至已经接近双刀骷髅，不过其他属性看起来真的不咋地，防御才20W，血量更是只有50W，甚至是首领骷髅都要比他强悍。
可是那高达800W的命中和无敌的伤害外带神一样的2个技能，直接让这群骷髅的伤害提高到了一个非人的地步。
尤其是一个CD只要3分钟，一个也仅仅30分钟，如果先开爆头一击，提高火枪手的暴击率，再使用穿透枪袭的话......
那可是整整1200%再翻倍的伤害，着实是让陈锋吃惊和大笑不止。
“爆头一击，穿透枪袭！”陈锋立刻下令，只见13个火枪手瞬间准备就绪，把枪口对准了在天空中观望的秃鹫。
秃鹫看到敌人把枪口对准了自己，立刻怪叫了一声，可是正准备逃跑的时候，尸鹫从后方突袭而来，让秃鹫一下子无路可逃。
而在地面上，矮人勇士的强制光线也立马直射到了秃鹫的身上，秃鹫基本上不受到这个光线的印象，但是却立刻一个僵硬，而这个僵硬却正好是陈锋的时机。
“开火！”
只听见 一声整齐的枪鸣声，13枚子弹疯狂的飞出了枪口，在秃鹫惊恐的眼神中一瞬间就到达了它的面前。
秃鹫比尸鹫快，但是子弹却比秃鹫快的多了，一瞬间十三枚子弹无一脱靶，全部命中，秃鹫顿时一声惨叫，巨大的身体上13个血窟窿顿时宛如被埋了鞭炮一样，爆炸了出了13朵血花。
陈锋的嘴角扯出了一丝满意的笑容，不过还有一个更大的惊喜在等着陈锋，陈锋立刻召唤出 了那最强大的一只骷髅。
暗黑火枪骷髅王
8阶大箭士死亡后转变成的亡灵，拥有无比恐怖的远程点射能力，传说没有任何的敌人，可以完整的接下他的一轮攻击。
LV：42
命中：100%
防御：1800000
血量：2000000
伤害：3000-5000
晕眩射击LV8：射出一枚子弹，直接让敌人进入晕眩状态，并附带800%物理伤害，100%晕眩效果。
麻痹射击LV8：射出一枚子弹，直接让敌人进去麻痹状态，并附带800%闪电伤害（以物理伤害为基础），100%麻痹效果。
冰封射击LV8：射出一枚子弹，直接让敌人进去冰冻状态，并附带800%冰冻伤害（以物理伤害为基础），100%冰冻效果。
爆裂射击LV8：射出一枚子弹，直接让敌人进去灼烧状态，并附带800%火焰伤害（以物理伤害为基础），100%灼烧效果。
剧毒射击LV8：射出一枚子弹，直接让敌人进去中毒状态，并附带800%剧毒伤害（以物理伤害为基础），100%中毒效果。
必死一击LV1：对敌人进行最强大的一次狙击，最大距离为100公里，对敌人造成1000%物理伤害，1000%冰冻伤害，1000%闪电伤害，1000%火焰伤害，1000%剧毒伤害，1000%魔法伤害，1000%奥术伤害,CD：30天。
“恐怖！”陈锋不可思议的瞪大了眼睛，难怪说无人可以完整的接下他的一轮攻击。
晕眩射击，麻痹射击，冰封射击，爆裂射击，剧毒射击，尼玛一共5个技能，每个攻击都是800%的伤害，陈锋完全无法想象还有谁可以接下来这么恐怖的攻击。
耿然陈锋目瞪口呆的是最后的一个技能。
必死一击，果然是一出此技能，敌人必死啊。
1000%的各种伤害，距离更是远到了100公里如此逆天的距离，100公里之外啊，1公里是1000米，那100公里就是整整10W米，陈锋连10米之外是什么地方都不知道，这个火枪王居然可以狙击。
太他妈的震撼了， 真的是太他妈的震撼了。
陈锋忽然诡异的看着那秃鹫，这里不就是正好有一个敌人么？
让强大的火枪王试试看威力吧！
看着3米高，扛着一把4 米多长的巨型火枪的火枪王，陈锋立刻激动的看着那秃鹫，此时的秃鹫在陈锋的眼里不是 一只变异掉的恐怖怪物，而是一只呆在个的小鸡崽儿。
“晕眩射击！”
只见一枚橙黄色的子弹瞬间出膛，让陈锋惊愕的是，自己的视线居然可以看清楚那子弹的飞行轨迹，这让陈锋一阵愕然。
可是，就算是连陈锋的肉眼都可以看清楚那子弹，但是秃鹫就好像是被施展了定身术一样，在空中完全无法动弹，惊恐的看着子弹打入了自己的脑袋。
晕眩！
一下子，秃鹫只感觉到一阵剧痛和晕眩传来，翅膀浑然忘记煽动，立刻从天上掉了下来，脑袋上的血条顿时少了一大截，让陈锋格外的激动。
因为少掉的血量，居然有10%那么多，陈锋能不激动么！
“麻痹射击！”紧接着，一枚金色夹杂着蓝色光芒的子弹也立刻出膛，瞬间命中了那秃鹫的翅膀，顿时秃鹫的口中一声惨叫传来，紧接着惨叫宛如被人捏住了喉咙，变得格外的稀薄。
麻痹了！
然后，一枚蔚蓝色的子弹夹杂着白色的光芒也疯狂的朝着秃鹫飞了过去， 瞬间命中了秃鹫的心脏，这一下让陈锋直接惊呼了起来，只见整个秃鹫骤然间被冰封了起来，而那脑袋上的血条，更是直接减少了30%之多。
蔚蓝色的冰封射击，居然如此恐怖，直接带走了30%之多的血量，让陈锋一阵目瞪口呆，更别说是在一旁的朱利安等人，早就不知道如何是好了。
紧接着，一枚闪耀着火红色的自然直接飞了出去，陈锋甚至看到那子弹飞过的空间上，也燃起了一阵火焰。
“轰！”一声惊天的爆炸，只见并非是砸在冰块上就爆炸，反而是直接穿透了冰块，狠狠的刺透了秃鹫的胸膛，然后轰然爆炸。
“呱！”秃鹫悲哀的惨叫了一声，那巨大的身体试图从地上站起来，可是胸膛却开着一个硕大的口子，那心脏在里头扑腾扑腾的直跳。
尼玛，心脏都看到了。
陈锋看着那秃鹫脑袋上的血条，只剩下最后10%的血量了，顿时嘴角泛起了一阵微笑，一枚碧绿碧绿的子弹飞了出去。
“噗！”秃鹫的身上猛然的喷发出了一阵白烟，秃鹫疯狂的惨叫了起来，那剧毒子弹打在了秃鹫的身上，秃鹫开始疯狂的惨叫了起来。
紧接着身上开始疯狂的腐蚀，仅仅不到片刻的时间，秃鹫整个身体都被腐蚀个干净，甚至连骨架子都没有留下来
“轰！”
“轰！”
“轰！”
耳边忽然传来了3声升级的声音，只见陈锋背后的三个女孩子已经升级了，陈锋顿时松了一口气，那秃鹫是自己干掉的没错。
“哈哈哈，还愣着干嘛，快去捡东西啊！”陈锋大笑着拍拍艾米丽和朱利安的肩膀，然后立刻带着三个女孩朝着秃鹫死亡地方跑去。
这么恐怖的一只BOSS，你认为会没有好东西吗？
陈锋十分期待秃鹫能给自己带来多少惊喜！

第332章 丰收

一群女孩子收拾好了东西，立刻拿着所有东西聚集到了陈锋的面前，纷纷把装备递给陈锋，让陈锋辨识一下。

陈锋目瞪口呆的看着三个女孩子手里头加起来最少18件的暗金装备，顿时做了一个“我要晕”了的动作，一群女孩子不由的“咯咯”笑了起来。

“快看看吧，这只秃鹫的东西一定会不错的！”朱利安笑着说道，然后递给了陈锋一把长剑，陈锋一阵无奈，不过还是接了过来，仔细的看了一眼。

长剑十分的修长，属于类似西方早期击剑的那种，细长的剑神加上园扁的把手，看起来就好像是一把玩具一样。

陈锋轻轻的触碰了一下剑尖，只感觉自己的指尖一疼，顿时鲜血就流了出来，不由的吓了一跳，好锋利的剑尖啊。

再看看这把剑的剑身，修长的剑身注定无法用来“劈，砍，切”，而刺则是这把武器最高的用处，不过陈锋却摇摇头，因为陈锋的记忆里头没有这把暗金装备。

拿出了一张暗金卷轴，一旁的艾米丽开始嘲笑陈锋的鉴定失败，陈锋顿时翻了一个白眼，然后把鉴定卷轴给洒了下去。

顿时，整个长剑的样子发生了变化，不过样子没有任何的改变，上面却多了一圈复杂的花纹。

“咦，这个图案是我家的？”朱利安忽然好奇的看着长剑，每一把武器上面都会雕刻着一个花纹，这个花纹是用来表示这把武器的所属家族，或者出自那位锻造师之手的。

朱利安好奇的看了起来，最后果断的点头，剑上的花纹就是自己家族的，没想到居然得到了一把自己家族武器的复制品。

“咦，这个属性，我知道了，原来是当年的礼仪骑士的装备！”朱利安看了一眼属性，顿时恍然大悟，顿时反复的观看了起来。

“给我-看看！”陈锋自己鉴定出来的武器连一眼都没看就被人给抢走了，陈锋不得不要过来，看了看属性，顿时大吃一惊。

鹰之喙

单手伤害：258-287

耐久度：38

需要敏捷：255

需要等级：52

+2所有技能

35%几率释放等级 25的冰封球当击中敌人时

35%几率释放等级30的冰霜新星当你杀死一个敌人时

+180%增强伤害。

15%提高攻击速度

15%快速打击恢复

+50最大伤害

+50%额外的攻击准确率

+150防御

+5%更多的经验获得

凹槽（2）

“好东西啊！”陈锋惊呼了一声，这把武器简直是从未所见，甚至是闻所未闻，居然还有如此强悍属性的装备。

不但加技能，加触发的技能，加伤害，加攻击速度，加攻击准确率，加防御，更主要是5%的额外经验可以让这把武器的价值最少翻10倍以上。

如果这把武器可以换一个5号符文，那有了最后一条加5%的经验获得，那最少得需要7号，甚至8号符文才能得到，这就是“经验获得”这条属性的无比魅力。

这是一条王牌属性，任何人对这条属性都是无脑追求，只要出现这条属性，那装备的价格就绝对会高到一个不可思议的程度。

就好像是品牌效应一样，这条属性就是某某大师的超级作品，任何人都希望附庸风雅一番，或者真心喜欢。

或者，又可以把这条属性比喻属性中的黄金，什么意思呢？

那就是永远不会贬值的货币，拥有极高的收藏和囤积的价值，无论是在什么时候的，价格都永远只高不低的东西。

这就是“经验获得”这条属性的恐怖之处。

“朱利安，你留着吧，既然是你家的，等你到了52级，可以拿出来玩玩！”陈锋笑着说道，后面的装备陈锋早就给朱利安设定好了，按照朱利安高防高血高攻击的路线走，朱利安绝对会别陈锋打造成无敌的铁盾。

“好了好了，来看看姐姐我的！”艾米丽笑着对着陈锋说道，陈锋顿时翻了一个白眼，几个女孩子拿的东西都是拿自己用得到的东西，艾米丽手里的三把武器，一把长矛两把标枪，让陈锋不由的翻了一个白眼。

“好东西！”陈锋看着艾米丽手里头的标枪，顿时一声惊呼，立刻接了过来，然后脑海里搜索了一下，顿时微笑了出来，这把武器陈锋认识。

石像鬼之噬

投掷伤害：215-254

单手伤害：98-115

需要等级：70

需要力量：76

需要敏捷：145

最大数量：80

+230%增强伤害

+293毒素伤害，持续时间10秒。

等级11瘟疫之枪（60次）

每次命中偷取生命15%

自动恢复数量于3秒内。（3秒1个）

“什么？这破东西要70级？”艾米丽不可思议的惊呼了一声，陈锋也被吓到了，他虽然认出了这个装备，可是陈锋却忘记了这件装备的等级。

需要等级70级。

这个眼红的字眼仿佛是嘲笑众人，但是却有仿佛是在恭喜众人，一只变异的秃鹫，最高等级也不过50级，可是却爆出了70级的装备，这样一群女孩子目瞪口呆。

接下来的装备更是让众人目瞪口呆，18件暗金装备，等级最低的需要40级，而等级最高的则需要75级，这让一群女孩子和陈锋目瞪口呆。

这跨度也太大了。整整30级的跨度啊。

“变异生物，太变态了！”陈锋苦笑着摇着头说道，果然大风险也有大运气，没想到得到的装备居然如此的惊人，这还仅仅是暗金装备。

还有四五件绿色装备，其中一把武器让陈锋吃惊的下巴都快掉下来了，居然是传说中的“布尔凯索的孩子”套装之一。

布尔凯索的孩子，是布尔凯索的武器套装，里头一共只有2把武器，一看就知道只有野蛮人可以装备，因为只有野蛮人才可以双持武器，其他人都都是单持武器，单持盾牌的。

布尔凯索的部落守护

单手伤害：75-195

双手伤害：174-345

需要等级：63

需要力量：189

需要敏捷：110

耐久：50

+200%增强伤害

35%决定性打击

+20所有抗性

20%提高攻击速度

击退敌人

“好东西是好东西，可惜我也用不到！”陈锋看着手里头的武器，寻思着是不是可以拿来卖钱，脑海里一瞬间就出现了一个魁梧的大汉......

奎托斯。

这个拥有和战神里头的主角一样名字的老大，却比那位奎托斯弱的多了，那位奎托斯可是弑神自封，而这里的奎托斯，估计还在鲁？高因，甚至是箩格磨蹭呢。

真不知道这家伙怎么这么没有斗志，以前不是还练级么，现在居然连练级都懒得去了，真是无奈啊。

不过每个人都有自己的生活，陈锋把所有绿色和暗金的收好，然后把蓝色和金色给了朱利安，朱利安要回去找狄维娜，因为如今时间差不多了，陈锋已经拖了4天了，估计狄维娜也已经变异结束，在家里等陈锋了。

陈锋抱了一下朱利安，越好3个小时以后陈锋打开传送门，到时候只要是同一个队伍里的，就可以穿过传送门走进来，如果是其他队伍的人，那自然是无法进入了。

朱利安回去了，陈锋苦笑着看着地面上破烂的尸体，没想到一只变异的秃鹫，给陈锋带来了18件非常珍贵的暗金装备，7件绿色装备，其中还有一件布尔凯索的孩子套装里头的单件。

但是让陈锋更加好笑的是，蓝色装备多达54件，亮金的更是比蓝色的装备还要多，多达117件亮金装备。

一只怪，一只变异的怪物，就给陈锋带来了将近200件的装备，估计说出去都没有人信，让陈锋一阵好笑和激动。

其实，陈锋如今对装备看的不是很重，因为陈锋知道，自己身上的装备已经属于顶尖装备了，就算是有好的装备，陈锋也穿不上啊，陈锋才25级。

还差一点儿就26了。

不过，让陈锋无奈的是，一只变异的秃鹫，自己一点升级的想法都没有，但是朱利安等人又升了一级，达到了30级，艾米丽稍弱一筹，但是也达到了29级。

只要拿到吉得宾，三个女孩子的戒指都可以立刻换掉，陈锋不免立刻激动了起来，那三个女孩子会变得更加的强大。

三个小时之后，陈锋打开了传送门，只见4个身影立刻走了出来，小白无奈的从传送门内挤出来，恼怒的朝着塔维纳吼了一声，塔维纳立刻安抚的拍了拍小白，小白无奈的看了一眼自己的主人，摇晃着脑袋。

“怎么不把小白给收起来？”陈锋笑着说道，小白听到陈锋替自己打抱不平，立刻走了过来，亲热的朝着陈锋摩擦着脑袋，因为它知道陈锋不喜欢自己舔它。

本来还应该有一个小胖子的，不过那小胖子被卡夏要走了，说要研究一下，最后卡夏许下无数的不平等条约，陈锋这才把奥术龙给了卡夏。

小胖子没有任何的委屈，只是要经常释放奥术，给一群法师演示技能，让法师们研究奥术的力量， 小胖子每天都被好吃好睡的供着，上次回去看了一眼，居然还发现胖了起来。

不过每次看到陈锋还是一阵激动，不知道是想念陈锋还是想念陈锋的烤鸡，陈锋最后许下承诺，等完成了研究之后，就回到自己的身边，一天一只烧鸡，这才让小胖子安心的呆在那边。

“狄维娜，你的技能变异了吗？”

“变异了！”狄维娜开心的说道，陈锋自然也是十分高兴。

“那变异了什么呀？给我看看！”陈锋微笑着说道。

“不给！”

“给我看看嘛，反正都是要看的！”

“不给就不给，等你找到吉得宾，我再给你看！”

“.......... ”

第333章 吉得宾

“找到了！”

陈锋在尸鹫上惊喜的说道，只见地面上一个硕大的小矮人部落，一群群的小矮人严正以待，因为陈锋出现在了他们的上空。

就算是他们再笨，也知道陈锋等人来者不善。

整整再过了一个月 地毯式搜索，陈锋等人终于找到了吉得宾，看着那下面一个稻草堆上挂着的的吉得宾，陈锋的心里头一阵激动。

“还好来得及！”朱利安也拍着胸口对着陈锋说道，陈锋点点头，因为再过十几天就是噩梦之月降临的日子了。

万一等到噩梦之月降临，所有的小矮人集体受到月亮的影响，然后全部暴动前往库拉斯特，万一顺手把吉得宾给收起来，那陈锋的努力就完全白费了。

从出城到现在，陈锋等人在城市内已经晃荡了整整2个月了，这样陈锋一阵无奈，本来也准备再过几天找不到就先回去的，毕竟噩梦之月就要来了，陈锋等人自然是要回去接受安排。

在噩梦之月面前，没有尊卑之分，所有人只要是职业者，就必须得接受任务，到时候守护城市。

好在库拉斯特一面临海，三面临森，所以到时候的防御只要防御3面就好了，可是仔细的一想，这样的危险太大了。

箩格只要两个地方守护，东南两边。

而鲁？高因更是简单，只要一面就够了，鲁？高因的入口有点类似那峡谷一样的通道，所以四周的生物再多，到时候依然会聚集到峡谷里头，只要守护这一条路那就安枕无忧了。

不过，鲁？高因虽然只有一条路，可是海量的飞行怪物依然是让鲁？高因吃尽苦头，；要知道每年的噩梦之月，鲁？高因最多的死因就是那群该死的恶魔秃鹫了。

不过，显然库拉斯特比鲁？高因更加的惊险，因为库拉斯特的秃鹫比不鲁？高因少，但是库拉斯特的战士要更加的有经验，在这里几乎所有人都经历过鲁？高因的噩梦之月，所以对防空也颇有心得。

“哈哈哈，狄维娜小丫头，现在得把你的变异技能给我看看了吧？”陈锋笑着捏着狄维娜的脸庞说道，狄维娜撅着小嘴巴，郁闷的看着下面。

“怪不够多！”狄维娜对着陈锋说道，陈锋知道这个小丫头的意思，矮人勇士立马出现在了下面，一群小矮人顿时一阵疯狂，从四面八方疯狂的涌了过去，试图击杀矮人勇士。

不过矮人勇士往地上一蹲，盾牌一挡，完全无视这群小矮人的进攻，有本事你让我掉血过万啊，有本事你就杀了我啊。

矮人勇士丝毫不惧，也完全不用惧怕，就凭他拿蹲下来接近百万的血量和防御，完全无视一群扑腾的矮人勇士。

就算是十几个矮人巫师围绕着他喷地狱火，矮人勇士依然神清气爽的坐在地上，没有丝毫的畏惧，那脑袋上的血量无论掉多少，一秒钟之后瞬间回满。

“够了吧？”陈锋笑着看着狄维娜，狄维娜得意的看了一眼陈锋，然后满意的点点头，拍了拍自己的小巴掌，拿着武器走了上去。

“交叉连锁闪电！”狄维娜娇斥了一声，只见一道比狄维娜身子还粗的闪电，轰然间冲狄维娜的手中的法杖上爆发了出来。

那粗大的无比恐怖的闪电狠狠的拍在了一只小矮人身上，那粗大的闪电瞬间仿佛是被斧头给劈了数十刀一样，骤然间散了开来，变成了十几道的闪电，朝着四面八方分散了出去，紧接着开始疯狂的跳动了起来。

一瞬间，无比恐怖的巨大闪电轰然间分散成了十几道的闪电，疯狂的朝着四面八方进攻着，让陈锋目瞪口呆的是，所有随后被闪电击中的敌人，统统死亡。

但是，反而是最先被击中的敌人，还没别干掉。

“哈哈哈，连第一个怪都干不掉，哈哈哈！”陈锋大笑着说道，狄维娜怒视着陈锋，然后把属性告诉了陈锋，陈锋的笑声愕然停止。

交叉连锁闪电：连锁闪电的超级变异，经过雷神天使的赐福，制造出一个含100%雷电伤害的巨大雷霆，随后击中敌人后雷霆分散开来，每道雷霆对敌人造成1000%的闪电伤害，每弹射一个敌人，雷霆伤害增强10%，每道最高可弹射20次。

“每次弹跳增加10%伤害，最高20次，那不是2000%的闪电伤害？”陈锋惊呼了一声，狄维娜得意洋洋的看着陈锋。

太强悍了，陈锋看着地面上死伤无数的身体，顿时感觉到了法师的强大，这才是真正的法师啊，魔法一出，万敌沉浮。

地面上仅仅剩下2只怪物，陈锋顿时翻了一个白眼，第一只是第一次给粗大的闪电给打到的那一只，那粗大的闪电声势浩大，可是却是雨点小，压根就弄死人家。

而另外一只，则是一只巫师属于最远的一只巫师，手下的人死亡后，就从自己手下的人深山跳了下来，好在那20次的闪电已经结束了，这才免除一死。

艾米丽投掷出了两个标枪，那两只怪物就直接挺尸了，陈锋看着地面上空无一物的部落，不由的翻了一个白眼，尼玛这效率太牛逼了。

立刻飞了下去，陈锋走到了那个稻草堆的边上，看着那悬挂着吉得宾，顿时一阵激动，这东西在陈锋的眼里，那可是12个戒指啊。

“咻！”

忽然，矮人勇士直接挡在了陈锋的面前，一枚箭矢叮当一下打在了矮人勇士的盾牌上，矮人勇士的血量 骤然间减少了一截，陈锋顿时大吃一惊。

好高的元素攻击。

看着矮人勇士浑身冰蓝，朱利安二话不说就切换了抗冰光环，矮人勇士的冰块瞬间开始溶解。

“堕落者？”朱利安看着四周，敏锐的眼睛开始寻找起了敌人，而艾米丽手中的标枪已经准备就绪了，只要敌人出现，立刻一个标枪飞过去。

“在那！”忽然，狄维娜的眼睛一亮，立刻一道闪电扔了过去，那闪电呼啸着朝着一个方向冲了过去，在闪电的亮光下，一个人影出现在了众人的面前。

“堕落者！”陈锋大叫了一声，周围瞬间多了数百个骷髅，一下子保护好了所有人。

杰西卡意外的看了一眼那部落里头的死灵法师，本来以为唾手可得的吉得宾，居然被这个男人先找到了，不过杰西卡相信，自己手中的弓箭不惧怕任何的敌人。

但是陈锋的骷髅一出现，杰西卡的自信完全消失了，一整排拿着弩箭的骷髅，还有一整排拿着不长长的黑色长筒的东西，虽然不知道长筒里头是什么，但是杰卡西与生俱来的感应，让她知道那长筒更加的恐怖。

“现在出来，我不是杀你！”陈锋对着森林内大喊，可杰西卡却躲的好好看，在一旁的黑暗里头看着陈锋。

“既然不出来，那就永远不要出来了！”陈锋叹了一口气说道，杰西卡忽然感觉到背后一阵可怕的杀意传来，从来坚信自己预感的杰卡西二话不说直接从树上朝着地面上滚了下去。

“刷！”一道黑光杀过，一瞬间杰西卡所在的大树就被切成了两段，杰西卡惊慌的转头一看，只见一个拿着两把双刀的骷髅站大树的断口上，冷漠的看着自己，那翠绿的眼睛里散发着无比惊人的冷漠和杀意。

“咻！”紧接着，一连串箭矢的声音传来，杰西卡连忙滚动着躲避，地面上骤然间插满了一片的箭矢。

“好快！”杰卡西的眼神里闪过了一丝恐慌，如此快速的攻击，不知道自己躲不躲的过。

忽然，脑袋上再次传来了一阵恐怖的死亡感觉，杰西卡二话不说，转头对着天空就是猛烈的一箭，只见一道带着寒冰力量的箭矢疯狂的朝着双刀骷髅飞了过去。

双刀骷髅在半空中猛然的一个转身，那箭矢擦着双刀骷髅的肩胛骨飞了过去，双刀骷髅的肩胛骨一下子被冰冻了起来。

陈锋顺手解散了双刀骷髅，对于陈锋来说，这个家伙其实没必要出动，只要火枪王一枪下去，就算是波拉图，陈锋也坚信可以偷袭死。

对，偷袭，只要是偷袭，陈锋就有本事干掉波拉图，不过陈锋没有这么骄傲自大，所以不会认为自己现在就可以去击杀波拉图了。

“砰！”一道爆炸般的声音穿过了森林，一瞬间杰西卡惊恐的看着自己的胸口，一个拳头大小的窟窿出现在了自己的胸膛，心脏宛如被人安装了炸弹爆炸了一样，早就不知所踪了。

杰西卡愕然的看着四周的 一切，忽然感觉整个天空都开始变得黑暗了，紧接着就完全的黑暗，杰西卡再也没有任何的生命气息。

“一枪就死了？真渣！”陈锋不屑的说道，一个这么弱的职业者，居然也想干掉我们？

一个普通的火枪手，开个暴击那人就死了，真废啊！

陈锋摘下了吉得宾，看着背包里吉得宾的属性和游戏里头一模一样，陈锋就知道这个是真货了，立刻开心的对着女孩子们笑。

可是下一秒。

天空忽然乌云笼罩，一股股恐怖的嚎叫从四周传来 ，整个世界一下子变得黑暗了起来。

狄维娜，狄维娜的瞳孔猛然的一阵收缩，惊恐的看着天边，陈锋朝着那边看了过去，瞳孔也不由自主的变小了。

“该死.......”

PS：推荐一本朋友的书《最强骷髅》，车位上、还有作品相关里面都有链接，闹书荒的朋友可以去看看，虽然不是什么神作，但是还是不错的一本书。无聊的朋友可以去看看，当然支持下就更好了！

第334章 突如其来的噩梦之月

“噩梦之月！！”

陈锋目瞪口呆的看着天空中那黑色的月亮，这不是只有在噩梦之月开始的时候才会出现的情况吗？

“这不可能，噩梦之月还有小半个月呢，我绝对没记错日子！”朱利安不可思议的说道，可是那天上的月亮和四周森林内的吼声，却不断的证明，这就是噩梦之月。

“吼！”一声低吼忽然从旁边传来，陈锋看了一眼顿时吃惊不已，刚才被干掉的的堕落者，此时居然复活了，正晃晃悠悠的从地上爬起来。

“不好，是僵尸，她被噩梦之月复活了！”狄维娜惊呼了一声，一道闪电直接冲刷在了那堕落者复活的尸体上。

“吼！”僵尸恼怒的吼叫了一声，忽然只见身上冒出了大量的寒气，紧接着脑袋上被狄维娜打掉的血条瞬间回满了。

“走！”陈锋不愿意耽搁，立刻扯开手中的卷轴，可是陈锋的脸色却是大变，因为卷轴居然没有任何的效果。

“不好，上尸鹫！”陈锋当机立断，尸鹫巨大的翅膀顿时猛然的煽动了起来，四周顿时一阵飞沙走石，陈锋带着狄维娜等人快速从尸鹫的屁股上爬了上去。

“吼！”僵尸看着陈锋等人要逃跑，立刻怒吼了一声，陈锋的身边忽然出现了一个火枪手，瞄准那僵尸的脑袋就是一枪穿透。

“轰！”僵尸的脑袋骤然间爆炸了开来，一瞬间就死亡了，身下掉落了一堆的东西，陈锋看了一眼就一件亮金，陈锋连捡起来的欲望都没有。

“起飞！”尸鹫立刻飞了起来，可是让陈锋感到郁闷的是，自己的脑袋上不知道什么时候，居然已经多了一群秃鹫了，正看着下面的尸鹫不断的大叫着。

“该死的玩意儿！”陈锋咬牙切齿，狄维娜立刻走到了前面，手中一道无比恐怖的闪电朝着秃鹫飞了过去。

轰然间，整个闪电瞬间开花，朝着四面八方分散了出去，一只只的秃鹫身体瞬间化成了破碎的血肉，从天上掉了下来。

“好样的！”陈锋立刻大赞了一样，狄维娜的小眼睛顿时弯成了一道月亮，尸鹫顿时一飞冲天，虽然刚才的秃鹫尸鹫完全不怕，可是也架不住亮多。

而且秃鹫万一威胁到狄维娜等人，那陈锋后悔都来不及，还不如直接清剿掉四周的怪物，这样反而安全许多。

“呱！”一群群的秃鹫朝着陈锋等人喊着，尸鹫巨大的翅膀卷起了一阵阵恐怖的飓风，一只只的秃鹫被吹的东倒西歪的。

尸鹫的背上不断的传来火枪开火的声音和弩箭骷髅喷射弩箭的声音，是不是的一阵阵魔法朝着敌人倾泻而下，这让陈锋面前的道路顿时宽了许多。

“该死，怎么这么多？这群该死的东西都躲在什么地方？”陈锋咬牙切齿的看着眼前一群密密麻麻的秃鹫，数量最少也在百万以上。

怎么一路飞过来自己居然就没碰见呢？

可是噩梦之月一到，这些秃鹫恶魔纷纷出现，立刻整个天空都变成了秃鹫的天下，陈锋让尸鹫不断的飞高，这样可以避免和秃鹫相遇。

不过，陈锋却在高空遇到了另外一群飞行的怪物，按道理这群怪物飞的应该很低的，可是在这里却飞的比秃鹫还要高的多。

蝙蝠，一群蝙蝠恶魔不知道从什么地方出现，在天空中形成了一道道的黑线，疯狂的朝着库拉斯特的方向冲去。

“该死了！”陈锋咬着牙，再飞高一点空气就会变得更加稀薄，这里是陈锋认为最好的高度了，可是自己的下方还是有一群蝙蝠，相距不到200米的距离。

而在蝙蝠的下空，则是密密麻麻铺天盖地的秃鹫，这群家伙的数量越来越多，就仿佛是学习了分身术了一样。

“躲开！”狄维娜忽然大叫了一声，巨大的尸鹫二话不说直接一个拔高，只见一道红色的光柱骤然从尸鹫的翅膀边上擦肩而过。

陈锋朝着狄维娜那边看去，现在6个人一人一个方向，东南西北加上上和下，全方位实时监控。

陈锋朝着狄维娜的那边看去，只见一只巨大的怪物正朝着自己冲了过来，等那怪物飞进了一点，陈锋终于看的清楚。

“水肥战士？”陈锋不可思议的说道，着胖乎乎的躯体，背后一个巨大的甲壳，昆虫一样的身子，如果不是《数码宝贝》里头的比多兽就是超比多兽，要么就是水肥战士。

“不，不是水肥战士，水肥战士不会飞的，这里地狱的另外一只昆虫不对，飞天甲虫！”朱利安立刻解释给陈锋听，可是陈锋却一阵苦笑，就算是知道了又如何？

就在众人对敌人的身份表示怀疑的时候，只见那巨大的红色甲虫的口中一道红光开始暴涨，陈锋顿时头皮发麻，尸鹫立刻朝着高空飞了上去。

仿佛是一个临界点一样，众人一旦飞到了多少高度，只感觉有人用什么东西捂住自己的嘴巴，一下子四周的空气变得稀薄了起来。

“坚持一下！”陈锋对着众人说道，他大口的吸了一口气，然后居然就开始闭气了，一下子其他几个女孩子也开始学着陈锋的样子。

“轰！”一道红色的光柱从陈锋的一旁飞了过去，陈锋看着那空气都仿佛被穿透一般的恐怖力量，顿时暗自惊心，这要是被击中了，尸鹫就算是不死也要脱半层皮。

“快跑！”尸鹫二话不说开启了狮鹫之力，立刻开始逃窜，尸鹫瞬间化成了一道金色的大闪电朝着库库拉斯特飞了过去。

而此时，在其他的地方，所有人类都不可思议的看着天上的月亮，紧接着他们就没时间看了仅仅不到十分钟的时间，他妈的身边就汇聚了各种敌人。

“该死！”一群人咬着牙，可是悲剧的发现卷轴都无法使用，立刻开始一路打一路朝着库拉斯特的方向进攻。

话说，在噩梦之月的印下，所有的怪物都复活了，一瞬间整个地面和河道里头充满了恶魔的生物，纷纷朝着四周的人类进攻。

不过这也有好处，那就是再也没有怪物会偷袭了，都是红着眼睛，朝着人类冲过去，搞的每个地方都是十分惨烈的战斗。

渐渐的，当一个个的小队发现自己队伍里的人越来越少，不由的大吃一惊，然后开始联合起来，朝着四周的伙伴开始联合。

不一会儿，一个个的队伍开始联合了起来，10个人变成100人，一百人变成一千人，人们不由自主的联合了起来。

“防御生气最外围，野蛮人和战斗圣骑士再围一圈 ！”一个人大声的喊道，那粗狂的声音却得到了所有人的认同。

一下子，一个完整的团队就开始汇聚了起来，上千人的部队浩浩荡荡的朝着库拉斯特前进，可是敌人的数量却永远出乎人类的意料，整整半个小时过去了，人类速度宛如龟速，整体队伍还没移动超过百米。

百米啊，仅仅十几秒就跑到了，可是众人却整整走了半个小时，四周的怪物疯狂的朝着人类冲了过来，队伍变得越来越缓慢，而人们的补给也变得越来越少了。

要知道，远程攻击在这种时候的效果是最好的，前面有自己人一圈保护着远程，然后在里头的远程单位则是真正的主攻手，疯狂的击杀着敌人。

可是箭矢，标枪，法力等消耗品的数量开始疯狂的下降，一个法师平均半分钟就得喝一瓶药剂，一千多人里头最少有200多个法师，那一分钟就得消耗一百瓶的法力药剂。

整整半个小时，30分钟的时间药剂就消耗了整整3000瓶，虽然平摊下来不多，可是计算一下现在的进度，和敌人的数量，这样的速度实在是消耗的太快了。

而箭矢的消耗则变得更加的恐怖，箭矢作为最快消耗的武器，他的价格虽然不高，但是也不会低的离谱，一般亚马逊宁愿自己的背包里不放法力药剂，也会放满箭矢。

对于亚马逊来说，没有法力之后，自己的战斗力依然是有的，但是对于法师来说，没有法力的法师就是任人宰割。

“所有亚马逊，留下小部分的法力 药剂，请把法力药剂交给周围的法师们，其他人则把弩箭和十字弓箭，全部交给亚马逊！”那粗狂的声音再次响了起来，里头的亚马逊们立刻开始 交易，一下子双方的弹药都变得格外的充足。

“呱！”天空中忽然一声大叫，只见一片黑云朝着人类扑了过来，所有人的脸色变得格外的难看，天空中的敌人比地面上的更难对付。

“砰，砰，砰！”一声声宛如爆炸的声音从天际那边传来，黑云顿时开始疯狂的散看开来只见一只巨大的黑色怪物从天而降，狠狠的穿透了一群黑云，然后四周立刻空出了一块天空。

“这是.......”所有人都震惊的看着天空，仿佛那穿透了黑云的怪物是一只无比恐怖的家伙一样。

接下来那怪物的动作果然印证了所有人猜测，只见那怪物身上，顿时一阵火焰，一阵雷霆飓风，一阵剧毒，一阵寒冰疯狂的传来，还有一阵阵爆炸的声音不断的把人们吓一大跳。

“尸鹫，那是陈锋阁下！”

忽然，一个人眼睛顿时一亮，立刻开始大笑了起来，朝着那天空中的巨大怪物招呼了起来。

如果陈锋在的话，就会知道，这是库拉斯特仅有的2个坐过自己尸鹫的人，圣子希卡利！

第335章 不识庐山真面目

陈锋正在驱逐秃鹫，因为秃鹫的数量居然变得越来越多，陈锋估计库拉斯特的大佬们应该知道自己的尸鹫，当初自己可是在库拉斯特当众召唤出来过的。

所以，相当有可能自己会变成秃鹫杀手，不过陈锋无所谓，杀什么都是杀，秃鹫的数量多，而且陈锋对付飞行怪物也有一套心得。

加上秃鹫的经验值要比小矮人什么的高很多，那陈锋自然是选择高经验的，装备不是什么重点，重点是经验值。

只要陈锋等级上去了，那陈锋什么装备都不用愁，到时候就算是厚着脸皮去希赛国王要，希赛国王，这个陈锋的岳父也一定会给陈锋的。

“陈锋......陈锋......”

下面忽然 一个超大肺活量的吼声传来，陈锋顿时一愣，只见下方不远处的河道上，有上千人在这里，陈锋正在专心的指挥着自己的骷髅击杀秃鹫，愣是没看到这群人。

“好家伙，上千人的队伍我都没看到！”陈锋冷汗流了下来，自己貌似太看得开了，地面上也有许多敌人可以攻击天上的，万一这一群人是堕落者，陈锋哭都来不及。

“自用攻击，我们下去！”陈锋对着朱利安等人说道，尸鹫立刻飞到了低空，陈锋和朱利安等人直接跳进了人群中，而尸鹫则依然是带着陈锋的远程骷髅，在空中战斗。

“好家伙，我一猜就是你，只有你的坐骑才有这么大！”圣子希卡利立刻挤到了陈锋的边上，对着陈锋开心的说道。

“你怎么在这里？”陈锋也微笑的看着希卡利，上次是不打不相识，2个人其实没有多大的别扭，所以也没有什么仇恨。

“嗨，相比你也接到了吉得宾的任务，我在森林里晃荡了2个多月，愣是没找到，不知道那个运气好的人找到了吉得宾，奖励可是相当丰富啊！”希卡利有点羡慕的说道。

虽然他是圣子，可是装备全部都是萨卡兰姆教会的，就算是身上穿着很好的装备，可是一旦替换下来，全部都要归还给教会。

而且希卡利爆出来的装备，高达90%都要上缴，这就是圣子必须做的事情，所以希卡利的小金库是空虚的离谱。

而这一次的任务奖励，就是萨卡兰姆所颁布的，得到的东西希卡利可以自己留着，所以希卡利才出来寻找吉得宾。

“呵呵，鬼知道是被谁拿走，现在地面的情况怎么样了？”陈锋对着希卡利问道，四周的情况看来很不和谐啊。

“您是朱利安公主？我是萨卡兰姆的圣子希卡利，见过朱利安公主！”希卡利却没有直接回答陈锋的话，而是激动的看着朱利安。

“你好，圣子殿下！”陈锋的心里头有点不舒服，自己站在这里，自己又问话，这个希卡利居然无视自己，和自己的老婆套近乎。

“嘿嘿，陈锋阁下请勿怪，我可是朱利安公主的崇拜者，一直以来我都是以朱利安公主为自己的目标，勿怪勿怪！”

“至于地面的情况，显然相当的不好，这次的噩梦之月比起前几次来，整整提早了半个月，而且所有的怪物都好像是发疯了一样，恐怕比前年的还要疯狂！”希卡利皱着眉头说道。

“你看看四周，所有怪物都从巢穴里头出来了， 以往的话先出来的是小矮人，因为小矮人的数量最多，但是实力最弱，属于炮灰级别，而且最容易被噩梦之月印象！”

“而其他的类似鬼魂，恶魔青蛙这些怪物，最少也要等到3天后才会出现，可是现在所有怪物都出现了，尤其是秃鹫，要知道一般情况下，秃鹫得到噩梦之月一半之后才会出现！”

希卡利凝重的说道，陈锋也皱起了眉头，如果是这样的话，那这一次噩梦之月绝对不简单，莫非有魔王在背后亲自操控？

“对了，地狱火，地狱火不是在神庙里吗？”陈锋忽然一震，立刻想到了一个家伙，那就是来到人类世界的一个无限接近魔王的家伙，地狱火。

“不，不会是地狱火，地狱火的力量还无法强悍到影响整个噩梦之月，有这种力量的，只有掌握了地狱本源七宗罪的七个魔王！”希卡利皱着眉头说道。

陈锋一愣，地狱七宗罪，原来还有这种东西，不过陈锋没有时间去细细的询问，现在最主要的就是让这群职业者先回到城市，作为防御城市的人选。

陈锋立刻把天空中正在尸鹫背上的4个骷髅法师给取消掉了，紧接着陈锋直接召唤出了四个骷髅法师，看了看地图路线。

“进攻，全速进攻！”陈锋的四个骷髅法师立刻开始扔起了大范围的魔法伤害，在恐怖的魔法下，大片大片的敌人被瞬间清理了出来。

紧接着陈锋还把普通骷髅给召唤了出来，直接作为开路和诱导敌人聚集的炮灰使用，双刀骷髅在一旁单独作战。

可是双刀骷髅的技能鬼舞，一道下去面前十米直线范围内，宽3米范围内的所有敌人统统死亡，甚至速度堪比陈锋的骷髅法师。

而骷髅法师则成为了主要的战斗力，要知道4个骷髅法师的攻击，疯狂的范围攻击敌人根本就吃不消，尤其是敌人主要还是小矮人，这种小东西压根就没有办法免疫陈锋4个骷髅法师的进攻。

在陈锋的加入后，所有人只感觉到队伍的速度提高了一大截，陈锋的四个骷髅就瞄准前方，不断地的击杀这前方道路上拦路的敌人。

而四周一旁的，森林里头的或者河道里头的，全部由其他人注意。

而在人类当中，最突出的并非是陈锋，而是狄维娜这个小丫头，变异后的脸色闪电威力惊人，而且是可以分散的叉状闪电，那攻击恐怖的一塌糊涂。

只要是狄维娜看到的敌人群，一个变异的连锁闪电下去，那就最多只剩下两三只敌人了，然后背后的艾米丽一个标枪投掷过去，一大块空地就被清理出来了。

不过不超过十秒钟，那块空地就又被敌人给占据了，可是狄维娜的技能却还在冷却，狄维娜只能扔着雷霆风暴或者闪电，时不时的砸下一个陨石。

随着时间的推移，众人的磨合变得越来越顺利，甚至已经有一些圣骑士或者野蛮人的小队，开始自发的组织起来，去捡地上的药剂或者箭矢，给消耗最大的法师和亚马逊。

虽然圣骑士等人在最前面，可是圣骑士们掉血并不严重，甚至有些圣骑士变异了最初的“祈祷光环”，使得祈祷光环的效果提高了数百倍，压根就不用回血。

但是可惜，1000多人里头，没有人有“回魔”的变异光环，虽然圣骑士有光环可以加快魔法恢复速度，可是不顶用啊，一个个法师什么的，那技能扔的海去了，光环的恢复魔法数量，压根就跟不上。

随着时间的推移，药剂什么的也少了起来，开始有人说自己药剂不够了，陈锋把自己背包里所有的药剂都拿出来，整整8000瓶，直接让后面的人自己平摊。

现在陈锋完全用不到魔法药剂，只要朱利安开一个回魔的光环，别人无法回起来，但是陈锋却可以，压根就用不到药剂。

随着一路推进，一千多人的速度比平日里要慢上个一两倍，所有人都在战斗，甚至连休息的时间都没有，没有人愿意停下来。

“第五天了，这才刚走出剥皮森林！”希卡利苦笑的看着地图，整整5天啊，人们才走出剥皮森林，这里距离库拉斯特还有将近一半的路程，可是所有人都吃不消了。

连续5天的高强度战斗，使得所有人都露出了疲态，而且是很疲劳那种，甚至几个圣骑士已经连盾牌都举不起来了。

“怎么办？”所有人都惊恐的看着前方的几个人，这是他们的队长，或者某些有威望的人，他们正和陈锋一起在商量。

“我们必须有人救援，不然的话根本就活不下去！”希卡利严肃的说道，这种计算希卡利最擅长了，所以陈锋等人在这种情况下都听希卡利的。

“那能怎么办？药剂已经严重不足了，虽然陈锋阁下的队伍里拿出了四五万的药剂，可是也撑不过一天啊！”

四五万的药剂，除了狄维娜和艾米丽，其他人的 药剂全部都拿出来了，反正她们也用不到，塔维纳就靠小白战斗就可以了。

“这样，塔维纳，你坐尸鹫立刻赶回去，然后找人来就我们，我们也一路打回去，到时候双方齐头碰面，起码可以缩短两三天的时间！”陈锋对着塔维纳说道。

“他们会听我的吗？”塔维纳皱着眉头，自己的家族虽然强大，可是自己不强大啊，别人不认识自己，到时候说不定都没人相信塔维纳。

“不对，等等！”陈锋忽然否定了自己的想法，开始皱着眉头。

如今人数多达上千人，自己的尸鹫一次性可以最少搭在40人左右，那只要来回25次，就可以把人基本上都带走。

“这样，你们挑选40个人，我的尸鹫直接把他们送回去！”陈锋一拍脑袋，如果早点这样的话，那这群人早就回去了。

陈锋心里顿时一阵无奈，暗自对那些不小心死亡的职业者道歉。

“对啊，我们怎么没想到！”一群人忽然拍了一下自己的脑袋，真的是“不识庐山真面目，只缘身在此山中”啊！

第336章 技能变异必须摆上台面了！

果然，陈锋让尸鹫把人给运回去，一下子就减少了不少的压力，虽然包围圈变小了，可是四周的敌人依然是无法越雷池半步。

随着一波一波的人类不断的被送回去，包围圈被不算的收缩，最后留下来的全部都是高手中的高手，强者中的强者。

终于，整整十几个小时之后，尸鹫吧把所有人都带回了城市，当尸鹫降落在城市里头的一刹那，陈锋顿时松了一口气。

“好家伙，总算是回来了！”陈锋笑着说道，跳下了尸鹫，然后把尸鹫给收了起来。

朱利安在一旁和一群人接洽，那是库拉斯特的负责人，属于阿卡拉那个级别的大佬，而其中一个老头陈锋也认识，游戏当中的疯狂诗人，奥玛斯。

奥玛斯是一个僧侣，曾经是一个伟大而强大的法师，不过因为在数千年前的一次战斗，奥玛斯被恶魔的力量所侵蚀，不得不废除了自己所有的力量，这才保住了一命。

虽然性命保存下来了 ，可是没有实力的奥玛斯众人沉迷与诗词歌赋当中，后来变成满口都是歌词或者诗词。

可是，他的话中依然是透露着人生的哲理，和难以言表的哲学感，不过陈锋对于这种对话敬而远之，在奥玛斯还没看到自己的时候，就带着狄维娜回到了家里。

留下一个朱利安郁闷的和满口诗篇的奥玛斯对话。

在游戏里头，奥玛斯还是一个法师，可是在现实世界里，奥玛斯却变成了一个没有力量，整日郁郁寡欢的人，不得不说这个世界和游戏已经开始逐渐的偏差了起来。

或许，正在朝着暗黑破坏神3的道路行走？

可是不对啊，要知道凯恩的年纪在游戏里头，顶多八十几岁，可是在这个世界里，凯恩的年纪最少几千岁，这才是被成为智者的原因之一。

阿卡拉等人也是如此。

正是因为年纪大的关系，任何人见到这群老家伙都要鞠躬行礼，因为几乎每一个职业者，都接受过凯恩和阿卡拉等人的教诲。

而在游戏里，阿卡拉最多四五十岁，而且阿卡拉也并非是一个瞎子，只不过加入盲眼姐妹会之后，自称自己是目盲修女。

不过后来被安达利尔的剧毒给侵蚀，这才让阿卡拉的眼睛变的朦胧，最后只剩下一片黑暗，所以这里头也和游戏里有差别。

陈锋不得不说，自己忽略了一个相当严重的问题，这个世界已经逐渐的偏离了自己所理解的暗黑破坏神2的世界了。

陈锋皱着眉头，开始思考自己以后的路线，现在虽然有这么多的骷髅，可是几天的战斗依然是让陈锋感到有心无力。

不是自己太弱了，而是敌人太多了。

数以十几万的敌人从四面八方进攻过来，陈锋压根就感觉自己是大海中的一片小舟，被海浪随意的拍来拍去。

“难道真的要去技能变异？”陈锋皱着眉头，他的心里头依然十分担心，万一技能变异出错了，那到时候连挽救的机会都没有，只能得到45级第二次技能变异再说了。

但是，那可是要45级啊，陈锋现在才25级，还得20级之后，按照陈锋的这个经验值，升级到45级最起码也已经到达群魔堡垒了，陈锋难道要一直吃5个女孩子的经验 ？

陈锋可放不下这个脸皮来。

可是，万一技能变异成功了，就算是单纯的把自己的骷髅数量提高一些，那对陈锋来说都是一个不得了的提高。

陈锋在犹豫，陈锋在害怕，陈锋在担心，陈锋也在期待和向往......

陈锋一回到家，就开始思考这个问题了，在几天的战斗中，虽然陈锋没有变现任何的异样，但是变异技能对陈锋的震撼太大了。

俗话说，没有垃圾的技能，只有垃圾的玩家。

任何一个技能都有他独到的用处，就好像是在游戏里头野蛮人的“寻找药剂”和“寻找装备”2个技能，谁会愿意去用这两个技能？

最多是偶尔而已，可是在显示世界里头，所有野蛮人必学的技能就是寻找药剂，因为这个技能大幅度的提高药剂的出产率，可以让队伍在野外更加的安全，可是有更加持久的战斗能力。

而一般圣骑士被尝尝忽略的光环，游戏里头的最多就开个信念光环等光环，但是在这个世界里，任何光环都有它独到的用处，看看朱利安经常切换光环来保证大家的生命安全就知道了。

而其他职业也是如此，就连一个小小的火球术都有独特的用处，所以一个技能的好坏不在于技能的威力强大，而是技能的用处。

不过虽然心里头这样安慰自己，但是陈锋依然是没有办法去真正的解决这个问题，要知道陈锋唯一的一个技能就是“召唤骷髅”，其他人万一一个技能变异废了，最多换一个路线，如果家里头有人，可以申请一瓶洗灵药剂，到时候把技能和属性点全部重设了，另外选一条路修炼就好了。

但是陈锋没办法，陈锋就算是喝了洗灵药剂，技能依然是被变异后的，到时候最悲剧的就是陈锋整个人废掉，然后得把武器换成近战的，接下来变成督瑞尔战斗。

随时随地要防止职业者的打扰，陈锋变身的可是督瑞尔，到时候朱利安等人知道，可是别的职业者不知道，还以为是督瑞尔跑出来了，那自然是打了再说咯。

陈锋无奈的捂着自己的脑袋，这几天对陈锋的震撼是有点大的，狄维娜的“交叉连锁闪电”，那疯狂的闪电一下去，就算是闪电免疫的敌人也被电个半死。

艾米丽的剧毒标枪，一个标枪下去敌人连尸体都没留下，朱利安的天使力量光环，那恐怖的光环提高10倍的力量，让所有享受过这个光环的职业者都为之惊叹，纷纷称赞朱利安不愧是圣骑士女王。

陈锋也没想到，朱利安居然还混了这个一个称号。

家里头只有陈锋和狄维娜，艾米丽和塔维纳还有莉莉丝被人请走了，说是要商量一下库拉斯特守卫的情况。

如果把库拉斯特比成一个上市公司，那艾米丽就是库拉斯特的一个大股东，而塔维纳的曼陀罗家族就是中等股东，至于莉莉丝，算是小股东吧。

陈锋......散股。

主要是库拉斯特面临大海和森林，当初这块地盘是由亚马逊所掌管的，现在掌握整个库拉斯特我几个大佬里头，有3个是艾米丽家族的人。

而曼陀罗家族的根据地，就是在库拉斯特，不过老家并非是在库拉斯特里头，而是在庞大湿地内的一个神秘的地方，属于深山老林里头。

众所周知，库拉斯特的佣兵是以法师为主，而除了桀骜不驯的仙塞之外，法师出产最多的就是库拉斯特了，几乎所有法师部落，都坐落于库拉斯特。

“丫头，我问你个事情！”陈锋对着狄维娜招招手，狄维娜快速的跑到了陈锋的身边，一下子就把身子缩进了陈锋的怀里。

陈锋顺势抱着狄维娜，虽然自己和朱利安有了超友谊的关系，但是狄维娜依然和陈锋保持着亲热的关系，甚至好几次在朱利安的面前正大光明的抱着陈锋，朱利安没有任何的表示。

“什么事情呀？”狄维娜睁着好奇的眼睛看着陈锋说道，陈锋沉思了一下，还是打算把自己要不要技能变异的情况给说出来。

“你说，我的技能要不要变异啊？我感觉我现在的实力好弱啊！”陈锋看着狄维娜说道，狄维娜顿时翻了一个白眼。

好弱，那也只有陈锋才说的出来了，陈锋的双刀骷髅实力已经逼近了真正低等恶魔的实力了，甚至如果有骷髅祭祀在加血，单挑一只真正的沉沦魔完全不成问题。

现在陈锋的这个阶段，谁敢说自己有本事单挑沉沦魔？

完全没有，就算是历史上的天才，最最最天才的塔.拉夏，都没有办法说自己有这么强大的力量，可是陈锋却还说自己好弱。

“那就变异呗，陈锋哥哥一定会成功的！”狄维娜信誓旦旦的说道，陈锋顿时一笑，不过眉头还是没有松开。

“万一失败了呢？”陈锋问道。

“额......那就不要变异了！”

“。。。。。。。”

等于白问，陈锋摸着脑袋，他也知道问狄维娜压根就问不出来什么的东西，还是等朱利安回来再问问看吧。

说实在的，陈锋的心里头还是期待自己的技能变异的，要知道技能变异可是所有职业者都梦寐以求和期盼的，陈锋自然也是如此。

自从见识了狄维娜朱利安等人的技能变异之后，陈锋一直期待自己的技能变异会是如何，可是真正到了有资格了，陈锋又害怕了。

“哎！”陈锋叹了一口气，他对于这个事情，真的越来越头疼了！

“还是等朱利安她们回来再商讨一下吧！”陈锋觉得，自己必须把这个问题摆上台面了，因为陈锋有一种莫名的感觉。

地狱变得更加强大了！

第337章 霸气小白

“嗷唔！”这是噩梦之月袭来的第8天。
昨天陈锋终于鼓起勇气，提交了变异技能的申请书，而作为朱莉安公主，艾米丽公主，塔维纳和狄维娜，还有莉莉丝共同担保的人，陈锋的申请被迅速的上升到了最优先级别。
而本来陈锋还要排队2天的，但是圣子希卡利得知陈锋要变异技能之后，更是直接出面调谐，让陈锋仅仅只要一天的时间，就可以变异技能。
也就是说，今天下午5点半，陈锋就可以去教堂中心变异技能了，当然陈锋必须把死亡之书给留下来，这个东西貌似和天堂不对路。
上次朱利安变异技能的时候，陈锋背包里头的死亡之书差点被着火，这让陈锋很是害怕，不过昨天也有人在变异技能，陈锋去和那人说了一下，是不是能观礼。
那人自然也同意，毕竟变异技能靠的是自己，又不是别人，只要陈锋不打扰他一切都可以，加上陈锋边上5个绝美的女孩，那人自然是幸喜的同意。
结果自然是让陈锋点头，陈锋把死亡之书放在家里，来到了教堂，结果没有任何的影响，果然是死亡之书的问题。
转眼过去，噩梦之月已经进展到了第8天了，陈锋是第6天下午回到的库拉斯特，一路上一直都和那上千人的部队一起朝着库拉斯特前进。
如果陈锋的脑子灵光一点，估计第二天晚上就能把所有人都给送回去了，可惜陈锋那时候还没想到，毕竟天空中海量的秃鹫需要尸鹫去绞杀。
好在陈锋虽然后知后觉，但是依然是提早回到了库拉斯特，让库拉斯特的守备力量一下子充裕了不少，而且虽然用不到陈锋的尸鹫，但是在陈锋的引发下，库拉斯特也终于拿出了自己的底牌。
飞行的怪物。
有翼蝮蛇！
这是一种陈锋从来都没有见过的怪物，和蛇一样，但是长着2个翅膀，可是却并非是鸟人那种翅膀，而是类似于飞鼠的那种薄薄的翅膀，飞行起来就好像是波浪在滚动一样。
这种有翼蝮蛇长达20米，但是只能乘坐5个人最多，而且实力相当的弱小，基本上遇到秃鹫一爪子就是一条命。
不过，在上面坐了2个亚马逊战士之后，这群有翼蝮蛇就等于是加入了2个移动炮台，数百只的蝮蛇开始出动，把散落在城市外面的职业者给带回来。
希望他们还没死。
今天陈锋一直都在城墙上，看着自己的骷髅在下面战斗，陈锋没有意思要下去战斗，毕竟督瑞尔算是陈锋自己的底牌，陈锋可不愿意这么早就暴露出来。
而且昨天已经得到消息，堕落者们再次发动了进攻，偷袭了城市的一个角落，不过好在被及时的阻拦，不然后果不堪设想。
不过这样也给人类们敲响了警钟，每年这个时候都不会安分下来的堕落者又再次出动，而且规模比以前更大，攻势更猛烈。
“我感觉，这一次的噩梦之月比前年的更加诡异！”塔维纳站在陈锋的身边说道，有小白在下面战斗，塔维纳不用亲自上战场，谁让塔维纳和陈锋一样，主修的是召唤呢。
“是啊，无论是数量还是强度，还有月亮变黑的速度，都比前年快的多了！”前年的时候，到了月中月亮才开始从最明亮的时候转变成黑暗。
可是如今最明亮的时间已经开始了，这个月亮的明亮程度，丝毫不比前年15号左右的月亮暗，显然这一次的噩梦之月更加的猛烈和残酷。
“看来地狱是在琢磨什么东西啊！”陈锋叹了一口气说道，虽然吉得宾在自己的手上，可是传送阵无法启动，陈锋无法通过传送阵回到箩格，就没有办法交任务。
就算是用尸鹫，这一来一回也得半个多月了，这还是因为尸鹫的实力提高了不少才有的本事，如果是平常时候，怎么着也得一个月。
陈锋一阵无奈，如果有“乔丹之石”的话，那自己身边5个女孩子里，起码有2个可以装备上，让技能提高2级，全技能哦。
不过没办法，吉得宾只能先暂时的放在陈锋的背包里头了。
下面的战斗如火如荼，库拉斯特和箩格不一样，箩格所有战斗场地都是土地，但是库拉斯特却有一道宽达6米的大河作为阻挠。
这样使得一大部分的敌人无法快速的接近墙壁，让小矮人这些完全无法下水的敌人一阵难过，但是坏处自然是显而易见。
库拉斯特所有的河道都是相同的，一般情况下城市周围的河道都是有防护结界的，这样让清水可以流入进来，不然淡水饮用都是一个问题。
在过滤清水的同时，还可以防止敌人进来，不得不说库拉斯特的魔法文明比箩格什么的高超太多了，箩格只能用铁栏，而库拉斯特干脆用结界。
但是双方也是有区别的，箩格没水里头的恶魔，就算是有也十分的稀少，但是在库拉斯特，水里头的恶魔不要太多了，几乎占据了所有库拉斯特恶魔的三分之一。
不过，优先击杀水中的怪物想来都是库拉斯特的传统，因为水中的怪物数量不但多，质量也不错，让强者们先击杀一批，然后就立刻立刻开启城市的结界。
没有了水中怪物的牵制，在河道里头就可以放下吊桥，这样就可以拿着刀让敌人过来，等桥上堆满了敌人的尸体，朝着河道内一推，一了百了。
这样的好处就是可以单一的对付一批敌人，然后再利用地形再对付另外一批敌人。
库拉斯特四面环林，守备的相当不易，如果不是这种笨办法，恐怕早就被恶魔的大军给推了，也不会存货到现在。
不过事实证明，这样的法子的确是相当的好用。
6米宽的大河，加上水流湍急，除了刺木魔那种身材巨大，全身宛如铁木构成的家伙可以慢悠悠的度过河道，其他的基本上还真没这个本事。
当然，幽灵也算是一种，它们会飘。
河道里头的怪物上来，就会立刻遭受到在河岸上人类的进攻，加上城墙上的人，一瞬间就可以秒杀一大片，这样使得大量的河道内的怪物被干掉。
等于是痛打落水狗，这样的情况大家都相当习惯了，毕竟库拉斯特是最长久的一个底盘，在这里一般人最少要七八年以上，如果实力弱的队伍，最少十几年。
这样使得所有职业者对付噩梦之月的经验都相当的丰富，所以水里头的敌人才露出一个脑袋，一连串的箭矢和魔法就把它当成了花盆，上头立刻载满了五颜六色的鲜花。
陈锋在城墙上，一群弩箭骷髅和火枪手骷髅站在陈锋的一旁，朝着敌人射击，弩箭骷髅每一次弹射出去的箭矢，都会让人注目。
而更让人感到好奇和惊讶的，却是陈锋的火枪手骷髅，要知道这个世界可是没有火枪这个神器的，说不定陈锋可以带来一个牛逼的潮流。
火枪手每一次射击，都会“砰”的一声，一旁的几个亚马逊战士不由的颤抖了一下，转头看了一眼火枪手骷髅，然后继续战斗。
不过13个火枪手骷髅，完全组成了一道密不透风的防线，基本上没有多少敌人可以漏过来，高达数千的攻击力，更是让它们对残血的敌人，有一击必杀的能力。
火枪手高达2800的伤害，加上朱利安的十倍增幅，一枪就能解决一个敌人，绝不浪费任何一枚子弹，虽然子弹是免费不要钱的。
万一遇到精英的敌人，要么四五个组队点射，要么就是使用技能，反正3个技能下去绝对死翘翘，压根就不用火枪手王出动。
而火枪手王，则是陈锋真正的压箱底的存在，恐怖的伤害，多达6个的技能，高达数十倍的技能伤害，变化多端的元素伤害，绝对王者级别的存在。
陈锋要把王者骷髅给留着，最起码要等到遇到值得它出手的敌人，例如一只强大的暗金BOSS，或者一两个强大的堕落者。
“嗷唔！”忽然，远处传来了一声声的狼嚎，陈锋不由的一愣，在暗黑的世界里除了德鲁伊的狼，还有其他的狼？
只见地面上正在战斗的小白骤然间直立了身体，浑然不顾身边敌人的攻击，怒视着远处的森林，眼中一阵阵的凶光疯狂的暴露了出来。
甚至在它身旁的艾米丽，都感觉到一股惊人的杀意，这可是从小白的身上冒出来的，这还是平日里那个躲在自己怀里撒娇的小白么？
“吼唔！”小白怒吼了一声，这还是陈锋第一次听到小白的怒嚎，居然不是狼嚎的那样，一开口更像是一声虎啸。
“嗷唔！”远处一连串的狼嚎立刻开始响了起来，一下子就覆盖了小白的叫声，小白的眼中怒火更加的茂盛了。
“吼，吼唔！”小白忽然深吸了一口气，一阵惊天的怒吼从他的嘴里传了出来，那森林内的狼嚎一瞬间被压制了下去。
“好样的！”陈锋眼睛一亮，小白真霸气 ！

第338章 狼王对狼王，白与红之间的大战（上）

小白一双丹凤眼怒视着远处的森林，陈锋这时候才发现，貌似小白有哈士奇的血统？
怎么眼睛长得这幅德行？加上那黑色眉毛，别看还真像哈士奇，一开始还没发现呢，不过陈锋记忆中的小白是纯白的，貌似没黑色眉毛吧？
“我说，我记得小白的眉毛不是这个颜色的？”陈锋好奇的对着塔维纳问道，塔维纳白了一眼陈锋，都过去这么久了居然才发现这个问题，对于陈锋塔维纳真的无语了。
“自从变异之后，小白的身上就开始张黑毛了，现在眉毛和耳朵尖都变成黑色了，估计过个几年之后，全身都会是黑色的！”塔维纳无奈的说道，陈锋顿时恍然大悟，然后是一阵尴尬。
平日里对自己最亲热的就是小白了，可是没想到自己居然连这么大的变化都没有发现，真的是笨蛋了。
小白对着森林怒吼了一声，顿时整个森林内的狼嚎瞬间消失，不过没一会儿，狼嚎再次出现，而小白也仿佛知道自己镇压不住了，开始喘着粗气看着森林的那边。
“不好了，是血狼大军！”忽然，一个职业者惊恐的喊了起来，一瞬间一句话好像是点燃了炸药包一样，整个城市都开始慌乱了起来。
“血狼大军，什么是血狼大军？”陈锋不解的问道，可是塔维纳却摇摇头，虽然她出生在库拉斯特的深处，可是一直都是与世隔绝，等转职了之后就被送到了德鲁伊的学校进行培训，然后再去箩格。
而陈锋的边上只有塔维纳一个人认识，连狄维娜都站在前线，因为她的交叉连锁闪电太好用了，一个技能下去敌人就死一大片，而且隔着河岸，完全不用担心敌人能打到自己。
朱利安，艾米丽和莉莉丝就更别说了，三个人都是近战的，自然是冲在战场的最前端，尤其是朱利安，拿着盾牌和权杖，简直是一人当关万夫莫开，一个人就守住了一大快的区域。
不过，陈锋期待的血狼还是没有出现，起码陈锋没有看到除了小白和其他几只白色或者灰色的狂狼之外，还有什么狼在这边转悠。
陈锋看着小白，而小白凝视着森林，显然是在担心森林里的情况，不知道是害怕森林里头的那群血狼，还是在担心血狼挑战自己的地位。
要知道，小白可是整个库拉斯特的狼王，所有德鲁伊的狂狼什么的见到小白都是俯首称臣，就算是有不服气的，也被小白几个巴掌打到服气。
所以说，库拉斯特就好像是小白的领地一样，小白作为一个老大，决不允许敌人入侵自己的领地，所有小白对于血狼的入侵，格外的严肃和愤怒。
“陈锋阁下，您的时间快到了，请跟我去教堂做准备吧！”忽然，陈锋的边上多了一个人，恭敬的好着陈锋说道，陈锋一愣，然后忽然意识到现在已经是下午三四点了，差不多自己的变异技能要开始了。
6号下午回到家，晚上和朱利安等人商量了四五个小时，最后陈锋还是下定决心，变异技能。
虽然只有一个技能，但是陈锋感觉整个世界都在帮助自己，就算是召唤骷髅 变回了原来的“骷髅复苏”，陈锋依然有实力战斗，只不过骷髅的质量会掉到渣一样的级别而已。
但是如果是真的这样，陈锋也不后悔，天无绝人之路，难道还怕自己会从此一撅不起？
况且，陈锋认为自己一定会成功的，一直以来陈锋表现出来的运气就好像是幸运女神的儿子一样，让所有人惊叹。
暗金装备，绿色装备，连好不容易变化一次装备属性，都是变成了一把神器，手里头不但有波拉图给的真正暗金装备，甚至连传说中的人类祖先拉斯马都给了陈锋一把法杖。
这些都是陈锋的运气啊。
所以陈锋要赌一把，输了大不了转职当近战，有督瑞尔的变身技能，陈锋的近战一定不会比野蛮人弱，加上冰冻的力量，甚至比其他的近战都要强悍。
如果成功了，那陈锋就是百尺竿头更进一步，实力变得更加的恐怖，说不定有资格直接进入群魔堡垒打真正的恶魔，那陈锋的力量就变得更加恐怖了，到时候那升级还不是飞一样的？
要知道，陈锋每升一级，实力可是提高一截的。
陈锋和几个人说了一声，就离开了墙头，当然是要把死亡之书递给塔维纳，万一到时候死亡之书真的燃烧起来，那恐怕是从陈锋的体内燃烧起来，那后果可是不堪设想。
陈锋来到了教堂内，这里的东西一切都已经准备就绪了，但是主要的人员还是没有到到齐，陈锋静悄悄的坐在一旁的椅子上等待。
时间一分一秒的推移了过去，陈锋闭上了眼睛，四周陷入一片寂静，偶尔传来一声声野蛮人的怒吼呐喊，其中夹杂着一两声狼嚎。
“狼嚎？”陈锋的眼睛立刻张开，狼嚎的出现，那是不是代表着血狼开始进攻了？
陈锋一下子开始凝重了起来，陈锋担心的不是人类额，而是小白，万一小白死亡了，那可是真的死了，陈锋的骷髅没有智慧所以死不死的无所谓，但是小白是一个活生生的生命，更是陈锋的伙伴，亲人，陈锋可不愿意看到小白死亡呢。
可是，当陈锋刚站起来，门外忽然走进来了一群人，一个穿着教会衣服的人立刻搀住了陈锋，笑眯眯的带着陈锋走上了阵法中间的一个圆圈。
陈锋的脸色顿时一变，脑海里忽然想起了朱利安和自己说过的话。
“第一次技能变异，一人一生只有一次，如果没有按时参加，无论是谁也不会有第二次机会！”
陈锋看着野外，耳边传来了那教士的告诫，陈锋虽然没有认真听，可是在当初朱利安变异技能的时候，陈锋已经听了一次了。
陈锋严肃的听着远处的声音，可是奈何教士的声音太大了，加上整个空荡荡的教堂的回音，陈锋压根就听不清楚。
“算了，有塔维纳在照看着，小白不会有事的！”陈锋对骷髅祭祀下令，看好小白，只要有一点受伤，立刻治疗。
而接下来，陈锋的技能变异开始了......
***********************************************
在城墙上，陈锋猜测的果然没错，陈锋才离开不到五分钟，血狼就开始进攻了，无数的血狼从丛林内冲了出来，疯狂的投入河中。
而前面的血狼在河道里不断的扑腾着，可是随后它们的后面又会有一群的血狼从它们的身上踩过，再次跳到河里头。
2只血狼搭建起了一个跳板，第三只血狼踩着前面两只在河道里头扑腾的血狼，直接跳入了对岸，然后张开嗜血的大嘴巴，朝着人类狠狠的咬了下去。
“啊！”人类顿时发出了一声声的惨叫，所有人都被血狼的行动给震惊了，什么叫行如风，急如电，这就是最好的体现。
从冲出森林，到2只血狼快速的铺好肉身的桥梁，到后面的血狼一只只的踩着自己同伴的脑袋跳到对岸，然后狠狠的咬住人类，这前后最多不过5秒的时间。
可是在5秒的时间内，最少有上百个人类受伤，甚至有五六个人类直接被咬死，血狼的恐怖在一瞬间表达的淋漓尽致。
从前，陈锋最喜欢的就是狼，因为狼群是这个世界上最遵守种群纪律的动物之一，狼群可以为了种群的利益，甘愿牺牲个狼的生命。
而眼前的一幕，却恰好证明了这一点，那书里头扑腾的狼，一眼看过去，毛发干燥，皮肤邋遢下垂，一看就知道是老狼。
在狼群里头，老年的狼会被逐出狼群，因为这样的狼会印象到这个狼群，可是在这个血狼群当中，老狼毫不犹豫的贡献出了自己的生命，给自己的伙伴搭建起了一道桥梁。
如果陈锋看到这一幕，就算是血狼都是人类的敌人，可是他依然会赞扬一声，这才是真正狼的精神。
血狼们凭借着自己伙伴的尸体，疯狂的突袭进入了人类的地盘，开始疯狂的撕扯，仅仅不到1分钟的时间，人类顿时死亡了最少上百人。
“吼唔！”小白忽然怒吼了一声，顿时所有人浑身一震，猛然的开始反应了过来，自己等人居然被一瞬间给血狼的视死如归的气势给震慑住了。
小白急速的冲了出去，一口咬住了一只血狼的脖子，那一口顿时把血狼的脖子直接咬成了两段，鲜血顿时喷洒了出来，小白的整个脑袋瞬间被鲜血所覆盖！
“吼唔！”小白看着一群血狼虎视眈眈的看着自己，顿时一声怒吼，硕大的身体再次冲了出去，锋利的狼爪直接朝着一只血狼的脑袋上拍去，那血狼完全躲避不及，被巨大的力量拍的脑浆四溢。
紧接着小白一个漂亮的转身，粗大的毛绒绒的尾巴猛然的朝着一旁扑上来的一条血狼甩了过去，那原本是陈锋玩具的毛绒绒的尾巴，却一瞬间宛如一条钢鞭一样，狠狠的拍在了那血狼的腰上。
血狼顿时惨叫了一声，直接掉在了地上开始抽搐挣扎了起来，小白一个突袭，直接来到了那一只血狼的面前，巨大的爪子狠狠的落下，一下子又是一团白色混杂鲜红色的液体糊在了地上。
狼，铜头铁尾豆腐腰，小白也知道这个弱点，而小白更明白一个事情，那就是趁胜追击，痛打落水狼，打残的敌人也要打死，绝对不能有任何的侥幸，就算是不会走路的狼，也可能会抬起头咬人一口。
“嗷唔！”正当小白龇牙咧嘴的怒视着一群胆颤心惊的血狼的时候，一声高昂的狼嚎从远处传来，所有的血狼仿佛是松了一口气一样，直接朝着远处的人类跑去。
而小白却没有追击，而是仰着脖子，看着远处的森林。
只见那森林内，一只和小白差不多体型的血红色巨狼缓缓的走了过来，轻松的一跃，就跳过了6米宽的长河，那优美的身子，鲜红的皮毛，宛如是月光下的王者一般。

第339章 狼王对狼王，白与红之间的大战（下）

血狼王！
皮毛火红到如同燃烧起来的鲜血一样，血狼王的威势让所有职业者深深的震撼。
血狼，是库拉斯特一种奇特的生物，它们属于半恶魔半生物的状态，有恶魔的力量，被恶魔驱使，但同时却又疏远恶魔。
它们会给职业者经验和装备，但是却又并非是纯正的恶魔，它们是恶魔与库拉斯特野狼的后代，混血生物！
在地狱，也有和狼一样的生物，或许有些人已经知道了，那就是传说中大名鼎鼎的地狱三头犬，虽然顶着“犬”的名字，可是这家伙却是货真价实的地狱狼。
而且，不知道多少年前，地狱进攻人类世界的时候，地狱三头犬来到了人类的世界，结果看上了一群野狼。
和西方的传说或者咱们自己的传说一样，龙是一种.淫.乱.的动物，见到新奇的动物或者喜欢的东西就要叉叉。
而地狱三头犬的个性也是无比的淫.荡，愣是和一只小野狼交配上了，结果产下了传说中恐怖的，介于半灵半魔的生物。
血狼。
可是，血狼和恶魔不一样，血狼不会攻击人类，或者说不会主动的进攻人类，当然如果你闯入它的地盘，那对不起，会有成百上千的血狼包围你，逃都逃不掉。
而血狼进攻库拉斯特，在历史上仅仅3次，正在外面战斗的职业者们，没有一个人经历过其中的任何一次。
可是他们注定在历史里头留下一笔，因为第四次血狼进攻库拉斯特，被他们给碰到了。
这一次的噩梦之月，太诡异了！
不但时间提前了整整半个月，更是所有恶魔生物统一暴动，连平日里几乎无视人类，甚至人类都不知道它们存在的血狼，也加入了讨伐人类的战争。
这简直是太诡异了。
血狼王轻轻的一跳，就直接跳过了长达6米的河道，一双和毛色一样猩红的眼睛，十分淡然的看着小白，仿佛小白并不是一个可怕的敌人，而是一个好玩的玩具一样。
“吼唔！”小白顿时一阵怒吼，说实在的这还是小白第一次和自己同类的生物战斗，尤其是那血狼王的气势上看起来，比小白更加的厉害。
听到小白的怒吼，血狼王没有立刻反击，反而开始慢慢的绕着小白走了起来，就好像是在欣赏一件玩具的全身上下。
“嗷！”忽然，血狼王绕道了小白的侧面，那后腿猛然的一瞪，巨大的力量让血狼王直扑小白，一张血盆大口朝着小白狠狠的撕咬了过去。
“吼！”小白也立刻怒吼了一声，身子灵巧的朝着边上一缩，整个身体呈现一个“U”字扭曲了起来，尾巴狠狠的朝着血狼王的脸上甩去，同时小白的嘴巴也不客气的朝着血狼王咬了过去。
“轰！”忽然，就在小白和血狼王要互相攻击到的时候，只见血狼王的口中一阵血光爆发了出来，一道血色的光柱狠狠的喷在了小白的身上。
“嗷唔！”小白顿时凄厉的惨叫了一声，巨大的身体被光柱直接冲撞了出去，居然飞出了七八米远，重重的摔在了对岸。
一下子，小白的身边立刻围上来一群正在翘首企盼的小矮人，可是小白虽然遭受到强悍攻击，可是却并不意味着小白就这样失去了战斗的能力。
立刻怒吼了一声，那硕大的尾巴在背后狠狠的一甩，顿时拍飞了好几个小矮人，然后扬起了一片尘土，小白晃晃悠悠的从地上站了起来。
“吼！”小白低吼了一声，此时小白的一面肚子上，原本白皙的毛发，居然全部变成了焦黑色，一股股刺鼻的气味从上面冒出来。
血丝夹杂着黑色的血肉，塔维纳在上面急的都快哭出来了，担心的朝着小白叫道，小白没有任何的回应，而是专心的注视着血狼王。
“咔咔咔咔！”忽然，空中传来了一阵牙齿敲打的声音，只见一个由灰色气体组成的灰色骷髅头，立刻覆盖在了小白的身上，小白身上那血肉模糊的伤口瞬间愈合了起来，不过显然毛发是无法立刻生长出来的。
小白抖动了一下身子，只见原本黑漆漆的身上，顿时掉下来了一块块的黑色焦炭，那是毛发和血肉被烧成焦炭所残留下来的。
只见在那黑色的下面，赫然是白皙粉嫩的皮肤，那皮肤就好像是婴儿的一样，血狼王猛然的转头，怒视着城墙上正密切注意着小白的骷髅祭祀。
“嗷！”血狼王恼怒的朝着骷髅祭祀吼了一声，在狼族的社会里头，2只狼打架，就算是狮子老虎也不敢插手，因为这是狼族的规矩，单挑就是单挑，任何人，事，物都不能插手。
可是今天有一个家伙却公然违背了这个狼族的规矩，血狼王的一声怒吼里头，充满了愤怒，挑衅和警告。
骷髅祭祀身边的人瞬间倒退了两步，塔维纳脸色苍白的看着血狼王，刚才血狼王的那一声怒吼，塔维纳仿佛是看到了无穷无尽的血色海洋一样，而且正拍出来一个滔天的巨浪，朝着自己狠狠的扑过来。
塔维纳不由自主的倒退了一步，可是一想到自己的小白还在下面要和这个家伙战斗，立刻但有的继续走了上前。
血狼王恼怒的看着骷髅祭祀，可是以它的智商却还是无法看出，骷髅祭祀是一个死物，是在执行陈锋的死命令。
如果你能把一个电脑程序给用眼神吓死，那血狼王绝对是史上最强大的存在，连迪亚波罗估计都得给他提鞋。
可是，血狼王不是。
而骷髅祭祀，没有任何的智商，任何的战斗都凭借着本能，而陈锋给他下达的命令，他就好像是电脑程序一样的执行。
观察小白，确认是否受伤，然后开始治疗，再次确认是否受伤，继续治疗，它的目标就是最大限度的保护小白。
“吼！”忽然，一旁一个白色的身影猛然的朝着血狼王扑了过去，血狼王顿时转头，立刻和小白撞在了一起，双方锋利的牙齿好开始疯狂的朝着对方咬去。
狗和狼之间的战斗其实差不多，都是用牙齿要教训对方，一般咬头部为主，因为在死战当中，狼要的是杀死敌人，而不是教训敌人。
两只硕大的狼开始疯狂的战斗了起来，血狼王那锋利的爪子不断的撕破小白的皮毛，可是小白也不是好惹的，如果陈锋在的话，还能有幸看到小白变异之后的能力。
可是陈锋看不到。
只见小白的嘴巴里头骤然间亮出了四枚闪耀着火焰的牙齿，在那血狼王愕然的眼神里，狠狠的咬住了血狼王的身体，顿时只听见一声轻微的爆炸，一股浓烟从小白的嘴巴里冒了出来。
“嗷！”血狼王疼痛的怒吼了一声，转身朝着小白再次狠狠的咬了下去，可是小白却完全不害怕，因为它有骷髅法师的支持。
对于敌人，狼是狡猾的，对于敌人，狼是骄傲的，可是对于小白来说，骷髅祭祀是陈锋给它最大的帮助，小白完全没有拒绝骷髅祭祀的帮助。
如果是野狼，那这是绝对不可能的事情，可是在小白的眼里，只要是陈锋的东西，那都接受！
一个个的灰色骷髅头疯狂的飞到了小白的身上，小白的血量不断的叫减少，然后又猛然的递增了一大截，然后又是减少，又是递增。
远处的一群血狼疯狂的朝着小白和骷髅祭祀冲了上来，可是小白却打死都不松口，而艾米丽等人更是直接守在了地面上，防止血狼冲上去阻挠骷髅祭祀。
“轰！”
忽然，一道鲜红的光柱猛然的从血狼王的口中喷了出来，小白的身体顿时再次变成了弓型，可是这次却是被敌人的光柱给喷成这个样子的。
血狼王的眼里闪过了一丝惨然，小白顿时惨叫了一声，那被自己死死咬住的一块皮肉，居然从血狼王的身上直接撕裂了下来。
血狼王的眼中闪过了一丝痛苦，可是血狼王却是壮士断腕，何况仅仅是一块肉呢。
红色的冲击波疯狂的冲刷着小白的生命值，小白的血量疯狂的下降，塔维纳在城墙上尖叫了起来，小白可是陪伴了塔维纳最久的伙伴啊。
血色的光柱疯狂的推搡着小白，更主要的是光柱上带着无比恐怖的火焰攻击，小白的身上都已经燃烧起了火焰，这时候血狼王才愤怒的闭上了嘴巴，停止喷射冲击波。
可是远处的小白，却浑身燃烧着剧烈的火焰，完全被血狼王恐怖的攻击给打晕了过去，谁也没有料到，本来以为小白还有一战之力，可是血狼王的强大却出乎所有人的意料之外。
不过，这也难怪，这头血狼王的血统，可是前5代血狼里头的，属于超级天才级别的狼王，如果不是有天赋技能的加持，地狱三头犬的地狱火冲击波，恐怕小白还可以和血狼王再打上许久。
血狼王看着那浑身是火焰的小白，立刻龇牙咧嘴的冲了上去，那锋利的爪子狠狠的朝着小白抓了过去。
“小白！”塔维纳顿时惨叫了一声，可是就在这个时候，血狼王的身体顿时直接在僵直在了空中，瞬间从空中笔直的掉了下来，重重的掉在地上。
紧接着，在所有人愕然的眼里，血狼王发出了一声惊恐和不可思议的惨叫，整个身体轰然间爆炸，顿时血肉横飞。
而在原地，一个浑身沾满了鲜红色血液的红色狼型骷髅，站在了原地，那空洞的眼睛里头，多出了一团红色的灵魂之火。
忽然，那红色的骷髅猛然的动了，居然一巴掌拍趴下了一只血狼，在那只血狼不可思议的眼里，一口咬住了血狼的脖子。
所有人的耳边响起了一声清脆的咔嚓。
那血狼不可思议的看着自己的老大，这个气味，不是自己的老大么？
老大为什么要杀我？

第340章 变异后的产物，骷髅王？

本章3900字，算是弥补一下，嘿嘿！

*****************************

“那是什么？”忽然，一个人对着城墙上惊呼了起来，只见在城墙的角落上，赫然站着一个浑身缠绕着红色布条的家伙。

那家伙浑身缠绕着红色的布条，随着城墙高处的狂风，布条不断的鼓动着，可是看起来却十分的飘逸。

“是骷髅！”一个眼尖的家伙忽然惊呼了一声，顿时所有人一阵哗然，骷髅？

怎么可能？

果然，那穿着红色布条的家伙，随着狂风的吹动，布条下面露出了一根根的骨头，塔维纳的脑海里猛然的闪现出了陈锋的身影。

“陈锋！”塔维纳对着四周叫了一声，可是意料之中的陈锋却并没有出现，反而是那个骷髅看了一眼塔维纳，然后朝着前方迈了一步。

“哇！”人群顿时一阵惊呼，虽然仅仅是骷髅的一个小动作，这个这个动作太让人蛋疼了，因为骷髅本来就站在城墙的边缘，再迈一步，那就是直接掉下去了。

果然，骷髅宛如挺直自己脊背的军人一样，笔直的从城墙上掉落了下来，直挺挺的掉在了地面上，双脚直接插入了地面。

“咔嚓！”骷髅缓缓的扭动了一下脑袋，发出了一股让人毛骨悚然的声音，现在所有人都看清楚了，那骷髅真的是一个骷髅，连包裹在红色布条里的头颅，也是一个骷髅头。

人们都担心的看着这个骷髅，生怕这个骷髅会把自己的骷髅头给拧下来，不过显然这样的担心是的多余的。

骷髅忽然伸出了手中一把修长的红色法杖，朝着远处一只朝着小白扑过去的血狼一点，只见那血狼和血狼王一样，再次浑身僵直，惊恐的看着四周，然后重重的保持着奔跑的姿势摔在了地上。

“砰！”一阵血雾疯狂的弥漫了出来，一瞬间地面上又多出了一只浑身鲜红色，但是还挂着无数残肉的血狼骨架。

“咔咔！”血狼骨架朝着四周的血狼叫了几声，可是却没有发出任何的声音，可以发声的声带早就被爆炸掉了。

血狼的骨架，可不是陈锋的尸鹫，会运用胸腔和喉咙发出鸣叫。

所有人都惊恐的看着那骷髅，一瞬间那骷髅的四周就少 了大量的围观者，甚至是本来对骷髅戒备的人，都纷纷离开那骷髅。

谁都害怕那骷髅忽然朝着自己一点，然后自己身上的血肉什么的全部爆炸飞走了，只剩下一副骷髅，而且还得听从别人的指挥。

不过，那骷髅显然没有这样的打算，朝着那狼群开始疯狂的点了起来，只见一只只的血狼惊恐的看着自己的同伴变成了一幅幅凄凄惨惨的红色骨架，然后转头朝着自己进攻。

“嗷唔！”狼群开始混乱了 起来，所有的狼都朝着那些变成骨架的狼大声的怒吼着，那群骨架身上的气味还没有消失，一群血狼依然以为这还是自己的同伴。

可是，这群同伴却在攻击自己，不一会儿又是一群血狼死在了血狼骨架的嘴下，可是对于死去的血狼，那骷髅显然没有放过。

手中的法杖再次一点，只见地面上的血狼尸体再次爆炸，然后又是一只血狼骨架从地上爬了起来，龇牙咧嘴的朝着自己昔日的亲朋伙伴扑了过去。

“嗷唔！”一声高昂的狼嚎忽然在不断逃窜的狼群中撤响了起来，本来还犹犹豫豫的狼群，瞬间接到了最高命令一样，开始疯狂的朝着森林内逃窜了过去。

这才仅仅不到1个小时的时间，从血狼开始进攻，到小白的出现，然后是血狼王的出现，再到小白和血狼王大战，最后小白惨败，然后这个骷髅出现。

血狼仅仅得逞了不到一个小时，就被一个人给击退了，这可是超过十万的血狼大军啊，没想到那骷髅居然仅仅随手点了几个骷髅，制造了几个血狼的骷髅，居然就把敌人给全军击退了。

所有人一阵目瞪口呆，这也太神话了吧？

不过，一些聪明的人已经知道了，看那些血狼的样子，显然是认为自己的伙伴反过来偷袭自己，一下子方寸大乱。

狼群可是非常有组织的，绝对不会在任务期间出现这样的情况，而如今出现了反目的情况，一下子让所有血狼闷了，而且在叛变的狼当中，居然还有自己的老大。

整个狼群顿时群狼无首，所有的战斗力瞬间瓦解，就好像是一只军队，平日里天天听老大的话打仗，结果天天胜仗。

这样的日子过久了，有一天老大转头，把枪口对准自己的兄弟，所有人顿时给蒙了，而且还是在敌人的城墙面前，这不是找死么？

好在森林内居然还有一只狼，显然威望相当的高，嚎叫了一声之后，所有的狼群才有了 主心骨，立刻朝着森林内退却，这才让十万狼群，仅仅出现不到三分之一，就全军撤退的奇迹。

骷髅看了看四周，发现没有自己可以进攻的血狼了，不满意的随手点了一下，只见不远处的一只青蛙恶魔骤然间身体爆炸，一具青蛙骨头出现在了地面上，然后疯狂的朝着边上的亲友进攻。

可是，恶魔青蛙不是血狼，依靠气味来辨识自己的兄弟，认为那些血狼骷髅还是自己的伙伴，结果却被自己的伙伴狠狠的咬了一口。

而青蛙恶魔却对攻击自己的青蛙骷髅毫不客气的反击，两只青蛙斗的旗鼓相当，可是没一会儿，青蛙骷髅完全占据了优势，仅仅少了一半血，就干掉了一只恶魔青蛙。

所有人顿时一阵惊呼，这个青蛙骷髅的力量居然比恶魔青蛙要厉害，那不就是说这个骷髅从尸体，或者活体上叫出来的骷髅，能比本体还厉害？

一瞬间，一群死灵法师的脑海里立刻浮现出了1个技能。

重生！

重生，又叫复活，这是拉斯马当年研究了数千年才终于掌握的技能，经过了数以万年的修改和演变，终于成为如今的重生技能。

拉斯马一直在追求完美的复活并控制死去的生物，使他们的身体和灵魂完全脱离，让死灵法师全面控制它们战斗，所以研究了这个能力。

传说在早期，拉斯马刚刚传承这技能的时候，还被死灵法师誉为只要领悟了这个技能，就掌握物种轮回的奥秘。

可惜，让拉斯马失望的是，没有一个真正的死灵法师可以领悟这样层次，物种轮回的奥秘实在是太玄奥了。

所以，这个技能就被死灵法师用来战斗，不过却完美的给死灵法师增强了恐怖的是实力。

重生，重生一只怪物为你战斗，重生后的怪物拥有原本200%的血量和150%的伤害，其余的不变。

这可是所有召唤死灵法师最终极的目标，只要有队友，只要敌人有出现死亡，那死灵法师的春天就来了。

要是队伍里有强大的范围攻击，并且不是冰冻法术那样会消灭尸体的话，那死灵法师可以说自己已经到达夏天了，所有的热情都喷出来了。

那骷髅的力量一瞬间让所有的死灵法师认为是重生，可是重生必须是敌人死之后，尸体完美保存，就算是被切掉了一个手指头都不可以。

然后，重生后的怪物还是原来的样子，只不顾颜色会变成黑色，不知道是不是身上布满了死气的缘故。

可是，这个却是活生生的把生命给变成骷髅，而且那条生命就直接死了，让所有人感到一阵惊恐和不可思议。

“莫非是骷髅复苏和重生的融合技能？”忽然一个死灵法师惊呼了一声，所有死灵法师的眼睛顿时一亮，立刻点头对视，因为这个可能性很大！

就在众人争议的时候，那骷髅忽然缓缓的朝着城墙上走了过去，所有人都不敢阻拦那个骷髅，显然那个骷髅没有表现出任何的敌意。

最主要的是，那骷髅居然抱着一只硕大的狼，正是被烧的不成样子的小白，不过现在小白的样子可爱多了。

浑身粉嘟嘟的，没有一丝的白毛，全部被血狼王的冲击波给烧光了，虽然有骷髅祭祀的治疗，可是小白还是无法站起来，血量是满了，可是对于小白这种变异生物来说，血量不是唯一的恒定体力的标准。

小白轻轻的伸出舌头，试图舔骷髅，可是奈何小白的身体太大了，而且身子也虚弱，转不过身来舔骷髅，只能“咿唔咿唔”的叫着，就好像是被留在坎都拉斯的小胖龙一样。

“好了，你小子，真鲁莽，知道打不过还上去！”所有人顿时吓了一跳，那骷髅居然说话了，只有塔维纳的眼睛顿时瞪的硕大，立刻幸喜的看着那骷髅。

“陈锋！”塔维纳大叫了一声，骷髅轻轻的把小白放在了地上，在小白的脑袋上抚摸了一下，小白丝毫不介意骷髅那硬邦邦的骨头手指，而是亲切的接近骷髅，舔了一下骷髅的脸，这才安心的躺下，立刻睡了过去。

“呵呵，小家伙！”陈锋微笑着说道，身上骤然间一个巨大的红色骷髅头出现，塔维纳被吓了一跳，顿时倒退了两步，差点跌倒。

陈锋缓缓的在红色的骷髅头内出现，那红色的骷髅头包裹住了整个陈锋，不过渐渐的开始变淡，最后所有的红色骷髅头都凝聚成了一个和普通人的头颅一样大小的骷髅头，摆在陈锋的手上。

陈锋心满意足的看着这个骷髅头，这就是自己这一次冒险的收获，非常，非常，非常的丰厚！

**************************

要不要给你们看属性呢？？

嘿嘿

嘿嘿

嘿嘿

嘿嘿

嘿嘿

嘿嘿

往下拉！

往下拉啊！

往下拉啊！

往下拉啊！

往下拉啊！

往下拉啊！

往下拉啊！

往下拉啊！

往下拉啊！

往下拉啊！

往下拉啊！

往下拉啊！

往下拉啊！

往下拉啊！

还是给你们看吧！

反正已经不算钱了，免得你们骂我，偷偷玩游戏去还吊人胃口。

******************************

血色骷髅王（颅）

传说中最强的骷髅王，暗黑骷髅王被数十万天神，数十万恶魔，数万亿的不死生物做联合击杀后留下的遗物，仅仅一个头颅，却是绝世的神器。

如能凑齐骷髅王的头颅，身躯，肢体以及武器，即可继承骷髅王的王位，成为藐视众神的存在。

LV：42

命中：MAX

防御：1000000

血量：1000000

伤害：0

骷髅附身LV：附身在召唤者身上，成为一套强大的骷髅铠甲，保护召唤者，可与召唤者的属性叠加，并附带死亡一指LV技能。

死亡一指LV1：只要血量低于召唤者（骷髅王+召唤者本身血量），即可一指秒杀，并复活它的骷髅，作为仆人战斗，永远身前200%的血量以及150%的伤害，其余属性不变。

********************************

召唤骷髅

LV：42

从骷髅墓地中召唤骷髅协助战斗。

同时召唤数：8

最大召唤数:91

+10%召唤变异骷髅

+10%召唤精英骷髅

+10%召唤首领骷髅

+10%召唤领主骷髅（当前最大数量：3）

+10%召唤皇冠骷髅

+2%召唤帝皇骷髅（当前最大数量：3）

+95额外普通骷髅召唤数量，无视最大召唤数，该骷髅无法变异，无法进化。

+46额外变异骷髅召唤数量，无视最大召唤术，该骷髅永远无法进化。

+1骷髅王复活：可召唤骷髅王的身份，技能等级每增加30级可使用一次，当前技能等级42级，下一次召唤72级！（当前召唤物：血色骷髅王颅）

第341章 死亡之神，马萨伊尔！

强大的骷髅头，只要和陈锋一融合，陈锋的血量和防御就可以高达100W，虽然攻击力不足，但是生存能力却提高了数百倍。

可是，缺点依然十分的明显，陈锋仅仅变身不到5分钟，就已经完全看出来了，后遗症实在是大。

变身二十分钟，陈锋解除属性之后，所有装备全部掉落了下来，因为陈锋的全属性都变成了1点。

仅仅1点啊，任何一个职业者都要比陈锋强大，陈锋也是无奈，别看现在帅气的站在城墙上，可是任何人只要一根手指，就可以把陈锋给从城墙上戳下去。

附身期间，陈锋的血量高达100W，零头更是干脆忽略不计了，反正一千几百点的都无所谓了，防御也是如此，高达100W，让陈锋的实力无比的恐怖。

而附身后的实力让陈锋堪称无敌，要知道附身之后陈锋其他的属性可是都还在的，尤其是盾牌的高格挡，在100W防御和100W血量的情况下，陈锋还有如果高额的格挡。

那如今的陈锋，在防御的方面已经是无敌了，起码已经可以无视库拉斯特外面一群怪物的物理攻击和元素攻击了。

而另一方面，陈锋的进攻更是无敌，附身了骷髅王的头骨之后，那恐怖的死亡一指，可以秒杀任何血量低于自己的敌人，要知道库拉斯特一般怪物的血量，小怪在10W左右，而精英的就已经在百万上下了。

亮金更是在几千万上下，至于暗金的更别说了，随便出来一只都是上亿的，而且攻防更加的恐怖。

但是，一百万对于陈锋来说，已经可以秒杀所有普通怪物，而精英怪物，只要陈锋的骷髅过去随便打几下，就可以干掉了。

那血狼王真是悲剧，陈锋刚出现的时候，血狼正好少于百万，小白别看比不上它，但是小白的攻击也不是闹着玩的，一大口鲜血加上撕裂，让血狼王的血量掉到了一个极低的程度。

虽然血狼王打败了小白，可是如果血狼王没有自己的天赋火焰冲击波技能，恐怕和小白也是五五之分。

但是奈何小白的攻击不如人家血狼王，一个冲击波让小白无可奈何，最后棋差一筹，只能惨兮兮的输了。

而陈锋，刚好是遇到一个血量少于百万的，那自然是轻轻的一点，结果没想到血狼王的一世英名，完全的毁在了陈锋的手上。

陈锋也不经意间让所有人感到恐怖，强大的暗金BOSS血狼王，却被陈锋给一招秒杀，这是何等强大的伤害啊！

所有人都被这一下给震惊了，不过也是人之常理，大家都正头疼如何面对如此恐怖的血狼王，连那白色的巨狼都不是血狼王的对手。

小白的战斗力可是比一般的职业者更加强大，可是却依然被轻易的打败，至少是在许多人的眼前，是被轻易打败。

但是只有陈锋知道，血狼王已经付出了惨痛的代价，其实已经差不多站在死亡的边缘了，只不过狼那高傲的个性绝对不允许血狼王有任何的软弱表现。

可是却正好便宜了陈锋，一个技能下去直接秒杀，所有人都还沉寂在陈锋的变态当中，陈锋却已经悄悄的走到了塔维纳的身边，变回了自己的样子。

不是陈锋不想装成牛逼，而是如今陈锋的实力，只能融合最多6分钟，陈锋再不变回来，估计会当场倒在地上扑街，到时候就丢人了。

趁着实力还足够，把小白给搬回来，然后陈锋就可以安心的在城墙上看战斗，让陈锋参战那是不可能的，因为陈锋全身装备属性都已经脱落下来了。

好在让陈锋担心的情况没有发生，陈锋依然可以进入墓地，只不过墓地内所有的骷髅，那些无法召唤达到骷髅，身上都多了一个棺材。

随着时间的推移，陈锋的属性慢慢的恢复，陈锋缓缓的穿上几件装备，那棺材会慢慢的打开，放出陈锋可以召唤的怪物。

陈锋松了一口气，这样陈锋的骷髅就不会因为技能等级下降而消失，对陈锋来说是一个最好最好的消息了。

而在陈锋变身的时候，陈锋的持续时间仅仅6分钟，但是在6分钟的时间内，陈锋最少可以把300+的敌人变成骷髅，然后转换成为自己的骷髅。

死亡一指所召唤出来骷髅，可是没有数量限制的，也就是说如果陈锋可以无限的利用死亡一指召唤骷髅，那陈锋就可以拥有无数的骷髅，这对于任何一个死灵法师来说都是致命的诱惑。

可惜，陈锋只能持续6分钟，甚至不到6分钟的时间，所以300个左右的骷髅，算是极限了，而且更主要的是，300个骷髅还是有持续时间的。

只见不远处，陈锋的骷髅已经全部散架了，在陈锋解除附身的时候，那骷髅就已经散架了，换句话说，一个骷髅最大的持续时间，就等于陈锋的附身时间。

陈锋的复审时时间越长，那骷髅的持续时间就越长，只可惜无法达到陈锋其他骷髅的程度，要知道陈锋平常召唤的骷髅，那可是无限存在的，只要陈锋的机会不倒退。

小白轻轻的朝着陈锋咿唔了一声，陈锋摸着小白光华的脑袋，看着下面的战斗，面无表情，只有他自己知道，他现在是在装逼。

没办法，如果不是看着属性点慢慢的在回暖，陈锋差点认为自己再也无法穿戴装备了，如果不是一件件的装备穿戴在身上，让陈锋的技能等级提高，陈锋还以为自己的骷髅永远只能存在于棺材内了。

陈锋在装逼。

没办法，陈锋现在仅仅恢复到30点的力量，连武器都拿不上，只能看着下面的战斗，装出一副不屑一顾的样子。

只可惜，那在一旁散落的血狼王骷髅和骷髅祭祀，让他的强大感觉变成了浮云，如果2个骷髅站在陈锋的身边，那简直就是2个门神。

因为2个家伙在战斗的过程中，给所有人留下了深刻的印象，那血狼王的恐怖，那骷髅祭祀的加血力量，让所有人为之震惊和羡慕。

“陈锋！”塔维纳激动的看着陈锋，陈锋轻轻的点点头，然后看了一眼小白，小白实在是悲剧，被虐的不成样子，好在自己在教堂内感觉到小白的叫声，让骷髅祭祀看着小白，没想到骷髅祭祀还真的派上用场了。

不远处的艾米丽等人也跑了回来，围在陈锋的身边叽叽喳喳的询问陈锋的变异技能，陈锋笑着把血色骷髅头的能力告诉了众女。

但是陈锋却隐瞒了这是骷髅王头颅的一部分，尤其是凑齐骷髅王的全套，那陈锋就可以成为一个新的骷髅王。

不是陈锋不相信这群女孩子，而是陈锋不相信在一旁扯着耳朵偷听的人，鬼知道这里头有没有堕落者的奸细。

就算是没有，到时候你一句我一句，那陈锋的秘密就不是秘密了，就算是没奸细，堕落者都能知道，陈锋可是要时刻注意这群家伙的。

血狼的退却，让所有人都送了一口气，继续转头朝着河道内的怪物攻击，而远程也开始纷纷点射远程的单位，例如鬼魂这群扔闪电的家伙。

陈锋站在城墙上，一群女孩子也没有下去，就守护在陈锋的边上，听着陈锋变异的过程。

“你们猜猜，我碰到了那个天使？”陈锋笑着说道，其实他自己也没想到，在变异的过程中，自己的脑海里居然会有一个天使包裹自己，让自己的技能变异。

“泰瑞尔？”毫无以为，第一个被猜的一定是泰瑞尔，这个家伙在人类的世界里名头太响亮了，甚至比迪亚波罗等人都要响亮，因为这个家伙正是所有人类的恩人。

不过陈锋却摇摇头，泰瑞尔是正义天使，而且陈锋也不高兴见到这个家伙，因为泰瑞尔对于陈锋或许很了解，陈锋害怕自己的秘密被他知道。

不知道这是为什么，反正陈锋就是担心。

“伊姆帕里斯？”朱利安猜到，上次贝利亚那混蛋变成伊姆帕里斯，让朱利安差点对天使的信仰崩溃，脑海里印象最深的反而是伊姆帕里斯的形象。

“当然不是，伊姆帕里斯恨不得杀死所有人类，你认为我不是人类吗？”陈锋笑着说道，朱利安顿时一笑，然后继续歪着脑袋。

“哎呀，人家猜不到呐，到底是谁啊？”狄维娜甩着陈锋的手臂撒娇着说道，一旁的女孩子干脆眼巴巴的看着陈锋，她们也懒得猜测了。

“好吧，那就告诉你们吧！”陈锋无奈的摇晃着身体，主要是被狄维娜给摇晃的，最后还是得把答案给说了出来。

“我碰到的，是传说中从未露面的智慧天使，马萨伊尔！”陈锋淡淡的说道，骤然间一旁的人瞪大了眼睛。

马萨伊尔，传说中天使最高议会安格里斯议会的一员，拥有智慧天使的美称，每一次和地狱的阴谋阳谋，都是出自他之手。

而他还有更大的一个名号。

掌管战争和死亡的神?o。

死亡之神！

第342章 那这个是不是吉得宾？

一个小时过后，陈锋的属性点终于恢复满了，陈锋装备上了所有的装备，只感觉自己脑海里头和各种骷髅的联系再次建立了起来，尤其是暗黑火枪骷髅王的建立。

陈锋顿时松了一口气，现在的陈锋甚至连双刀骷髅都可以不要，但是唯独比领主骷髅还要强大的火枪骷髅王，是陈锋必须要的。

这是陈锋最大的武器，只要一招，陈锋坚信是甚至是波拉图这样强大的家伙，都要受伤，要知道这可是100公里，这个攻击距离，如果打个比方，河北的唐山开始，到浙江的杭州，距离大概是1300公里，而火枪骷髅王的一个狙击，可以达到这个距离的十分之一。

这里头的长度，大家去量量看地图吧，绝对让你目瞪口呆。

这么恐怖的一招，是陈锋最强大的攻击，100公里之外，谁会防备？？

好在现在火枪骷髅王还在，陈锋把所有的骷髅都给召唤了出来，一瞬间地面上多出了两百多只骷髅，立刻朝着敌人冲了过去。

不认识陈锋的人顿时被吓了一大跳，不过也有认识陈锋的，但是看到陈锋那恐怖的骷髅数量，依然是目瞪口呆，这可比当初在1000多人里头，不断的冲入敌人队伍里头自杀的骷髅群要壮观的多了。

白花花的骷髅组成了一道城墙，大群的敌人和骷髅们开始撞击，可是陈锋的骷髅是谁，陈锋的身边人又是谁？

一群骷髅毫无例外的全部挡住了一群恶魔青蛙的冲锋，而在朱利安十倍的强化下，轻而易举的开始反击，尤其是背后还有三十多个远程在不断的支持着。

一个个远程安心的精准点射，弩箭骷髅的伤害还好，毕竟不是技能下的伤害，只能算是低下阶段，可是火枪手却不一样，火枪的威力可比弩箭强悍太多了，一枪下去敌人的血量顿时少了一大截，紧接着普通骷髅上去狠狠的一刀，又是一截。

还没准备还击，脑袋上要么是火雨酸雨雷雨，就是一阵阵的暴风雪，一下那剩下最后的血量也被带走了。

仅仅片刻的功夫，骷髅墙面前的尸体多堆积成了一大堆，陈锋让金刚骷髅们不断的把敌人的尸体推入河道，湍急的河道把尸体立刻冲到了下游，让河道再次清爽了起来。

如今天空中的敌人还没有登场，可是河道和岸上的敌人就让所有人吃紧了，现在库拉斯特的人口严重不足，至少有五分之二的职业者还流落在外头，不知道是生是死。

陈锋心中也是一阵放心，好在昨天没有把尸鹫给贡献出去，不然职业者正在被尸鹫运回来，结果自己的装备一脱......

那尸鹫背上的人就悲剧了，不过现在陈锋不用担心了，在自己的技能变异已经结束了，而且血色骷髅王陈锋不打算经常用，所以直接无视就好了。

陈锋和一个亚马逊女战士商量了一下，她是一个队长，陈锋把尸鹫给贡献出来，不过不是去找人，而是去监视秃鹫群。

要知道，现在最让人担心的不是职业者，而是秃鹫的进攻，自从上次秃鹫被尸鹫给冲散了群落之后，秃鹫的危机就算是解除了一小会儿。

可是现在，陈锋可不敢保证秃鹫不会再次聚集起来，要知道在噩梦之月的影响下，就算是秃鹫真的散开了，没一会儿又会聚集在一起，朝着人类进攻

在水路两军的突袭下，人类变得格外的紧张和脆弱，以往的噩梦之月可是先陆地，再河道，再陆地，最后河道+陆地，然后是空中，再是水陆空三军的进攻。

而这样的进攻，可是所有人类一起防御的结果，可是如今水军和陆军不按常理出牌，直接朝着人类一起进攻，而更让所有人惊恐的是，这样的进攻还只有原先的五分之三的人在防守。

如果这时候空军再来进攻，那后果简直就是不堪设想。

可是，还没等陈锋的尸鹫起飞，所有人的脸色都变得苍白，在天空的另一端，一片黑云疯狂的朝着库拉斯特方向冲了过来。

熟悉库拉斯特噩梦之月的所有人都已经知道，这片仿佛无穷无尽的黑云代表的是什么东西！

飞行恶魔！

所有人脸色变得异常难看，而就在人类差不多绝望的时候，整个城市忽然闪耀起了一阵蔚蓝色的光芒，顿时一个结界瞬间笼罩了整个城市。

“各位放心，教会已经开启了制空结界，任何飞行怪进入这里，只能变成陆地上的爬虫，相信大家都不会害怕一群长着大翅膀的爬虫吧？”一个带着笑容的声音传来，陈锋的嘴角顿时出现一个微笑，希卡利这小子还真的不错。

正是希卡利的声音，让所有人顿时松了一口气，更是让一大群的职业者爆发出了前所未有的信心，所有职业者害怕的不是飞行怪物的强大，而是飞行怪物的飞行能力。

近战的单位，就是野蛮人这些，对付飞行怪物那可是真的无能为力，可是按照现在飞行怪物的进军路线，那野蛮人这群在最前线的人，是第一波接触的。

可是他们不会打空中敌人啊，所有对于飞行怪物来说，所有近战都是相当的抵触，当然也有聪明的，例如开启神圣冰冻的圣骑士，把飞行怪物冰下来。

可是神圣冰冻的也是有间隔时间的，一秒钟一次，而且高于多少高度的敌人是无效的，所以圣骑士的光环也不是万能的。

不过，一开启制空结界，那对于飞行怪物那野蛮人可是磨刀霍霍向猪羊，就等着你们下来，这一次可是要血债血偿，让飞行怪物尝尝被欺负的厉害。

乌压压的黑云终于到达了所有人的面前，这时候人们才看的清楚，这压根就不是什么秃鹫，而是一只只长相长相狰狞的蝙蝠，正朝着人群飞快的冲了过来。

可是，当一群蝙蝠拍动着翅膀，扯着难听的叫声冲进了蓝色的光幕的时候，惊人的一幕发生了，只见所有蝙蝠都得好像是被一只巨大的手臂按住了一样，被狠狠的按在了地上。

“吱吱！”蝙蝠们纷纷大叫了起来，从高空直接掉了下来，掉在了树上，掉在了地上，掉在了河道里头，最幸运的莫过于掉在一群职业者的身上，因为这样还有一次攻击机会，而其他的则再也没有还手的本事，全部被轻松的干掉。

大批大批的蝙蝠疯狂的从天上掉了下来，所有人都大笑着收割这群家伙的生命，不会飞的蝙蝠，那不就是白送的经验和装备吗？

人们享受着经验收割的欢乐，可是在城内的教堂内，一群人却冷着脸，看着一个水晶球内蓝色的液体一样的东西，正在不断的下降。

“该死，这样下去，能量水晶只能支撑结界不到半个小时！”一个头发花白的老头子狠狠的拽了一根自己的胡子下来，看着眼前的水晶球心疼的说道。

“还有没有能量水晶，都到了这个时候，不要再藏着了！”一个老头朝着教堂边上椅子上的人大声的喊道，椅子上坐满了人。

如果一个有见识的人进来，可能会惊呼起来，因为在场的无不是一个个超级大能，要么就是某个家族的家主，要么就是某个部落的老大。

“曼陀罗家族的能量水晶在29年前就用完了，教会有记录的！”一个老头慢慢的开口说道，只怕狄维娜在这里会激动的扑上来，然后开始拽着老头的胡子，而陈锋也会想起来，这个老头就是当初自己在箩格，莫名其妙对自己笑着点头的老头。

狄维娜的爷爷，曼陀罗家族的当代族长，虽然处于半退休状态，可是整个魔法家族，依然是在老头子的掌控之下。

“威利伍兹家族的，没有了！”一个老头紧接着说道，随后一个个的族长长老也纷纷开口，每一个人说一句，那在最前面的老头脸色都会难看一分。

“教皇大人，这是我们教会最后一枚能量水晶了！”希卡利无奈的指着正在飞快减少蓝色液体的水晶说道，教皇顿时无奈的闭上了眼睛。

能量水晶，全世界都没了！

在场的可是全世界80%以上的超级家族，在这些家族里都再也没有能量水晶的存货，那其他家族就绝对不会有了。

“不能用完美宝石和装备代替么？”一个年轻的族长问道，教皇看了他一眼，顿时无奈的摇摇头，希卡利开口解释了起来。

“能量水晶是在庇护所世界形成的时候，多余的能量凝聚而成的，里面蕴含的力量非常的庞大，这一枚完整的水晶，如果用来制造恶魔或者暗金装备，最少100个60级以上的恶魔投影，或数百件暗金装备！”

“但是，随着消耗的加剧，全世界的能量水晶几乎都被开采完毕了，早在1200年前，能量水晶就被确定再也没有可以挖掘了，1200年来，大家用的都是各个家族的存货，现在总算是消耗殆尽了！”

希卡利嘲讽的说道，人类一个重大的资源，就这样消失在了历史的长河里头，不知道算不算是庇护所世界给人类最后的帮助。

“用暗金装备不行吗？”忽然，一个声音从外面传来，只见一个人带着几个女孩慢慢的走了进来。

“没用的，制空结界需要的力量太恐怖了，不是箩格和鲁.高因那种结界可以比的，至于暗金装备，又能消耗多久？”希卡利无奈的看着陈锋说道，门外走进来的正是陈锋！

“那就没办法了？”陈锋皱着眉头问道，几千件的暗金，这群家族的人不是应该可以拿出来的吗？

“办法？当然有，只要得到传说中拥有无限力量的吉得宾，那一切问题就可以迎刃而解了，不但可以开启制空结界，甚至开启其他的结界都无所谓，有吉得宾就等于是无穷无尽的力量！”希卡利对着陈锋无奈的说道，可是所有人都无奈的摇头，吉得宾现在在什么地方都不知道呢！

“哦？吉得宾这么牛逼？那这个，是不是吉得宾？”陈锋笑着看着希卡利，手里头一个暗金色的匕首，正朝着所有人散发着诱人的光芒。

一瞬间，陈锋感觉自己的四周，多出了上百头的狼！

第343章 要吉得宾？拿东西来租吧！

“真的是吉得宾！”陈锋只听见自己的面前一声惊呼，等反应过来，自己的面前赫然已经多了一个老头，而说中的吉得宾已经消失不见了。
老头把玩着手中的吉得宾，眼睛里头冒着一阵阵的精光，那样子就好像是当初凯恩看到月光守护石一样，一样的激动。
老头不断的抚摸着吉得宾，陈锋还真怕老头的手不小心被吉得宾给划破了，要知道吉得宾的外形可是一把匕首啊，匕首还是有匕首应该有的锋利的。
“呵呵，没错吧？吉得宾可以借你们用用，算是我对库拉斯特的一点贡献，不过等噩梦之月结束了之后，还是得还给我，这可是我好不容易找到的，我还要带回去给凯恩老头换东西呢！”陈锋笑着说道。
“什么叫还给你？吉得宾本来就是我们库拉斯特的宝贝，怎么可以给赫拉迪克那种没落的人？”忽然，一个十分不和谐的声音传来，陈锋的眉头立刻皱了起来，谁他妈口气那么大，敢说赫拉迪克是没落的人？
“你是什么东西？敢这样说凯恩爷爷？真是放肆！”狄维娜立刻一步上前，指着那人的鼻子大声的怒骂了一声，只见在角落的边上，一个年轻人站在那边。
在教堂内有上百个家族，每一个家族派出来的都是族长，现在可是库拉斯特的存亡危机关头，族长们当然必须亲临咯。
而眼前的这个年轻人，看起来年纪轻轻，差不多只有二三十岁，可是只要这个家伙坐在这里，那他的身份就是和其他人一样，是某个家族的族长。
当然，家族也是分大小的。
“放肆，这里这么多的长辈，小丫头你有什么资格说话？我乃普德家族的族长！”那年轻人十分骄傲的说道，可是陈锋和狄维娜都是一脸的茫然，让那普德族长一阵尴尬，脸色不由的难看了起来。
“普德家族是炼金术师家族，家里头最有名的就是库拉斯特的炼金术师约翰.普德，不过只是在艾柯长老手下打工而已，算不得什么超级炼金术师，但是对于普通人来说，的确身份很高了！”塔维纳趴在陈锋的耳边对着陈锋说道，那柔软的香风，让陈锋的耳朵一阵酥麻。
“原来如此，凯恩老头的对手！”赫拉迪克一族被成为最强大的炼金一族，这是无需置疑的，可是随着赫拉迪克的灭亡，这个名号也逐渐的被人们所摒弃，甚至还有人想要掠夺这个名号，就好像是眼前这位德普族长一样。
“哼，小小的一个德普家族，算什么东西？你有什么资格说吉得宾是库拉斯特的？吉得宾是陈锋哥哥的！”狄维娜也听到了塔维纳的话，立刻叉着腰对着德普族长喊道。
“放肆，你一个小小的丫头，居然敢对我如此无礼，你算个什么东西？我就告诉你，吉得宾是我们库拉斯特的神器，任何人都可以拥有，就是赫拉迪克一族的人不允许，告诉你，只要你敢把这个东西给凯恩，教会会立刻发布通缉令，把你们这群人，全部送火刑架！”
德普疯狂的喊道，那样子看起来就好像是一只老母鸡在维护自己的小鸡崽儿一样，可是他却浑然没有注意到，一旁一些老牌点的家族看他的眼神，就好像是看猴子一样，而且是正在挑衅老虎的猴子。
“哦？不知道是哪位大人要下达通缉令，通缉我们曼陀罗家的小公主，而且还要把这个可爱的小美女送上火刑架？”一个苍老但是中气十足的声音从一旁调侃的升了起来。
狄维娜看着那老头顿时“咯咯”的笑了起来，显然老头的话让这个小丫头很是高兴。
“爷爷！”狄维娜和塔维纳亲切的叫了一声，老头立刻招招手，狄维娜欢快的如同一只小精灵一样的跑了过去，亲切的挽在了老人的手臂上。
“爷爷，有人欺负狄维娜，狄维娜好怕啊，狄维娜怕被送上火刑架，狄维娜要不要和陈锋哥哥一起逃跑啊？教会会不会下达通缉令呀？”狄维娜苦着脸对着老人说道，可是没说一句话，那不远处的普德族长脸上，就白上一分。
等狄维娜说完之后，那普德族长的脸色已经白的不像话了，惊恐的看着狄维娜众人。
“算了，狄维娜，人家既然要通缉我们，那我们就走吧，省的在这里丢人现眼！”陈锋忽然伸手，一把抓住了吉得宾，然后朝着老人恭敬的点点头，老人却对陈锋眨眨眼。
陈锋心里头一阵苦笑，不愧是老一辈的人啊，居然一下子就知道自己的意图了。
狄维娜还以为陈锋真的生气了，立刻离开了爷爷，跑到了狄维娜的身边，挽着陈锋的手怒视着那普德族长。
而陈锋害怕自己的计划被小丫头给破坏，立刻冷哼了一声，带着众女快速的走了出去，一路上那脸要多臭有多臭，要多难看有多难看。
“等等，等等！”那本来拿着吉得宾的老人终于是反应了过来，他还不知道为什么陈锋忽然会离开，不过看着陈锋离开时那生气的样子，再看看唯一一个站着的普德族长脸色苍白，一下子就猜测到了什么。
“废物，你他妈的废物，从今天开始，你被逐出教会会议厅了！”教会会议厅，只不过是所有库拉斯特家族联合起来的一个会议而已，虽然条件简陋，可是却掌握着整个库拉斯特的生杀大权。
一旦进入其中，那就等于是掌握了库拉斯特的一部分，可是一旦被逐出，那就等着别的家族落井下石吧，毕竟每个家族都有几个仇人，不是么？
“曼陀罗老头，你得劝劝那小子，能量水晶撑不了多久了！”曼陀罗族长身边的一个老头扯着胡须对着曼陀罗族长说道，不过曼陀罗族长却摇摇头。
“哎，我那个孙女啊，天不怕地不怕，连我也不怕，别看我是族长，我的胡子可是被这个丫头拔掉了几百次了，我可不敢再去惹她咯！”曼陀罗族长摸着仅剩下的几根胡子无奈的说道。
虽然话里头有点夸张，可是看着老头那稀疏的胡子，众人还是相信了一点，不过大家心里头都知道曼陀罗族长那老头的意思。
自己可不愿意掺和到这个里头去，谁惹的麻烦谁去解决，而聪明的也猜到了，曼陀罗是打算帮助自己的孙女要好处啊。
而不远处的德普族长，脸色的难看程度再次添加了一分。
陈锋等人离开了教堂，听到后面的叫声和脚步声，陈锋的嘴角不由的浮现出了一丝的狡猾。
本来陈锋还是蛮正义的，你说能力不足那我就把吉得宾借你用用，反正吉得宾不是传说能量无限吗？
但是一粒老鼠屎坏了一锅粥，陈锋看到那二货德普族长，心情就非常的不好了。
想用吉得宾，可以，那东西来换！
“陈锋阁下，请的对不起，请你留下来，万事好商量啊！”希卡利气喘吁吁的拦住了陈锋，一脸的谄媚。
“没的商量，你把那个家伙给杀了吧！”陈锋淡淡的说道，希卡利顿时一阵苦笑，虽然德普家族不怎么大，但是起码也进入了议会，现在已经被逐出了，又要杀人家族长，这简直就是不死不休的仇恨啊。
“陈锋阁下啊，这点小事您就别放心在心里了，一个小家族而已，您犯得着和他们生气么？我一定让他们补偿您，一定让您满意为止！”希卡利立刻说出了补偿的话，算是单刀直入，直奔主题吧。
“赔偿？他赔得起吗？”陈锋不屑的说道，说真的陈锋的身价还真的比一个小家族要丰厚的多，而且陈锋还知道火炼炎蛇的所在地，那里到处都是暗金怪物。
没装备了那边走一趟就有了，所以陈锋对于并不稀少的装备，压根就懒得看，反正拿来也没用，又没办法装备！
“那你先提要求啊，普德家族拿不出来，那就我来拿，我们教会来拿？这样总可以了吧？”希卡利看着陈锋，一脸的祈求。
“现在能力水晶只剩下十几分钟的时间了，你们赶快弄个列表出来吧，拿了东西快拿吉得宾出来，不然结界真的要消失了！”希卡利担心的看着天空中的结界说道。
陈锋看着希卡利，这家伙没有和小说里头的圣子一样的嚣张跋扈，而是真的把库拉斯特当成是自己的家，陈锋淡淡的拿出了吉得宾。
“等等，这是借给你的，用完了要还给我！”希卡利连连点头，陈锋这才把吉得宾给了希卡利。
“等下我让你把清单给你，你让普德家族的人给我送过来！”陈锋对着希卡利的背影喊了一声，这家伙拿了吉得宾就跑了。
“放心吧，我亲自来弄！”希卡利转头对着陈锋招招手，然后立刻带着吉得宾前往结界的中心。
陈锋几个人回到了城墙上，继续开始战斗，现在可是杀经验的好机会啊，陈锋等人自然不会放弃。
顺手把死掉的普通骷髅给补上，陈锋就算是不在，陈锋的骷髅依然坚挺 ，不断的虐杀着周围的恶魔。
“嗡！”
忽然，天空中一阵清脆的响声，只见一个白色的结界瞬间开了起来，比蓝色的制空结界要小那么一圈，但是陈锋只感觉自己的身上，顿时传来了一阵凉意。
但是，却好舒服啊！

第344章 暗黑3的道具出现，雕纹！

敲诈的事情陈锋就全权委托给了狄维娜，狄维娜为了感谢陈锋的信任，表示会把敌人的内裤都给敲诈出来。
有了吉得宾之后，整个城市瞬间开启了整整9个结界，而且期间希卡利来过城墙找陈锋一次，说吉得宾的表现十分的出众，完全没有感觉吉得宾有任何的衰败。
陈锋也就放心了，整整9个结界，完美的保护了整个城市的安全，其中3个结界，一个是陈锋感受到那个很凉快的结界，那个是精神镇定结界，可以让所有职业者保持镇定的精神，并恢复精神的疲劳。
算是相当于累了喝红牛一样的情况。
而还有一个，则是治疗结界，在结界内所有治疗效果都增幅1倍，原本一瓶只能加50点血的药剂，一瞬间就变成了100点。
其中最高兴的是一个“祈祷光环”变异的圣骑士的伙伴，因为本来祈祷光环变异之后，每秒增加的血量高达几百点。
而如今在治疗结界下面，一下子治疗量达到了惊人的上千点，一秒钟上千，一群野蛮人只要不死，剩下一点点的血皮，就完全可以活下来。
另外一个，则是魔法恢复结界，和治疗结界的效果差不多，魔法恢复的效率增加1倍，任何恢复魔法的技能也好，药剂也要，都有加倍的效果，对于一群法师来说，找一个圣骑士，而且有“冥思光环”的才是重点，可以大幅度的削减魔法药剂的使用，省钱啊。
其他的6个结界，则是制空结界，防止空中的敌人进攻，而且制空结局如今是全力开启，现在连敌人的箭矢都飞不进来，除了魔法之外，所有职业者几乎不用担心敌人的远程伤害。
4系的抗性结界，每一系一个，提高所有职业者1倍的抗性，陈锋的抗性瞬间变成了四五百，完全不用担心敌人的元素伤害。
而最后一个，则是对近战来说最舒坦的能力，怒气结界。
在进攻敌人的时候，会产生一个愤怒攻击值，说白了就是额外的伤害，这个伤害的具体数额取决于攻击者自身，一般为30%。
也就是说，所有近战的单位都可以给敌人额外的30%伤害，而且这个伤害是无视防御的，绝对牛逼。
这也是百年来都没有再次开启的结界，因为这一个结界所消耗的能力，可以开启前面八个所有结界了。
9个结界完美的保护了整个城市，所有人顿时松了一口气，起码在结界的保护下，大家的安全和实力提高了许多。
加上大量的敌人所带来的装备，一个个职业者的力量不断的提高，而陈锋更是十分干脆的开始收购起了护身符。
“收购护身符哟，小型的20W，中型的50W，大型的100W，专门收未鉴定的，亮金价格请自觉乘以5倍，暗金面议哟！”
城墙上的人无奈的看着陈锋，刚才还是非常强大的存在，一招手血狼王化为血雾，可是现在却又是一个投机取巧的商人，居然开始直接在城墙上摆摊了。
“快快快哟，走过路过不要错过，价格绝对公道，你们卖拍卖也是这个价格，属性差了还不值钱哟！”陈锋继续大声的喊道。
护身符这东西，任何属性都有可能出现，所以垃圾几率相当的高，但是依然是供不应求，可是在如此海量的敌人进攻中，护身符的爆率也是相当的高。
一般来说，护身符的属性主要看2个，一个就是属性，这个自然不用说，而且是按照属性单一给价格。
也就是说，一个护身符有3个属性，那计算每一个属性的价格，最后加起来，这就是这个护身符的价格了。
第二个则是大小，一般来说鉴定出来的护身符，小型的要比大型的贵，因为大家都知道，小型的个头小啊，在游戏里头只占据一格的背包。
而中型得2格，大型更是要三格。
但是，大型出的属性要比其他的好，所以大型的护身符属性还是比其他2个高，但是不排除小型的护身符属性牛逼的。
而陈锋的价格的确是公道，因为拍卖行就是这个价格收的，陈锋不缺钱，所以也是这个价格收，要知道陈锋还得自己鉴定，鉴定费就是一大笔。
80%的护身符都是垃圾属性，尤其是传说中的“+1生命”或者“+1法力”是所有职业者最恨的，这种属性的价格仅仅1个金币。
+1点法力，1个金币，如果护身符有+100法力，那则是100*10，这条属性价值一千金币，并且超过100点，每超过1点，价格都增加10个金币。
如果谁的护身符+200法力，那价格就变态了，基本上是1000+1000，再翻百倍，也就是20W金币。
但是，一个护身符单一属性的很少，单一牛逼属性的更少，如果有一个什么“+1%致命伤害几率”，那价格直接超过千万，而且每增加1%的几率，价格就增加将近千万。
所以，护身符的价格是完全靠属性，而其中垃圾属性占据所有护身符的80%，而陈锋开出的这个价格，就等于是赌博。
和赌石一样，没有透视眼的，那就买一堆回去，全部切开来看，如果涨了，那就赚了，如果跨了，那就悲剧了。
而赌石一样，赌护身符也是暗黑世界里头的一个游戏，买下护身符，然后鉴定，如果出现牛逼属性，那价格自然是涨。
如果出现垃圾属性，那就彻底的悲剧了。
而且护身符和赌石不一样，赌石得全部切开才能断定全部价值，而且还得小心的切，但是鉴定护身符，那鉴定卷轴往下一拍，成败就在这一拍里头。
是吃肉还是喝粥，就看这个了。
陈锋也是无聊，而且加上现在陈锋对自己的属性不满意，主要是看了骷髅王的头颅之后，陈锋对自己的属性表示悲剧。
或许是陈锋的实力摆在这里，或许是大家都敬佩陈锋，也或许是陈锋的价格的确是让一群人心动，当然也有不排除一群人懒得走，就地贩卖掉。
陈锋不到半个小时，就收获了67件护身符，其中小型的最多，多大44件，然后是21件中型的，大型的仅仅2件。
不过也的确如此，大型护身符想来都是所有职业者都要捡起来看的，因为大型护身符出技能的概率太高了。
很可能一鉴定出来，上面写着+1XX职业技能，或者+1冰冻技能，当然最牛逼的还是+1全技能的属性。
不过陈锋还真的没见过加全技能的大型护身符。
收购了一些装备，陈锋看了看四周，生意变得淡了下来，那陈锋干脆就开始鉴定吧。
67个护身符全部都是蓝色的，这样眼尖的陈锋看到几个亮金护身符爆出来，但是没收到，心里头一阵不甘心。
不过加上自己爆出来的护身符，陈锋让几个骷髅给自己送上来，发现比收购的要多的多，居然有80多个，不得不说陈锋的骷髅实在是太多了。
有将近150个护身符，那陈锋就开始鉴定，其中148个蓝色的，2个亮金的，陈锋先鉴定2个亮金的护身符。
只不过得到的属性还是很垃圾，让陈锋无可奈何，属性虽然多达6条，可是每一条都不高，属于高不成低不就。
2个亮金的让陈锋的开门十分的不顺，不过闲着无聊的陈锋却还是慢慢的把其余的给鉴定了出来，先是大型的，因为这个万一有一个技能出现，那就赚了。
可惜，没有。
然后是中型的，这种护身符虽然也出技能，可是出的概率太小了，当然小型的是最小的。
中型的偏多，可是陈锋鉴定的速度很快，对于属性的了解，陈锋比所有人都要在行，看一眼差不多就知道价格了。
把好一点的放在一边，垃圾一点的放在一边，自己用不到的又放一堆，陈锋可是要分门别类的堆好的。
紧接着是小护身符，中型和大型都没有给陈锋带来任何的安慰，不过好在数量多，起码花出去的钱差不多是赚回来了。
“咦？这不是护身符？”陈锋忽然拿着一个类似护身符，但是不是护身符的东西看着，上面有一个个类似符文的东西，可是这东西也不是符文。
“雕纹”
陈锋看了一眼，这个雕纹好眼熟啊，忽然陈锋想到，这不就是和暗黑破坏神一个公司出来的游戏，魔兽世界里头的一个道具么？
可以提高技能的额外能力或者伤害的东西，陈锋立刻好奇了起来，原来暗黑世界还有这么一个东西？
陈锋立刻鉴定了出来，顿时那符文瞬间变成了冰蓝色，上面一阵寒气冒了出来。
守护的寒冰符文：需要等级30级，可对冰封装甲进行强化，使用者开启冰封装甲后，冰封装甲每秒给使用者提供300点生命值，直到冰封装甲消失。
“这......”陈锋激动的看着这个雕纹，居然可以让法师的冰封装甲提供每秒300点的血量，陈锋顿时一阵目瞪口呆。
忽然，陈锋的瞳孔猛然的一缩，他的脑海里立刻浮现出了一个惊骇的消息，让陈锋顿时从脚底寒到了心里头。
貌似，这个东西，是来自暗黑3吧？
那这样说来，暗黑3的道具，已经开始在这个世界，正式出现了？

第345章 巨怪来袭！

雕纹，是一种神奇的力量，在陈锋来到这个世界之前，陈锋没有得到任何雕纹的资料，因为他穿越过来的时候，暗黑3还是一团迷雾，只有各种小道资料放出来。

当然，网易的暗黑3的网页已经完善了一部分，所以大部分暗黑3的资料，陈锋是从里头出来的。

而其中引起所有玩家哗然的，就是一条关于符文的设定。

符文，并非是现在陈锋手中的1到24号符文，而是一种新的力量，可以改变技能的属性的力量，这就是雕纹。

符文的力量，是组成一套完整的符文之语，构成一件无比强大的装备，而且还可以由天使激发符文之语的真正力量，从而让符文装备的属性更加变态，例如成手中唯一的一件符文装备，盾牌“精神”。

而雕纹，作用的却不是装备，而是技能，它的主要目的就是改变技能的效果，例如陈锋手中“冰封装甲”的雕纹，可以让冰封装甲作用的时候，每秒恢复使用者300点的血量。

这就是雕纹的效果，只是陈锋开始担心，如果暗黑3的东西开始闯入现在的世界，那会不会和符文冲突，甚至符文会逐渐的消失？（雕纹系统略有改动，和暗黑3里头不太一样，大家见谅！）

不过，显然这个问题陈锋无法得到任何人的回答和解释，只能靠自己慢慢的摸索，其实陈锋害怕的并非是雕纹的出现。

而是雕纹背后的意义，那就是陈锋完全不熟悉的暗黑3的剧情，要知道当初网上可是连任何的剧情资料都没有，陈锋那宛如先知一般的力量，在暗黑3的面前是如此的苍白无力。

陈锋担心并无道理，暗黑3的剧情陈锋不用知道，也能猜到，一定是更加的黑暗，更加的恐怖，更加的阴暗，而地狱的计划会更加的庞大，恶魔的力量会更加的强大。

陈锋打死都不会猜到，他口中那无比聪明的迪亚波罗，最后居然直接打上地狱去，更不会知道那美丽的小萝莉莉亚，也就是凯恩的干女儿，居然是迪亚波罗的亲女儿。

但是，这些东西作者知道，玩家知道，陈锋却不知道，此时的陈锋只能看着不断强攻进来的敌人，让自己的骷髅堵住敌人的去路，防止敌人冲到远程部队当中，然后呆滞的看着手中的雕纹。

“陈锋，你在想什么？”塔维纳不解的看着陈锋，轻轻的推了一下陈锋，陈锋一愣，然后立刻醒悟了过来。

“没事，得到一个好东西，等下给小丫头的奖励有了！”陈锋笑着拿着手中的雕纹说道，心中想了一下等下小丫头激动的样子，顿时微笑了起来。

“哦？什么东西，给我看看！”塔维纳好奇的从陈锋的手中把雕纹拿了过去，其实在陈锋鉴定出来的一刹那，一群女孩子就知道这个东西并非护身符了。

“哦！天呐！”塔维纳一声惊呼，立刻把其他女孩子的好奇心给勾引了过来，大家看了一眼，也顿时惊呼了起来。

“这是什么东西，怎么会有这样的力量？”塔维纳不可思议的说道，陈锋摇摇头，表示自己也不知道，总不能说可能是暗黑3里的东西吧？

“新东西吧，谁知道呢！”陈锋无奈的耸耸肩，不过既然爆出来了，那就代表这是可以使用的东西，不过陈锋还想先拿回去给凯恩看看，这个老头属于情报机构的老大，各种东西都瞒不过他。

介于暗黑2和暗黑3之间的世界，而且时间也被延长了许多，对于出现任何新东西，陈锋都不感到新奇或者害怕。

因为陈锋知道，这是一个真实的世界，多少人在陈锋的面前死去，这些都是活生生的人，陈锋不会把自己的念头完全框架在游戏内，而是会随着时间和见识，不断的改变。

或者说，陈锋是一个旁观者，看着这个世界，和暗黑游戏拿来对比，发现其中的不同点，然后加以深入。

恶魔的进攻变得更加的变态了，随着时间的推移，慢慢的进入了月中，而让所有人为之惊叹的敌人再次出现，秃鹫们来了。

不过，秃鹫们的到来只不过让一群职业者们得到更多的经验和装备，有制空结界的存在，秃鹫就算是再牛逼也飞不起来。

战斗依然是在继续，不过这几天陈锋等人都没有任何的事情，德普家族的赔偿也下来了，狄维娜小妞果然是狮子大开口。

居然直接张口要一枚24号符文，差点被让德普家族的族长和曼陀罗族长喷血，最后老头还是做人留一线，只要了一枚20号的符文，可是陈锋却从希卡利的口中知道，仅仅一枚20号的符文，就已经灭了人家德普家族十分之一的财产了。

20号符文啊，1号符文是1000W，然后3个1号符文可以合成1个2号符文，后面的也是如此，3合1，以此类推，算算合成到20号需要多少个1号符文？

而且，符文随着提高，价格也是成倍成倍的提高，等符文到达10号之后，那可不是3个9号符文的价格了，而是5个9号符文的家伙。

符文越往后，价格约恐怖，一枚20号符文让陈锋眉开眼笑，起码陈锋知道这么一枚符文可以换来一整套的符文装备都绰绰有余了。

陈锋好好的感谢了一番狄维娜，如果不是狄维娜陈锋还真的不可能拿到这么一大笔恐怖的财产，就算是陈锋如今的家当，仅仅一枚13号符文就可以让陈锋倾家荡产。

20号的符文，自己算算要陈锋多少次倾家荡产才能合成吧，这一枚符文，彻底的把陈锋给送上了当前等级最富有的职业者之位。

许多职业者，可能穷极一生，也凑不出一枚20号符文来，可是陈锋却一下子就平白无故得到了一枚，就好像是你走在路上，忽然冲过来一个人，强迫你在一个合同下写下了名字。

等你回过神来一看，发现那人居然是比尔盖茨，而是合同居然是把十分之一的财产转移给你......

“自作孽，不可活啊！”陈锋终于知道什么叫嘴贱了，下次千万不要以貌取人，更不要为了别人而去得罪其他人，看看德普家族的那族长悲剧的样子，就知道嘴贱的下场了。

陈锋自然不会把符文还给德普家族的人，进了陈锋的口袋那就没有拿出来的道理，陈锋安心的把符文放在自己背包最深处，起码陈锋暂时是用不到这个东西的。

第15天。

今天的天气格外的压抑，整个天空已经是乌黑的一片了，就算是秃鹫再袭来，也没有人可以看见了，外面的黑暗和秃鹫连成一片，压根就不知道敌人从什么地方来。

这时候，火焰法师却成为最受欢迎的人物，因为战斗的关系，四周的花花草草被踩烂，只要一个陨石下去，那就可以连成一片火海。

现在人都快死了，还保护什么森林，所以火焰法师想方设法的点燃森林火焰，让整个森林都火光冲天，使得四周都变得格外的明亮。

起码，这样可以看清楚敌人的动静，而且有翼蝮蛇也可以清楚的从天空看见敌人的动态，让人们加以防范。

可惜，没有沉沦魔这群好伙伴，没有沉沦魔的火把，那只能燃烧森林，好在一般情况下不用燃烧的，这一年真的是特殊的年份。

不过也悲剧，这片森林前年刚被烧了一次，现在又得烧......

“我感觉今天有点不对头啊？”陈锋挠着头对着身边的朱利安说道，朱利安白了陈锋一眼，不过也担心了起来。

朱利安知道，陈锋的感觉想来很准，或者说是一个乌鸦嘴，每次都是好的不灵坏的灵，一般情况下，陈锋说的坏事都会出现。

“轰！”

朱利安刚张开，准备问会发生什么的事情，地面却恐怖的颤抖了起来，整个城市顿时摇摇欲坠，陈锋一把抱住了朱利安，然后拉住朱利安蹲了下来。

地面的剧烈摇晃变得更加的厉害，陈锋的耳边传来了一阵阵开裂的声音，陈锋顿时脸色难看了起来。

“放心，不是城墙！”朱利安对着陈锋大叫了一声，陈锋顿时皱着眉头，那震动依然是在疯狂，这是陈锋第一次经历如此恐怖的地震。

以前看过四川地震，知道地震很恐怖，知道死伤无数，陈锋也为了那些人默默的流泪，心疼，也捐过款，也祈祷过。

可是轮到自己身上，陈锋顿时面色苍白，就算是陈锋的实力在强大，可是面对天灾的时候却依然那么的脆弱。

“吼！”

忽然，一声无比沉闷的怒吼从远方传来，陈锋耳边顿时一片混乱，立刻抬头一看，只见外面的秃鹫和蝙蝠仿佛是遇到什么恐怖的东西一样，开始疯狂的逃窜。

而一群小矮人更是疯狂的尖叫，所有的恶魔青蛙统统跳到了河里头，再也不敢冒泡。

一脸疯狂的杂乱，陈锋等人目瞪口呆，这到底是什么情况？

怎么仅仅一下子，就会变成这个样子？

陈锋扶着墙壁，那颤抖的地面依然是让陈锋有一种在海面上的感觉，陈锋脸色难看的看着远方，那一边，有2个巨大的红色火球，朝着库拉斯特飞了过来。

“他妈的，什么狗屁火球，那他妈的是眼睛！”

第346章 地狱火来袭！

那是一双眼睛，一双宛如2个太阳一样的眼睛，随着那让人无法看见的巨大怪物的行走，那一双火红的眼睛是不是的上下浮动一下。
而渐渐的，震动变得缓和了起来，可是随着那未知的，巨大的，恐怖的怪物的行走，那2个火球上上下下的晃动 ，地面依然是是不是的震荡一下。
陈锋顿时明白，那是怪物每走一步，地面震动一下，换而言之那怪物的高达，已经足够引起地面的震动了。
“轰！”
“轰！”
“轰！”
渐渐的，随着那巨大的怪物慢慢的接近，每一个脚步，地面都是剧烈的颤抖一下，陈锋甚至看到那河道内，一只只来不及躲避的恶魔青蛙随着震动，被惊吓的从河道内跳出来，然后被一群职业者给分尸。
别看那恐怖的怪物进攻过来，可是依然有许多的职业者密切的关注着河岸，一旦有敌人上来，那就是瞬间攻击。
陈锋不得不感叹这群职业者的敬业，不知道是胆子太大了，还是习以为常了，陈锋还真的不知道，库拉斯特还有一只未知的巨大怪物的。
不过，陈锋却扔掉了这个念头，因为四周所有人的脸色都是十分的惊慌，那惊慌里头充满了对未知的恐惧，陈锋猜测显然这不是库拉斯特每年都要来一次的家伙，而是今年新出现的家伙。
陈锋一拍脑袋，真心无语了，自己隔了一年才参加一次噩梦之月，怎么去年就没有新的怪物在鲁.高因登场呢？
可是一旦轮到自己出现了，那新的怪物就出现，看看前年的箩格，攻城巨兽差点把整个箩格的人都给吓死，而且还有大量的聚尸怪什么的怪物，被陈锋给半路上给狙击了。
再看看现在，难道又是一只攻城突击兽？
可是这不科学啊，攻城突击兽不是崔斯特瑞姆里头的产物么，那可是李奥瑞克王的小弟啊，陈锋立刻闪过了一个荒唐的念头，李奥瑞克王来库拉斯特了？
不对！
李奥瑞克王那货不是在地狱和一个基友搞基么？争夺地狱的地盘，不可能有时间下来的，而且按照李奥瑞克王的实力，不可能被驱逐下来，除非是魔王，甚至是魔神级别的出手。
而在地狱里头，魔王级别的紧紧阿兹莫丹那个胖子一个，魔神级别的自然只有迪亚波罗，这两个家伙会对李奥瑞克王出手？
太掉价了。
“不对，李奥瑞克王就算是被驱逐下来，那也不可能带着一群小弟啊，狄维娜你去问问你爷爷，李奥瑞克王在不在地狱？”陈锋朝着狄维娜问道，狄维娜点点头，一个传送消失在了城墙上。
仅仅三四分钟，狄维娜气喘吁吁的传送到了城墙上，对着陈锋点点头，表示根据情报显示，李奥瑞克王还在地狱。
“那这个家伙就不是攻城突击兽咯？”陈锋皱着眉头，那怪物的眼睛看起来已经十分的巨大了，仿佛是近在咫尺一样。
可是，那怪物的身影依然是没有出现，那就代表着这怪物距离众人还有十分遥远的距离，最起码库拉斯特面前的森林之火的火光是无法照耀到他。
那，这个家伙到底有多大啊？
陈锋惊恐的看着那巨大的眼睛，显然对于这个结果陈锋很是担心，按照现在的目测，那怪物的眼睛最少有3米长款，呈现圆形。
那这只怪兽的身高，最少也在百米至上，而且这还算是小眼睛了。
“好家伙！”陈锋顿时一阵惊呼，如果等那怪兽再接近，那怪兽的眼睛会变得更加的巨大，到时候恐怕超过百米那简直就是易如反掌的事情。
“不掺和，打死都不掺和！”陈锋摇着头对着众女说道，众女不解的看着陈锋，陈锋连忙把自己的推测告诉众女。
现在按照敌人眼睛的大小来推测怪物的大小，最起码在百米左右，等接近之后那绝对超过百米，而且怪物每走动一步，地面都是无比沉重的震荡，可想而知怪物的体重是多么的恐怖。
就算真的是攻城突击兽，以前的办法完全没用了，仅仅这个体重就不是陈锋可以撼动的，难道还要再那绳子来绑住脚？
一下子就踢断了。
“我们下去！”陈锋说道，反正现在城市边缘已经没有敌人了，所有敌人都被这个突如其来的怪物给吓走了，陈锋呆在这里只会更加的害怕和心惊。
面对未知的恐怖敌人的接近，任何人都会害怕，陈锋也不是例外，所以干脆眼不见心不烦，陈锋带着众女回到了自己家里。
不过一个老头已经在这里等待陈锋等人了。
“你们回来了！”老人笑着看着陈锋和众女说道，狄维娜和塔维纳立刻迎了上去，亲切的挽住了老人的手，老人笑呵呵的任由2个女孩子。
“您好，曼陀罗族长！”陈锋和朱利安恭敬的对着老人问好，刚才冲冲的一次见面，老人算是给足了陈锋面子，给陈锋挣了整整上百倍的身价。
但是，就算是没有这个关系，就凭老爷子是狄维娜和塔维纳的爷爷，陈锋自然也是无比的尊敬。
“呵呵，小伙子，咱们算是第三次见面了吧？”老人笑着看着陈锋说道，陈锋连连点头。
第一次见面是在箩格，当时自己正在和一个死灵法师决斗，事后见过一次这个老人，不过当时老人朝着自己微笑点头，陈锋只是礼貌的回应，压根就不知道这个老人是谁。
而第二次，就是不久前的教堂内，老人轻易的把一座泰山压在了德普家族族长的身上，让德普家族的族长吐出了整个家族十分之一的财产，这才让老人和陈锋心满意足。
而第三次，那就是现在 了。
“我是狄维娜的爷爷，被人喜欢叫我‘火魔’，本来我打算把狄维娜这个丫头培养成为的接班人的，可是有一个人一句话，就让我的孙女改修了闪电，而且连技能都变异了！”老人摇摇头说道，陈锋的冷汗刷拉一下就冒了出来。
“哎呀，爷爷，修雷电是我自己的注意，你看过我的技能变异没有？比你当初的陨石变异都要厉害呢！”狄维娜得意洋洋的和爷爷说道，顺手帮助陈锋解除了尴尬。
“哈哈哈，我又没说你改的错，只是觉得我老头子嘱咐了十几次，还不如人家一句话啊！”老人感慨的说了一句，狄维娜立刻脸红了起来。
“好了，不开玩笑了，你就叫我爷爷吧，反正狄维娜塔维纳和你们也是一家人！”老人摆摆手说道，陈锋的脸也红了起来。
看了一眼朱利安，朱利安满脸的笑容，没有任何的烦恼和不开心，陈锋顿时松了一口气，不知道为什么陈锋的心里头一阵侥幸。
而另外一边，塔维纳和狄维娜则脸红了起来，可是老人说的话天衣无缝，老人说“狄维娜和塔维纳和你们是一家人”，说的又不是陈锋和朱利安，也包括了莉莉丝和艾米丽。
一个固定班底的队伍，大家也早就认为自己是一家人了，这很正常，可是现在这里头的人除了朱利安，各个都有点心怀鬼胎，一下子就不知道是曲解了，还是听到了另外一层意思。
“是，爷爷！”陈锋等人恭敬的对着老人喊了一声爷爷，老人哈哈大笑，然后被狄维娜拉着坐到了沙发上，只不过地面还是不断的震动，众人坐在沙发上也没办法喝茶，陈锋只能拿出一点点心和水果。
“嗯，不错，狄维娜经常说起你的厨艺，果然不错！”老人吃了一个米糕，顿时点点头，陈锋立刻“羞涩”的笑了起来。
“这一次来，主要是为了外面那个家伙！”老人的吃完了一个米糕，拍了拍手，忽然严肃了起来，陈锋等人立刻正襟危坐了起来。
“外面的家伙其实你们都知道，2个月前被我们的大军所击败，结果躲到了地底下，没想到现在居然出来了，2个月我们一直都在找它，可惜它的身体就是石头构成的，在地底下就是它的天堂，我们完全没办法找到它的踪迹！”老人叹了一口气说道。
“2个月前的战斗，我们在神庙的边上一次大战，正是因为那一次大战，差点松动了封印墨菲斯托的封印，我们不得不开始全力的寻找吉得宾！”
“不过没想到，居然还真的被你找到了，等噩梦之月结束，吉得宾还是会还给你，可是最后吉得宾还是会绕回到我们的手里！”老人笑着说道，陈锋尴尬的挠挠头，老人是在说自己要钱的笑话。
“嘿嘿，反正到时候我给凯恩长老，长老还是要给我奖励的，至于最终到什么地方，我无所谓！”陈锋笑着说道，老人也是一笑。
“现在，那家伙的力量嫉妒虚弱，而我们正好得到了吉得宾，相比你们也能猜到，那家伙来这里的目的了吧！”老人无奈的说道，陈锋等人的脸色立刻难看了起来。
在神庙前的大战，身体由岩石构成，被大军击败，最后还被逃走了，需要吉得宾的能量来恢复力量。
所有的一切，让陈锋的脑海里浮现出了一个恐怖的家伙。
降临在神庙周围的接近魔王级别的恶魔，拥有不弱于安达利尔的力量，曾经在地狱掀起反叛自己的主人，最后被迪亚波罗一巴掌扇飞的家伙。
暗金恶魔。
地狱火！

第347章 前往曼陀罗家族！

地狱火过来的原因，那就是想要得到吉得宾。
陈锋不明白，为什么吉得宾在小矮人部落的时候，地狱火却没有下手，反而是等人类们拿到手了，这才过来拿。
难道地狱火的脑子有问题？
陈锋把这个疑问告诉了曼陀罗族长，曼陀罗族长却是一笑，然后帮助陈锋解答了这个疑惑。
“吉得宾，出自一个叫做史卡辛的宗教，是比萨卡兰姆更早的宗教，当时一度统治整个库拉斯特，甚至还蔓延到了亚马逊的地盘上！”
艾米丽点点头，在历史的记录里头，的确有一个叫做史卡辛的宗教侵入过亚马逊的部落，可是那时候的亚马逊已经得到了所谓森林之神等众神的祝福，所以没有信任史卡辛的宗教。
说是得到众神的祝福，可是陈锋猜测，估计那时候亚马逊的宗教信仰已经确立起来了，貌似是一个天使发现了亚马逊如今所在的生存地方，后来被亚马逊当成自己的家乡。
或许，那个所谓的天使，就是亚马逊人们的信仰，经过数以十几万年的演变，变成了现在的森林之神。
“史卡辛部落最伟大的杰作，就是吉得宾，也就是被人们称为史卡辛之刃的利刃，一把暗金色的匕首！”
“这把匕首虽然平淡无奇，可是融合了数千年的能量在里头，所谓的无穷无尽的能量，并非是说这把匕首有无尽的力量，而是因为这把匕首可以慢慢的补充它的力量，而它的能量容量，可以让天使和恶魔都垂涎！”
“不过，这把匕首还是有克星的，史卡辛一族最后构建了一个简单的阵法，就可以完全的隐蔽这个匕首的力量，而且最主要的是，只有特殊的方式，才能激发里头的力量，不然就算是恶魔和天使拿到了，也只不过是一把比普通武器锋利一点的垃圾暗金装备而已！”
老人一口气说了许多，端起茶杯来大口的喝了一口，而陈锋等人则是连连点头，原来这背后还有这样的事情啊！
“库拉斯特的一个长老，就是史卡辛的传人，而且他的炼金力量时纷纷强悍，完全不弱于迪卡.凯恩，某个不开眼的家伙打算巴结他，结果......”老人笑着看着陈锋，而陈锋却是一脸的恍然大悟。
“艾柯长老？”陈锋朝着老人问道，曼陀罗家族的族长微笑着点点头，众女顿时一阵恍然大悟。
原来，艾柯长老和凯恩一样，都是属于一个宗族最后的一个人，赫拉迪克一族和数万年前的史卡辛一族，被称为最接近神的炼金一族。
或许是名头的关系，自然有一争高低的想法，不过随着人数的减少，甚至只剩下最后一个人，双方的争辩已经没有任何的意义了。
而那个德普家族的小家伙，族中一个长老是艾柯长老手边打下手的，自然知道艾柯长老的一些身份，结果却惹到了陈锋，而陈锋又是一个他惹不起的人。
如果只有陈锋一个人，德普最多躲在家里，反正陈锋要杀他，也得他出门，陈锋不可能在城内杀他，这是陈锋的手段，所以他惹到陈锋一个人，那无须担心。
但是，这个家伙的运气真心不好，陈锋的身份现在已经不是那么简单了，坎都拉斯帝国最受人们喜欢，最受帝王希赛喜欢的女儿，朱利安的未婚夫，这是陈锋另外一个身份。
而惹到这两个人也没关系，毕竟天高皇帝远，何况是坎都拉斯的，最多指着一下，或者到时候威胁一下。
但是，这个白痴千不该万不该惹到了狄维娜，这家伙可是曼陀罗家族的最受族长喜欢的丫头，堪称曼陀罗家族一霸。
而曼陀罗家族在库拉斯特的地位，那就是等同于坎都拉斯的皇室一般，结果那孩子直接悲剧了，更别说陈锋的边上还有塔维纳，还有刺客联盟老大的孙女莉莉丝，还有一个亚马逊部落酋长女儿的艾米丽。
没办法，嘴贱加眼瞎，就是这种下场。
知道了吉得宾的力量，还来敌的身份之后，陈锋等人又迎来了一个新的问题，那就是为什么曼陀罗族长要告诉自己这些？
“那现在我们要干嘛？”陈锋不解的问道，既然是地狱火，那完全轮不到陈锋出手，就算是陈锋想出手，也没这个本事和资格。
“呵呵，你们自然不用出手，地狱火就算是重伤，你们也不是他们的对手，现在要你们帮忙的，就是逃！”曼陀罗族长忽然严肃了起来。
“逃？”陈锋等人瞪大了眼睛，曼陀罗族长严肃的点点头，就是要让陈锋等人逃跑，因为城内高手太少的缘故，城市非常有可能不保。
“天呐，一个地狱火难道可以把库拉斯特给毁灭了？”陈锋惊呼了一声，曼陀罗族长重重的点头，严肃的看着陈锋。
“千万不要小看任何一个魔王级别的恶魔，就算是地狱火没有魔王的名头，可是和魔王相差无几的实力已经奠基了他的地位！”
“就算是他原来的主人安达利尔重新出现，想要打败他也得费一番手脚！”
“每一个魔王级别的魔王，都有毁灭一个世界的力量，如果当初没有天使的帮忙，紧紧地狱火手下的一个小兵，就可以毁灭全世界！”
曼陀罗族长严肃的说道，几个人也不得不严肃了起来，显然对于如此恐怖的实力，陈锋还是第一次听说。
“听好了，别以为打败了几个魔王的分身，就觉得魔王很弱，任何一个魔王的能力分身，甚至都比不上一只真正意义上的沉沦魔，陈锋你的实力虽然十分的强大，可是我可以毫不客气的硕大，你连一只沉沦魔都打不过！”曼陀罗族长对着陈锋说道。
“不可能，我虽然知道我的实力比起强者来说还很弱，可是一只沉沦魔的真身，怎么可能打不过！”陈锋不相信的说道，曼陀罗族长无奈的摇摇头。
“你就知道你不信，不过现在的魔王你自然得相信，你绝对不是他的对手，你能不能打得过沉沦魔到时候再说，现在你们的目标，就是逃跑！”曼陀罗族长严肃的说道。
“好，可是我们逃到什么地方去？没有传送阵，要飞会箩格？”现在去箩格倒也没事，只不过会不会太远了，到时候到了箩格，噩梦之月都结束了。
“不，不要去箩格，你们一路往东北方向飞！”曼陀罗族长笑着看着陈锋，狄维娜的眼睛却一下子亮了起来。
“去我家，去我们家！”狄维娜快速的抱着老人，老人慈祥的轻拍了一下狄维娜的脑袋，然后对着陈锋点点头。
“去曼陀罗家族？”陈锋迟疑了一下，然后点点头，去曼陀罗家也没什么大不了的，看狄维娜兴奋的样子，那就去吧。
地狱火的确不是陈锋可以对付的，陈锋可没办法在地狱火的攻击下安然无恙，陈锋虽然自信，但是却不自大。
只不过老人说自己打不过一只沉沦魔的真身，让陈锋有点难以接受，在陈锋的认识当中，自己的一群骷髅就算是让波拉图尖叫都可以了。
波拉图和沉沦魔，总波拉图厉害吧？
可是曼陀罗族长却还是说自己比不上一只沉沦魔，让陈锋有点难过，陈锋咬着牙，心里头想着什么时候去试试，大不了浪费一张暗金的传送卷轴，反正现在钱多。
“好了，你们现在就出发吧，城市里其他的人员会被安排出海，到时候一起送到鲁.高因，算是棒他们度过难关了！”曼陀罗族长笑着说道，然后转身站了起来。
陈锋等人也立刻站了起来，送曼陀罗族长走了出去，族长不要陈锋等人相送，而是要看着陈锋等人出发。
陈锋看了一眼周围的女孩子，女孩子们都点点头，那陈锋也没有顾忌，安全才是第一，况且不是自己一个人，如果是陈锋只有自己一个人，那或许会带着一群远程骷髅试试看，偷袭一下。
但是身边有5个女孩子，陈锋自然不会以身犯险，立刻召唤出了尸鹫，可惜制空结界不分敌我，尸鹫扑腾了半天也没飞起来。
陈锋不得不把尸鹫给收起来，然后在聪明的狄维娜的带领下来到了海边，只见已经有很多的职业者在这里，显然他们也已经准备撤离了。
陈锋等人看了一眼，巨大的尸鹫直接召唤了出来，一下子就跳到了大海里，一瞬间张开翅膀就好像是竹筏一样。
众人连忙上去，尸鹫慢慢的扑腾着自己的爪子，狗刨一样的在海面上游动了起来，最后居然还真的游出了结界的范围。
立刻怒吼了一声，仿佛是厌倦了海水一样，顿时一飞冲天。
“丫头，你们2个带路，我过几天也会回来，替我好好的带陈锋玩玩，让家里的人不得失礼。陈锋可是曼陀罗家族的贵客！”老人笑着喊道，狄维娜脆生生的高兴回答了一句，尸鹫顿时朝着东北方向飞了过去。

第348章 比箩格城还大的曼陀罗城！

在距离库拉斯特3000公里外的一个山坳内，居住着一群与世隔绝的人，但是并非是完全隔绝，这里就是举世瞩目的曼陀罗家族的聚集地。

陈锋飞了好几天才到这里，一眼看去完全没有任何房子，狄维娜告诉陈锋，这里有一个简单的幻阵，虽然对付强者和真正的恶魔不管用，可是对付恶魔投影来说，太简单了。

这里附近方圆百里之内，没有一直恶魔投影，就算是有也会被立刻发现，然后由专人负责解决。

在这里，等级超过60级的族人，才有机会加入所谓的护卫队，专门对付误闯入内的人类或者恶魔投影，60级的等级其实差不多了。

“开门，开门！”狄维娜站在尸鹫的身上对着下面大声的喊道，忽然一道利箭直接朝着狄维娜射了过来，狄维娜却是冷哼一声，尸鹫狠狠的拍了一下翅膀，骤然间那箭矢偏离了方向，朝着远处掉了下去。

“我是狄维娜，你们这群笨蛋！”狄维娜朝着下面大喊了一声，脸上布满了愤怒，自己回家居然遭受到攻击。

不过，狄维娜也不想想，以前狄维娜回家要么传送回家，要么就是走陆地，什么时候走过空路啊。

再说了，尸鹫如此巨大的翅膀，那下面的人从下往上看，压根就看不到任何人，能看到狄维娜才有鬼，谁能听得出狄维娜的声音啊。

巨大的尸鹫缓缓的降落了下去，狄维娜怒气冲冲的看着面前3个一脸尴尬讨好的族人，那三个人脸上堆满了尴尬和谄媚，一脸无辜的看着狄维娜。

“你们三个家伙，我知道你们，巴腊图，德波路，基拉坦！”一听到狄维娜说出自己三人的名字，那三人的脸色变得更加的难看了， 脸上的苦笑更加的无奈了。

“好了，你在尸鹫上，谁看的到你是谁啊，这么高人家能听得出你的声音才怪！”陈锋帮着三人解围，三个人立刻感激的看着陈锋。

“哼，三个笨蛋，下次把你们调到南边去！”三个人更是一脸的苦笑了，南边是恶魔投影不小心进来最多的地方，虽然恶魔对这群60级的人来说一招的事情，但是架不住事儿多啊。

现在这个方向，属于西南方，这里非常的平日里非常的安逸，基本上四五天出去巡游一趟就可以了，可是南边，那可是得天天出去。

虽然不累，但是对于这群已经很安逸的职业者来说，已经是很残酷的一个事情，就好像是拉着一个宅男出去跑步，你就做死吧！

“算了算了，既然陈锋哥哥说了，那就饶你们一命，你们三个开门吧！”狄维娜笑着摆摆手说道，三个人顿时连连点头哈腰。

“好了，别逗他们了，你们三个也真是的，每次回来非要吓这个小丫头一次，上次不知道是谁放的狂狼？”塔维纳笑着说道，陈锋顿时一愣。

“哈哈哈哈！”

耳边忽然传来了一阵爆笑，只见刚才还唯唯诺诺的三个人，此时正捧着肚子大笑，狄维娜在一旁张牙舞爪，可是那三个人却都没有一点害怕。

“这三个家伙从小看着我们两姐妹长大，最大的乐趣就是欺负狄维娜，每次狄维娜都被骗的团团转，刚才如果巴腊图要杀人的话，尸鹫根本就挡不住他的箭矢！”塔维纳笑着说道，三个人对着狄维娜直笑，狄维娜在一旁不断的威胁。

陈锋等人顿时对视一笑，原来这几个人还是好朋友的关系，刚才的大声呵斥和担惊受怕，原来都是假装的。

“哼，巴腊图，你敢拿弓箭射我，我要告诉爷爷，让他把你真的扔到南边去，让你在也没办法躲在树丛里睡觉！”狄维娜忽然几个闪烁，紧接着又闪烁了回来，手里头拿着一根箭矢喜滋滋的对着巴腊图说道。

“嘿嘿，那我就告诉老族长，小丫头上次投了他的黑水晶，结果不小心掉龙池里头，好像还被龙池里头的大鱼给吃了吧？”巴腊图完全不怕狄维娜，大笑着说道，狄维娜的脸色顿时变得通红。

“你.....你怎么知道的！”这下子轮到狄维娜害怕了，那黑水晶可是老爷子最喜欢的石头之一，平日里没事就喜欢拿在手里头把玩，可是被狄维娜弄丢了之后，好些日子心情不好。

“原来是你这个小笨蛋拿的，上次爷爷还大骂了下人一顿！”塔维纳拍着狄维娜的脑袋说道，狄维娜尴尬的吐吐舌头，然后怒视着那三个人。

“嘿嘿嘿，狄维娜，我告诉你巴腊图是怎么知道的，因为他把那条鱼给抓了过来，晚上烧烤给吃了，从鱼肚子里吃出了这个东西！”一个脑袋上带着一个狼头的人忽然说道，巴腊图顿时也变得尴尬了起来。

“哈哈，我要告诉爷爷，你偷吃龙池里的鱼，你完咯，爷爷非把你送到群魔堡垒去不可！”巴腊图怒视了那德鲁伊一眼，然后开始和狄维娜商量，你也不说我也不说，两个人最终达成了协议。

陈锋好笑的看着三个人和狄维娜的对话，显然对于狄维娜三个人都是很喜欢，或者说是疼爱，而且狄维娜虽然嘴巴里说要告密，可是看样子这丫头有这三个人很多的把柄，可是却从来没有乱说过。

“好了，你们进去吧，两天后就是玉龙大会了， 你这个丫头好几年没参加了吧？”巴腊图笑着说道。

“玉龙大会，今年这么晚啊？”每一年的末尾才是噩梦之月，噩梦之月过后就是新年，还真的相当晚了。

“玉龙大会？那是什么？”陈锋不解的看着塔维纳，塔维纳顿时一笑。

“玉龙大会是曼陀罗家族的一个传统，每年都有一批新出生的孩子，我们要等一年内最后一个孩子出生，才会开一个玉龙大会，选出所有新生孩子里头最有灵气的小孩子，这个小孩子就会被称为玉龙，在今后的几年会称为家族重点关照的对象之一！”塔维纳解释道。

陈锋顿时恍然大悟，原来是选孩子啊，虽然不清楚到底怎么样，可是陈锋却不太喜欢，出生不是自己能决定的，从一出生就被打上标记，这样的孩子将来要么是成为人中龙，要么就是虫中虫，甚至还会成为变态。

试想一下，从小压力贼大，所有人都在看着他，一来压力很大，二来会有骄傲，对未来的心性发展也不好。

当然，不排除曼陀罗家族教育优良，起码陈锋身边几个曼陀罗家族的人，个性都很好，没有什么贵族明显的气势嚣张。

一群人慢慢的走了进去，仅仅一步之遥，陈锋忽然感觉天地都发生了改变，不可思议的看着眼前的一切。

只见，原本眼前密密麻麻的森林，陈锋仅仅走了一步，顿时变成了冲天的城墙，陈锋差点认为自己再走几步，说不定可以撞到城墙上去。

“嘻嘻，吓一跳吧，这可是我们家族的幻阵，可以让人产生幻觉！”狄维娜对着陈锋骄傲的解释了一下，陈锋呆滞的点点头。

以前看小说，看过什么幻阵，可是让人产生幻觉，陈锋最多就喝醉酒产生过一个人两个头的幻觉，对于其他的幻觉压根就没有能力想象。

可是如今的幻阵，却真的出乎陈锋的意料之外，陈锋又倒退了一步，那冲天的城墙瞬间变成空无一物，远处是密密麻麻的森林。

再进一步，又是一片巨大的城墙，巍巍然的站原地，那紧闭的城门仿佛是在嘲笑陈锋一样，真没见识啊。

“长见识了！”陈锋看着一群人的目光，顿时尴尬的挠挠头，说真的陈锋对于这样的力量还真的有一种畏惧的感觉，实在是太科幻了，比魔法什么的还科幻。

城门紧闭，因为里面的人是无法外出的，根据狄维娜说，一般的族人，尤其是普通族人，那些没有力量的人，几乎一辈子都生活在城市内，是永远没有机会离开城市的。

甚至，有些人都没有看见过大门正式的开启，因为除非战乱或者其他非常庄重的事情，正城门是不会开启的。

一个小门出现在城门的一边，狄维娜带着众人走了进去，耳边瞬间传来了一阵阵的喧哗，陈锋一下子仿佛回到了某个城市的闹区一样。

“这里的构建和箩格一样，不过规模小很多！这里是外城，现在是冬捕的日子，回来的刚好，2个池塘要开冰，咱们过去看看！”

一听到冬捕，陈锋一下子就一个激灵，仿佛是回到了地球一样，因为每到这个季节，东北地区都会进行大规模的冬捕，捕捉冬天的鱼群。

而曼陀罗家族里头，居然也有这样的习俗？

陈锋立刻充满了兴趣，跟着狄维娜冲了上去，他到要看看，暗黑世界里头的冬捕和地球上的冬捕，有什么区别！

等陈锋来到了人声鼎沸的地方，顿时看到无数的人围在一个硕大的池塘边上，那池塘一望无际，可是上面却泛着一阵阵的白光，那是冰层在反射太阳光。

“好家伙，这还叫小的，一个大湖就有箩格三分之一大了！”陈锋顿时一阵惊呼，狄维娜顿时偷偷的抿嘴笑了起来。

人家只是谦虚而已！

曼陀罗城，可是要比箩格还要巨大！

第349章 三角眼女欺上门！

论及东北的冬捕，那是声势浩大，可是在暗黑世界里的曼陀罗家族却没有丝毫的落后，甚至因为自然环境的关系，这里的捕鱼变得更加的复杂，但是相应的，捕捉上来的鱼群也数量更多，单只鱼也更加的肥美。

陈锋站在湖泊旁边，看着曼陀罗家族的人们在忙碌着，数千人拖着一个巨大无比的网兜，就仿佛是一次性就把湖泊内的鱼群全部捕捞完毕。

陈锋看了一眼渔网的大小更是瞠目结舌，在东北冬捕的渔网有有6寸的缺口，因为可以防止捕捞到小鱼，免得鱼群都绝种了。

可是在这里的渔网，陈锋目测一下最少8寸，6寸已经有刚出生的孩子头颅那么大了，而8寸则更大。

看来，暗黑世界里的人也懂得鱼群的保护，最起码不能绝根了。

一群人站在人群里，陈锋和狄维娜等人是不是的发出一阵阵的惊呼，陈锋亲眼看到一条长达7米的超级恐怖的大鱼，被几十个人按在地上，其中2个更是职业者，让陈锋目瞪口呆。

“这口湖叫蔚蓝，因为无论什么时候，湖泊的颜色总是蔚蓝色的，传说在湖泊内有超过10米的巨鱼，可是从来都没有人捕捉过，今天的运气真的太好了，这条7米的鱼，估计是几十年来捕捉到最大的鱼！”

狄维娜开心的说道，这就好像是意味着祥兆一样，在在场所有人看来，今年必定是丰收的一年。

陈锋的嘴角不由的浮现出了微笑，这才是普通百姓该有的日子，别看箩格和鲁.高因的百姓不愁此不愁喝的，可是在他们的脸上，陈锋从未看到过如此温馨的笑容。

这，或许是曼陀罗家族所希望的，让普通百姓们不理世事，安心生活的原因。

也难怪，外面的世界太过于险恶了，陈锋询问了一下，惊讶的发现在这里头，曼陀罗家族还有自己的货币，用于大面额的交易。

“咦，这不是狄维娜小姐么？怎么今年居然知道回来了？”忽然，一个尖锐的声音从边上传来，那声音里头没有任何的客气，仿佛叫狄维娜真的是在叫“小姐”一样。

狄维娜的脸色立刻冷了下来，陈锋等人转过头，只见不远处，几个男男女女站在那边，其中一个尖嘴猴腮的女人，正嘲讽的看着狄维娜。

“我一猜就是你，只有你的声音这么难听，上次我还和姐姐说，我遇到一只叫声很难听的怪物，姐姐一点惊讶都没有，我后来才想到，没有任何怪物的叫声比你的声音更难听了，难怪姐姐听到我遇到叫声难听的怪物却无动于衷，她根本就是放心那怪物的叫声对我没任何伤害啊！”狄维娜歪着脑袋说道，一旁的塔维纳也没有在意妹妹的调侃，反而是诺有其事的点点头。

“噗嗤！”陈锋直接笑了出来，现在这个小丫头的嘴巴越来越厉害了，和陈锋玩闹的时候经常说的陈锋连话都对不上来。

如果不小心赢了这丫头，那干脆就哭给你看，陈锋对于小丫头的嘴炮已经无可奈何了，一开始还奇怪为什么小丫头要天天找人练嘴。

现在陈锋知道了，家里头原来还有这么讨厌的人啊。

眼前的几个男女脸色都十分的难看，尤其是最前面那尖嘴猴腮的女人，陈锋还真的没见过这幅德行的女人，用最简单的话来说，这女人天生长着一副嘲讽脸，一双三角眼看起来格外的不舒服。

可是，一般人的三角眼要么猥琐，要么就是阴毒，可是这一对三角眼里，陈锋却看出了泼妇两个字，陈锋不得不佩服自己的眼观准，但是更佩服那女人的爹妈，居然可以把女儿生的如此有特色。

“哼，口舌之利， 狄维娜我告诉你，我在明年年会上打败你的！”那三角眼女对着狄维娜大声的说道。

“说那么大声干嘛，你都说了好几年了，以前没成为职业者之前，你连考试都不是我的对手，现在又来！”狄维娜撅嘴嘴巴，陈锋再次大笑。

“你是什么人？怎么可以进曼陀罗家族？护卫，护卫！”三角眼女看着陈锋大笑，本来就难看的脸色变得更加难看了，立刻大吼了起来。

只见不远处一群护卫冲了过来，陈锋好奇的看着这群护卫，他们没有任何的能力，只是比普通人强悍那么一点而已，看起来实力还算可以。

“把他们抓起来，我怀疑他们是堕落者的奸细！”三角眼女大声的喊道，陈锋顿时无奈的看着身边的众女，只见众女都是怨念的看着陈锋。

你干嘛笑啊，你看看，你一笑，又引火烧身了。

陈锋也感觉自己二了，知道狄维娜和那三角眼女有仇，那就任由他们互相进攻就好了，反正狄维娜估计早就习以为常了。

但是自己干嘛要笑呢？

就算是笑，看看朱利安等人，笑的多么腼腆，那样子就好像是微笑的问好一样，可是自己还小的那么大声，活该啊。

陈锋无奈，一群护卫冲到了众人的面前，狄维娜气势汹汹的站在了陈锋的面前，一群护卫的气势立刻痿了下来。

“你们干什么？你们干什么？我带来的人难道会是堕落者的奸细？用用你们的脑子，这可是爷爷亲自请来的贵客，得罪了他我直接把你们扔到那边森林里去！”狄维娜大声的喊道，一群侍卫立刻撤退走了。

他们不得不走啊，他们已经看出来是狄维娜和那三角眼女在争执，这样的情况不是第一次发生，何况陈锋等人还是族长请来的贵客。

“笑话，这种人回事曼陀罗家族的贵客，难道他以为他是萨卡兰姆的圣子么？”三角眼女不屑的说道。

“哼，圣子算什么，就算是希卡利站在陈锋哥哥的面前，也得讨好陈锋哥哥，上次陈锋哥哥为了救朱利安姐姐，直接把圣子希卡利当人质抓走了，萨卡兰姆一点脾气都没有！”狄维娜得意的说道，陈锋拍了一下小丫头的脑袋。

“别乱说，我那是请圣子帮忙而已！”陈锋可不会把真正的情况说出来，毕竟表面一套还是要给圣子留面子的，尤其是身边已经围了好多的普通人过来，鬼知道其中有多少是萨卡兰姆教会的教徒。

要知道，有些信徒可是很疯狂的，陈锋可不敢惹他们，毕竟都是人，万一自己用力过去，普通人怎么死都不知道，陈锋不愿意为了一点小事情而闹的沸沸扬扬。

“哼，找圣子帮忙？你算什么东西，难道圣子还会见你？还绑架圣子，你以为你是什么人？居然可以绑架圣子，那还要萨卡兰姆的骑士干嘛？”三角眼的女人大声的说道，陈锋的眉头也皱了起来。

“首先，我没有绑架圣子，我和圣子是好朋友，只不过认识的过程有点冲突，后来我们一起喝过酒，一起吃过饭，是朋友！”

“其次，你的声音真的很难听，我真不明白这么难听的声音你他妈的就不知道闭上你的嘴么？这简直就是对我耳朵的谋杀，所以从现在开始，你再说一个字，我就给你一巴掌，别人怕你，我不怕你！”

“第三，你这种嚣张跋扈的人，真的是曼陀罗家族的人？我在这里看了半天，所有曼陀罗家族的人，都是幸福的，欢乐的，对未来充满了美好的想象，对当前的生活充满了感激和幸福的人。”

“他们欢乐，他们开怀，他们的心中没有任何的邪念，一进入这个城市，我就闻到了让我放心和开心的问道，可是你一出来，那味道就被破坏的荡然无存！”

“而且，在我记忆里曼陀罗家族的人都是和蔼可亲的，当初狄维娜和曼陀罗族长见到我还是一个落魄的职业者的时候，没有任何的鄙夷，反而是伸出援手，我在箩格时候，曼陀罗族长就对我笑过，但是看看你.......”

“你不会是........”

陈锋没有把话说明白了，但是所有人听懂了陈锋的话。

顿时，整个人群开始叽叽喳喳了起来，本来曼陀罗家族的人都是很淳朴的，因为在深山老林内，这里与世隔绝，所以喜怒哀乐都是变现在脸上。

换句话说，就和东北人一样，直爽。

陈锋的一席话彻底的引起了这群人的好感，而听陈锋的话，所有人都好笑的看着那三角眼女，顿时人群开始讨论了起来，那三角眼女的脸色变得更加铁青。

狄维娜崇拜的看着陈锋，没想到陈锋居然这么厉害，仅仅几句话就把矛头全部指向了三角眼女，而且还顺带的夸赞了一下曼陀罗家的人，让狄维娜格外的高兴。

“放肆，我的女儿还轮不到你一个外来人来说，来人 ，把这个人给我抓起来，族长的贵宾，我看不像吧，你更像是一个堕落者，用地狱的魔法混淆了我们的狄维娜小姐，欺骗了狄维娜小姐！”

一个愤怒的声音传来，一瞬间人群让了出来，一个人带着一群的侍卫，气势汹汹的朝着陈锋冲了过来。

第350章 尼古拉斯的第二次试探

“哼，贾斯丁，你好歹也是家族的守护者之一，这种话说出来也不怕别人笑掉大牙？我们曼陀罗家族的结界，难道连一个人是否是堕落者都分不出来么？”这一次上前的不是狄维娜，而是塔维纳。
“塔维纳小姐，千万不要被这个家伙给蒙蔽了，说不定他真的是.......”
“放肆，这里那有你说话的份，如果我们被蒙蔽，难道爷爷也被他蒙蔽了吗？难道这亚马逊部落的公主也被蒙蔽了？难道这刺客联盟的盟主孙女也被蒙蔽了，难道连坎都拉斯的帝皇也被蒙蔽了不成？”塔维纳愤怒的说道。
“什....什么坎都拉斯的帝皇，这又和帝皇有什么关系？”那贾斯丁的脸色立刻开始抽搐了几下，塔维纳说道的几个人，各个都不是他能惹的起的。
“哼，这一位就是坎都拉斯帝皇最疼爱的女儿，而陈锋阁下，则是这位公主的未婚夫，和坎都拉斯帝皇一起数日，难道你认为帝皇也是和我们，和爷爷一样，是白痴，被蒙蔽么？”
塔维纳的声音让那个叫贾斯丁的人脸色苍白，没想到陈锋居然还有这么一个身份，连人家坎都拉斯的帝皇都认识陈锋，那陈锋当然不会是堕落者。
此时，他就好像是搬起石头砸自己的脚，可是这个贾斯丁却闪烁了一下眼神，最后还是一咬牙，继续开口。
“谁知道路上会不会掉包了，万一那真正的陈锋大人被杀了，被换成堕落者，又没有去接触过其他人，你们也分辨不出来，所以还是要锁起来！”贾斯丁做着最后的挣扎。
到时候就算是无法弄死陈锋，也可以折磨一下陈锋，反正只要不是自己出手，族长不会对自己怎么样。
“呵呵！”塔维纳怒极反笑，手中瞬间多了一枚蓝光闪耀的令牌，只见周围所有人瞬间单膝跪在地上。
“巴腊图，还不给我滚出来”塔维纳怒吼了一声，原本守护在一旁偷偷看戏的巴腊图三个人立刻对视了一眼，快速的走了出来。
“我以曼陀罗家族蓝耀令牌为令，抓住贾斯丁，立刻打入职业者大牢，等族长回来再商定！”塔维纳是动了真火了，陈锋好不容易来一趟自己家里，居然碰上这种事情。
“等等，还有我的，我也以蓝耀令牌为令，把芭芭拉也抓入监牢，等爷爷回来再定！”只见狄维娜的手上赫然也是一枚蓝耀令牌，贾斯丁和那三角眼女芭芭拉，顿时目瞪口呆。
“你.....你们，你们居然为了外人，动用蓝耀令牌？”贾斯丁愤怒的说道，塔维纳和狄维娜冷哼了一声，巴腊图三个人立刻上前，二话不说就把2个人给控制住了。
“告诉你，陈锋哥哥可不是坏人，是我们玫瑰小队的一员，再说了，就算是外人，难道也任凭你们欺负，你们这样的行为，说出去有多少人会嗤笑我们曼陀罗家族以大欺小？”狄维娜大声的说道。
“说的好，对于借着曼陀罗家族名头肆意欺负他人的人，必须坚决打击，巴腊图，把他们送走吧！”一个声音从人群中传来，只见一个大汉从人群中挤了出来。
“爹！”狄维娜开心的笑了一声，陈锋也笑了出来，因为这个人陈锋认识，当初陈锋一眼就认不出了这个家伙全身上下最明显的装备，让那人十分的高兴。
他就是狄维娜的父亲，圣骑士尼古拉斯.曼陀罗。
“哈哈，小子，咱们又见面了，来帮我看看，这几件是什么装备，上次打出来一直没时间鉴定，今天你来的刚好！”尼古拉斯看着陈锋大笑着说道，手里头更是拿出了一堆的暗金装备。
“爹！！”
狄维娜又叫了一声，不过不是高兴，而是郁闷，她知道自己的父亲当初见过陈锋，陈锋和狄维娜她们说过当时的情况，没想到自己的老爹居然一上来就让人家鉴定装备，太丢人了，难道那几个钱去鉴定会死啊，这么抠。
狄维娜心中怒骂着自己的父亲，陈锋却笑着叫了一声“叔叔 ”，然后把装备接了过来，看了起来。
陈锋已经知道，等级越高的暗金装备数量越多，而且自己不认识的也越多，陈锋看着手中的2件装备，心里头在打鼓，不过看了一会儿之后，陈锋心里头松了一口气。
“恭喜叔叔得到2件好装备啊！”陈锋笑着说道，然后轻轻的抚摸了一下手中的装备，那装备顿时散发出了一阵光芒。
“泰瑞尔的力量，卓古拉之握，其他的鉴定不出来了，范围太大！”陈锋笑着说道。
“哈哈哈，够了够了，鉴定这对装备少说得要个2号符文，你帮我鉴定一些，我可是赚大了！”尼古拉斯大笑着说道，然后拿出装备看了起来。
卓古拉之握（手套）
防御：125-145
需要等级：75
需要力量：50
耐久：14
+120%防御强化
+15力量
+10点生命在每杀死一个敌人之后
25%撕裂伤口
10%击中偷取生命
打击时有5%几率施展等级10偷取生命
这件装备的牛逼之处就是偷血，卓古拉是暗黑世界里头最有名气的一个吸血鬼，就相当于地球上的德古拉一样。
偷取生命10%，+10点生命在每杀死一个敌人之后，还有5%几率释放10级的偷取生命，三个技能可以让一个近战的职业者拥有恐怖的吸血力量。
只要不死，一个强力技能下去，那血量基本上可以达到满值，这就是这么手套的恐怖程度，这也是所有近战都向往的武器之一。
和游戏里不一样，游戏里大家喜欢加技能为主，其他的再说，这个手套没有加任何的技能，甚至一些极端的玩家都懒得看。
但是对于暗黑世界里来说，这一个手套的价格相当的高，高可以成为所有近战职业者的神装必备。
泰瑞尔的力量
防御：1355-1502
需要等级：84
+150%防御强化
+100%对恶魔的伤害
+20%高速跑步或行走
+30力量
+30所有抗性
无法破坏
-100%所有需要
杀死怪物得到安息
被成为最强衣服，高达1500点的防御，可以让所有职业者心驰神往，而后面的属性更是恐怖。
对恶魔100%的伤害加成，从群魔堡垒开始，人们要对抗的都是恶魔，不死生物很少，所以这件装备基本上等于恶魔的克星。
移动速度增加20%，可以更加快速的进入和脱离战斗，神属性。
+30点力量，自然无须解释，等于一般职业者6级的全部自由点，神属性。
+30所有抗性，不用解释，神属性。
无法破坏，更不用解释了，衣服都没有耐久度的存在，完全不会被破坏，减少一笔让人心疼的维修费，神属性。
-100%需求，减少一倍的需求，如果没有这条属性，那这件衣服的需要等级估计是168级，陈锋还真没见过有人的等级超过110的，更不要说168级了，所以，神属性。
杀死怪物得到安息，可以让杀死后的敌人无法复活，而且这不是重点，重点是火焰强化，冰冻强化之类的怪物，死亡后不会有死亡效果 。
例如火焰强化，死亡后会产生火焰爆炸，对周围敌人造成火焰伤害，等同与血量，相当恐怖。
冰冻强化则会爆发出一道冰环，对周围敌人进行扫荡的伤害，更加恐怖。
而这条属性，可以让这些怪物死后的能力全部消息，顾名思义安息，神属性。
所以，这件衣服从头到尾都是近战的神属性，也是神装之一，没想到尼古拉斯还真的凑到了2件，不得不说运气真的太好了。
看了一眼尼古拉斯身上的装备，陈锋忽然瞳孔收缩，因为那一个头盔引起了陈锋的注意，这个头盔陈锋可是向往很久了。
“您头上的是......传说中的符文之语，迪勒瑞姆？”陈锋激动的问道，尼古拉斯不由的一愣，然后更加欣赏陈锋了，没想到连最难懂的符文之语陈锋都认识。
“可以给我看看嘛？”陈锋激动的看着尼古拉斯，尼古拉斯笑着把脑袋上的迪勒瑞姆给拿了下来，递给了陈锋。
果然，陈锋轻轻的看着这个头盔，果然是当初陈锋在删选自己未来装备的时候，认为最适合自己的一个头盔。
陈锋没有战斗的能力，所以陈锋向往的是武装自己，把自己武装成一个超级重甲坦克，就算是遇到敌人的进攻也不怕，所以陈锋堆血量，堆抗性，堆防御。
但是，这并不代表陈锋不希望进攻，不过这件装备并非是让陈锋进攻的，而是让陈锋更好的防御的。
迪勒瑞姆
（兰姆20号+伊斯特24号+破16号）
需要等级：59
1%几率在被击中的时候释放等级50迪勒瑞姆
6%几率在被击中的时候释放等级14心灵爆震
14%几率在被击中的时候释放等级13毒牙
11%几率在被击中的时候释放等级18迷乱
+2所有技能
+261防御
+10体力
50%额外金币从怪物身上取得
25%更佳的机会获得魔法装备
等级17吸引（60次）
只要敌人敢打自己，那陈锋就会把自己所有的针刺冲着敌人，只要有这件装备，那陈锋等于是一只刺猬。
这正好符合陈锋的想法，敌人要么秒杀自己，要么打不到自己，一旦打到自己，那就会遭受到更加恐怖的伤害，比骷髅们还恐怖。
而这件装备，则可以完美的体现出陈锋的目标！！
我要变成刺猬！

第351章 地狱火的进攻（上）

陈锋也没料到，自己到曼陀罗家族仅仅不到一个小时，居然连累了2个人下了监牢，听狄维娜的意思，那监牢里头虽然不会有什么严刑拷打，可是下面却是直通地下水，非常的阴冷潮湿，而且很黑暗。

虽然对于职业者来说阴冷潮湿和黑暗不算什么，可是到时候是一个人一个房间，而且房间内没有任何声音。

陈锋的脑海里立刻浮现出了一个牛逼的名字，被成为折磨人的第一神器。

小黑屋！

陈锋心里头啧啧称奇，不过对于那2个人陈锋也没有什么仇恨，既然曼陀罗家族还有这样的好地方，那就让他们呆着，等老族长回来之后，就放出来好了。

毕竟，没有什么深仇大恨，陈锋也不是那种嚣张跋扈的人。

尼古拉斯笑哈哈的带着陈锋回到了他的家，狄维娜开心的给陈锋介绍着母亲奶奶等一群人，而陈锋也只能笑着不断的鞠躬，长辈。

就在陈锋好不容易可以吃饭休息的时候，在库拉斯特，一场浩劫正轰轰烈烈的降临。

巨大的库拉斯特海港，原本人满为患，可是如今却在大街上见不到一个人，有钱人和职业者都已经乘船出海了。

留下一群等级超过70级的职业者守护在这里，他们不是要和地狱火殊死搏斗，而是尽可能的牵制地狱火，只要等神庙内的自己人回来，就算是打不过地狱火，地狱火也无可奈何。

如今，所有明眼人都知道地狱火的目标是吉得宾，可是如今吉得宾已经被放在了结界上面，暂时拿不下来，一旦拿下来，不但地狱火可以轻易的攻入库拉斯特，那无穷无尽的恶魔都可以让里面的强者们烦到死。

地狱火开心的迈着沉重的脚步朝着库拉斯特前进，这一次多亏了噩梦之月，居然把整个庇护所世界的空间全部给封印了起来。

除了法师的传送技能和背包力量，其他空间全部被锁死，现在连神秘庇护所也进不去，连传送门也打不开。

如今，自己只要得到吉得宾的力量，那就可以直接获得无穷的力量，作为一个恶魔，进入庇护所世界最悲哀的就是没有地狱里头那无穷无尽的力量。

而吉得宾正好可以提供自己无穷无尽的力量，到时候自己就可以拥有在地狱里头的力量，那人类根本就不是自己的对手。

一想到自己被数千个人类打狗一样的攻击，地狱火就感觉自己的身体一阵疼痛，脚下不由的更加用力，那脆弱不堪的地面顿时一阵颤抖，一个深坑再次出现。

作为最接近魔王级别的存在，地狱火的实力无需置疑，可是遇到的却是上千个高级职业者，加上一番攻击，地狱火只能无奈苦笑。

终于，地狱火一步一个脚印的来到了库拉斯特，他清晰的感觉到吉得宾那浩瀚的力量，地狱火激动的看着库拉斯特，顿时一阵仰天怒吼。

“吼！”

城市内，所有人的脸色都是一变，巨大的地狱火出现在了门口 ，那恐怖的嚎叫甚至让结界都开始颤抖起来。

“来了，所有人戒备！”曼陀罗老族长大声的喊了一句，身上骤然间出现了一大堆的装备，一瞬间老族长把自己给完美的武装了起来。

天空中一阵恐怖的压力忽然袭来，整个城市忽然如同小女孩在恶鬼抓下一样瑟瑟发抖，只见一个无比巨大的拳头，正朝着城市的结界狠狠的砸了下去。

“轰！”只感觉一阵刺眼的光芒闪烁而过，整个世界仿佛都只剩下一声巨大的轰鸣，一阵恐怖的白光笼罩了整个城市。

“砰！”

9个结界，宛如玻璃一样清脆的破碎完毕，化成一阵阵的闪光散落一地，所有人愕然的看着地狱火，此时地狱火的强大，完全出乎所有人的意料。

“该死，这家伙恢复了不少！”曼陀罗族长一皱眉头，手中举起了一把武器，只见空气中温度瞬间下降。

四周的树木河川瞬间开始结为冰块，一道道的冰棱开始从树木上悬挂了下来，地狱火骤然间直起身子，恼怒的看着天空。

“吼！”地狱火怒吼了一声，天空中猛然的一道道疯狂的冰柱直接掉了下来，以迅雷不及掩耳之势狠狠的击中了地狱火。

“吼！”

地狱火怒吼了几声，只见一道道长长的冰棱直接穿透了地狱火的躯体，地狱火疼痛的怒吼了几声，可是那冰棱仅仅几秒钟，就化成了滚烫的热水，最后还没落到地上，就被地狱火身上那看不见的高温给蒸发了。

“人类，讨厌的冰霜魔法！”地狱火怒吼了一声，那小太阳大小的灯笼骤然间爆发出了一阵刺眼的光芒。

“结晶之盾！”曼陀罗族长大叫了一声，一个闪耀着银光色光芒的盾牌瞬间出现了半空中，只见两道灼热的射线疯狂的从地狱火的眼中喷射了出来。

“轰！”一道光线直接接触到了曼陀罗族长的盾牌，瞬间被反射了出去，擦着地狱火的身体，地狱火被吓了一跳，不由自主的退后了一步吗，一看到自己的攻击居然被反弹，顿时恼怒的吼叫了一声。

不过，另外一道光线却疯狂的扫荡了半个城市，只见一道深达数十米的裂缝，出现在了城市内，一群没见过地狱火强大的人，顿时倒吸一口冷气。

“我见过你，你是不久前也攻击过我！”地狱火居高临下的看着曼陀罗族长，曼陀罗族长淡淡的一笑，骤然间手中的法杖在空中拉出了一道长长的银线。

“冰封炸弹！”只见那银线瞬间如同一个面团变成一个个面疙瘩一样，疯狂的在空中分裂了开来，紧接着急速的朝着地狱火飞了过去。

“该死的人类，上次你打的我好痛，我要杀了你！”地狱火看到曼陀罗族长不但不回答，反而继续进攻自己，顿时一阵恼怒。

“吼！”一声恐怖的咆哮，整个空间都在剧烈的颤抖，所有的冰封炸弹全部被声波给挡在了外面，紧接着就直接爆炸了开来。

“轰，轰！”

一连串爆炸，整个天地都变成了雪花的世界，那一个个冰封炸弹被声波直接引爆，顿时化成一团团的冰屑，洒落了一地。

“不愧是地狱火，实力真强！”曼陀罗族长感慨的说了一声，他身边的一个老头点点头，缓缓地的走了上来。

“天堂之拳！”骤然间，地狱火难过的抬起头，只见刚才掉冰锥下来的天空中，居然再次凝聚出了一个巨大的金色拳头。

“光明的力量，讨厌！”地狱火恼怒的吼了一声，直接撑开自己的拳头，狠狠的朝着天空中的拳头砸了过去。

“轰！”

又是一阵爆炸，能量和肉体的碰撞，地狱火踉跄的后退了几步，天堂的力量对任何恶魔都有加成，哪怕是迪亚波罗过来依然如此。

“讨厌的光明力量，该死的鸟人！”或许在对待天堂的问题上，地狱内所有的家伙都是一个意见，那就是弄死。

但是在人类，有一部分支持扶植，一部分支持消灭，一部分干脆认为可以黑化，变成自己的奴仆，唯独在天堂的问题上，地狱是统一意见的。

“吼！”天堂之拳的力量让地狱火受伤了，恼怒的看着那老人，巨大的拳头高高的举起，朝着老人直接砸了下去。

“哼，地狱火，如果是全盛时期的你，老夫或许会怕你的一拳头，可是如今，老夫怎么会怕你？”那老人大叫了一升，骤然间一个金色的盾牌直接出现在了众人的面前。

那盾牌高达上百米，轻易的挡住了地狱火的拳头，盾牌顿时一阵巨响，可是地狱火的攻击却被格挡了下来，其他人没有任何受伤。

“人类，你们彻底的惹怒了我！”地狱火疯狂的咆哮了一声，巨大的拳头骤然间燃烧起了剧烈的火焰，狠狠的朝着盾牌砸了下去。

“不好，快走！”2个老人顿时惊呼了一声，一瞬间就离开了盾牌后面，只见地狱火的拳头狠狠的砸穿了盾牌，紧接着狠狠的砸在了地面上。

“轰！”

一道恐怖的火柱顿时冲天而起，巨大的冲击波宛如核弹爆炸一样，狠狠的清扫了四周的一大片，顿时整个库拉斯特一瞬间被摧毁了三分之一。

“地狱火，果然强大！”所有人都脸色一变，然后纷纷对视了一开，开始疯狂的攻击，一瞬间大片大片的攻击落在了地狱火的身上。

“吼！”地狱火恼怒的吼叫了一声，巨大的爪子仿佛是挖掘机一样朝着四周疯狂的扫荡了过去，大量的房屋被轻易的摧毁，那靠海而建的城市，一瞬间被摧毁了三分之一。

“嗷！”地狱火显然十分的愤怒，疯狂的朝着四周攻击，只见地狱火的大脚掌上，瞬间开始凝聚了黑色的火焰。

“不好，抗火！”曼陀罗族长大叫了一声，所有人瞬间换上了抗火装备，只见地狱火的大脚狠狠的踩在了地上，一瞬间地面一阵剧烈的颤抖，一个个裂口直接从地面上出现，大量的岩浆随着火球疯狂的从其中喷了出来。

火焰魔法，火山爆发！

“吼！”

地狱火一击得逞，立刻大吼了一声，只见一瞬间地狱火浑身上下，开始燃烧起了剧烈的火焰。

这，才才是地狱火真正的形态！

第352章 地狱火的进攻（下）

地狱火终于恢复完全状态了。

全身上下燃烧着恐怖的地狱火焰，一只脚踩下去，地面开始疯狂的燃烧，让所有人一阵胆寒，这就是地狱当中操控地狱火的最强者，地狱火。

“吼！”地狱火疯狂的怒吼了一声，巨大的身体骤然间爆发出了一阵阵火焰的波纹，那波纹疯狂的朝着四周波及过去。

那波纹就好像是冲击波一样，遇到任何的阻碍都是直接拍碎，一瞬间原本就已经残破不堪的库拉斯特，再次被摧残。

“天堂之拳！”那老头，就是萨卡拉姆的教皇，再次怒吼了一声，只见一个巨大的金色拳头狠狠的砸了下去，地狱火仰头怒吼了一声，自己也张开拳头。

可是这一次却不是对垒，而是直接朝着虚空那么一拳砸了过去，只见一道火柱轰然间从地狱火的拳头上喷发拉出来，狠狠的击中天堂之拳，一瞬间天堂之拳就被击碎了。

地狱火的威力，一瞬间提高数倍，教皇的脸色一变，在这里只有曼陀罗家族和教皇的实力可以挡住地狱火，其他人负责的都只是牵制，一个人都挡不住地狱火，那库拉斯特只有灭亡一条道路。

“小心了！”曼陀罗族长严肃的说道，作为仅存的2个超过百级，但是却没有守护在神庙附近的职业者，教皇和曼陀罗族长虽然老了，但是却依然得肩负起守护库拉斯特的重任。

“那边联系的如何了？”教皇对着身边的一个人问道，那人无奈的摇摇头，因为噩梦之月的关系，现在压根联系不上神庙。

不过已经有人前往神庙通知了，只要神庙的人走的是大路，那就可以遇到，而且萨卡拉姆做了三重保障，大道，小道和最快的道路，都排了人，而且实力超过80级。

就算是秃鹫群什么的，也不是他们的对手，只要这群人过来，那库拉斯特就被保护下来了，如果人没来.....

教皇只能摧毁整个库拉斯特的结界魔法阵，这样才能把吉得宾给取下来，不然最少得提前三四天开始弄，第四天第五天的时候才能把吉得宾给拿下来。

不然，一旦强制把吉得宾拿下来，整个城市都会因为能量路线的冲突而毁灭爆炸，这还算好，万一吉得宾损坏了，那就真心糟糕了。

教皇的盾牌再次出现，可是这一次却直接出现数十个，直接挡在了地狱火的面前，而曼陀罗族长居然开始闭着眼睛，呢喃着什么东西。

咒语！

在暗黑世界里的魔法，都是瞬发，也就是说不需要咒语的，可是此时曼陀罗族长居然在念动咒语，一阵恐怖的气势从天空中骤然间压了下来。

“吼！”地狱火疯狂的怒吼了一声，巨大的拳头疯狂的朝着盾牌砸了过去，可是那是教皇的看家技能，盾牌不断的出现，地狱火也不断的打碎盾牌。

“冰霜之怒！”曼陀罗族长怒吼了一声，空中骤然间爆发出了一阵刺眼的白光，整个天空骤然间变得比白天还要闪耀。

“轰！”一道恐怖的白色光柱疯狂的冲了下来，所有人目瞪口呆的看着那白色的光柱，只见整个天空结冰了一样，四周的空气都凝固了一样。

“吼！”地狱火怒吼了一声，那光柱完全没有让他有反应的机会，狠狠的击中了地狱火，一片恐怖的白烟疯狂的冒了出来。

“吼！”地狱火疯狂的挣扎着，试图想要逃跑，可是那光柱就好像是张腿了一样，跟着地狱火跑，无论地狱火跑到什么地方，光柱总是寸步不离。

“吼！”地狱火虚弱的叫了一声，本来在地狱火就是残疾状态，那恐怖的光柱居然带有无比恐怖的冰霜攻击，那冰霜自然是地狱火最害怕的东西。

“给我冰封吧，冰霜之怒，天谴！”曼陀罗族长怒吼了一声，只见天空骤然间整个都压了下来，所有人目瞪口呆的看着这一切。

“那是云！”忽然，一个职业者大喊了一声，所有人这时候才发现，在黑云中，那发着亮光的白色云朵直接从黑云里头挤了出来，在黑云的搭配下，显得格外的明显。

而白色的云朵疯狂的朝着地面压下来，可是这个白云实在是太大了，大的恐怖，大的离谱，那巨大的白云就宛如是整个天空压下来一样。

俗话说，天塌下来高个的顶着，事实果然是如此。

无比庞大的，宛如天空一般的白云塌下来，高达300多米的地狱火第一个悲剧，白云直接笼罩在了他的身上。

忽然，就当所有人以为白云会继续压下来的时候，只见白云忽然开始疯狂的收缩了起来，疯狂的朝着地狱火的方向收缩了回去。

仅仅片刻，方圆几百公里的恐怖白云就好像是吸尘器吸成一团了一样，完全的笼罩在了地狱火的身上。

“绝对冰封！”

老爷子大叫了一声，众人只感觉眼前白光一闪，原本宛如棉花糖一样的白云，瞬间变成了一块巨大无比的冰块。

所有人看的是目瞪口呆，这就是超过百级的实力？

从天空中召唤带着恐怖冰冻力量的光柱，就好像是绝对零度炮一样，瞬间冰冻住了地狱火，让地狱火动弹不得。

紧接着，一朵覆盖方圆百里的恐怖白云直接从天而降，就好像是整个天空塌下来一样，紧接着所有的白云都浓缩在了一起，最后白云瞬间凝结成了冰雕。

直接把地狱火给死死的冰封住了。

所有看的是一阵目瞪口呆，这实在是太恐怖了。

“呵呵，你个老东西，实力不减当年啊！”教皇看着气喘吁吁的曼陀罗族长说道，曼陀罗族长不屑的一笑，然后挺起胸膛，看着教皇一阵白眼。

“妈的，要不是这个地狱火免疫火焰，老子堂堂火魔会用冰霜攻击？说出去能让仙塞的那个嫩货笑死！”曼陀罗族长不屑的说道。

教皇顿时宛然。

的确，曼陀罗族长最强大的是火焰攻击，当初一个恐怖的“陨石星辰”直接秒杀地狱十万大军，成为一代佳话。

可是，现在堂堂火魔居然用冰霜攻击，话说水火不相容，老爷子这次可是舍去了脸皮，用冰霜魔法，真是太讽刺了。

作为一个用火用到死的老人，如果真的不是万不得已，谁高兴用自己死对头的力量啊。

教皇对曼陀罗族长的尊敬，再上了一层楼。

“接下来就看我的了！”教皇笑着说道，曼陀罗族长点点头，直接一屁股坐在地上，现在靠着2个人的力量，暂时可以封印住地狱火。

这得亏了地狱火在重伤，如果地狱火是全盛时期，不要说是曼陀罗族长用冰封了，就算是仙塞那位冰神来了，也一样无可奈何。

教皇走了上前，手中一阵阵的金光不断的散落出去，那金光在空中变成了一道道的金色丝线，然后宛如头发一样朝着那冰块快速的缠绕了过去。

“伊姆！”

忽然，教皇淡淡的说了一个字，只见一条金色的细线立刻在冰雕上刻画了起来，一瞬间一个“符文伊姆”的符号立刻出现在了冰雕上面。

紧接着，那金色的丝线就好像是一个小孩一样，直接躲进了那被自己刻画出来的符文内，一瞬间一个金色的符文出现在了冰雕上。

“乌姆！”紧接着，22号符文的样子也出现在了冰雕上，教皇手中的金色光芒变得更加茂盛了。

“神符封印术，这老头，这些年变得更强大了！”曼陀罗族长看着教皇，心中一阵叹息，人家变得更加强大了，自己却变老了。

如果不是自己还活着，自己家族铁定是一落千丈，曼陀罗族长不由的把心思放在了陈锋的身上，希望这个小子可以带着曼陀罗家族走的更远吧。

“安姆！”11号符文也出现在了冰雕上面，等第三个符文出现的一瞬间，整个冰雕发出“咔嚓”一声，所有人都吓了一跳，教皇却不换不忙。

“马尔！”23号符文出现，骤然间冰雕上4个金色的光电爆发出了刺眼的金光，一瞬间冰雕身上就宛如穿上了一套金色的铠甲一样。

“最后一个，查姆，封印！”32号符文疯狂的出现，一瞬间整个冰雕内传来了一声恐怖的怒吼，地狱火终于被封印了起来。

“老了，居然只能支持5个符文，最多持续1天，如果能有6个符文，那可以支撑最少3天！”教皇整个人一下子苍老了许多，慢慢的坐在了曼陀罗族长的身上，看起来身形佝偻了许多。

“1天，只有1天，如果1天之内他们不来，那我们就只能跑了！”曼陀罗族长淡淡的说道，可是在他们的脸上却看不到任何的恐惧和担心。

“1天，如果他们发现的早，足够了，别忘了那边有奥巴那家伙在，他的那只大狗的速度，呵呵！”教皇笑着说道，曼陀罗族长也点点头。

“如果那只大狗能在一天内到达，我立刻送上百吨的鲜肉给它，它不是喜欢吃肉么！”曼陀罗族长笑着说道。

“呵呵，那我就把我的宫殿给它，它也喜欢睡在我的宫殿里头！”教皇也笑了！

第353章 野外偷情

不知道是不是2个老头许下了好处的缘故，仅仅半天的功夫，驻守在神庙里头的顶尖职业者全部回到了库拉斯特。
看着库拉斯特残破不堪的样子，所有人瞬间出手，把那些涌入库拉斯特的怪物全部斩杀，仅仅不到三分钟，整个库拉斯特的怪物被清理的干干净净。
“哈哈哈，老家伙，看来你的宫殿不保了！”曼陀罗族长笑着看着看着赶来的人群，其中速度最快的赫然是一只黑色的巨狼，仅仅一个纵跳，就直接跳过了百米的距离， 那速度谁都追不上。
“你们2个再说什么呢？教皇难道你要把宫殿让给我家的小黑？”那黑色巨狼上赫然是一个鹤发童颜的老人，此时正调笑着看着教皇和曼陀罗族长。
“没错没错，他说只要你家的小狗第一个到达这里，那就把宫殿让出来给它休息！”曼陀罗族长大笑着说道。
“哼，不就是宫殿么，反正要重修了，让给它就让给它，倒是你，你的鲜肉怎么弄？别那鱼肉凑数量！”教皇不甘示弱的说道，最后2个人相视一笑，然后开怀大笑了起来。
“搞不懂你们在说什么，不过好像和我家的小黑有关系！”黑色巨狼身上的老人不解的看着2个老东西，最后无奈的耸耸肩。
“这一次能捉到地狱火真的是太幸运了，这家伙单论战斗力，比贝利亚都要厉害，现在算是安稳了！”曼陀罗族长看着一群人正在搭建封印的地狱火，顿时松了一口气说道。
“没有吉得宾，还真的引不出这个家伙，不过他居然这么早就来，出乎所有人的意料啊！”教皇说道。
“嗯，本来以为他就算是出来，也最少的到最后几天，可是没想到月中就出现了，地狱火还真的沉不住气啊！”曼陀罗族长笑着说道。
就这样，地狱火十分悲剧的被人给封印了起来，那巨大的冰块带着神符的封印，最起码可以让地狱火同学在里头带上好几百年了。
巨大的冰块封印会被送到别的地方起来封印，这样又是一个地方可以形成一个练级点，不过不知道到底会是在什么地方，还有待考察。
话说，这边的战斗搞定了，陈锋那边的战斗才刚刚开始。
今天是玉龙选拔的日子，今年一共有67个孩子出生，要在67个孩子内选出最有灵气的一个，则会被冠上“玉龙小子”的称号，当然如果是女孩子，那就是“玉龙女”的称号。
陈锋觉得，可以叫“玉龙仙女”更好听，不过这个世界可没有仙女这个等级，所以陈锋的想法只能泡汤了。
在今天，人们早上4点钟就要起床，然后所有人都出去，开始寻找一大早凝聚成的露水。
在曼陀罗城内有很多个湖泊，所以在湖泊边上气候潮湿，基本上到了早上四五点，就带来了大量的露水。
并非什么露水都可以，一定要曼陀罗花上的露水才可以，这是曼陀罗家族最崇高的植物，被成为曼陀罗家族的信仰所在。
人们开始寻找曼陀罗花，然后从上面的花瓣上滴落下来露水，加以储存，等到早上七八点的时候，再统一交付到城市中间的一个池子内。
一大早的，陈锋也被狄维娜给拉了起来，吹着寒冷的北风，陈锋郁闷难道这个天气都还能有露水不成？
不过，让陈锋意外的是，还真的有露水的存在，陈锋看着在一朵妖艳的紫色曼陀罗花上的露水，顿时小心翼翼的捧着花骨朵，然后慢慢的把露水倒在了一个小瓶子里。
“陈锋哥哥快看，这里好多曼陀罗花！”狄维娜笑着朝着陈锋喊道，陈锋顿时抬起头，朝着那边看去，顿时整个人都惊呆了。
狄维娜，宛如一个小精灵一样，站在一群花丛当中，紫色而妖艳的曼陀罗花没有对狄维娜造成任何的影响，反而是宛如绿叶一样，完美的承托出了狄维娜的可爱和美丽。
精灵！
陈锋的脑海里瞬间浮现出了精灵2个字，目瞪口呆的看着在那边欢声笑语的狄维娜，一脸的痴呆。
太美了。
狄维娜真的宛如一只精灵一样，无忧无虑的在花丛中游玩。
虽然天色是黑暗的，可是那湖泊下面居然泛着一阵阵的光芒，陈锋不知道里头是什么，估计是类似发光的水晶之类的东西。
可是正是因为这个光芒，真正完美的衬托出了狄维娜的美丽。
那朦胧，但是却又清晰的湖边，狄维娜开心的在每一朵娇媚的曼陀罗花前走过，轻轻的弯下腰，把曼陀罗花中的露水倒入手中的瓶子。
被露水给弄湿的衣服，紧紧的贴在了狄维娜的身上，勾勒出了一副完美的身材，陈锋心中猛然的一阵感叹，不知不觉，自己认识的那个只有荷包蛋大小的狄维娜，已经长大了。
完美的曲线，让陈锋不由的感觉一阵燥热，陈锋早已经不是那未经人事的初哥了，自从尝过这个美妙的感觉之后，陈锋发现自己对女人的感觉不减反增。
原本小乳鸽的狄维娜，2年的时间，已经发育的完美了，凹凸有致，看的陈锋一阵燥热，不过陈锋可不敢下手。
在不远处，陈锋的合法妻子朱利安，也是摆弄了一下头发，轻轻的把头发捋到了投上，似乎是感觉到陈锋在看自己，顿时抬起头，朝着陈锋微微一笑。
那柔美的样子，完全没有平日里刚硬的一面，陈锋仿佛感觉自己的心都融化了，顿时不由自主的一阵微笑，然后朝着朱利安走了过去。
“累吗？”陈锋轻轻的抱着朱利安，朱利安红着脸挣扎了几下，可是却没有挣扎开来，只能红着脸点点头。
陈锋看了看四周，忽然一把抱起了朱利安，刚才看狄维娜那完美的曲线，让陈锋一阵燥热，现在的时间，才4点钟。
换句话说，是天黑！
“别！”朱利安想要拒绝陈锋，虽然平日里看起来朱利安胆子很大，可是朱利安已经猜到了陈锋要干嘛。
“你嘴巴里说别，那握着的我小兄弟干嘛？”陈锋猥琐的笑着说道，朱利安白了一眼。
“别在这里，这里是野外！”朱利安红着脸说道，陈锋却是一笑，直接抱着朱利安进入了森林，陈锋感觉自己忍不住了，尤其是抱着朱利安那软弱无骨的身体。
“不要在这里！”朱利安红着脸推搡了一下陈锋，可是陈锋那灼热的男人气息扑面而来，让朱利安完全提不起力气。
“为什么不要在这里？”陈锋笑着亲吻着朱利安，朱利安刚准备说话就被陈锋给堵住嘴巴了，陈锋把朱利安靠在一棵大树上，双手直接在朱利安的身上游走了起来。
“不要！”朱利安咿唔了一声，陈锋的大手攀在了朱利安那圆滚的胸口上，不断的揉搓了起来，朱利安只感觉自己的胸膛一阵阵刺激流动而过，顿时整个人都轻微的颤抖了起来。
平日里坚强，完美，甚至有点冰山的朱利安在自己的手里居然有一副如此小女儿的形态，陈锋更是一阵激动，小陈锋直接顶在了朱利安的双腿之间。
“朱利安，我要！”陈锋轻轻的在朱利安的耳边说道，朱利安还没来得及反应，陈锋就已经进入了朱利安的身体。
“嗯！”朱利安轻轻的呻.吟了一声，陈锋开始轻柔的动了起来，朱利安只能红着脸享受着，双手环抱在陈锋的脖子上，接受着陈锋的冲刺。
两个人在森林里头激战，四周是漆黑的一片，陈锋偷偷的放出了几个骷髅保护在四周，可是聪明反被聪明误，陈锋却忽略了一个人。
狄维娜。
躲在小树丛内的狄维娜看着陈锋和朱利安刺激香.艳的一幕，整个人躲在小丛林里头丝毫不敢动弹，整个人就好像是绷紧的皮带一样。
“朱利安姐姐怎么会发出这种声音，好害羞啊！”狄维娜的耳边传来朱利安压抑的叫声，狄维娜只感觉自己的双腿之间一阵泥泞，可以她不敢丝毫动弹，深怕被发现自己在偷窥。
渐渐的，陈锋和朱利安的动作也越来越大，狄维娜也从害羞变成了好奇，最后一脸探索的看着陈锋和朱利安的运动。
“好，好奇怪的感觉！”狄维娜偷偷的碰了一下自己，顿时只感觉一阵激流直接从自己的下身喷了出来，狄维娜顿时浑身颤抖了起来。
朱利安和陈锋完全没想到自己两人的肉搏居然被狄维娜看的一清二楚，或许是因为野外的关系，两个人变得十分激动，整整持续了一个小时，陈锋才不甘心的撤退了。
不是因为不给力，而是陈锋无奈，太阳已经升起来了。
陈锋可不敢继续冒险，自己被看到了无所谓，朱利安要是被人看光了，那陈锋就亏大了。
只能鸣鼓收兵，陈锋看着朱利安那满脸桃花的样子，顿时再次咬了一口朱利安胸前的粉嫩，偷偷的附在朱利安的耳边。
“等结束了，咱们再继续！”
朱利安羞红了脸颊，打了一下陈锋，两个人互相整理了一下衣服，一次野外的激情就这样结束了！

第354章 重磅炸弹！

玉龙的活动其实很无聊，陈锋看了一会儿就懒得看了，偷偷摸摸的带着朱利安回到了狄维娜的家。
没办法，整个城市都是曼陀罗家族的人，每个人在这里都有一个家，完全没有旅馆客栈之类的地方，陈锋只能带着朱利安回到狄维娜的家。
进入朱利安的房间再次缠绵了整整几个小时，陈锋和朱利安终于是身心满足。
对于什么玉龙大会，陈锋真的没什么心思，难道还要再收一个干儿子，还不如干女儿来的好呢，女儿可是父亲的贴心小棉袄，再说兵荒马乱的，陈锋压根就没这个心思。
而且对于这个玉龙大会陈锋也十分的不喜欢，一个小孩子才出生，就被打上了标签，虽然陈锋知道曼陀罗家族的教育很好，可是陈锋也看到了。
那三角眼女，虽然是个别案例，可是有个别的存在，那就等于依然存在，万一出现一个小孩子从小被娇生惯养，到后来那简直就是为祸人间的存在。
指不定又是几个堕落者呢！
所以，陈锋觉得小孩子就是要有小孩子的生活，整天抓虾摸鸟就是小屁孩改做的事情，反正等自己有孩子了以后，陈锋可不会给他过多的压力，让孩子自己成长才是重点。
陈锋忽然看了看朱利安，自己的孩子？
嘿嘿嘿.......
朱利安不解的看着陈锋诡异的笑容，还以为还想要，顿时羞涩的狠狠掐了一下陈锋，陈锋这才嘿嘿的笑了起来，把自己的想法告诉朱利安。
“谁......谁要给你生孩子呀！”朱利安拍着陈锋小生的说道，那娇羞的样子让陈锋的小兄弟再次昂首挺胸，可是朱利安却吓了一跳，连连摆手，表示自己已经不行了。
“我们快回去吧，不然狄维娜要着急了！”朱利安对着陈锋羞涩的说道，这种偷偷摸摸的感觉，让朱利安今天也变得异常的激动，甚至让陈锋都有点吃不消。
不过还好，陈锋是男人，依然战胜了朱利安，这让陈锋相当的自豪，要知道朱利安可是圣骑士啊。
回到了人群当中，那边的仪式还在进行，整个城中心充斥着孩子的哭闹声，陈锋和朱利安笑着对视了一眼，孩子是最能激发人类爱心的了。
看着里头，只见在城市中心，一个硕大的喷泉，里头充斥着满满的凌晨时分所有人一起齐心协力弄过来的露水了。
只见在众人的视野当中，一个才出生几个月的小女孩，慢慢的被放入露水当中，陈锋不由的“咦”了一声，因为那个露水居然散发出了一阵淡淡的蓝色光芒。
“这是怎么回事？”陈锋看了看，这个露水里头也没有染色剂，也没有蓝色的灯光，怎么可能发出蓝色光芒呢？
尤其是盛放露水的是喷泉，昨天陈锋还见过，里头没有任何的光芒，可是现在却散发着蓝色的光芒，让陈锋大吃一惊。
“变亮了，变亮了！”忽然，人群开始激动了起来，陈锋立刻看了过去，只见那池子里头的蓝色光芒居然真的变亮了起来。
从原来的莹莹淡蓝，变成了如同海水的蔚蓝色，陈锋不由的大吃一惊，转头看了一眼朱利安，朱利安也一脸惊讶。
“陈锋哥哥，朱利安姐姐，你们2个怎么在这里呀！”狄维娜从人群当中挤了过来，看着陈锋和朱利安问道。
朱利安的脸色不由的一红，陈锋没有回答，而是好奇的问狄维娜，那蓝光到底是怎么回事。
狄维娜好奇的看了一眼朱利安和陈锋，眼中忽然一阵恍然大悟，顿时脸色也变得通红，害羞的看了一眼陈锋。
“狄维娜，我问你呢，你怎么了？那蓝光到底是怎么回事？”陈锋好奇的那手在狄维娜的面前晃了晃，狄维娜顿时惊醒了过来。
“什么？什么？蓝光？哦，蓝光啊！”狄维娜顿时恍然大悟，陈锋不解的看了一眼狄维娜，怎么迷迷糊糊的，以前的时候没这个毛病啊。
“那个蓝光是魔法之神的恩赐，只有对魔法掌握很有天赋的婴儿进入池子里的时候，才会散发出蓝光，当年我的光芒可是比这个小孩子要更蓝更亮呢！”
狄维娜骄傲的说道，陈锋身旁的人顿时看了一眼狄维娜，然后一阵恍然大悟，狄维娜当年可是“玉龙女”呢，当然比现在这个孩子要更加的蓝，更加的亮。
“哦？那当年你也是光着屁股被你爹扔到里头进去的？”陈锋笑着说道，狄维娜顿时脸色立刻变得通红，然后羞涩的看了一眼陈锋，然后拍了一下陈锋，撅着嘴在一旁生气了。
陈锋顿时一阵大笑，可是陈锋身旁的朱利安却好奇的看了一眼狄维娜，狄维娜的样子好像是恼羞成怒，可是貌似羞大于怒啊？
那个孩子的蓝光终于停下来了，那孩子的父亲发出一声叹息，显然对于这样的结果不太满意，可是结果已经出来了，连忙把自己的孩子从池水里抱出来。
“这个混蛋，这个冷的天居然让孩子光着身！”陈锋愤怒的说道，不过却愕然的看着四周的人用一副白痴的眼神看着自己，陈锋不由的一阵不解。
“噗嗤！”狄维娜顿时笑了出来，连忙给陈锋解释了一下，陈锋顿时恍然大悟。
所有孩子的身上都带有一个红色的小宝石，那个宝石并非是红宝石，但是却是一种类似钻石一样的东西，十分的坚硬。
不过这个石头的能力不是这个，而是带在身上可以驱逐寒冷，现在的这个气温，小孩子只要一戴上那个宝石，就宛如是在夏天里的夜晚一样，十分的舒服凉快。
陈锋顿时恍然大悟，原来那是人家的移动保温箱啊，陈锋顿时笑着点点头，寻思着是不是拿一两块过来，以后自己的孩子可以用。
陈锋不由自主的看向了朱利安，却不了朱利安也在看向自己，顿时两个人四目相交，朱利安立刻害羞的狠狠的掐了一下陈锋，陈锋顿时倒吸了一口冷气。
“嘿嘿，拧我干嘛？”陈锋在朱利安的耳边笑着说道，朱利安再次撅着嘴拧了一下陈锋，显然是对陈锋的调戏表示很愤怒。
“好了，不闹了，继续看吧！”陈锋笑着说道，和朱利安2个人转头继续朝着那城中心看去，2个人都没有看到，一旁狄维娜那略显幽怨的眼神和脸色。
不过狄维娜立刻就摆正了脸色，和陈锋解释了起来。
原来，在这个池子里，只要小孩子浸泡下去，就会发出蓝光，蓝光越是颜色深沉和亮度充足，那就代表着这个孩子与魔法之神沟通的就越好。
如同用魔幻小说里头的话来解释，就是孩子与元素之间的沟通会更好，可以更好的修炼魔法，曼陀罗家族可是法师家族，自然以法师为重。
当初狄维娜的蓝光，可是蔓延出整个池子四五米，被成为一代天才，而狄维娜也并没有让人们失望，成就得同寻常，那变异技能更是把闪电魔法发挥的凌厉尽致，让一群同年的人看的是羡慕不已。
“不知道今年能不能出一个厉害的小家伙！”狄维娜笑着说道，陈锋等人也笑了起来。
“和你一样厉害？光”陈锋笑着看着狄维娜，狄维娜骄傲的挺起胸膛，陈锋看着那娇嫩的乳鸽，顿时一阵心驰神往，不过陈锋可不敢多停留，立刻笑着摸了摸狄维娜的脑袋。
不过，让所有人都失望的是，陈锋并没有见识到那耀眼的蓝色光芒，蓝光最亮的居然就是那个陈锋和朱利安回来到时候刚看到的那个丫头。
夜晚。
所有人都在开始宴会，开始对自己的孩子开始庆祝，而那个小女孩的家里，居然还邀请了狄维娜，陈锋最后才知道，原来这个小丫头，居然得叫狄维娜姑姑。
属于表亲！
可爱的小女孩成为了宴会的主角，因为她就是今年的“玉龙女”，一块蓝色的，雕刻着曼陀罗的牌子放在那小丫头的家里，小丫头显然也知道这些人都来看自己的，顿时一阵激动。
看着今天的主角在母亲的怀里头不断的舞动着手脚，那激动的样子让在场所有人都大笑了起来，陈锋等人也开心的逗弄着这个小丫头。
不过还好，人家看不上陈锋，没有让陈锋收干女儿的念头，陈锋也乐得其所，不过显然朱利安很喜欢这个小女孩。
等回家之后，还在说着这个小女孩的可爱什么的，让陈锋一阵笑意，对着狄维娜说要不然就“自己生一个呗”。
不过得到朱利安的反对，2个人都还没过30级，现在真的要孩子，那会对孩子的天赋有所影响。
其实陈锋也怀疑过，万一自己的能力继承给自己的孩子，那是不是很强悍呢？
如果不继承，那陈锋也无所谓，既来之则安之，陈锋对于这种属于未来的计划，还没有太上心。
现在主要面对的，就是升级。
第二天早上，曼陀罗族长回到了曼陀罗城，一大早就接待了陈锋几个人。
可是，当晚饭的时候，老人猛然间抛出了一个重磅炸弹，差点把陈锋等人给吓个半死！

第355章 2个美娇娘入手了！

“纳尼？让我娶狄维娜或者塔维纳？”
陈锋不可意思的看着曼陀罗老族长，不仅仅是陈锋，连狄维娜塔维纳等人都也是一脸的不可意思。
“没错，一个强大的男人有三四个老婆很正常，老夫就有19个妻子，狄维娜的父亲也有8个妻子，大家相处都十分和睦！”
“至于朱利安公主的父亲希赛国王，那更是有上百个佳丽，你只不过再娶一个狄维娜或者塔维纳，老夫也已经和希赛国王商量过了，只要朱利安是老大，你再娶多少他都不会有任何意见，你娶的越多反而他越高兴！”曼陀罗族长淡淡的说道。
“你老爸........”陈锋愕然的看着朱利安，朱利安一脸的茫然，不过脸上却没有任何的嫉妒，反而是一脸的微笑。
“曼陀罗族长，我反对！”朱利安笑着说道，陈锋顿时松了一口气，他忽然觉得如果朱利安答应，那是真的疯了。
但是相反朱利安反对，那陈锋才觉得是正常，陈锋记忆当中，女人都是有嫉妒心的，就算是人在大度，也会嫉妒自己的丈夫有其他的女人。
每个人都有占据心理的，朱利安自然也是。
不过，接下里朱利安的一句话却差点把陈锋给吓个半死，让陈锋目瞪口呆的看着朱利安，甚至想要伸手摸摸看朱利安是不是发烧了。
“曼陀罗族长，我感觉您瞧不起我家的陈锋，为什么要在狄维娜和塔维纳之间选一个呢？2个都嫁给陈锋好了，我相信狄维娜和塔维纳也不想分开！”朱利安微笑着说道。
陈锋只感觉自己的脑袋被狠狠的撞击了一下，目瞪口呆的看着朱利安，完全没想到这种话居然是从朱利安的嘴巴里头说出来的。
陈锋顿时一阵幻想，难道朱利安把自己当儿子？正在给自己物色媳妇儿？
不可能吧！
“朱利安......你......”
朱利安忽然抬起手，直接阻止陈锋说话，陈锋不由的闭上了嘴巴，此时的朱利安霸气十足，一个动作就让陈锋闭嘴了。
“哈哈哈哈，不错不错，是我老头子笨了，既然公主都同意了，那陈锋你自然是无话可说了吧？”曼陀罗族长相信，自己的2个孙女的相貌绝对可以牢牢的吸引住陈锋。
“等等，我不同意！”陈锋摇摇头，终于从朱利安带给自己的震撼里头清醒了过来，连忙站了起来。
餐桌上的气氛一下子尴尬了起来，陈锋站在桌子边上，不断的摇着头，心里头虽然窃喜，但是理智还是战胜了贪婪。
“说实在的，狄维娜和塔维纳真的很漂亮，如果在没有朱利安之前，我绝对二话不说答应下来，这样的美事我怎么可能拒绝！”
“可是，现在我已经有朱利安了，虽然朱利安很大度，可是我还是不想辜负朱利安，我才和朱利安相爱几年，难道就要移情别恋？”
“下次万一别的家族再塞几个女儿孙女过来，难道我又要接下来？那样是对朱利安的不公平，更是对狄维娜和塔维纳的不公平！”
陈锋义正言辞的说到，这次可不是什么狡辩，而是陈锋真正的心里头的想法，虽然朱利安看起来是十分的大度，可是陈锋却担心害怕朱利安心里会不舒服。
这才和朱利安相处多久，就要把自己的爱分摊下去，这完全就是对朱利安的不公平。
“不行！”陈锋严肃的说道，一旁的狄维娜和塔维纳的眼里头顿时含着泪水，可是陈锋的话却让她们没有一丝被嫌弃的感觉。
陈锋是不想分割对朱利安的爱，所以才拒绝的，2个人都万分羡慕的看着朱利安，如果陈锋能这样对自己，2个人真的死都愿意。
忽然，2个人的脑海里不由的一震。
对啊，陈锋之所以如此的为了朱利安考虑，就是因为当初朱利安宁愿为陈锋死，一瞬间两个女人对陈锋更加的喜爱了。
为了照顾自己的女人，而放弃别的女人，狄维娜和塔维纳可以肯定，陈锋真的是一个不可多得的好男人，对嫁给陈锋更加的期盼了。
可是一看到陈锋那坚决的态度，两个人都郁闷了下来。
“坐下，站起来干嘛？”朱利安看了一眼陈锋淡淡的说道，虽然嘴巴上淡淡的，但是眼中却充满了一股浓浓的爱意和感动。
“曼陀罗族长，这件事我可以做主了，他同不同意无所谓，只要狄维娜和塔维纳嫁过来，他不同意也没办法！”
“所以，我做主，让狄维娜和塔维纳成为陈锋的女人吧！”朱利安对着曼陀罗族长说道，然后转头看了一眼狄维娜和塔维纳。
只见2个女孩子看到朱利安看向自己，顿时一阵害羞，不由自主的把脑袋缩进了胸膛，整个脸都变得通红通红的。
“朱利安！”陈锋朝着朱利安叫了一声，朱利安却看也不看陈锋一眼，转头看向了2个女孩子，问了一句让两个女孩子都小鹿乱撞的话。
“狄维娜，塔维纳，既然陈锋说要照顾你们的感受，那姐姐我就问你们一句话，你们到底愿不愿意，心甘情愿的嫁给陈锋，只要你们点头，那这桩婚事就定下来了！”朱利安笑着说道。
2个女孩子的脸色变得更加通红，众人甚至感觉到一股热浪扑面而来，狄维娜和塔维纳的脸上甚至出现了汗水。
“怎么样？愿不愿意？”朱利安的心里头其实早就知道了，不过为了维护一下自己大姐的样子，顺便调戏调戏自己的2个即将入门的妹妹，立刻笑着再次逼问了一句。
“哎呀，姐姐你先说！”狄维娜被朱利安问的害羞无比，顿时推了一下塔维纳，让塔维纳先回答，塔维纳一下子成为众人的焦点。
“我.....我......”塔维纳被狄维娜突如其来的一招给吓的不知所措，整个人害羞的连话都说不清楚，顿时手忙脚乱，不知所措的看着众人，嘴巴里不断的“我我我我”的。
“快说快说！”一旁的几个亲戚开始笑着催促着塔维纳，塔维纳变得更加的害羞了，那手足无措惊慌的样子，让陈锋看的不由一阵心疼。
一群亲戚都是过来人，早就看穿了塔维纳和狄维娜的样子，只不过2个人不开口，自然要逗趣一番，结果塔维纳被逗的更加羞涩不堪了。
“好了，好了，不准再欺负我孙女了，虽然快嫁出去了，但是还是我老头子的孙女，由不得你们欺负！”曼陀罗族长顿时笑着说道，众人发出了一阵哄笑，老族长的话中已经表明了塔维纳要嫁掉的事实了。
“塔维纳，如果你是真的心甘情愿，那就点点头就好了，你们一群大老爷们老娘们的欺负我孙女干嘛？”曼陀罗族长对着边上的人怒吼着。
“老爷子，这话不对，我可是塔维纳的的老爹，自然要过问了！”尼古拉斯大声的表示抗议，不过刚说完自己就又笑了起来。
最后，所有人都看向塔维纳，塔维纳红着脸，最后心里一狠，一咬牙，快速的点点头，那点头的速度如同捣蒜一样，让众人又是一阵哄笑。
“狄维娜，你姐姐已经同意了，那你呢？”曼陀罗族长欣慰的点点头，本来他就是打算让自己的2个孙女其中一个捆住陈锋。
可是没想到陈锋的胃口居然这么大，不过看到陈锋为了照顾朱利安，宁愿2个都不要，这让老爷子十分的满意。
不然，老爷子对于把自己2个心爱的孙女都嫁给陈锋，还真的有点不舍得， 但是看到陈锋对朱利安的态度之后，老爷子就心满意足了。
陈锋会疼爱朱利安，那就一定不会欺负狄维娜和塔维纳，何况这群人在一起已经很多年了，大家都知根知底，根本不存在什么争风吃醋。
再说了，在老爷子的心里头，女人就没有资格争风吃醋，在这个世界虽然女人的职业者也很多，但是毕竟还是以男人为主。
“我....我要和姐姐在一起！”狄维娜看到火烧到自己身上了，立刻大声的说了一句，然后迅速的缩到了塔维纳的怀里，然后羞涩的看了一眼陈锋。
“好好好，那就这样定下来了，从今天开始，陈锋你就是狄维娜和塔维纳的未婚妻了，等你和朱利安公主完婚之后，立刻迎娶我家的2个小宝贝！”曼陀罗族长大笑着说道。
众人又是一阵哄笑，陈锋呆呆的看着2个人，没想到仅仅只言片语当中，2个人居然就成为自己的妻子了，陈锋感到一阵恍然。
最后的结果就是陈锋迷迷糊糊的得到了2个美丽的娇妻，等陈锋走出了大厅陈锋这才幡然醒悟了过来，看着自己背后跟着的2个女孩子，陈锋顿时感觉到一阵不可思议。
回到了曼陀罗家给陈锋的住宅，陈锋愕然的看着自己面前的3个女人，三个不同类型的女人，一想到这三个女人都是自己的妻子，陈锋感觉自己一下子就激动了起来。
“我....我去睡觉了！”
“我也去！”
狄维娜和塔维纳看着陈锋呆呆的看着她们，顿时一阵脸红，立刻如同受惊的兔子一样快速的回到了自己的房间。
“怎么？傻了？”朱利安笑坐到陈锋的边上问道，陈锋顿时白了一眼朱利安，忽然一把抱住了朱利安。
“你居然敢自作主张，我要好好的惩罚你！”陈锋“恶狠狠”的说道。
“呵呵，你要惩罚我什么？”
“我要让你明天都下不了地！”陈锋大笑着说道。
“别，等等！”朱利安忽然阻止了陈锋。
“去找她们吧，她们2个已经在等你了！”朱利安摸着陈锋的脸轻轻的说道，陈锋忽然一嘴巴堵住了朱利安的嘴。
“等？那就让她们等着吧，你以为我这么好对付么？等我先收拾了你，在去收拾她们！”陈锋看着朱利安那完美的身躯，顿时一阵激动。
而脑海里，更是浮现出了一副所有男人都期盼的画面。
姐妹花......
双.飞

第356章 双――飞！

陈锋一把抱住了朱利安，直接淫.笑着把朱利安扔在了床上，然后二话不说直接压了下去，朱利安顿时一阵充满了笑意的尖叫。
陈锋轻轻的捧着朱利安的头，在朱利安刚要开口的时候，直接堵住了朱利安的嘴巴，朱利安咿唔了一声，陈锋大口大口的吞咽起了朱利安的琼浆。
一只手攀在了朱利安的胸脯上，那柔软的触觉让陈锋再次一阵激动，轻轻的放开了朱利安的嘴巴，凝视着朱利安那宛如黑夜中璀璨星辰一般的眼睛。
“谢谢你，朱利安！”陈锋轻轻的对着朱利安说道，朱利安红着脸对着陈锋笑了一下，然后轻轻主动吻了一下陈锋。
“要我！！”
朱利安的2个字就仿佛是炸药一样，轰然的把陈锋整个神经都渣的支离破碎，陈锋立刻提枪上马，随着朱利安一声声难以遏制的呻.吟，大力的冲刺了起来。
整整3个小时，陈锋大战朱利安才以朱利安的失败而结束，陈锋却一阵神清气爽，看着自己怀里的朱利安，一阵得意。
“她们还在等你呢，你快去吧！”朱利安虚弱的拍了一下陈锋，然后直接沉沉的睡了过去，陈锋顿时一阵愕然，这么晚了还在等自己？
不知道是什么东西趋势着陈锋，或许是男人的色心吧，陈锋慢慢的走出了房门，来到了塔维纳的房间，可是里头却是空无一人。
陈锋忽然心中一惊，不过一下子就回味了过来，塔维纳恐怕是在狄维娜的房间里。
陈锋的眼睛猛然的一亮，2个女孩子在一起......
悄悄的来到了狄维娜的房间， 房间里的灯光依然亮着，陈锋轻轻的敲了一下门，里面的灯光忽然熄灭，陈锋顿时一愣。
陈锋轻轻的推了一下门，那房门居然应声而开，传来一阵“嘎吱”的声音，如果是在别的地方陈锋或许会害怕。
可是在这里，陈锋只感觉自己激战了数个小时的小兄弟再次昂首挺胸了起来，陈锋不由自主的一阵激动。
走入了房间，虽然里头没有光线，可是外面明亮的路灯照耀进来，让整个房间内有一种朦胧的感觉。
“好香啊！”陈锋忽然深呼吸了一口气，一股沁人心脾的芬香传入陈锋的鼻子，陈锋忽然感觉这个香味有点怪，只感觉自己的小腹的那一团火焰，宛如被浇上了一瓢油一样。
变得更加的雄伟了！
陈锋一阵惊讶，难道是什么房中秘术？
陈锋记得以前看书的时候，小说里尝尝有一种可以激发男人原始欲望的东西，那就是传说中的“春.药”，莫非这个香味也有这样的效果？
陈锋轻轻的走到了床边，顿时差点笑了出来，只见一床被子下，2个玉体若隐若现，此时正在不安分的扭动着，一看就知道是狄维娜。
陈锋忽然来了恶作剧的心情，偷偷的看了看书2个人的位置，狄维娜的脑袋貌似在塔维纳的怀中，陈锋轻轻的探出手，一把抓了下去，试图抓住狄维娜的小脑袋。
“呀！”
忽然，陈锋只听到一声压抑的尖叫，只感觉自己的手中一阵无比柔软的感觉，但是那柔软中却带有强有力的弹性。
“胸！”虽然并非久经沙场，可是陈锋好歹也是过来人，一摸就知道那东西是什么，而且一粒十分明显的凸感。
葡萄！
陈锋不由自主的揉捏了起来，那圆滚饱满的感觉让陈锋爱不释手，被窝里忽然传来了压抑的呻.吟，陈锋顿时一笑。
塔维纳的声音。
轻轻的掀开被窝的一角，陈锋在2个女孩子的惊呼中直接钻了进去，一把抱住了距离自己最近的一个身体，一阵少女的幽香直接扑面而来。
“狄维娜！”陈锋轻轻的叫了一声，这个香味陈锋早就十分熟悉了，在陈锋怀中的狄维娜轻轻的答应了一声，然后转身把自己的小脑袋直接埋入陈锋的怀中。
“呵呵！”看着狄维娜害羞的样子，陈锋顿时笑了出来，忽然感觉到自己对面有目光在注视着自己，陈锋抬起头，只见塔维纳正含情脉脉的看着自己。
“塔维纳！”陈锋也叫了一声，塔维纳顿时羞涩的低下了脑袋，陈锋忽然伸出手，直接把狄维娜给抱了起来。
“呀！”狄维娜叫了一声，不过等反应过来，陈锋忽然已经夹在了2个女孩子的中间，陈锋一只手一个，抱着2个女孩子。
“狄维娜！”
“嗯！”
“塔维纳！”
“嗯！”
陈锋笑了起来，2个女孩子羞涩的样子让陈锋感觉自己面前的宛如2道天神一般的美食，让陈锋食指大动。
轻轻的捧着狄维娜的脸，直接一口吻了下去，这不是和狄维娜一次接吻了，狄维娜也颤颤巍巍的，开始回应了起来。
陈锋一边和狄维娜接吻，另外一边也没有闲着，轻轻的攀上塔维纳的胸部，继续开始揉捏着那让陈锋爱不释手的胸部。
“嗯，嗯！”耳边传来塔维纳那压抑的声音，陈锋更是激动，另外一只手直接攀上了狄维娜的胸部。
出乎陈锋的意料，狄维娜的胸部比几年前大了许多，以前陈锋目测，自己一只手可以完全包容，可是现在却已经有点无法包容下去了。
而且狄维娜还在长身体，再过几年，狄维娜或许会比朱利安的还要大。
两只手，两种完全不同的感觉，让陈锋真正体会到了为什么这么多男人向往着“双.飞”这种活动，原来是如此的刺激。
狄维娜整人都压在陈锋的身上，陈锋终于感觉忍受不住了，一个翻转把狄维娜压在了自己的身下，看着狄维娜那娇羞的样子，轻轻的把手伸入了狄维娜的衣服内。
狄维娜和塔维纳只穿着睡衣，刚才的抚摸全部都是隔着衣服的，可是当陈锋的手真正触碰到光滑的皮肤的时候，陈锋顿时只感觉自己一阵激动，那感觉简直是天地两隔啊。
陈锋一阵激动，一下子就把狄维娜的上衣给脱掉了，顿时没有穿内衣的狄维娜，那柔嫩的上半身一下子就暴露在了陈锋的面前。
“好白！”陈锋惊呼了一声，狄维娜整个人原本还好，可是在陈锋的一句话下，变得无比的羞涩，那白皙的皮肤在陈锋不可思议的目光下，居然慢慢的转换成了粉红色。
陈锋倒吸了一口冷气，只见在朦胧的光芒下，狄维娜浑身都是粉红色的皮肤，被照的格外的美艳。
陈锋轻轻的碰了上去，狄维娜不由自主的颤抖了一下，整个人只感觉一阵抽搐，陈锋顿时一阵愕然，就这样就达到巅峰了？
陈锋一阵不可思议，轻轻的把手伸入了狄维娜的裤子里，只感觉一片湿润，顿时笑着看着狄维娜，狄维娜被看的一阵羞臊。
“去弄姐姐！”羞涩的狄维娜推了一把陈锋，陈锋顺势滚到了塔维纳的身上，塔维纳刚刚看着陈锋和狄维娜的调情，早就泥泞一片了，忽然看到陈锋压在了自己的身上，顿时只感觉下身也是一阵激流。
“又来？ ”陈锋不可思议的看着塔维纳，塔维纳直接把枕头一裹，捂住了自己的脸，整个身体开始轻微的颤抖着，不知道是羞涩还是害怕。
陈锋轻轻的脱掉了塔维纳的衣服，顿时又是一阵惊愕，只见塔维纳的皮肤并不比狄维娜的差，甚至还略胜一筹。
狄维娜的是如同婴儿一样的光滑白皙，里头还透着粉红色。
而塔维纳的，则是如同白玉一样的光滑白皙，看起来让人有一种想要咬一口的感觉，陈锋轻轻的托着狄维娜和塔维纳的乳鸽，顿时开始大快朵颐了起来。
2个女孩子的胸部在陈锋的手里不断的变化着，而陈锋更是轻轻的咬了咬那上面粉红色的葡萄，让2个女孩子的身体不由自主的弓了起来，整个身体一阵阵的颤抖。
终于，陈锋轻轻地脱下了2个女孩子的最后的一道防线，2个女孩子都是轻轻的颤抖着，显然对即将到来的感觉到十分的紧张。
轻轻的，抚摸过了2个女孩子最私密的地方，陈锋只感觉一片湿润，或许是因为巅峰过后的关系，一股靡.靡的味道散发了出来。
陈锋终于忍不住了，轻轻的吻了一下塔维纳，姐姐优先......
第二天一早， 陈锋从2个女孩子的怀抱中醒了过来，被子早就被三个人给踢到了地上，好在三个人都是职业者，完全不惧寒意。
看着左右一边一个的横立的玉体，陈锋只感觉的小腹再次一团火暴涨了起来，狄维娜忽然轻声的痛呼了一声，陈锋顿时才感觉到，自己的兄弟还在人家的里头呢！
陈锋看着狄维娜轻微颤抖的眼睛，立马就知道这个小丫头已经醒过来了，嘴角不由的浮现出了一丝坏笑，猛然抽动了两下。
“哎呀，不要了！”狄维娜立刻知道自己装睡被拆穿了，立刻张开眼睛一把按住自己的下面，对着陈锋求饶的说道。
“你不要了？那你姐姐一定还要！”陈锋忽然转过身，直接一把抱住了塔维纳，塔维纳顿时也惊呼了起来，连忙推开陈锋，说着自己也不要了。
“哈哈哈！”陈锋大笑着说道，这时候两个女孩子才发现被陈锋给骗了，顿时娇羞的开始声讨起了陈锋。
“别玩了，快起床下来吃午饭了！”
忽然，就当三个人在玩闹的时候，楼下传来了一声大叫，两个女孩子立刻对视了一眼，然后脸色变得格外的通红！

第357章 回到库拉斯特

楼下人一叫，楼上三个人瞬间安静了下来，最后还是陈锋笑呵呵的爬了起来，不过陈锋阁下出门的时候忘记穿衣服了，只能光腚跑回了朱利安的卧室，穿好衣服走下了门。
“早上好！”看着厨房内一个忙碌的公主，陈锋立刻走上前去，抱着朱利安那柔软的小腰，轻轻的说了一声。
“什么早上好，都中午了！”朱利安含笑白了一眼陈锋，然后继续摆弄着手里头的东西，一个个荷包蛋在朱利安的铲子里头飞舞。
“吃晚饭，让她们2个休息一天，明天咱们得回库拉斯特了，听说地狱火已经被封印了，不过库拉斯特被毁了大半，结界全部失效，各路的怪物都在库拉斯特里头肆虐！”朱利安皱着眉头说道。
“别皱眉头，现在的你就安心当一个女主人，库拉斯特什么的，咱们不关心，也轮不到咱们关心，后天咱们回去再从长计议！”陈锋笑着说道。
朱利安轻轻的一个微笑，陈锋在朱利安的脸上亲了一口 ，然后正准备上楼去看看姐妹花怎么还没起来，大门被一脚给踹了开来。
“好家伙，这里不是我家，踹坏了要赔的！”陈锋无奈的对着艾米丽说道，只见艾米丽冷着脸走了进来，身后跟着一个浑身黑色包裹着的莉莉丝。
陈锋只感觉艾米丽愤怒的看了自己一眼，而背后的莉莉丝也是哀怨的看了自己一眼，陈锋顿时感到背后一阵寒意。
“哼，踹坏了就踹坏了，我又不是赔不起！”艾米丽大声的说道，那粗大的嗓门直接把整个曼陀罗城都给震动了一遍。
陈锋顿时耸耸肩，真不知道这个母老虎到底是吃了多少辣椒，今天脾气怎么这么差，陈锋朝着朱利安使了一个颜色，可是朱利安却假装没看到。
陈锋顿时一阵不解，不过心里头还念着楼上的两个人，立刻“蹬蹬”的走了上去，回到了狄维娜的房间，却看到了一副美丽的画面。
狄维娜穿着一条小裤子，仅仅遮住了那圆滚的小屁股，但是那修长的大腿和完美的小腿却依然是暴露无比。
而上半身更是一丝不挂，只可惜是背对着陈锋的，不但陈锋还可以看到更美丽的一面，陈锋顿时心里头暗道一声可惜。
而另外一个，塔维纳的动作比狄维娜要快许多，此时已经穿好了衣服，正打算穿裤子，那宛如牛仔裤一样的修长裤子，正挂在塔维纳的脚踝上。
而塔维纳则坐在床上，外面虽然黑暗，可是现在却是白天，灯光比夜晚要更加的明亮，光线投射进来，只 感觉那圆滚的半个屁屁和一条修长的美腿，正缓缓的消失在陈锋的面前。
“呀，你怎么进来了，快出去出去！”塔维纳忽然惊呼了一声，狄维娜立刻把衣服裹在自己的身上，转头怒视了一眼门口，却发现是陈锋，顿时直接把手中的衣服朝着陈锋看了过来。
“笨蛋，别让他占便宜了！”果然还是姐姐细心，塔维纳立刻扯过被子，裹住了狄维娜的全身，美景一下子就消失在了陈锋的眼前，不过刚才一闪而过的粉嫩的山峦，却让陈锋又是一阵激动。
“好了，我就上来看看，你们能不能下床！”虽然这个世界女孩子的体质要好很多，可是狄维娜和塔维纳毕竟是第一次，陈锋没吃过猪肉总见过猪跑，自然知道女孩子第一次后会很疼的。
“坏蛋，还不都是你害的！”狄维娜心直口快，立刻对着陈锋撅着嘴巴娇嗔了一句，塔维纳立刻拍了一下自己的妹妹，这不就等于间接承认了么？
“嘻嘻！”狄维娜吐了一下舌头，不过却没有感觉到任何的羞涩，反而直接坐在了床上，欢喜的看着陈锋。
“陈锋哥哥，要不要帮我穿衣服呀？”狄维娜偷偷的把被子也拉下来了一点，露出了那虽然并不是很大，但是却已经破成规模的胸部，而且在狄维娜刻意的动作下，一道粉嫩的乳.沟顿时出现在了陈锋的面前。
“嘿嘿，你还是快点穿衣服吧，朱利安还等着你们下去吃饭呢！”陈锋顿时尴尬的摆摆手，立刻转身出了门，朝着楼下走了下去。
陈锋不是怕也不是害羞，而是大白天的陈锋怕克制不住自己，床上的这种事情一旦尝过了之后，就宛如是食之入髓了一般，让人欲罢不能。
不过陈锋知道，这种事情不能过度，就算是自己的身体吃得消，可是也不得放纵。
温柔乡乃是英雄冢，无数英雄在这里头变成狗熊，最后被人剁了吃熊掌，陈锋可不愿意。
他还有一个念头，还要在那仙塞之主的身上讨回自己的尊严呢，陈锋不能就这样荒废在这里，所以陈锋也和朱利安说，后天就回城，然后继续练级。
看着陈锋连忙下楼，楼上2个女孩子顿时大笑了起来，陈锋顿时一阵气苦，这还是那个平日里可爱的狄维娜么，明显是狄维娜这个丫头在故意逗弄自己。
陈锋一阵无奈，这个小丫头和自己发生了最后一步关系之后，反而变得更加放开了，对于别人陈锋还是可以肯定，狄维娜还是那个嚣张的小丫头。
可是对于自己，陈锋也可以肯定，以后这个丫头会更加的粘人，最后一层隔膜都放开了，狄维娜对陈锋可是百分之一千的喜爱。
来到了楼下，只见艾米丽和莉莉丝都用一副陈锋看不懂的眼神看着自己，陈锋也不知道怎么回事，干脆无视两个人，进入厨房接替朱利安的工作，让朱利安远离庖厨。
陈锋的手艺自然没的说，宅男也有厉害的地方，不仅仅是玩游戏和读书，陈锋轻而易举的做出了8个人的分量，桌面上顿时满满当当的当了一大堆。
“对了，过几天咱们回家一趟，得把小胖龙给接回来了！”朱利安对着陈锋说道，陈锋一愣，还差点把那个小胖子给忘记了，然后点点头。
那个小胖子可以说是救过陈锋性命的，如果不是小胖龙，陈锋恐怕天堂之心已经被用掉了，当初在遇到赫拉森的时候，陈锋差点被赫拉森的攻击给灭了。
“那好，去接那个小胖子回来，不过得先弄几只鸡，不然那小胖子绝对闹腾！”在皇宫内，陈锋把烧鸡的秘诀交给了厨师，所以小胖子可以天天烧鸡不离嘴，毕竟皇宫内不缺鸡。
但是，毕竟不是陈锋本人烧的，陈锋知道那个小胖子还是会把手伸向烧鸡，所以做好提前准备，免得那小胖子闹别扭。
一顿饭吃的却是十分的别扭，平日里咋咋呼呼的艾米丽一言不发，而那莉莉丝本来就没什么话，现在更是一句话都不说，偶尔看看陈锋，让陈锋有一种毛骨悚然的感觉。
仅仅一天的功夫，陈锋就感觉这两个女孩子对自己疏远了很多，不知道是不是陈锋的错觉还是其他什么原因。
陈锋也不敢问，只能把这个任务交给了狄维娜，可是狄维娜笨笨的压根就问不出来，最后朱利安和塔维纳上场，还是没有得到任何的消息，让陈锋一阵无奈，最后干脆不去想这个事情。
第三天，陈锋等人收拾了东西，叫出了尸鹫准备回去，曼陀罗族长没有阻拦，反而让几个人多加警惕，毕竟现在库拉斯特十分混乱，甚至有堕落者鱼龙混杂在其中。
众人坐上了尸鹫，一路朝着库拉斯特的方向飞去。
本来，听说库拉斯特被摧毁了将近三分之二，可是等众人真正的从天空中俯瞰库拉斯特的时候，所有人都惊呆了。
只见原本靠海而建的城市，此时就好像是被海啸给冲刷过了一样，本来库拉斯提有三分之一是在海面上的，可是如今那海面上只有斑驳的破碎木板，愣是找不到任何建筑的踪迹。
一个个巨大无比的坑洞，如果不是陈锋知道是地狱火的把戏的话，陈锋还以为这里遭受到陨石袭击了。
附近方圆数十公里之内所有的树木完全燃烧干净，海港那边大量的船只驶入进来，一个个人带着不可思议和震撼走到了岸上。
这群人是职业者，普通居民还没办法回来，甚至许多船只都还在海洋上停留，库拉斯特的人口太多了，鲁.高因完全容纳不下。
“陈锋，陈锋！”
陈锋竖耳一听，下头好像有人在叫自己，陈锋立刻一看，只见希卡利正不断的朝着陈锋挥手，陈锋立刻让尸鹫飞了下去。
“太好了，你没事！”希卡利激动的看着陈锋，那样子仿佛是松了一口气，让陈锋一阵感动。
“呵呵，我提早被告知，所以干脆去了曼陀罗家族的地盘！”陈锋笑着解释了一下，希卡利顿时恍然大悟。
“对了，城市变成这个样子，那接下来得怎么办？重建？”陈锋看着四周的废墟无奈的问道，希卡利也是叹了一口气，点点头。
“这一次库拉斯特损失惨重，20个守护城市的大阵几乎破了一半，现在得先把四周的恶魔投影给清理了，度过了噩梦之月再说！”希卡利看着黑漆漆的天空说道。
陈锋点点头，这时候又有人朝着陈锋跑了过来，陈锋顿时一愣，这不是在沙漠里头认识的死胖子，慕尼黑么？
那个巫医！

第358章 分配的任务！

慕尼黑？

陈锋看着这个胖子笑呵呵的冲过来，就好像是一只大肥猪跑过来一样，顿时一阵大笑，而陈锋身边的女孩也纷纷大笑了起来，显然这个大胖子跑起来真的太有喜感了。

“胖子，你怎么来库拉斯特了？好久不见啊，莉雅！”陈锋笑着对着2个人打招呼，莉雅温柔的对着陈锋点点头，而胖子则开始他的招牌动作，挠头。

“你还是别挠了，气喘吁吁的样儿！”陈锋笑着说道，那胖子浑身因为喘息而颤抖着，那一坨坨的肥肉在手臂的拉扯下，显得格外的突出。

随着喘息，那肥肉宛如果冻一样来回的晃荡，可是如果被一个喜欢吃果冻的人看到这样，估计一辈子都不会再吃果冻了。

“嘿嘿，这次知道库拉斯特遭受遭难，我也回来看看，我家族有一个分部落，就在森林的深处，不知道现在如何了！”慕尼黑笑着说道。

“好家伙，你的家族这么大？”陈锋惊呼了一声，要知道巫医家族一般仅仅只有 一个部落，人口在数百到数千。

但是一旦有分家族，那就代表这个家族的人口超过万人，所以为了保护四周的环境，巫医们则会分出一批的族人，让他们自行成立部落，并且该部落的族长和原先大部落的族长平起平坐。

虽然是这么说啦，可是真的平起平坐那是不可能的，一般被分离出去的都是年轻人，而留守在老部落，族长估计是分离出去的那个部落族长的老爹，甚至是爷爷。

所以，一般分部落还是会以主部落为首，不会有任何的反叛之心。

“嘿嘿，还好还好，我们家族算不错，在库拉斯特密林深处有一个分部落，部落的族长就是我的亲哥哥！”胖子笑着说道，又是一阵挠头。

“亲哥哥，看来死胖子你的身份也不简单啊！”陈锋笑着拍了拍胖子的肚子，胖子也没在意，一脸笑容的挠着头。

“对了，你们打算怎么过去？现在噩梦之月还有十来天，整个库拉斯特都遭受巨大的灾难，你打算就2个人过去，太苦难了吧？”陈锋皱着眉头问道。

“嘿嘿，放心好了，我那个哥哥比我三十多岁，实力早就达到80级了，我只是担心他的村子也有损伤，顺便统计一下伤亡人数，然后回家报告给我家老头子而已，最后顺道看看我那个死老哥，十几天的无所谓，等噩梦之月结束了再去，到时候就用一下你的大鸟了！”胖子说道，丝毫没有任何的客气，开口就要陈锋的尸鹫。

“行，等库拉斯特的事情搞定了，我们一起过去，我正好也想见识见识巫医的部落，不知道你还不欢迎我？”陈锋笑着说道。

“嘿嘿，欢迎，自然欢迎，我会用巫医部落最高的礼节来欢迎你的到来！”慕尼黑笑着说道，陈锋也笑着拍着他的肚子。

“陈锋，那边开始分配任务了！”希卡利拉了一把陈锋，陈锋一愣，只见不远处一群萨卡兰姆圣殿骑士已经开始分配任务了。

“走，我们也过去领取一个！”陈锋说道，看了看四周，他觉得自己要拿一个怪多的任务才好，就现在这个实力，陈锋可以完萨卡兰姆一群基础怪物。

陈锋等人来到了圣骑士的旁边，只见圣骑士先是询问四周人的职业，然后按照直接分配，陈锋点点头， 其实这样最好了。

“有小队的到我这边过来，分配杀敌任务，如果不愿意的，那就是接守城任务！”再次站出来了一个圣殿骑士，只见一批小队成员，立刻朝着那边走了过去。

陈锋等人也走了过去，而那圣殿骑士刚好看到希卡利，立刻率先让陈锋等人挑选人物，虽然说暗黑世界里实力为尊，可是在实力相等的情况下，权利还是占据优势。

当然，已经有人认出陈锋等人了，毕竟上次地狱火还没出现的时候，陈锋那虚空一指直接把血狼王给变成了骷髅，甚至还转换了阵营，让所有人都记忆忧新。

“陈锋阁下！”陈锋面前的几个小队立刻闪了开来，陈锋一愣，然后笑着点点头走了进去，陈锋也没料到这群人居然会让路，不过既然让开了，那就先领任务吧，反正也要不了多少时间。

“多谢各位！”陈锋走了进去，那一个圣骑士的手中拿着一张大地图，陈锋看着上面有不用的颜色，顿时一愣。

“陈锋阁下，我们在2个小时内已经把周围的区域调查的清楚了，按照怪物的多少，怪物的强度和难易程度，分配任务，其中以红色区域最为艰难，黄色其次， 所以这些任务只能分配给小队去做！”

那圣殿骑士也认识陈锋，当初陈锋把希卡利给抓走，可是轰动了整个萨卡兰姆教会，这个骑士也是当初出去寻找陈锋的人之一，可是他没找到，希卡利都已经回家了。

“原来如此，教会的力量真强大，居然在这么短的时间内，就已经把周围探索的一清二楚了！”在战斗的过程中，情报是最重要的，现在居然在短时间内把方圆几百公里内所有的怪物都给打探清楚了，陈锋不得不佩服萨卡兰姆教会，果然是传承了万年的恐怖教会啊。

陈锋看了看地图，这里划分着好几个区域，每一个区域都十分的硕大，当然陈锋看的是红色的区域，陈锋要的可是练级，而不是玩耍。

“咦，这里怎么没有标记？”陈锋不解的指着一块小区域说道，在整个地图上，除了偏远地方没有探测和库拉斯特城市内部没有标记颜色，其他的地方都有颜色。

“这里......”圣骑士看了一眼，然后一阵恍然大悟，随后离开开始劝说起了陈锋。

“这里有大量的暗金怪物，这里是地狱火出现的地方，由于残留着大量的地狱能力，结果导致附近一大批敌人变异成了暗金级别的怪物，刚才排过去的三十个一组的圣殿骑士，仅仅三个人活着回来！”那圣骑士立刻说道。

“暗金怪物？都是什么级别的？”陈锋皱着眉头问道。

“级别，在45级到55级之间，虽然是暗金怪物，但是还是比不上那些已经成名已久的暗金怪物，最起码这群家伙没有智商！”圣骑士皱着眉头说道。

他可是知道陈锋等人的等级，陈锋仅仅25级左右，而身边的几个女孩子，最高也不过30级，这样的队伍去面对最弱也是40级左右的暗金怪物，绝对是找死。

“那就这里吧，45级左右的暗金，刚好差不多！”陈锋看着朱利安几个人，几个人都是点点头，显然对于这样等级的怪物并不害怕。

“陈锋阁下，这可是45级左右的暗金，甚至还有55级的，按照您的等级来，我看这块区域最好了，怪物数量多，但是怪物强度弱，经验和装备爆率都不少！”那圣殿骑士完全没想到陈锋会选择一块刻意被人遗忘的区域。

“算了，我就要那块暗金BOSS的区域，把任务给我吧！”陈锋对着那圣骑士摆摆手说道，心中念头一动，只见一只巨大无比的尸鹫瞬间出现在了众人的背后。不远处的圣骑士被突如其来的尸鹫给吓了一大跳，不过看到是尸鹫又全部缩了回去，这只尸鹫所有人都认识，在库拉斯特里头或许有人不认识陈锋，不认识希卡利，但是绝对没有人不认识尸鹫。

要知道，如今在这里的人，80%都亲眼见过尸鹫，其中10%的人还乘坐过尸鹫，还有大量的人也是被尸鹫给帮忙过，或者差点要攻击尸鹫。

可以说，尸鹫已经成为陈锋的代表了。

那圣殿骑士看着尸鹫散发出了恐怖威势，顿时吞了一口口水，最后无可奈何的看着希卡利，因为他真的不敢把这个任务交给陈锋，这里实在是太危险了。

“陈锋兄弟，你真的确定？”希卡利也有点为难的问道，如果是以前希卡利或许还不会如此的关心陈锋，可是陈锋的身份已经在高层传开了。

坎都拉斯帝国的女婿，曼陀罗家族的女婿。

双重女婿，让整个萨卡兰姆不得不小心对待，要知道坎都拉斯其实一直和库拉斯特不对路，库拉斯特看坎都拉斯的圣骑士就好像是看叛徒。

而坎都拉斯的人则把萨卡兰姆教会看成邪教，双方虽然嘴巴上不说，但是手下还是有冲突的。

可是这是手下的事情，高层又是另外一个态度，双方一般不会有什么摩擦，如果真的为难陈锋或者陈锋死在了库拉斯特，那后果足够让萨卡兰姆吃一壶的。

何况连库拉斯特最大的家族之一的曼陀罗家族，都心甘情愿的把2个孙女送给陈锋当妻子，这可是2个啊，而且都是曼陀罗老族长疼爱的孙女。

可不是古代皇帝那种随便认一个侍女当公主，然后指派过去结婚的那种，这可是真正的2枚掌上明珠。

一下子，希卡利也开始纠结了起来。

“呵呵，放心好了，不就是55级的暗金么，只要没有恶魔真身，我不惧怕任何的暗金怪物！”陈锋豪气冲天的说道，那气势完全不把一群暗金怪物放在眼里。

“好，陈锋兄弟果然霸气，这样吧，虽然你有自信，可是防御还是要的，这个是暗金传送卷轴，算是让我放心，免得我到时候提心吊胆的，被怪物杀了，那我的冤魂可是要来找你的！”希卡利笑着说道。

“呵呵，那好，暗金传送卷轴我就收下了，不过你看着好了，我是完全用不到这个东西的，它只能在我的背包最深处吃灰！”

陈锋笑着说道，那霸气的样子，让所有人为之侧目！

第359章 火枪王，必死一击！

接受了任务，那自然要出发，带着一群女孩子陈锋坐上了尸鹫，陈锋还邀请了一下慕尼黑，不过这个家伙说要留在城内，尝试能不能找到在库拉斯特城内的家族联系人员，所以就没有跟上来。
或许，在慕尼黑的心里头，可不敢打扰陈锋的如此香艳的旅途，5个美女伴身，慕尼黑就算是脸皮再后，灯泡瓦数再高，也不敢去掺和。
6个人坐在熟悉的尸鹫上起飞走了，不过6个人之见的关系却不再和以前一样，狄维娜腻在陈锋的身边，塔维纳和朱利安在一旁说话，可是艾米丽和莉莉丝却总显得格格不入。
“你们2个过来呀！”朱利安朝着艾米丽和莉莉丝招招手，两个人对视了一眼，然后还是走了过去，陈锋不知道她们要说什么，不过也无所谓她们说什么。
和狄维娜开着玩笑，狄维娜那清脆的笑声不断的传递开来，不知道过了多久，旁边的艾米丽等人也笑了出来。
陈锋一愣，只见那边四个人都翘着嘴巴，不知道四个人在说些什么，但是显然艾米丽和莉莉丝的心情好了很多。
“看什么看！”艾米丽注意到了陈锋的目光，立刻回头对着陈锋叫了一声，然后又大笑着转头和朱利安聊了起来。
陈锋一阵愕然，这算不算躺着也中枪，居然这样就被人给骂了，让陈锋一阵无语，不过看到艾米丽的样子，已经没有这几天的郁郁寡欢的样子了，显然以前那个丛林女王又回来了。
飞了不到半天，众人就到达地狱火出现的地方了，只见一个巨大无比的裂缝横跨方圆几十公里，一只只的恶魔投影不断的从里头闪烁出来，然后嘶吼着朝着远处的库拉斯特前进。
在最裂缝的最中间，是一个巨大的坑洞，只见满满当当的坐满了暗金色的怪物，数量甚至超过十万。
“好多！”陈锋和众女不可意思的对视了一眼，这里的暗金居然多达十万之众，所有人都感觉一股股恐怖的地狱气息不断的从那巨大的深坑内冒出来。
“怎么打？”众人看着陈锋，陈锋眯着眼睛思考了一下。
其实，陈锋压根就没打算下到地面，毕竟有尸鹫的存在，空中才是自己的优势，陈锋绝对不可能放弃这个优势的，陈锋又不是笨蛋，下地和十万暗金BOSS群架？
就算陈锋的骷髅数量达到两三百，也依然不是敌人的对手，所以陈锋果断的准备在空中战斗，可是这样一来，许多地面上的骷髅就无法召唤出来了。
例如银骨金刚之流的。
不过，显然陈锋的远程已经颇具规模，20个弩箭骷髅，14个火枪手骷髅，陈锋还真的不怕敌人的进攻。
“先把其中的恶魔蝙蝠和秃鹫给勾引上来，弄死飞行怪物，再慢慢的耗死地面上的这群笨蛋！”陈锋对着众女说道。
众女看了看四周的环境，点点头。
显然，在地面上战斗那是不可能的事情，陈锋只能依靠尸鹫的飞行能力，先狙击飞行怪物，然后再慢慢的来消耗地面上的怪物。
“准备咯！”陈锋对着众女说道，众女点点头，陈锋的身边猛然的出现了大批的远程骷髅，尸鹫的身体顿时一沉，不过尸鹫立刻用力的煽动了几下翅膀，高度再次回到了原来的地步。
现在随着陈锋骷髅的越来越多，远程骷髅在尸鹫身上也显得拥挤了起来，这不是载人航班，这里可是战斗的地方，所以不但要有站立的位置，而且还要有展开战斗的空间。
例如弓箭手骷髅，你总得让人家搭弓吧？
弩箭骷髅也要换弩弹，火枪手骷髅也要换弹，所以随着陈锋远程骷髅的增加，陈锋已经开始寻找第二只尸鹫骷髅之类的飞行骷髅了。
不然，真的坐不下了。
“砰！”
一声火枪的开枪声，直接点燃了整个战斗，只见一群的暗金秃鹫和蝙蝠疯狂的冲天而起，朝着陈锋冲了过来。
“小心了！”陈锋大叫了一声，直接弩箭骷髅和火枪手骷髅开始纷纷攻击，技能纷纷开启，疯狂的朝着敌人射击了过去。
20个弩箭骷髅，每秒10次的攻击，一秒钟就是整整200次的攻击，宛如一片箭雨，直接落在大群的秃鹫群中。
朱利安，10倍伤害增幅。
技能，150%基础伤害加成。
君王骷髅，35%全属性增幅。
只见一片箭雨瞬间秒杀了数只暗金秃鹫，一件件金色的装备在空中划过了一道绚丽的光线，直接掉入了森林和裂缝当中。
陈锋无视这些装备，等到时候清理掉所有怪物的时候，地面上残留的估计只有暗金级别的装备了，其他的装备早就化成天气灵气，消失干净了。
紧接着，火枪手骷髅纷纷开始发挥出了恐怖的实力，一个个精准的点射，直接让一群秃鹫摇头晃脑，甚至有些爆头的子弹，让一只只秃鹫直接从天上掉了下来，一旦摔在了地上，那就是死路一条。
虽然有血条的限制，可是很多投影依然是和真身一样，有弱点伤害的，或者干脆说是致命点伤害。
那火枪手骷髅的穿透枪袭，直接一枪就把一只秃鹫骷髅的脑袋给打爆了，如果是一般的恶魔投影或许还没死，毕竟类似沉沦魔之类的怪物，脑袋偏大，出一个洞也无所谓，而僵尸什么的不死生物更是无所谓了，没脑袋就换个名字就好了。
僵尸，无头僵尸，没什么大碍。
可是秃鹫不行。
沉沦魔的脑袋大，一枪下去如果还有血量，那还不一定会死，可是秃鹫脑袋小，一枪下去脑袋都没了，只剩下一个光膀的脖子，还谈什么不死。
又是一群秃鹫不断的掉落到了地上，那尸体的周围散落了一地的装备，可是这一招对付秃鹫很好，可是对付蝙蝠却不在行了。
蝙蝠的脑袋虽然小，可是还是比秃鹫要大，加上蝙蝠的速度比秃鹫还快，短程距离内的闪避动作十分的强悍，甚至有些蝙蝠都可以躲避过子弹。
只能靠着火枪王的进攻，才能秒杀一只蝙蝠，陈锋皱着眉头，因为四周的秃鹫数量越来越少，而蝙蝠的数量却没有减少多少。
“陈锋，小心点，有一只原本就是暗金的强化型暗金蝙蝠！”朱利安忽然对着陈锋叫了一声，陈锋立刻转过头，朝着远处看去。
只见一只巨大的，展翼最少在10米以上的红色蝙蝠，正躲藏在一群蝙蝠当中，还以为陈锋看不见他还是怎么的，在一旁慢慢的飞着，没有准备进攻。
陈锋看着那只蝙蝠，只见那蝙蝠好像也注意到了陈锋，立刻大叫了一声，陈锋只听到一阵无比刺耳的声音直接传递了过来，那蝙蝠嘴巴附近的空气都被震动的一阵颤抖。
“好家伙！”陈锋顿时一阵惊呼，不过立刻起了必杀之心，这蝙蝠虽然没有进攻，但是仅仅一个大叫就有如此的威力，显然等级不低。
“55级的暗金BOSS，火之翼！”朱利安惊呼了一声，陈锋眉头一皱。
火之翼是一只比较有名气的BOSS，不过仅限于暗黑世界，在游戏里这个家伙还不知道在什么地方喝奶呢。
但是在暗黑的世界里，这家伙手下至少三千多条人命，所有人都因为轻视他而被它给干掉，最后好在人们把它的能力给公布出来，使得所有人都会预防它的能力。
而这个家伙的能力，就是尖叫和用翅膀煽动出火球，这两招一般无往不利。
只要被尖叫给震慑住，那刺耳的叫声会让人产生晕眩， 甚至是闭气的感觉，紧接着这家伙就接近敌人，然后疯狂的煽动翅膀，那宛如火海一样的火球会瞬间带走敌人的生命。
“哼，今天正好拿你开刀，我还真没见识过，火枪王最强大的技能呢！”陈锋看着那火之翼，虽然有点不值得，可是陈锋身边有5个女孩子，万一那家伙真的一个尖叫，然后冲过来火球乱舞，这群女孩子会吃不消的。
所以，陈锋下定决心，直接秒杀了这个家伙，可是陈锋又害怕秒杀不掉这个家伙，这个家伙会暴怒，本身就是暗金级别的怪物，再加上地狱气息的强化，火之翼的实力已经完全在陈锋的意料之外了。
为了不节外生枝，陈锋打算动用30天才能使用一次的超级技能。
暗黑火枪骷髅王――必死一击！
必死一击LV1：对敌人进行最强大的一次狙击，最大距离为100公里，对敌人造成1000%物理伤害，1000%冰冻伤害，1000%闪电伤害，1000%火焰伤害，1000%剧毒伤害，1000%魔法伤害，1000%奥术伤害,CD：30天。
无比恐怖的技能，陈锋看着那火之翼，火枪王立刻调转了枪口，对准了那蝙蝠，蝙蝠猛然的感觉到了一阵恐怖的死亡气息，顿时开始疯狂的扑腾了起来。
“开火！”
“砰！”

第360章 比暗金怪物巢穴更好的练级点！

一道黑色光芒的子弹，瞬间划破了天际。
那火之翼完全没有反应过来，顿时宛如遭到了雷霆重击，整个身体就好像是煮熟的河虾一样弯曲了起来。
“噗嗤！”鲜血直接从火之翼的身上爆发了出来，陈锋这时候才看清楚，火之翼的胸口赫然出现了一个拳头大小的坑洞。
“轰！”紧接着，一阵恐怖的寒气疯狂的从那火之翼的身上爆发了出来，整个火之翼瞬间被包裹在了冰块内，瞬间冰雕直接朝着地面狠狠的砸了下去。
可是，还没等到冰块落地，只见整个蔚蓝色的冰块早已经变成了白色，众人只感觉眼前白光一闪，只听见一阵恐怖的电流瞬间从冰雕内蔓延了出来。
只见整个地面上瞬间遍布电网，覆盖了整整四五百米的距离，四周所有的怪物瞬间被电成了焦炭，散落成了灰烬。
“轰！”紧接着，那白色的冰雕变成了鲜红色，所有人只感觉红光一闪，一阵恐怖的冲击波瞬间冲击了出来，一朵蘑菇云立刻冲天而起。
“好厉害！”所有人都目瞪口呆的看着那一次爆炸，只见整个火之翼早就尸骨无存，大量的装备早就散落了一地。
其实，在第二次寒冰的威力爆发出来，那只火之翼就已经挂掉了，陈锋等人都得到了高额的经验，一旁的艾米丽更是直接升级。
而接下来的接招，在爆炸后火之翼的尸体消失，就再也没有出现了，陈锋看了一眼那技能说明，恐怕爆炸后面还有剧毒，魔法和奥术三次冲击。
可是，因为火之翼尸体的消失，让陈锋无缘见识到这些攻击，只能叹一口气，不是火枪王不争气，而是敌人太弱了。
火之翼的死亡，陈锋看到那地上冒出了一堆的装备，这可是暗金BOSS强化后的产物，陈锋可不愿意放弃。
“小心，我们要下去捡东西了！”陈锋大叫了一声，尸鹫立刻朝着地面飞了过去，背后一群蝙蝠紧追不舍，陈锋却是冷笑了一声。
追逐，那就代表着敌人会聚集在一起，这群只不过是一群投影而已，智商在高也高不到什么地方去，何况他们还真的没什么智商。
就算是有智商的敌人，在追击敌人的时候，自然也不可避免的聚集在一起，可是一旦敌人聚集在一起，那陈锋的机会就赖了。
“出来吧，我的四大护法！”陈锋大叫了一声，四个骷髅法师瞬间出现在了陈锋的四周，只见四个法师早就准备就绪，一连串的攻击瞬间毫不客气的朝着敌人轰了下去。
火焰雨，剧毒的酸雨，雷云风暴，暴风雪。
四个范围技能宛如在路上构成了一个个的栅栏，把敌人不但的拦截下来，仅仅片刻的功夫，地面上多了一大群的蝙蝠尸体，可是天空中的数量依然很多。
那些死亡的，都是伴随着其他远程骷髅的攻击才会死的，毕竟4个骷髅法师的实力虽然强悍，可是范围攻击的伤害真心比不上单体攻击。
一群人快速的跳下尸鹫，巨大的尸鹫顿时冲天而起，总算是轮到他发威了，一群骷髅也从尸鹫的身上下来，在地上展开阵型，开始大肆的收割敌人的生命。
“小心了！”陈锋大叫了一声，陈锋一来到地面，瞬间四面八方敌人就朝着陈锋冲了过来，陈锋立刻召唤出了所有的骷髅，一瞬间多达200+的骷髅就包围住了陈锋，把众人给团团保护了起来。
“走，找东西！”因为是高空坠落，东西掉的乱七八糟的，甚至几件东西的距离相差好几百米，让众人不得不小心的寻找。
“暗金！”狄维娜忽然尖叫了一声，只见在不远处，一把长矛正钉在地上，那样子正好是长矛的矛头朝地面，直接深深的穿透了地面，仅仅露出半米左右的杆躯，可是依然是让狄维娜给看到了。
“好样的！”只有半米的大小，在森林内还真的无法引起别人的注意，而且暗金的光芒偏向暗淡，本来就是内敛的光线，在黑中可并不耀眼。
狄维娜得到陈锋的夸奖自然是得意洋洋，挑衅的看了一眼姐姐塔维纳，塔维纳顿时哭笑不得的看着狄维娜，这个小丫头还知道抢男人了。
立刻带着一群骷髅冲了过来，把暗金长矛从地面上拔了出来，陈锋顿时眼前一亮，这把长矛陈锋可是见过的。
这并非是一把普通的长矛，因为它是一把三叉戟，在暗黑里头的名字，归类为“魔鬼之叉”， 属于鱼叉改变过来的武器，可是实用性却比鱼叉厉害太多了。
三叉戟有三个矛尖，每一个都非常的锋利，而且那样子棱角分明，看起来十分的锋利，就好像是真的魔鬼的爪子一样，十分的恐怖，一看就是一把利刃。
而三叉戟的身上还有一条长带子，这是让人可以携带三叉戟的背带，可以挂在背上，但是后来被演变成为可以困住敌人，然后施行最短距离的进攻，一旦敌人被困住，那进退都由武器持有者玩耍了。
水魔陷阱
双手伤害：138-153
需要等级：33
需要力量：77
需要敏捷：25
耐久度：35
范围：4
+180%增强伤害
+30-50伤害
使目标减慢速度75%
+37生命（以角色等级决定）
抗火+50%
+10力量
这是一把用来战斗的武器，高达4格的范围，使得水魔陷阱的长度长达3米，相当于一层楼那么高。
而加上手臂的长度，使得武器最大的攻击距离达到惊人的4米，已经属于绝对的超长武器了，而且加上那“使目标减慢速度75%”，绝对的强大。
大家试想一下，本来一个敌人正在追击艾米丽，可是艾米丽却在4米外就攻击到了敌人，紧接着艾米丽也跑，敌人却被减慢了75%的速度，压根就追不上艾米丽。
艾米丽边打边跑，这不就是传说中放风筝么？
“谁说近战不能放风筝的？”陈锋拿着水魔陷阱大笑着说道，直接把武器递给了艾米丽，艾米丽看了一眼，高兴的收了起来。
虽然有更好的武器，可是一来等级这把比较低，只要再升级3级，就可以装备了，二来其他人都不是陈锋那样只有一把武器。
每个人都要带好几把武器，都有不同的用处， 尤其是近战的。
例如击退效果，吸血效果，减慢效果，这些属性很难出现在一把武器上，所以结合多把武器，可以用来对付不同的敌人。
要长期战斗的，那就吸血，要不能被打到的，就击退，要放风筝的，那自然是减慢速度，而且一些武器加成的抗性仅仅比盾牌低一个档次，属于第二号抗性最高的存在。
所以许多人也备用了很多高抗性但是低级别的武器，用来保护自己。
继续寻找其他的装备，这一次这只火之翼的实力相当的惊人，可是没想到碰到一个更加惊人的陈锋，被火枪王一枪给秒杀了。
那装备瞬间凝聚而成，直接比一般的要多上好多，在掉落的时候，陈锋就已经看到了四五件的绿色装备，在空中闪过绿色的光芒，陈锋可是一件绿装都没有找到。
“小心！”忽然，朱利安一把拉住了陈锋，只见一道利箭直接从陈锋的侧边朝着陈锋袭来，矮人勇士立刻举起盾牌，只听到“叮当”一声，箭矢被直接挡了下来。
“什么人！”陈锋怒吼了一声，背后的火枪手开始纷纷攻击，只听见在森林的深处传来一声惨叫，紧接着是身体掉落在地面的声音。
陈锋带着人立刻清剿四周的怪物冲了过去，只见在陈锋等人的眼前，一个手持着弓箭的人正昏迷在地上，那身上有好几个血窟窿，是被火枪给击中的。
“堕落者！”朱利安皱起了眉头，陈锋一脚踩在了那人的一个伤口上，鲜血顿时直接喷了出来，那堕落者顿时惨叫了一声，张开了眼睛。
“哼，我还以为是个强人呢，能在几百米之外偷袭我，没想到居然也是一个怂包！”陈锋不屑的说道，那堕落者立刻怒视着陈锋。
“怎么，还不承认？连我的普通骷髅都挡不住，你还不是怂包？”陈锋指着自己背后的一群骷髅说道，那人看了一眼四周浩浩荡荡的数百骷髅大军，顿时脸色苍白。
他还以为这些骷髅是在进攻陈锋的，所以才乘机偷袭陈锋，可是没想到这群骷髅居然都是陈锋的召唤兽，一下子脸色变得苍白，一股绝望从眼里冒了出来。
“等等，你认为你死定了？”陈锋忽然笑着说道，那人的眼里立刻迸发出了一阵希望，陈锋顿时微笑了起来，身边的5个女孩子却忽然打了个寒颤。
“只要你回答我几个问题，那我就放你走！”陈锋笑着蹲了下来，距离那堕落者仅仅半米不到的距离。
忽然，那堕落者直接张开手，直接一只箭矢朝着陈锋戳了过来，陈锋依然是面带微笑，不过眼中却是凶光爆闪。
“变身，督瑞尔！”
只见一阵金光，3米高的督瑞尔俯瞰着那堕落者，那堕落者的箭矢戳在了陈锋的肚子上，可是却仅仅给陈锋挠痒痒而已。
“督......督瑞尔，魔王督瑞尔！”那人不可意思的看着陈锋，陈锋的顿时笑的更加灿烂了。
暗金怪物什么的，是一个练级的好地方。
可是，还有一个比暗金怪物巢穴更好的练级地方！
堕落者的巢穴！！